[
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Guedes", "EventDate": "2019-01-01 08:00", "EventTitle": "Posse do Presidente da Rep\u00fablica, Jair Bolsonaro", "EventLocation": "Pal\u00e1cio do Planalto", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-01-08 09:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o do Conselho de Governo com o presidente da Rep\u00fablica, Jair Messias Bolsonaro", "EventLocation": "Pal\u00e1cio do Planalto", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-01-08 17:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com Onyx Lorenzoni, ministro-chefe da Casa Civil", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Guedes", "EventDate": "2019-01-03 09:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o do Conselho de Governo", "EventLocation": "Pal\u00e1cio do Planalto", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Guedes", "EventDate": "2019-01-03 16:00", "EventTitle": "Posse do Presidente da Petrobras, Roberto Castello Branco", "EventLocation": "Edif\u00edcio Sede da Petrobras - Rio de Janeiro/RJ", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Ministro da Economia, Paulo Guedes", "EventDate": "2019-01-07 11:00", "EventTitle": "Posse dos presidentes do Banco do Brasil, CAIXA e BNDES", "EventLocation": "Sal\u00e3o Nobre do Pal\u00e1cio do Planalto ", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Ministro da Economia, Paulo Guedes", "EventDate": "2019-01-07 12:00", "EventTitle": "Almo\u00e7o com o ministro-chefe da Casa Civil, Onyx Lorenzoni", "EventLocation": "Casa Civil ", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Ministro da Economia, Paulo Guedes", "EventDate": "2019-01-07 14:00", "EventTitle": "Cerim\u00f4nia de transmiss\u00e3o de cargo do presidente do BB", "EventLocation": "Audit\u00f3rio do Edif\u00edcio Sede do BB - Bras\u00edlia/DF", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Guedes", "EventDate": "2019-01-04 17:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com Presidente da CVM, Marcelo Barbosa (CANCELADA)", "EventLocation": "Sede do BNDES, Rio de Janeiro", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-01-09 16:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com Osmar Terra, ministro da Cidadania", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Ministro da Economia, Paulo Guedes", "EventDate": "2019-01-07 15:30", "EventTitle": "Audi\u00eancia com Luiz Carlos Trabuco, presidente do Conselho de Administra\u00e7\u00e3o do Bradesco", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Fazenda", "EventParticipants": ["Adolfo Sachsida, secret\u00e1rio de Pol\u00edtica Econ\u00f4mica do Minist\u00e9rio da Economia", "Marco Kohler, sub-Secret\u00e1rio de direito e economia da SPE", "Octavio Lazari, presidente Executivo da Organiza\u00e7\u00e3o Bradesco", ""]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Ministro da Economia, Paulo Guedes", "EventDate": "2019-01-07 16:00", "EventTitle": "Audi\u00eancia com Guilherme Benchimol, presidente e fundador da XP Investimentos", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Fazenda", "EventParticipants": ["Daniella Marques \u2013 assessora de Assuntos Estrat\u00e9gicos do Minist\u00e9rio da Economia ", "Adolfo Sachsida \u2013 secret\u00e1rio de Pol\u00edtica Econ\u00f4mica do Minist\u00e9rio da Economia", "Rafael Furlanetti \u2013 diretor institucional da XP Investimentos", "Bruno Constantino \u2013 diretor de Mercado de Capitais da XP Investimentos", "Edgar Ramos \u2013 s\u00f3cio e membro do Conselho do Grupo XP Investimentos"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Ministro da Economia, Paulo Guedes", "EventDate": "2019-01-07 17:00", "EventTitle": "Cerim\u00f4nia de transmiss\u00e3o de cargo do presidente da CAIXA", "EventLocation": "Teatro da CAIXA Cultural - Bras\u00edlia/DF", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-01-10 12:00", "EventTitle": "Audi\u00eancia com embaixador interino dos Estados Unidos, William Popp (cancelada)", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia", "EventParticipants": ["Representante da Se\u00e7\u00e3o Econ\u00f4mica da Embaixada dos EUA, Frank DeParis", "Representante da Se\u00e7\u00e3o Comercial da Embaixada dos EUA, Hector Maldonad"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-01-11 10:00", "EventTitle": "Audi\u00eancia com Carlos Langoni, Diretor do Centro de Economia Mundial da FGV", "EventLocation": "Sede do BNDES, Rio de Janeiro (RJ)", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-01-11 12:00", "EventTitle": "Audi\u00eancia com Gustavo Franco, estrategista-chefe da Rio Bravo Investimentos", "EventLocation": "Sede do BNDES Rio de Janeiro - RJ", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-01-11 16:00", "EventTitle": "Audi\u00eancia com F\u00e1bio Abrah\u00e3o, do Infra Partners", "EventLocation": "Sede do BNDES Rio de Janeiro - RJ", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-01-15 09:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o do Conselho de Governo com o Presidente da Rep\u00fablica, Jair Messias Bolsonaro", "EventLocation": "Pal\u00e1cio do Planalto", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-01-15 13:00", "EventTitle": "Almo\u00e7o com o ministro das Rela\u00e7\u00f5es Exteriores, Ernesto Ara\u00fajo ", "EventLocation": "Pal\u00e1cio do Itamaraty", "EventParticipants": ["Embaixador Otavio Brandelli, secret\u00e1rio-geral do Minist\u00e9rio das Rela\u00e7\u00f5es Exteriores ", "Marcelo Guaranys, secret\u00e1rio executivo do Minist\u00e9rio da Economi"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-01-15 14:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com Sergio Moro, ministro da Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica (CANCELADA)", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia - Esplanada dos Minist\u00e9rios, Bloco P", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-01-14 13:00", "EventTitle": "Almo\u00e7o com o ministro das Rela\u00e7\u00f5es Exteriores, Ernesto Ara\u00fajo (cancelado)", "EventLocation": "Pal\u00e1cio do Itamaraty", "EventParticipants": ["- Marcelo Guaranys, Secret\u00e1rio Executivo do Minist\u00e9rio da Economi"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-01-14 17:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o como o ministro-chefe da Secretaria-Geral da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, Gustavo Bebianno, e com o Ministro da Justi\u00e7a, S\u00e9rgio Moro", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Justi\u00e7a", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-01-17 12:20", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com Yang Wanming, Embaixador da China", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia, Esplanada dos Minist\u00e9rios, Bloco P", "EventParticipants": ["Rodrigo Godinho, Assessor para Assuntos Internacionais"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-01-17 16:30", "EventTitle": "Reuni\u00e3o como o ministro da Secretaria de Governo da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, general Santos Cruz", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia, Esplanada dos Minist\u00e9rios, Bloco P", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-01-16 09:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o pr\u00e9via com a Equipe Econ\u00f4mica da Argentina", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia - Esplanada dos Minist\u00e9rios, Bloco P", "EventParticipants": ["Marcos Troyjo \u2013 Secret\u00e1rio especial do Com\u00e9rcio Exterior e Assuntos Internacionais do Minist\u00e9rio da Economia", "Nicol\u00e1s Dujovne \u2013 Ministro da Fazenda da Argentina", "Dante Sica \u2013 Ministro da Produ\u00e7\u00e3o e Trabalho da Argentina ", "Embaixador Horacio Reyser \u2013 Secret\u00e1rio de Rela\u00e7\u00f5es Econ\u00f4micas Internacionais da Chancelaria da Argentina", "Marisa Bircher \u2013 Secret\u00e1ria de Com\u00e9rcio Exterior do Minist\u00e9rio da Produ\u00e7\u00e3o e Trabalho da Argentina ", "Federico Manuel Lavopa \u2013 Diretor de Pol\u00edtica Comercial Externa e Negocia\u00e7\u00f5es do Minist\u00e9rio da Produ\u00e7\u00e3o e Trabalho da Argentina", "Rodrigo Godinho \u2013 Assessor para Assuntos Internacionais do Minist\u00e9rio da Economia ", "Michel Arslanian \u2013 Diretor do Departamento do MERCOSUL do Minist\u00e9rio das Rela\u00e7\u00f5es Exteriores", "Julieta Grande \u2013 Secret\u00e1ria Diplom\u00e1tica da Embaixada da Argentina no Brasil ", "Conrado Assenza \u2013 Secret\u00e1rio Diplom\u00e1tico da Embaixada da Argentina no Brasi"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-01-16 10:30", "EventTitle": "Cerim\u00f4nia oficial de chegada do presidente da Rep\u00fablica Argentina,  Mauricio Macri", "EventLocation": "Pal\u00e1cio do Planalto", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-01-18 09:30", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com Marcelo Barbosa, presidente da Comiss\u00e3o de Valores Mobili\u00e1rios (CVM)", "EventLocation": "Sede do BNDES - Rio de Janeiro - RJ ", "EventParticipants": ["Salim Mattar \u2013 Secret\u00e1rio Especial de Desestatiza\u00e7\u00e3o e Desinvestimento"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-01-18 11:30", "EventTitle": "Audi\u00eancia com Alo\u00edsio Ara\u00fajo, professor da FGV e do Instituto de Matem\u00e1tica Pura e Aplicada", "EventLocation": "Sede do BNDES - Rio de Janeiro \u2013 RJ", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-01-18 14:00", "EventTitle": "Despachos internos - Prepara\u00e7\u00e3o para o  F\u00f3rum Econ\u00f4mico Mundial, em Davos", "EventLocation": "Rio de Janeiro-RJ", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-01-15 16:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com governador do Estado do Amazonas, Wilson Lima ", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia - Esplanada dos Minist\u00e9rios/Bloco P", "EventParticipants": ["Waldery Rodrigues, secret\u00e1rio Especial da Fazenda", "Marcos Cintra, secret\u00e1rio da Receita Federal ", "Mansueto Almeida, secret\u00e1rio do Tesouro Nacional ", "Alex Del Giglio, secret\u00e1rio de Estado da Fazenda do Amazonas \u2013 SEFAZ/AM", "Jorio de Albuquerque Veiga Filho, secret\u00e1rio de Estado de Planejamento, Desenvolvimento, Ci\u00eancia, Tecnologia e Inova\u00e7\u00e3o do Estado do Amazonas \u2013 SEPLANCTI/AM", "Adriano Mendon\u00e7a Ponte, secret\u00e1rio de Rela\u00e7\u00f5es Institucionais/AM", "Daniela Lemos Assayag, secret\u00e1ria de Comunica\u00e7\u00e3o - SERINS/AM", "Coronel Alfredo Alexandre de Menezes J\u00fanior, superintendente da Suframa", "Ant\u00f4nio Maria dos Santos da Silva Azevedo, presidente do Conselho de Desenvolvimento Econ\u00f4mico, Sustent\u00e1vel e Estrat\u00e9gico de Manaus \u2013 CODESE/A"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-01-15 18:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com Onyx Lorenzoni, ministro-chefe da Casa Civil", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia - Esplanada dos Minist\u00e9rios/Bloco P", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-01-16 11:30", "EventTitle": "Reuni\u00e3o ampliada com o presidente do Brasil e da Argentina", "EventLocation": "Pal\u00e1cio do Planalto", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-01-16 13:00", "EventTitle": "Almo\u00e7o em homenagem presidente da Rep\u00fablica Argentina,  Mauricio Macri", "EventLocation": "Pal\u00e1cio do Itamaraty", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-01-16 15:30", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com Margareth Ovrum, Presidente da Equinor Brasil", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia - Esplanada dos Minist\u00e9rios, Bloco P", "EventParticipants": ["Al Cook \u2013 Vice-Presidente Executivo de Estrat\u00e9gia e Novos Neg\u00f3cios da Equinor", "Sir John Scarlett \u2013 Presidente do Conselho Estrat\u00e9gico da Equino"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-01-16 16:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com o governador do Estado de Minas Gerais, Romeu Zema", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia - Esplanada dos Minist\u00e9rios, Bloco P", "EventParticipants": ["Paulo Brant \u2013 Vice-Governador de Minas Gerais ", "Gustavo Barbosa - Secret\u00e1rio da Fazenda de Minas Gerai"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-01-16 17:30", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com o governador do Estado do Par\u00e1, Helder Barbalho", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia - Esplanada dos Minist\u00e9rios, Bloco P", "EventParticipants": ["Waldery Rodrigues \u2013 Secret\u00e1rio Especial da Fazenda", "Mansueto Almeida \u2013 Secret\u00e1rio do Tesouro Nacional "]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-01-21 00:00", "EventTitle": "Em deslocamento para Davos (Su\u00ed\u00e7a) onde participar\u00e1 do F\u00f3rum Econ\u00f4mico Mundial", "EventLocation": "Davos - Su\u00ed\u00e7a", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-01-24 08:30", "EventTitle": "Encontro com Presidente da VISA, Ryan McInerney", "EventLocation": "Centro de Congressos, bilateral 0.8", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-01-24 09:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com Presidente e CEO da IBM, Virginia \u00b4Ginny\u00b4 Rometty", "EventLocation": "Centro de Congressos, bilateral 1.6", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-01-24 09:30", "EventTitle": "Sess\u00e3o \u00b4Stewardship Board Meeting on Long-Term Investing, Infrastructure and Development\u00b4 do F\u00f3rum Econ\u00f4mico Mundial", "EventLocation": "Congress Centre, Studio", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-01-25 14:00", "EventTitle": " Reuni\u00e3o com o Presidente do Instituto de Pesquisa Econ\u00f4mica Aplicada (Ipea), Ernesto Lozardo, e com indicado para a Presid\u00eancia do Ipea, Carlos Von Doellinger", "EventLocation": "Escrit\u00f3rio do Minist\u00e9rio da Economia no Rio de Janeiro (pr\u00e9dio do antigo Minist\u00e9rio da Fazenda, Centro) ", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-01-25 15:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com o Ministro de Minas e Energia, Almirante Bento Albuquerque  ", "EventLocation": "Escrit\u00f3rio do Minist\u00e9rio da Economia no Rio de Janeiro (pr\u00e9dio do antigo Minist\u00e9rio da Fazenda, Centro) ", "EventParticipants": ["Waldery Rodrigues \u2013 Secret\u00e1rio Especial da Fazenda", "Mansueto Almeida \u2013 Secret\u00e1rio do Tesouro Nacional", "Bruno Eustaquio \u2013 Secret\u00e1rio Executivo-Adjunto do Minist\u00e9rio de Minas e Energia", "Decio Oddone \u2013 Diretor-Geral da Ag\u00eancia Nacional do Petroleo \u2013 ANP "]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-01-23 08:30", "EventTitle": "Encontro com o presidente do BID, Luis Alberto Moreno", "EventLocation": "Centro de Congressos", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-01-23 08:45", "EventTitle": "Encontro com o Secret\u00e1rio-Geral da OCDE, \u00c1ngel Gurr\u00eda", "EventLocation": "Centro de Congressos", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-01-22 10:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com o presidente do Conselho da Lyondell Basell NV Jacques Algrain", "EventLocation": "Congress Centre Bilateral 0.8", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-01-22 10:45", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com o Presidente do Internacional Chamber of Commerce (cancelada)", "EventLocation": "A confirmar", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-01-16 18:30", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com o governador do Estado do Mato Grosso, Mauro Mendes", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia - Esplanada dos Minist\u00e9rios, Bloco P", "EventParticipants": ["Waldery Rodrigues \u2013 Secret\u00e1rio Especial da Fazenda", "Mansueto Almeida \u2013 Secret\u00e1rio do Tesouro Nacional ", "Mauro Mendes \u2013 Governador do Estado de Mato Grosso ", "Mauro Carvalho \u2013 Secret\u00e1rio da Casa Civil", "Gilberto Figueiredo \u2013  Secret\u00e1rio de Estado de Sa\u00fade", "Rog\u00e9rio Gallo \u2013  Secret\u00e1rio de Estado de Fazenda ", "Cesar Miranda \u2013  Secret\u00e1rio de Estado de Desenvolvimento Econ\u00f4mico", "Senador Jayme Campos (DEM)"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-01-28 09:00", "EventTitle": "Despachos internos ", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia - Esplanada dos Minist\u00e9rios, Bloco P", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-01-28 14:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com Tarc\u00edsio Gomes de Freitas, ministro da Infraestrutura", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia - Esplanada dos Minist\u00e9rios, Bloco P", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-01-24 11:30", "EventTitle": "Encontro com Presidente e CEO da Total S.A., Patrick Pouyann\u00e9", "EventLocation": "Belvedere Hotel ", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-01-24 12:00", "EventTitle": "Evento (\u00b4main speaker\u00b4) \u00b4Bank of America Lunch\u00b4", "EventLocation": "Belvedere Hotel, Promenade 89 ", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-01-24 14:00", "EventTitle": "Encontro com o Vice-Primeiro Ministro de Singapura, Tharman Shanmugaratnam", "EventLocation": "Centro de Congressos, Public Figures Lounge", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-01-24 14:30", "EventTitle": "Sess\u00e3o \u00b4Informal Gathering of World Economic Leaders (IGWEL): building agile financial systems amid gathering headwinds\u00b4 do F\u00f3rum Econ\u00f4mico Mundial", "EventLocation": "Congress Centre, Parsenn", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-01-23 09:30", "EventTitle": "Sess\u00e3o \u00b4IU Policy Session\u00b4 do F\u00f3rum Econ\u00f4mico Mundial", "EventLocation": "The Loft, Madrisa", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-01-23 11:30", "EventTitle": "Encontro com o Diretor-Geral da OMC, Roberto Azev\u00eado", "EventLocation": "Centro de Congressos", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-01-23 12:00", "EventTitle": "Encontro com a CEO Global de Energia da Siemens, Lisa Davies", "EventLocation": "Centro de Congressos", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-01-23 13:00", "EventTitle": "Acompanha o Presidente da Rep\u00fablica, Jair Bolsonaro, em almo\u00e7o de trabalho \u201cO Futuro do Brasil\u201d", "EventLocation": "Centro de Congressos", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-01-22 11:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com o Presidente e CEO da Iberdrola, Jos\u00e9 Ign\u00e1cio S\u00e1nches Gal\u00e1n", "EventLocation": "Kongress Hotel bilateral room 1", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-01-22 12:30", "EventTitle": "Participa\u00e7\u00e3o em evento \u2018Ita\u00fa\u2019 Private Lunch\u2019", "EventLocation": "Belvedere", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-01-22 15:15", "EventTitle": "Encontro com o Professor Klaus Schwab", "EventLocation": "Congress Centre, Speakers room Congress Hall", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-01-22 15:30", "EventTitle": "Acompanhar discurso do Sr. Presidente da Rep\u00fablica na sess\u00e3o plen\u00e1ria do WEF", "EventLocation": "Centro de Congressos de Davos, Sal\u00e3o de Congressos", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-01-31 09:30", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com William Popp, embaixador interino dos Estados Unidos", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia - Esplanada dos Minist\u00e9rios, Bloco P", "EventParticipants": ["Marcos Troyjo \u2013 secret\u00e1rio especial de Com\u00e9rcio Exterior e Assuntos Internacionais", "Danielle Delduque \u2013 coordenadora-geral da Secretaria Especial de Com\u00e9rcio Exterior e Assuntos Internacionais ", "Valerie Belon \u2013 ministra-chefe da Sec\u00e3o Econ\u00f4mica da Embaixada dos EUA", "Frank DeParis \u2013 representante da Se\u00e7\u00e3o Econ\u00f4mica da Embaixada dos EUA", "Hector Maldonado \u2013 representante da Se\u00e7\u00e3o Comecial da Embaixada dos EU"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-01-31 10:30", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com Carlos Alberto dos Santos Cruz, ministro-chefe da Secretaria de Governo da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia - Esplanada dos Minist\u00e9rios, Bloco P", "EventParticipants": ["Mauro Biancamano \u2013 Secret\u00e1rio Executivo da Secretaria de Governo da Presid\u00eancia  ", "Bruno Bianco \u2013 Secret\u00e1rio Especial Adjunto de Previd\u00eancia e Trabalho", "Marcelo Siqueira \u2013 Assessor Especial do Ministro"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-02-01 09:30", "EventTitle": "Despachos internos ", "EventLocation": "Escrit\u00f3rio do Minist\u00e9rio da Economia no Rio de Janeiro (pr\u00e9dio do antigo Minist\u00e9rio da Fazenda, Centro) ", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-02-01 11:00", "EventTitle": "Audi\u00eancia com Antonio Carlos Pipponzi, presidente da Instituto para Desenvolvimento do Varejo (IDV)", "EventLocation": "Escrit\u00f3rio do Minist\u00e9rio da Economia no Rio de Janeiro (pr\u00e9dio do antigo Minist\u00e9rio da Fazenda, Centro) ", "EventParticipants": ["Waldery Rodrigues J\u00fanior \u2013 secret\u00e1rio especial da Fazenda", "Daniella Marques \u2013 assessora especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos", "Antonio Carlos Pipponzi - presidente do Instituto para Desenvolvimento do Varejo - IDV", "Sergio Zimerman \u2013 vice-presidente do IDV e Presidente do PETZ", "Fab\u00edola C. Xavier  - diretora executiva do IDV", "Fernando de Castro -  conselheiro IDV", "Hugo Bethlem - conselheiro IDV", "Jorge Gon\u00e7alves Filho - conselheiro IDV", "Marcos Gouv\u00eaa de Souza - conselheiro IDV e Diretor Geral do Grupo GS& Gouv\u00eaa de Souza", "Davi Ponciano - CEO do Walmart", "Carlos Ely - diretor de Rela\u00e7\u00f5es Institucionais do Walmart", "Stephane Engelhard \u2013 vice-presidente Rela\u00e7\u00f5es Corporativas do Carrefou"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-01-30 08:30", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com Onyx Lorenzoni, ministro-chefe da Casa Civil", "EventLocation": "Pal\u00e1cio do Planalto", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-01-30 13:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com Bruno Dantas e Vital do Rego, ministros do TCU (cancelada)", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia - Esplanada dos Minist\u00e9rios, Bloco P", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-01-29 09:00", "EventTitle": "4\u00aa Reuni\u00e3o Ordin\u00e1ria do Conselho de Governo ", "EventLocation": "Pal\u00e1cio do Planalto", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-01-29 11:30", "EventTitle": "Cerim\u00f4nia de comemora\u00e7\u00e3o dos 20 anos da Ag\u00eancia Nacional de Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria (Anvisa) e lan\u00e7amento do Certificado Internacional de Vacina\u00e7\u00e3o (participa\u00e7\u00e3o cancelada)", "EventLocation": "Audit\u00f3rio da Anvisa \u2013 SIA trecho 5 \u2013 \u00e1rea especial 57", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-01-29 12:30", "EventTitle": "Reuni\u00e3o almo\u00e7o com o Conselho Diretor do Instituto A\u00e7o Brasil", "EventLocation": "Hotel Windsor Bras\u00edlia ", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-01-23 13:30", "EventTitle": "Sess\u00e3o \u00b4Governors Policy Meeting for Investors Industries\u00b4 do F\u00f3rum Econ\u00f4mico Mundial", "EventLocation": "Centro de Congressos", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-01-22 16:30", "EventTitle": "Encontro com Sigrid Kaag, ministra do Com\u00e9rcio Exterior e Coopera\u00e7\u00e3o Internacional dos Pa\u00edses Baixos", "EventLocation": "Public Figures Lounge", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-01-22 17:15", "EventTitle": "Reuni\u00e3o do Conselho Internacional de Neg\u00f3cios", "EventLocation": "Centro de Congressos, Casanna", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-01-22 18:45", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com o Ministro da Economia de Israel, Eli Cohen", "EventLocation": "Kongress Hotel Bilateral room 1", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-01-22 19:30", "EventTitle": "Participar do \u00b4Annual BlackRock Dinner\u00b4 (a confirmar)", "EventLocation": "BlackRock Pavilion, Promenade 38", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-01-31 15:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o ordin\u00e1ria do Conselho Monet\u00e1rio Nacional (CMN)", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia - Esplanada dos Minist\u00e9rios, Bloco P", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-02-01 14:30", "EventTitle": "Audi\u00eancia com Carlos Langoni, diretor do Centro de Economia Mundial da FGV", "EventLocation": "Escrit\u00f3rio do Minist\u00e9rio da Economia no Rio de Janeiro (pr\u00e9dio do antigo Minist\u00e9rio da Fazenda, Centro) ", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-02-01 15:30", "EventTitle": "Audi\u00eancia com Roberto Castello Branco, presidente da Petrobras", "EventLocation": "Escrit\u00f3rio do Minist\u00e9rio da Economia no Rio de Janeiro (pr\u00e9dio do antigo Minist\u00e9rio da Fazenda, Centro) ", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-02-04 14:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com Eduardo Leite, governador do Estado do Rio Grande do Sul", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia - Esplanada dos Minist\u00e9rios, Bloco P", "EventParticipants": ["Mansueto Almeida \u2013 secret\u00e1rio do Tesouro Nacional", "Pricilla Santana \u2013 subsecret\u00e1ria de Rela\u00e7\u00f5es Financeiras Intergovernamentais - STN", "Marco Aur\u00e9lio Cardoso - secret\u00e1rio de Fazenda (Gov/RS)", "Leany Lemos  - secret\u00e1ria de Planejamento (Gov/RS)", "Eduardo Cunha da Costa  - Procurador Geral do Estado (Gov/RS)"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-02-04 16:15", "EventTitle": "Audi\u00eancia com Kleber Cabral, Presidente do SINDIFISCO", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia - Esplanada dos Minist\u00e9rios, Bloco P", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-01-30 14:30", "EventTitle": "Audi\u00eancia com Paulo Nogueira, diretor pelo Brasil no FMI ", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia - Esplanada dos Minist\u00e9rios, Bloco P", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-01-30 15:00", "EventTitle": "Audi\u00eancia com dirigentes da Frente Nacional de Prefeitos (FNP)", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia - Esplanada dos Minist\u00e9rios, Bloco P", "EventParticipants": ["Waldery Rodrigues \u2013 secret\u00e1rio especial da Fazenda", "Daniella Marques \u2013 assessora especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos do Minist\u00e9rio da Economia", "Marcelo Guaranys \u2013 secret\u00e1rio executivo", "Marcelo Siqueira \u2013 assessor especial do Ministro", "Bruno Travassos \u2013 assessor especial do Ministro - Parlamentar", "Jonas Donizette - prefeito de Campinas/SP e presidente da FNP", "Edvaldo Nogueira - prefeito de Aracaju/SE, vice-presidente de Rela\u00e7\u00f5es com F\u00f3runs e Redes - FNP", "Socorro Neri, prefeita de Rio Branco/AC - vice-presidente de Cultura e Tradi\u00e7\u00f5es Populares - FNP", "Rui Palmeira, prefeito de Macei\u00f3/AL - vice-presidente de Reforma Tribut\u00e1ria - FNP", "Zenaldo Coutinho, prefeito de Bel\u00e9m/PA - vice-presidente para assuntos da Sudam \u2013 FNP", "Firmino Filho, prefeito de Teresina/PI - vice-presidente Estadual do Piau\u00ed \u2013 FNP", "Nelson Marchezan, prefeito Porto Alegre/RS - vice-presidente de Ci\u00eancia, Tecnologia e Inova\u00e7\u00e3o \u2013 FNP", "Cl\u00e9cio L\u00faiz, prefeito de Macap\u00e1/AP - vice-presidente de D\u00edvida P\u00fablica e Precat\u00f3rios", "Eduardo Pimentel - vice-prefeito de Curitiba/PR ", "Julio Pinheiro - vice-prefeito de (S\u00e3o Lu\u00eds/MA)", "Gilberto Perre - secret\u00e1rio executivo da FNP;", "Jeconias J\u00fanior - coordenador de Articula\u00e7\u00e3o Pol\u00edtica da FN"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-01-30 17:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com Fernando Azevedo, ministro de Estado da Defesa", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia - Esplanada dos Minist\u00e9rios, Bloco P", "EventParticipants": ["Eduardo Castanheira Garrido \u2013 assessor especial do ministro da Defes"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-01-30 17:30", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com Sergio Moro, ministro de Estado da Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia - Esplanada dos Minist\u00e9rios, Bloco P", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-01-29 15:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com Jose Mucio, presidente do Tribunal de Contas da Uni\u00e3o (TCU)", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia - Esplanada dos Minist\u00e9rios, Bloco P", "EventParticipants": ["Aroldo Cedraz \u2013 Ministro do TCU", "Bruno Dantas \u2013 Ministro do TCU", "Daniella Marques \u2013 Assessora Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos", "Marcelo Guaranys \u2013 Secret\u00e1rio Executivo", "Jos\u00e9 Levi \u2013 Procurador-Geral da Fazenda Nacional", "Marcos Cintra \u2013 Secret\u00e1rio da Receita Federal", "Waldery Rodrigues \u2013 Secret\u00e1rio Especial da Fazenda", "Carlos da Costa \u2013 Secret\u00e1rio Especial de Produtividade e Competitividade", "Marcos Troyjo \u2013 Secret\u00e1rio Especial do Com\u00e9rcio Exterior e Assuntos Internacionais", "Paulo Uebel \u2013 Secret\u00e1rio Especial de Desburocratiza\u00e7\u00e3o, Gest\u00e3o e Governo Digital", "Rog\u00e9rio Marinho \u2013 Secret\u00e1rio Especial de Previd\u00eancia", "Marcelo Siqueira \u2013 Assessor Especial", "Natacha Nunes \u2013 Diretora da Secretaria de Desestatiza\u00e7\u00e3o e Desinvestimento ", "Francisco Eduardo de Holanda Bessa \u2013 Chefe do Controle Interno do Minist\u00e9rio da Economia ", "Erika Melissa Fran\u00e7a Nassar \u2013 Assessora SE ", "Paulo Roberto Wiechers Martins \u2013 Secret\u00e1rio-Geral de Controle Externo - TCU", "Maur\u00edcio de Albuquerque Wanderley \u2013 Secret\u00e1rio-Geral da Presid\u00eancia - TCU", "Nicola Espinheira da Costa Khoury \u2013 Coordenador-Geral de Controle Externo de Infraestrutura - TCU", "Marcelo Luiz Souza da Eira \u2013 Secret\u00e1rio-Geral Adjunto de Controle Externo - TCU", "Frederico Carvalho Dias \u2013 Chefe de Gabinete do Ministro Bruno Dantas Nascimento - TCU", "Junnius Marques Arifa \u2013 Coordenador-Geral de Controle Externo de Pol\u00edticas P\u00fablicas - TCU", "Arsenio Jose da Costa Dantas \u2013 Coordenador-Geral de Controle Externo de Gest\u00e3o de Processos e Informa\u00e7\u00f5es \u2013 TCU", "Alden Mangueira de Oliveira \u2013 Especialista S\u00eanior da Secretaria-Geral da Presid\u00eancia -TCU", "Artur Adolfo Cotias e Silva \u2013 Chefe de Gabinete do Gabinete de Apoio Estrat\u00e9gico - TCU", "Marcelo Barros Gomes \u2013 Secret\u00e1rio de Controle Externo do Desenvolvimento Econ\u00f4mico - TCU", "Claudio Souza Castello Branco \u2013 Secret\u00e1rio de Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o - TCU", "Rafael Jardim Cavalcante \u2013 Secret\u00e1rio de Controle Externo da Fazenda Nacional - TCU", "Tiago Lins Dutra \u2013Secret\u00e1rio de Controle Externo da Previd\u00eancia e da Assist\u00eancia Social -TCU", "Tania Lopes Chioato - Secret\u00e1ria de Controle Externo de Aquisi\u00e7\u00f5es Log\u00edsticas - TCU", "Alexandre Magno Nicoli \u2013 Assessor do Gabinete do Ministro Jos\u00e9 M\u00facio - TCU", "Andreia Rocha Bello \u2013 Representando o Secret\u00e1rio de Macroavalia\u00e7\u00e3o Governamental - TCU", "Alexandre Carlos Leite Figueiredo \u2013 Secret\u00e1rio de Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Infraestrutura de Petr\u00f3leo e G\u00e1s Natural - TCU", "Hudson Henrique Menezes \u2013 Representando a Secret\u00e1ria de Controle Externo de Administra\u00e7\u00e3o - TCU", "L\u00eddio Jos\u00e9 Ferreira \u2013 Secret\u00e1rio de Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Pessoal - TCU"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-02-05 09:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o do Conselho de Governo, presidida pelo Vice-Presidente da Rep\u00fablica, Ant\u00f4nio Hamilton Martins Mour\u00e3o", "EventLocation": "Pal\u00e1cio do Planalto", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-02-05 15:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com Rodrigo Maia - Presidente da C\u00e2mara ", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia - Esplanada dos Minist\u00e9rios, Bloco P", "EventParticipants": ["Rogerio Marinho \u2013 Secret\u00e1rio Especial de Previd\u00eancia e Trabalho", ""]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-02-05 18:30", "EventTitle": "Deputado Vitor Hugo - L\u00edder do Governo na C\u00e2mara ", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia - Esplanada dos Minist\u00e9rios, Bloco P", "EventParticipants": ["Bruno Travassos \u2013 Assessor Especial do Ministro "]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-02-04 19:30", "EventTitle": "Jantar com Dias Toffoli, presidente do STF,  e Guilherme Afif, assessor especial do Ministro", "EventLocation": "Bras\u00edlia - DF", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-02-05 20:30", "EventTitle": "Jantar do portal Poder360", "EventLocation": "Bras\u00edlia", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-02-06 09:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com Onyx Dornelles Lorenzoni, ministro-chefe da Casa Civil", "EventLocation": "Pal\u00e1cio do Planalto", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-02-06 11:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com Wagner do Rosario, ministro de Estado da Controladoria-Geral da Uni\u00e3o", "EventLocation": " CGU, Edif\u00edcio Darcy Ribeiro. SAS \u2013 Quadra 1.", "EventParticipants": ["Daniella Marques \u2013 Assessora Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos do Minist\u00e9rio da Economia", "Francisco Eduardo de Holanda Bessa \u2013 Chefe do Controle Interno do Minist\u00e9rio da Economia", "Erika Melissa Fran\u00e7a Nassar \u2013 Assessora SE", "Jos\u00e9 Marcelo Castro de Carvalho \u2013 Secret\u00e1rio-Executivo - SE/CGU", "Antonio Carlos Bezerra Leonel \u2013 Secret\u00e1rio Federal de Controle Interno - SFC/CGU", "Cl\u00e1udia Taya \u2013 Secret\u00e1ria de Transpar\u00eancia e Preven\u00e7\u00e3o da Corrup\u00e7\u00e3o - STPC/CGU", "Gilberto Waller Junior \u2013 Corregedor-Geral da Uni\u00e3o \u2013 CRG/CGU", "Valmir Gomes Dias \u2013 Ouvidor-Geral da Uni\u00e3o \u2013 OGU/CGU", "Jo\u00e3o Carlos Figueiredo Cardoso \u2013 Secret\u00e1rio de Combate \u00e0 Corrup\u00e7\u00e3"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-02-06 12:30", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com Paulo C\u00e2mara, governador do Estado de Pernambuco", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia, Bloco P", "EventParticipants": ["Pricilla Santana \u2013 Subsecret\u00e1ria de Rela\u00e7\u00f5es Financeiras Intergovernamentais - STN", "Cel. Alexandre - Ajudante de Ordens do Governador do Estado de Pernambuco", "Alexandre Rebelo - Secret\u00e1rio de Planejamento do Estado de Pernambuco", "Eduardo Machado - Secret\u00e1rio de Imprensa do Estado de Pernambuco", "D\u00e9cio Padilha - Secret\u00e1rio da Fazenda do Estado de Pernambuc"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-02-06 17:00", "EventTitle": "Audi\u00eancia com Michael Hartman,  Assistant General Counsel da AT&T", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia, Esplanada dos Minist\u00e9rios, Bloco P", "EventParticipants": ["Adir Matos \u2013 Vice-Presidente de Rela\u00e7\u00f5es Institucionais da SKY", "Alexandre Martinez \u2013 Diretor Jur\u00eddico da SK"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-02-06 18:30", "EventTitle": "Audi\u00eancia com Armando Senra, Managing Director e Head of Latin America and Iberia BlackRock", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia, Esplanada dos Minist\u00e9rios, Bloco P", "EventParticipants": ["Carlos Massaru Takahashi - Senior Advisor para Brasil", "Federico Moncaleano - Deputy COO Latin America & Iberi"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-02-06 19:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com Osmar Terra, ministro da Cidadania", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia, Esplanada dos Minist\u00e9rios, Bloco P", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-02-07 08:45", "EventTitle": "Brazil \u2013 U.S. Business Council CEO Roundtable Breakfast (fechado \u00e0 imprensa)", "EventLocation": "B Hotel - Bras\u00edlia/DF", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-02-07 10:30", "EventTitle": "Audi\u00eancia com Antonio Bernardini, Embaixador da It\u00e1lia e delega\u00e7\u00e3o da SACE ", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia - Esplanada dos Minist\u00e9rios, Bloco P", "EventParticipants": ["Marcos Troyjo \u2013 Secret\u00e1rio Especial de Com\u00e9rcio Exterior e Assuntos Internacionais ", "Antonio Bernardini, Embaixador da It\u00e1lia", "Carlo Jacobucci, Conselheiro Comercial da Embaixada da It\u00e1lia ", "Beniamino Quintieri, Chairman SACE", "Alessandro Decio, CEO SACE", "Simonetta Acri, Chief Sales Officer SACE", "Giorgio Trebeschi-  Representante do Brasil da Banca d\u2019Italia", "Pauline Sebok, Head of Sace in Latam SACE"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-02-07 11:30", "EventTitle": "Audi\u00eancia com Andr\u00e9 Ara\u00fajo, Presidente da Shell Brasil Petr\u00f3leo", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia - Esplanada dos Minist\u00e9rios, Bloco P", "EventParticipants": ["Fl\u00e1vio Rodrigues \u2013 Diretor de Rela\u00e7\u00f5es Governamentais da Shell", "Tiago Vicente \u2013 Gerente de Rela\u00e7\u00f5es Governamentais da Shell"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-02-07 14:30", "EventTitle": " Audi\u00eancia com Jane Fraser, Chief Executive Officer Citi Latin America", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia - Esplanada dos Minist\u00e9rios, Bloco P", "EventParticipants": ["Marcelo Marangon - Presidente do Citi Brasil", "Waldery Rodrigues \u2013 Secret\u00e1rio Especial da Fazenda ", "Marcos Troyjo \u2013 Secret\u00e1rio Especial de Com\u00e9rcio Exterior e Assuntos Internacionais ", "Adolfo Sachsida \u2013 Secret\u00e1rio de Pol\u00edtica Econ\u00f4mica ", "Marcelo Marangon \u2013 CEO Citi Brasil ", "Julie Monaco \u2013 Head Global Public Sector ", "Shawn Sullivan \u2013 Head Global Public Affairs "]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-02-07 15:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com o Senador M\u00e1rcio Bittar (MDB/AC) (cancelada)", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia - Esplanada dos Minist\u00e9rios, Bloco P", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-02-07 15:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com Davi Alcolumbre, presidente do Senado", "EventLocation": "Resid\u00eancia Oficial da Presid\u00eancia do Senado Federal", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-02-07 16:00", "EventTitle": " Audi\u00eancia com Roberto Secemski,  economista para Brasil no Banco Barclays e investidores", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia - Esplanada dos Minist\u00e9rios, Bloco P", "EventParticipants": ["Waldery Rodrigues J\u00fanior \u2013 Secret\u00e1rio Especial da Fazenda", "Sebastian Vargas \u2013 Barclays, soveregin analyst", "Mike Conelius \u2013 T Rowe Price, portfolio manager", "Felipe Illanes \u2013 JP Morgan Asset Management, portfolio manager ", "Felipe Pianetti \u2013 Lazard, portfolio manager", "Katrina Butt \u2013 Alliance Bernstein, economist", "Dennis Cole \u2013 Gramercy, portfolio manager ", "Stuart Kelly \u2013 Baillie Gifford & Co, portfolio manager", "Tania Reif \u2013 Alphadyne International Master Fund, investment manager", "Ivar Lien \u2013 Norges Bank, portfolio manager", "Alejandro di Bernardo \u2013 Jupiter Asset Management, emerging markets analyst"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-02-08 09:30", "EventTitle": "Participa do evento \"BNDES - Desestatiza\u00e7\u00f5es no Setor El\u00e9trico: distribuidoras federalizadas, o papel do BNDES e parceiros institucionais\"", "EventLocation": "Teatro BNDES - Avenida Rep\u00fablica do Chile, 100 - Centro - Rio de Janeiro", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-02-08 11:00", "EventTitle": "Audi\u00eancia com Susana Cordeiro Guerra, indicada \u00e0 presid\u00eancia do IBGE", "EventLocation": "Escrit\u00f3rio do Minist\u00e9rio da Economia no Rio de Janeiro (pr\u00e9dio do antigo Minist\u00e9rio da Fazenda, Centro) ", "EventParticipants": ["Roberto Olinto \u2013 Presidente do IBGE"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-02-08 14:30", "EventTitle": "Audi\u00eancia com Carlos Von Doellinger, indicado \u00e0 presid\u00eancia do IPEA", "EventLocation": "Escrit\u00f3rio do Minist\u00e9rio da Economia no Rio de Janeiro (pr\u00e9dio do antigo Minist\u00e9rio da Fazenda, Centro) ", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-02-08 16:00", "EventTitle": "Audi\u00eancia com F\u00e1bio Schvarstman, presidente da VALE", "EventLocation": "Escrit\u00f3rio do Minist\u00e9rio da Economia no Rio de Janeiro (pr\u00e9dio do antigo Minist\u00e9rio da Fazenda, Centro) ", "EventParticipants": ["Waldery Rodrigues \u2013 Seecret\u00e1rio Especial de Fazenda ", "Luiz Eduardo Fr\u00f3es do Amaral Osorio \u2013 Diretor Executivo de Sustentabilidade e Rela\u00e7\u00f5es Institucionais da VAL"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-02-11 17:30", "EventTitle": " Reuni\u00e3o com Onyx Lorenzoni, ministro-chefe da Casa Civil", "EventLocation": "Pal\u00e1cio do Planalto", "EventParticipants": ["Marcelo Guaranys \u2013 Secret\u00e1rio Executivo ", "Waldery Rodrigues \u2013 Secret\u00e1rio Especial da Fazenda", "Esteves Colnago \u2013 Secret\u00e1rio Especial Adjunto da Fazenda", "Mansueto Almeida \u2013 Secret\u00e1rio do Tesouro Nacional ", "Fabiana Rodopoulos \u2013 Diretora de Programa da Secretaria Executiva ", "George Soares \u2013 Secret\u00e1rio de Or\u00e7amento Federal \u2013 SOF", "Bruno Grossi \u2013 Secret\u00e1rio Adjunto de Or\u00e7amento Federal \u2013 SOF", "Geraldo Juli\u00e3o \u2013 Secret\u00e1rio Adjunto de Gest\u00e3o Fiscal da Secretaria de Or\u00e7amento Federal - SOF", "", ""]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-02-11 22:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com a ministra da Agricultura, Pecu\u00e1ria e Abastecimento, Tereza Cristina", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Agricultura, Pecu\u00e1ria e Abastecimento", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-02-13 09:30", "EventTitle": "Lan\u00e7amento do Painel de Viagens", "EventLocation": "Audit\u00f3rio do Minist\u00e9rio da Economia, bloco K", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-02-13 10:00", "EventTitle": "Audi\u00eancia com o senador Fl\u00e1vio Bolsonaro (PSL-RJ)", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia - Esplanada dos Minist\u00e9rios, Bloco P", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-02-13 11:00", "EventTitle": "Audi\u00eancia com Edson Luiz Campagnolo, presidente da Federa\u00e7\u00e3o das Ind\u00fastrias do Estado do Paran\u00e1", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia - Esplanada dos Minist\u00e9rios, Bloco P", "EventParticipants": ["Caio Megale \u2013 secret\u00e1rio de Desenvolvimento da Ind\u00fastria, Com\u00e9rcio, Servi\u00e7o e Inova\u00e7\u00e3"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-02-13 12:00", "EventTitle": "Audi\u00eancia com Luiz Rocha, presidente da RIOgale\u00e3o", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia - Esplanada dos Minist\u00e9rios, Bloco P", "EventParticipants": ["Waldery Rodrigues \u2013 secret\u00e1rio especial da Fazenda", "Lim Liang Song \u2013 CEO Changi da Changi Airport International Singapura", "Gan Eugene \u2013 managing director da Changi Airport International Singapura", "Oh Gim Guan (Jimmy) \u2013 managing director da Changi Airport International Singapura", "Alexandre Monteiro - diretor financeiro da RIOgale\u00e3"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-02-13 15:00", "EventTitle": "Audi\u00eancia com Victor Rico, secret\u00e1rio-geral do Banco de Desenvolvimento da Am\u00e9rica Latina - CAF", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia - Esplanada dos Minist\u00e9rios, Bloco P", "EventParticipants": ["Erivaldo Gomes \u2013 secret\u00e1rio de Assuntos Econ\u00f4micos Internacionais", "Victor Rico \u2013 secret\u00e1rio-geral da CAF", "Jaime Holgu\u00edn \u2013 representante da CAF no Brasi"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-02-13 15:30", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com deputado federal Kim Kataguiri e os deputados da Frente Parlamentar do Livre Mercado", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia - Esplanada dos Minist\u00e9rios, Bloco P", "EventParticipants": ["Rog\u00e9rio Marinho \u2013 secret\u00e1rio especial da Previd\u00eancia", "Paulo Uebel \u2013 secret\u00e1rio especial de Desburocratiza\u00e7\u00e3o, Gest\u00e3o e Governo Digita"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-02-13 17:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com general Alberto dos Santos Cruz, ministro-chefe da Secretaria de Governo da Presid\u00eancia ", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia - Esplanada dos Minist\u00e9rios, Bloco P", "EventParticipants": ["Roberto Campos Neto \u2013 assessor do Minist\u00e9rio da Economia e indicado \u00e0 Presid\u00eancia do Banco Central", "Marcos Ara\u00fajo Mortoni \u2013 secret\u00e1rio especial de Assuntos Federativo"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-02-12 09:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com senador Major Ol\u00edmpio", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia - Esplanada dos Minist\u00e9rios, Bloco P ", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-02-12 18:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com Osmar Terra, ministro de Estado da Cidadania, e representantes da Confedera\u00e7\u00e3o Nacional de Munic\u00edpios", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia - Esplanada dos Minist\u00e9rios, Bloco P", "EventParticipants": ["Daniella Marques \u2013 assessora especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos do Minist\u00e9rio da Economia", "Marcelo Guaranys \u2013 secret\u00e1rio executivo", "Marcelo Siqueira \u2013 assessor especial do ministro", "Bruno Travassos \u2013 assessor especial do ministro \u2013 parlamentar", "Pricilla Santana \u2013 subsecret\u00e1ria de Rela\u00e7\u00f5es Financeiras Intergovernamentais", "Bruno Funchal \u2013 diretor de Programas da Secretaria Especial da Fazenda", "Glademir Aroldi \u2013  presidente da Confedera\u00e7\u00e3o Nacional de Munic\u00edpios (Saldanha Marinho/RS)", "Julvan Lacerda \u2013  1\u00ba vice-presidente da Confedera\u00e7\u00e3o Nacional de Munic\u00edpios (Moema/MG)", "Eures Pereira \u2013  2\u00ba vice-presidente da Confedera\u00e7\u00e3o Nacional de Munic\u00edpios (Bom Jesus da Lapa/BA)", "Jairo Mariano \u2013  3\u00ba vice-presidente da Confedera\u00e7\u00e3o Nacional de Munic\u00edpios (Pedro Afonso/TO)", "Haroldo Soares \u2013  4\u00ba vice-presidente da Confedera\u00e7\u00e3o Nacional de Munic\u00edpios (Campos Verdes/GO)", "Hudson Brito  \u2013  1\u00ba secret\u00e1rio da Confedera\u00e7\u00e3o Nacional de Munic\u00edpios (Santana do Serid\u00f3/RN)", "Jair Souto \u2013  1\u00ba tesoureiro  da Confedera\u00e7\u00e3o Nacional de Munic\u00edpios (Manaquiri/AM"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-02-12 19:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com Susan Segal, CEO do Council of Americas", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia - Esplanada dos Minist\u00e9rios, Bloco P", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-02-14 15:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com Jair Bolsonaro, presidente da Rep\u00fablica", "EventLocation": "Pal\u00e1cio da Alvorada", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-02-14 17:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com Raquel Dodge, procuradora-geral da Rep\u00fablica (cancelada)", "EventLocation": "SAF Sul - Quadra 4 - Conj C - Bloco A - Cobertura Sala AC15", "EventParticipants": ["Jos\u00e9 Levi \u2013 Procurador-Geral da Fazenda Nacional", "Daniella Marques \u2013 Assessora Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-02-15 10:00", "EventTitle": " Audi\u00eancia com diretor da Funda\u00e7\u00e3o Get\u00falio Vargas \u2013 FGV, Alo\u00edsio Ara\u00fajo", "EventLocation": "Edif\u00edcio Sede do Minist\u00e9rio da Economia no Rio de Janeiro (RJ)", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-02-15 10:30", "EventTitle": "Audi\u00eancia com CEO do Instituto Millenium, Priscila Pereira (cancelada)", "EventLocation": "Edif\u00edcio Sede do Minist\u00e9rio da Economia no Rio de Janeiro (RJ)", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-02-15 11:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com o presidente da Petrobr\u00e1s, Roberto Castelo Branco", "EventLocation": "Edif\u00edcio Sede do Minist\u00e9rio da Economia no Rio de Janeiro (RJ)", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-02-18 16:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com o Ronaldo Caiado, governador de Goi\u00e1s", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia - Esplanada dos Minist\u00e9rios, Bloco P", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-02-18 18:00", "EventTitle": "Audi\u00eancia com Axel Van Trotsenburg, vice-presidente do Banco Mundial", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia - Bloco P", "EventParticipants": ["Marcos Troyjo \u2013 secret\u00e1rio especial do Com\u00e9rcio Exterior e Assuntos Internacionais", "Erivaldo Gomes \u2013  secret\u00e1rio de Assuntos Econ\u00f4micos Internacionais", "Marcos Guimar\u00e3es \u2013 subsecret\u00e1rio de Institui\u00e7\u00f5es Internacionais de Desenvolvimento"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-02-18 18:30", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com o Sergio Moro, ministro da Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia - Esplanada dos Minist\u00e9rios, Bloco P", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-02-19 08:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com o Presidente da Rep\u00fablica, Jair Messias Bolsonaro", "EventLocation": "Pal\u00e1cio do Planalto", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-02-19 09:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o do Conselho de Governo com o Presidente da Rep\u00fablica, Jair Messias Bolsonaro", "EventLocation": "Pal\u00e1cio do Planalto", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-02-19 14:30", "EventTitle": "Acompanha S\u00e9rgio Moro, ministro da Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica na entrega do projeto de Lei Anticrime na C\u00e2mara dos Deputados", "EventLocation": "C\u00e2mara dos Deputados", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-02-20 09:30", "EventTitle": "Acompanha o presidente da Rep\u00fablica, Jair Messias Bolsonaro, na entrega da proposta da Nova Previd\u00eancia ao Congresso", "EventLocation": "Gabinete do Presidente da C\u00e2mara dos Deputados", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-02-20 10:30", "EventTitle": "Reuni\u00e3o do F\u00f3rum de governadores", "EventLocation": "Centro Internacional de Conven\u00e7\u00f5es do Brasil, SCES - Trecho 2", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-02-20 12:30", "EventTitle": "Reuni\u00e3o de Governan\u00e7a com Joaquim Levy, presidente do BNDES, Pedro Guimar\u00e3es, presidente da Caixa Econ\u00f4mica Federal, e Rubem Novaes, Presidente do Banco do Brasil", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia, bloco P", "EventParticipants": ["Waldery Rodrigues \u2013 secret\u00e1rio especial de Fazenda ", "Salim Mattar - secret\u00e1rio especial de Desestatiza\u00e7\u00e3o e Desinvestimento ", "Daniella Marques - assessora especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos", "Marcelo Siqueira \u2013 assessor especial do Ministr"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-02-21 11:30", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com Marcelo Crivella, prefeito do Rio de Janeiro", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia - Esplanada dos Minist\u00e9rios, Bloco P", "EventParticipants": ["Mansueto Almeida \u2013 secret\u00e1rio do Tesouro Nacional", "Esteves Colnago \u2013 secret\u00e1rio especial adjunto de Fazenda", "Pricilla Santana \u2013 subsecret\u00e1ria de Rela\u00e7\u00f5es Financeiras Intergovernamentais do Tesouro Naciona"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-02-21 15:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com Ram Sundaram, diretor global de Trading de Credito Estruturado e co-diretor de Trading de Renda Fixa para Mercados Emergentes da America Latina e Europa, Paula Moreira, diretora local da Mesa Comercial de Renda Fixa  e Guilherme Loures, gerente de Trading de Cr\u00e9dito para Mercados Emergentes", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia - Esplanada dos Minist\u00e9rios, Bloco P", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-02-22 10:30", "EventTitle": "Posse da presidente do IBGE, Susana Cordeiro Guerra", "EventLocation": "Audit\u00f3rio do IBGE - Rua General Canabarro 706, Maracan\u00e3. Rio de Janeiro", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-02-22 12:30", "EventTitle": "Almo\u00e7o com Wilson Witzel, governador do Rio de Janeiro", "EventLocation": "Pal\u00e1cio Guanabara . Rio de Janeiro.", "EventParticipants": ["Cleiton Rodrigues \u2013  chefe de gabinete do Governador ", "Bruno Funchal \u2013  diretor de Programa da Secretaria Especial de Fazenda do Minist\u00e9rio da Economia", "Pricilla Santana \u2013  subsecret\u00e1ria de Rela\u00e7\u00f5es Financeiras Intergovernamentais do Tesouro Nacional"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-02-22 17:40", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com ministro de Minas e Energia, Bento Albuquerque, e Carlos Langoni, diretor do Centro de Economia Mundial da FGV", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia. Avenida Presidente Antonio Carlos, 375.  Rio de Janeiro", "EventParticipants": ["C\u00e9sar Mattos \u2013 secret\u00e1rio de Advocacia da Concorr\u00eancia e Competitividade", "Adolfo Sachsida \u2013 secret\u00e1rio de Pol\u00edtica Econ\u00f4mica ", "Pedro Calhman \u2013 subsecret\u00e1rio de Pol\u00edtica Micro\u00eaconomica e Infraestrutura", "Roberto Castello Branco \u2013 presidente da Petrobras", "D\u00e9cio Odoni \u2013 diretor presidente da ANP", "Marcio Felix \u2013 secret\u00e1rio de Petr\u00f3leo e G\u00e1s do MME", "Thiago Barral \u2013 presidente da Empresa de Pesquisa Energ\u00e9tica", "Marcos Tavares \u2013 consultor da Funda\u00e7\u00e3o Get\u00falio Vargas - FGV", "Jo\u00e3o Carlos De Luca \u2013 consultor da Funda\u00e7\u00e3o Get\u00falio Vargas \u2013 FGV", "Luciano de Castro \u2013 assessor do Presidente da Petrobra"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-02-15 12:30", "EventTitle": "Almo\u00e7o em comemora\u00e7\u00e3o aos 122 anos da Sociedade Nacional de Agricultura (SNA) e posse de 4 novos membros da Academia Nacional de Agricultura", "EventLocation": "Sede da SNA, Rio de Janeiro-RJ", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-02-15 15:00", "EventTitle": "Audi\u00eancia com diretor da Funda\u00e7\u00e3o Get\u00falio Vargas \u2013 FGV, Carlos Langoni", "EventLocation": "Edif\u00edcio Sede do Minist\u00e9rio da Economia no Rio de Janeiro (RJ)", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-02-19 16:30", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com Jair Messias Bolsonaro, presidente da Rep\u00fablica, e com Fernando Azevedo, ministro de Estado da Defesa", "EventLocation": "Pal\u00e1cio do Planalto", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-02-19 18:30", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com F\u00e1tima Bezerra, governadora do Rio Grande do Norte", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia, Bloco P", "EventParticipants": ["- Mansueto Almeida \u2013 secret\u00e1rio do Tesouro Nacional", "- Esteves Colnago \u2013 secret\u00e1rio especial adjunto de Fazenda", "- Pricilla Santana \u2013 subsecret\u00e1ria de Rela\u00e7\u00f5es Financeiras Intergovernamentais do Tesouro", "- Bruno Travassos \u2013 assessor parlamentar especial do Ministro", "- Vitor Saback - assessor parlamentar especial do Ministro", "- Carlos Eduardo Xavier \u2013 secret\u00e1rio de Tributa\u00e7\u00e3o do Governo do Estado/ RN", "- Aldemir Freire \u2013 secret\u00e1rio do Planejamento do Governo do Estado/ RN", "- Jean Paul Prates \u2013 senador", "- Zenaide Maia \u2013 senadora", "- Capit\u00e3o Styvenson \u2013 senador", "- Jo\u00e3o Maia \u2013 deputado federal", "- Nat\u00e1lia Bonavides \u2013 deputada federal", "- Eli\u00e9ser Gir\u00e3o - deputado federal", "- Benes Leoc\u00e1dio - deputado federal", "- Beto Rosado - deputado federal", "- F\u00e1bio Faria - deputado federal", "- Walter Alves - deputado federal", "- Rafael Motta - deputado federa"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-02-19 19:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com Gladson Cameli, governador do Acre", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia, Bloco P", "EventParticipants": ["- Mansueto Almeida \u2013 secret\u00e1rio do Tesouro Nacional", "- Esteves Colnago \u2013 secret\u00e1rio especial Adjunto de Fazenda", "- Pricilla Santana, subsecret\u00e1ria de Rela\u00e7\u00f5es Financeiras Intergovernamentais", "- Bruno Travassos \u2013 assessor especial do Ministro - Parlamentar", "- Vitor Saback - assessor especial do Ministro \u2013 Parlamentar", "- Flaviano Melo - deputado federal", "- J\u00e9ssica Sales - deputado federal", "- Alan Rick - deputado federal", "- Mara Rocha - deputado federal", "- Perp\u00e9tua Almeida - deputado federal", "- Jesus S\u00e9rgio - deputado federal", "- Vanda Milani, deputado federal", "- Pastor Manuel Marcos - deputado federal", "- Mailza Gomes- senadora", "- M\u00e1rcio Bittar - senador", "- S\u00e9rgio Petec\u00e3o - senado"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-02-19 19:30", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com Jo\u00e3o Azev\u00eado Lins Filho, governador da Para\u00edba ", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia, Bloco P", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-02-25 15:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com Jair Messias Bolsonaro, presidente da Rep\u00fablica", "EventLocation": "Pal\u00e1cio do Planalto", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-02-25 16:00", "EventTitle": "Participa do Comit\u00ea Interministerial de Governan\u00e7a (cancelada)", "EventLocation": "Pal\u00e1cio do Planalto", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-02-25 16:30", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com Rodrigo Maia, presidente da C\u00e2mara dos Deputados", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia - Esplanada dos Minist\u00e9rios, Bloco P", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-02-26 10:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o do Comit\u00ea Interministerial de Governan\u00e7a", "EventLocation": "Pal\u00e1cio do Planalto", "EventParticipants": ["Marcelo Guaranys \u2013 Secret\u00e1rio Executivo", "Esteves Colnago \u2013 Secret\u00e1rio Adjunto da Secretaria Especial da Fazenda", "Gleisson Rubin \u2013 Secret\u00e1rio Adjunto da Secretaria de Desburocratiza\u00e7\u00e3o, Gest\u00e3o e Governo Digital", "Cristiano Heckert \u2013 Secret\u00e1rio de Gest\u00e3o da Secretaria Especial de Desburocratiza\u00e7\u00e3o, Gest\u00e3o e Governo Digital"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-02-26 14:00", "EventTitle": "Audi\u00eancia com Marco Sala, CEO da International Business Development - Brazil", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia, Esplanada dos Minist\u00e9rios, bloco P", "EventParticipants": ["Walter Bugno - CEO da International Business Development \u2013 Brazil", "Roberto Quattrini \u2013 IGT International - Country manager Brazil", "Berry Cottle - President & CEO, Scientific Games Corp", "Michael Conforti - President of Global Strategic Accounts, Scientific Games Corp", "Cliff Sobel - Emba\u00e7ador", "Waldery Rodrigues \u2013 Secret\u00e1rio Especial da Fazenda ", "Salim Mattar \u2013 Secret\u00e1rio Especial de Desestatiza\u00e7\u00e3o e Desinvestimento ", "Gustavo Montezado \u2013 Secret\u00e1rio Especial Adjunto de Desestatiza\u00e7\u00e3o  e Desinvestimento", "Mansueto Almeida \u2013 Secret\u00e1rio do Tesouro Nacional ", "Alexandre Manoel \u2013 Secret\u00e1rio de Avalia\u00e7\u00e3o de Pol\u00edticas P\u00fablicas,  Planejamento, Energia e Loteria."]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-02-26 16:00", "EventTitle": "Audi\u00eancia com  Major Vitor Hugo, deputado (PSL/GO) e l\u00edder do governo na C\u00e2mara, e com a bancada do PR (cancelada)", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia, Esplanada dos Minist\u00e9rios, bloco P", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-02-20 14:30", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com Jo\u00e3o D\u00f3ria, governador de S\u00e3o Paulo", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia, bloco P", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-02-20 15:30", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com Carlos Mois\u00e9s, governador de Santa Catarina", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia - Esplanada dos Minist\u00e9rios, Bloco P", "EventParticipants": ["Waldery Rodrigues \u2013 secret\u00e1rio especial da Fazenda", "Mansueto Almeida \u2013 secret\u00e1rio do Tesouro Nacional", "Esteves Colnago \u2013 secret\u00e1rio especial adjunto de Fazenda", "Pricilla Santana \u2013 subsecret\u00e1ria de Rela\u00e7\u00f5es Financeiras Intergovernamentais do Tesouro Nacional", "Marcus Vinicius FRAGA - ajudante de Ordens", "Douglas Borba - secret\u00e1rio da Casa Civil do Governo de S"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-02-20 16:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com Renan Filho, governador de Alagoas", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia, bloco P", "EventParticipants": ["Pricilla Santana \u2013 subsecret\u00e1ria de Rela\u00e7\u00f5es Financeiras Intergovernamentais do Tesouro", "Waldery Rodrigues \u2013 secret\u00e1rio especial da Fazenda", "Bruno Funchal \u2013 diretor de Programa da Secretaria Especial de Fazenda", "Mansueto Almeida \u2013 secret\u00e1rio do Tesouro Nacional", "Esteves Colnago \u2013 secret\u00e1rio especial Adjunto de Fazenda"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-02-20 19:30", "EventTitle": "Visita de Cortesia aos ministros do STF", "EventLocation": "Supremo Tribunal Federal", "EventParticipants": ["Jose Levi \u2013 Procurador-Geral da Fazenda Nacional", "Mansueto Almeida \u2013 Secret\u00e1rio do Tesouro Naciona"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-02-27 11:30", "EventTitle": "Audi\u00eancia com Fernando Valente Pimentel, presidente da Associa\u00e7\u00e3o Brasileira da Ind\u00fastria T\u00eaxtil", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia - Esplanada dos Minist\u00e9rios, Bloco P", "EventParticipants": ["", "Carlos Da Costa, secret\u00e1rio Especial de Produtividade e Competitividade", "Igor Calvet, secret\u00e1rio Especial Adjunto de Produtividade e Competitividade", "Luiz Arthur Pacheco, presidente do Sindit\u00eaxtil-SP", "Renato Boaventura, presidente da CBU Fibras e da Associa\u00e7\u00e3o Brasileira de Produtores de Fibras Artificiais e Sint\u00e9ticas Abrafas", "Alessandro Pascolato, presidente da Santaconstancia Tecelagem", "Ronald Massijah, presidente do Sindivestu\u00e1rio", "Eduardo Cintra, diretor Executivo da Abrafas", "Renato Jardim, superintendente de Pol\u00edticas Econ\u00f4micas da Abit", "Mateus Salles, assessor de Rela\u00e7\u00f5es Governamentais da Abit", "Lucas Garofano, assessor de Rela\u00e7\u00f5es Governamentais da Abi"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-02-27 13:00", "EventTitle": "Almo\u00e7o com Rodrigo Maia, presidente da C\u00e2mara dos Deputados, e Davi Alcolumbre, presidente do Senado Federal", "EventLocation": "Resid\u00eancia Oficial do Presidente da C\u00e2mara, Lago Sul, DF", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-02-28 09:00", "EventTitle": "Cerim\u00f4nia de posse do novo presidente do Banco Central, Roberto Campos", "EventLocation": "Pal\u00e1cio do Planalto", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-02-28 09:30", "EventTitle": "1\u00aa Reuni\u00e3o Extraordin\u00e1ria do Conselho Nacional de Pol\u00edtica Energ\u00e9tica - CNPE - 2019  ", "EventLocation": "Minist\u00e9rio de Minas e Energia", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-02-28 11:00", "EventTitle": "Audi\u00eancia com Jos\u00e9 Carlos Martins, Presidente da C\u00e2mara Brasileira da Ind\u00fastria da Constru\u00e7\u00e3o (CBIC)", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia, Bloco P", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-03-01 10:00", "EventTitle": "Audi\u00eancia com Pedro Jobim, Economista-Chefe da Legacy Capital", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia. Avenida Presidente Antonio Carlos, 375. Rio de Janeiro (RJ)", "EventParticipants": ["Felipe Guerra \u2013 S\u00f3cio Principal da Legacy Capital"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-03-01 11:00", "EventTitle": "Audi\u00eancia com Guilherme Benchimol, Presidente do grupo XP Investimentos", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia. Avenida Presidente Antonio Carlos, 375. Rio de Janeiro (RJ)", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-03-01 11:30", "EventTitle": "Audi\u00eancia com Jorge Gerdau, Grupo Gerdau", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia. Avenida Presidente Antonio Carlos, 375. Rio de Janeiro (RJ)", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-02-19 20:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com Renan Filho, governador de Alagoas (cancelada)", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia, Bloco P", "EventParticipants": ["- Pricilla Santana \u2013 subsecret\u00e1ria de Rela\u00e7\u00f5es Financeiras Intergovernamentais do Tesouro", "- Waldery Rodrigues \u2013 secret\u00e1rio especial da Fazenda", "- Mansueto Almeida \u2013 secret\u00e1rio do Tesouro Nacional", "- Esteves Colnago \u2013 secret\u00e1rio especial adjunto de Fazend"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-02-19 20:30", "EventTitle": "Solenidade de posse do deputado Alceu Moreira no cargo de presidente da Frente Parlamentar da Agropecu\u00e1ria e da Diretoria para o ano de 2019", "EventLocation": "Clube Naval de Bras\u00edlia ", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-03-06 14:00", "EventTitle": "Despachos internos", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia. Avenida Presidente Antonio Carlos, 375. Rio de Janeiro (RJ)", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-03-07 09:00", "EventTitle": "Despachos internos", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia. Avenida Presidente Antonio Carlos, 375. Rio de Janeiro (RJ)", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-03-08 16:00", "EventTitle": "Audi\u00eancia com Nicandro Durante, CEO controlador da Souza Cruz", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia. Avenida Presidente Antonio Carlos, 375. Rio de Janeiro (RJ)", "EventParticipants": ["Liel Miranda - Presidente da Souza Cruz", "Andr\u00e9 Basile - Vice-Presidente Financeiro da Souza Cruz", "Rinaldo Cesar Zangirolami - Vice-presidente Jur\u00eddico e de Rela\u00e7\u00f5es Externas da Souza Cruz", "Delcio Sandi - Diretor de Rela\u00e7\u00f5es Externas da Souza Cru"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-02-25 18:00", "EventTitle": "Assinatura do Acordo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica para cess\u00e3o do uso da vers\u00e3o 3.1 do SEI e do SEI Julgar com o Presidente do TRF 4, Eduardo Thompson Flores Lenz", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia, Esplanada dos Minist\u00e9rios, bloco P", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-02-25 19:00", "EventTitle": "Audi\u00eancia com Fernando Bezerra Coelho, senador (MDB/PE)", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia, Esplanada dos Minist\u00e9rios, bloco P", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-02-26 17:00", "EventTitle": "Audi\u00eancia com Jos\u00e9 Berenguer, presidente da J.P. Morgan", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia, Esplanada dos Minist\u00e9rios, bloco P", "EventParticipants": ["Waldery Rodrigues \u2013 Secret\u00e1rio Especial da Fazenda "]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-02-26 18:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com  Ibaneis Rocha, governador do Distrito Federal", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia - Esplanada dos Minist\u00e9rios, Bloco P", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-02-26 18:30", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com Osmar Terra, ministro da Cidadania", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia - Esplanada dos Minist\u00e9rios, Bloco P", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-02-27 15:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o do Conselho Monet\u00e1rio Nacional (CMN) ", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia - Esplanada dos Minist\u00e9rios, Bloco P", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-02-27 17:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o do Conselho de Defesa Nacional", "EventLocation": "Pal\u00e1cio do Planalto", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-02-27 18:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com Onyx Lorenzoni,  ministro-chefe da Casa Civil", "EventLocation": "Pal\u00e1cio do Planalto", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-02-27 19:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com Osmar Aziz, senador (PSD/AM)", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia - Esplanada dos Minist\u00e9rios, Bloco P", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-03-11 15:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com Jair Bolsonaro, presidente da Rep\u00fablica", "EventLocation": "Pal\u00e1cio do Planalto", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-03-11 18:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com Rosa Weber, Ministra do Supremo Tribunal Federal", "EventLocation": "STF", "EventParticipants": ["Paulo Uebel \u2013 Secret\u00e1rio Especial de Desburocratiza\u00e7\u00e3o, Gest\u00e3o e Governo Digital", "Guilherme Afif Domingos \u2013 Assessor Especial do Minist\u00e9rio da Economia", "Jos\u00e9 Levi \u2013 Procurador-Geral da Fazenda Nacional "]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-03-12 09:00", "EventTitle": "Audi\u00eancia com Silvio Costa, ex-deputado federal", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia ", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-03-12 10:30", "EventTitle": "Participa da cerim\u00f4nia oficial de chegada do presidente da Rep\u00fablica do Paraguai, Mario Abdo Ben\u00edtez", "EventLocation": "Pal\u00e1cio do Planalto", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-03-12 11:00", "EventTitle": "Participa da Reuni\u00e3o Ampliada", "EventLocation": "Pal\u00e1cio do Planalto", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-03-12 12:00", "EventTitle": "Participa de declara\u00e7\u00e3o \u00e0 imprensa", "EventLocation": "Pal\u00e1cio do Planalto", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-03-12 13:00", "EventTitle": "Participa de almo\u00e7o em homenagem ao presidente do Paraguai, Mario Abdo Ben\u00edtez", "EventLocation": "Pal\u00e1cio do Itamaraty", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-03-12 17:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com Fabio Filgueiras, presidente da Associa\u00e7\u00e3o dos Membros dos Tribunais de Contas do Brasil (Atricon)", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia ", "EventParticipants": ["Waldery Rodrigues \u2013 Secret\u00e1rio Especial de Fazenda ", "Bruno Funchal \u2013 Diretor de Programas da Secret\u00e1ria Especial da Fazenda", "Marcelo Siqueira \u2013 Chefe da Assessoria Especial do Ministro", "Mansueto Almeida \u2013 Secret\u00e1rio do Tesouro Nacional", "Thiers Montebello - Presidente TCM/RJ e Associa\u00e7\u00e3o Brasileira dos Tribunais de Contas dos Munic\u00edpios - ABRACOM;", "Marcos Bemquerer Costa \u2013 Ministro Substituto e Presidente da Associa\u00e7\u00e3o Nacional dos Ministros e Conselheiros Substitutos dos Tribunais de Contas \u2013 AUDICON", "Ivan Lelis Bonilha \u2013 Presidente do Instituto Rui Barbosa- IRB", "Ant\u00f4nio Roque Citadini - Presidente TCE/SP", "Adirc\u00e9lio de Moraes Ferreira J\u00fanior- Presidente TCE/SC", "Edilberto Carlos Pontes Lima- Presidente TCE/CE", "Celmar Rech \u2013 Presidente TCE/GO", "Cl\u00e1udio Couto Terr\u00e3o - TCE/MG \u2013 Diretoria ATRICON ", "Ant\u00f4nio Renato Alves Rainha - TC/DF Vice-Presidente de Rela\u00e7\u00f5es Pol\u00edtico \u2013 Institucionais da ATRICON", "Luciano Costa Nova \u2013 Auditor TCE/PB \u2013 Assessor Jur\u00eddico da ATRICON", "Jaime de Jesus Filho \u2013 Assessor TCE-CE", "Jo\u00e3o Lopes Conde \u2013 Sub-Gerente ATRICON"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-03-12 18:00", "EventTitle": "Audi\u00eancia com Alexandre Tombini, diretor-executivo do FMI", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia ", "EventParticipants": ["Marcos Troyjo \u2013 Secret\u00e1rio Especial do Com\u00e9rcio Exterior e Assuntos Internacionais", "Yana Dumaresq \u2013 Secret\u00e1ria Especial Adjunta do Com\u00e9rcio Exterior e Assuntos Internacionais", "Marco Rocha \u2013 Subsecret\u00e1rio de Finan\u00e7as Internacionai"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-03-13 09:00", "EventTitle": "Cerim\u00f4nia de Posse do Presidente do Instituto de Pesquisa Econ\u00f4mica Aplicada, Carlos von Doellinger ", "EventLocation": "Instituto de Pesquisa Econ\u00f4mica Aplicada \u2013 Bras\u00edlia (DF)", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-03-13 10:30", "EventTitle": "Acompanha o Presidente da Rep\u00fablica, Jair Bolsonaro, em audi\u00eancia com Ana Bot\u00edn, Presidente Mundial do Santander", "EventLocation": "Pal\u00e1cio do Planalto", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-03-13 11:30", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com Camilo Santana, Governador do Cear\u00e1", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Mansueto Almeida \u2013 Secret\u00e1rio do Tesouro Nacional", "Bruno Funchal \u2013 Diretor de Programas da Secret\u00e1ria Especial da Fazenda", "Pricilla Santana \u2013 Subsecret\u00e1ria de Rela\u00e7\u00f5es Financeiras Intergovernamentais \u2013 STN"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-03-12 18:30", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com Wellington Dias, governador do Piau\u00ed", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia ", "EventParticipants": ["Waldery Rodrigues \u2013 Secret\u00e1rio Especial de Fazenda", "Mansueto Almeida \u2013 Secret\u00e1rio do Tesouro Nacional", "Pricilla Santana \u2013 Subsecret\u00e1ria de Rela\u00e7\u00f5es Financeiras Intergovernamentais do Tesouro", "Bruno Funchal \u2013 Diretor de Programa da Secretaria Especial de Fazenda"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-03-13 12:45", "EventTitle": "Almo\u00e7o com Rodrigo Maia e L\u00edderes na C\u00e2mara", "EventLocation": "Resid\u00eancia Oficial do Presidente da C\u00e2mara ", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-03-13 14:00", "EventTitle": "Audi\u00eancia com Marisol Argueta, Head of Latin America.World Economic Forum LLC", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-03-13 15:00", "EventTitle": "Cerim\u00f4nia de transmiss\u00e3o de cargo do Presidente do Banco Central do Brasil, Roberto de Oliveira Campos Neto", "EventLocation": "Banco Central do Brasil", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-03-13 16:30", "EventTitle": "Audi\u00eancia com  Alejandro Werner, Diretor do Departamento do Hemisf\u00e9rio Ocidental do FMI", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Joana Pereira - Representante Residente do FMI no Brasil", "Waldery Rodrigues \u2013 Secret\u00e1rio Especial da Fazenda", "Marcos Troyjo \u2013 Secret\u00e1rio Especial do Com\u00e9rcio Exterior e Assuntos Internacionais", "Krishna Srinivasan \u2013 Vice-Diretor do FMI", "Antonio Spilimbergo  - Chefe da Miss\u00e3o do FMI para o Brasil", "Marco Rocha \u2013 Subsecret\u00e1rio de Finan\u00e7as Internacionais"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-03-13 17:30", "EventTitle": "Audi\u00eancia com lideran\u00e7as do Movimento vem pra Rua/Nas Ruas e Brasil acima de tudo", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia - Bloco P", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-03-13 18:00", "EventTitle": "Audi\u00eancia com Ricardo Gontijo, Presidente da Direcional Engenharia (cancelada)", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia - Bloco P", "EventParticipants": ["Carlos Da Costa \u2013 Secret\u00e1rio Especial de Produtividade e Competitividade", "Caio Megale \u2013 Secret\u00e1rio de Desenvolvimento da Ind\u00fastria, Com\u00e9rcio, Servi\u00e7o e Inova\u00e7\u00e3o", "Ricardo Gontijo \u2013 Presidente da Direcional Engenharia", "Ricardo Ribeiro \u2013 Vice-Presidente da Direcional."]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-03-13 19:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com Jo\u00e3o Le\u00e3o, vice-governador da Bahia, e com senadores ", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia - Esplanada dos Minist\u00e9rios, Bloco P", "EventParticipants": ["Senador Jaques Wagner \u2013 PT (BA)", "Senador Otto Alencar \u2013 PSD (BA)", "Senador Fernando Bezerra Coelho \u2013 MDB (PE)", "Senador Omar Aziz \u2013 PSD (AM)"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-03-15 09:30", "EventTitle": "Palestra na Funda\u00e7\u00e3o Get\u00falio Vargas (FGV)", "EventLocation": "Centro Cultural da FGV, Praia de Botafogo. Rio de Janeiro (RJ)", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-04-24 10:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com Charles Tang, presidente binacional da C\u00e2mara de Com\u00e9rcio e Ind\u00fastria Brasil China", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-04-24 11:00", "EventTitle": "Audi\u00eancia com representantes da ag\u00eancia Fitch", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Waldery Rodrigues \u2013  Secret\u00e1rio Especial de Fazenda", "Mansueto Almeida \u2013 Secret\u00e1rio do Tesouro Nacional", "Adolfo Sachsida \u2013 Secret\u00e1rio de Pol\u00edtica Econ\u00f4mica"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-04-24 13:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com o ministro Jos\u00e9 M\u00facio, presidente do TCU", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-04-24 15:00", "EventTitle": "Solenidade de san\u00e7\u00e3o da Lei da Empresa Simples de Cr\u00e9dito", "EventLocation": "Pal\u00e1cio do Planalto", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-04-24 17:30", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com parlamentares da bancada do Amazonas", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Daniella Marques \u2013 Assessora Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos", "Vitor Saback \u2013 Assessor Especial do Ministro", "Guilherme Afif Domingos \u2013 Assessor Especial do Ministro", "Pricilla Santana \u2013 Subsecret\u00e1ria de Rela\u00e7\u00f5es Financeiras Intergovernamentais do Tesouro Nacional"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-04-24 18:30", "EventTitle": "Audi\u00eancia com o ex-senador Ata\u00eddes Oliveira", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-04-24 19:30", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com parlamentares do MDB", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-04-26 09:30", "EventTitle": "Audi\u00eancia com Carlos Langoni, diretor do Centro de Economia Mundial da FGV", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Rio de Janeiro/RJ", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-04-26 10:20", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com Nicol\u00e1s Dujovne, ministro da Fazenda da Argentina", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Rio de Janeiro/RJ", "EventParticipants": ["Marcos Troyjo - Secret\u00e1rio Especial de Com\u00e9rcio Exterior e Assuntos Internacionais - Minist\u00e9rio da Economia do Brasil", "Sebasti\u00e1n Tabakman \u2013 Assessor do Ministro da Economia da Argentina ", "Rodrigo Godinho \u2013 Assessor para Assuntos Internacionais \u2013 Minist\u00e9rio da Economia do Brasil"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-04-25 09:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com parlamentares do PSL", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia - Bloco P", "EventParticipants": ["- Guilherme Afif Domingos, assessor especial do Ministro", "- Bruno Travassos, assessor especial do Ministro", "- Daniella Marques \u2013 Chefe da Assessoria Especial do Ministr"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-04-25 10:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com o ministro da Casa Civil, Onyx Lorenzoni", "EventLocation": "Pal\u00e1cio do Planalto", "EventParticipants": ["- Mansueto Almeida, secret\u00e1rio do Tesouro Nacional", "- Esteves Colnago, secret\u00e1rio especial adjunto da Fazenda", "- Adolfo Sachsida, secret\u00e1rio de Pol\u00edtica Econ\u00f4mica", "- George Soares, secret\u00e1rio de Or\u00e7amento Federal ", "- Gustavo Lobo, diretor de programa da SE", "- Ricardo Soriano, procurador-geral da Fazenda Nacional substituto", "- Bruno Grossi, secret\u00e1rio Adjunto de Or\u00e7amento Federal", "- Geraldo Juli\u00e3o, secret\u00e1rio Adjunto de Gest\u00e3o Fiscal da Secretaria de Or\u00e7amento Federal", "- Otavio Ladeira, secret\u00e1rio adjunto do Tesouro Nacional", "- Adriano de Paula, subscret\u00e1rio de Gest\u00e3o Fiscal do Tesouro Nacional", "- Felipe Ferr\u00e3o, assessor da Secretaria de Pol\u00edtica Econ\u00f4mica", "- Joelma Medeiros, assessora da Secretaria Especial de Fazenda", "- Fabiano Maia Pereira, coordenador-geral do Tesouro Nacional"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-04-25 11:00", "EventTitle": "Solenidade de assinatura do decreto que revoga o hor\u00e1rio de ver\u00e3o", "EventLocation": "Pal\u00e1cio do Planalto", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-04-29 14:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com Damares Alves, ministra de Estado da Mulher, da Fam\u00edlia e dos Direitos Humanos", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia - Bloco P", "EventParticipants": ["Daniella Marques \u2013 Assessora Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos", "S\u00e9rgio Carazza \u2013 Secret\u00e1rio-Executivo do Minist\u00e9rio da Mulher, da Fam\u00edlia e dos Direitos Humanos", "Marcelo Siqueira \u2013 Assessor Especial do Ministr"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-04-29 15:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com o presidente da Rep\u00fablica, Jair Bolsonaro", "EventLocation": "Pal\u00e1cio do Planalto", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-04-26 12:30", "EventTitle": "Almo\u00e7o com Silvia Faria, diretora de Jornalismo da Rede Globo", "EventLocation": "Sede da Rede Globo - Rio de Janeiro/RJ", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-04-26 15:00", "EventTitle": " Reuni\u00e3o com Susana Guerra, presidente do IBGE", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Rio de Janeiro/RJ", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-04-25 12:00", "EventTitle": "Audi\u00eancia com BP Energy do Brasil", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia - Bloco P", "EventParticipants": ["- Alexandre Manoel, secret\u00e1rio de Avalia\u00e7\u00e3o de Pol\u00edticas P\u00fablicas, Planejamento, Energia e Loteria", "- Bernard Looney, chief executive, Upstream", "- William Lin, Chief Operating Officer - Global Upstream Regions", "- Felipe Arbelaez, Regional President Latin America", "- Mario Lindenhayn, CEO Biofuels & Head of Country Brazil", "- Adriano Bastos, Head of Upstream Brazil", "- Paulo Viana, VP Security & Infrastructure", "- Chan Boodhai, Executive Assistant to Bernard Looney", "- Firas Kaddoura, Executive Assistant to William Li"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-04-25 15:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o do Conselho Monet\u00e1rio Nacional (CMN)", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia - Bloco P", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-04-30 09:30", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com Alexandre Barreto, presidente do Conselho Administrativo de Defesa Econ\u00f4mica (CADE)", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Alexandre Cordeiro \u2013 Superintendente Geral do CAD"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-04-30 12:30", "EventTitle": "Almo\u00e7o com Onyx Lorenzoni, ministro-chefe da Casa Civil", "EventLocation": "Rubaiyat Bras\u00edlia", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-04-30 16:30", "EventTitle": "Solenidade de assinatura da MP da Liberdade Econ\u00f4mica", "EventLocation": "Pal\u00e1cio do Planalto", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-04-29 17:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com o governador do Paran\u00e1, Carlos Massa Ratinho J\u00fanior", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia - Bloco P", "EventParticipants": ["Waldery Rodrigues \u2013 Secret\u00e1rio Especial da Fazenda", "Pricilla Santana \u2013 Subsecret\u00e1ria de Rela\u00e7\u00f5es Financeiras Intergovernamentais \u2013 STN/ME", "Sandro Alex - Secret\u00e1rio de Infraestrutura e Log\u00edstica \u2013 Governo do Paran\u00e1", "Valdemar Bernardo Jorge - Secret\u00e1rio do Planejamento \u2013 Governo do Paran\u00e1", "Luiz Augusto Silva  - Chefe da Casa Civil \u2013 Governo do Paran\u00e1", "Bruno Funchal \u2013 Diretor de Programa \u2013 Secretaria Especial de Fazenda - M"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-04-29 17:45", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com o deputado Rodrigo Maia, presidente da C\u00e2mara dos Deputados", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia, Esplanda dos Minist\u00e9rios, bloco P", "EventParticipants": ["Deputado federal Samuel Moreira (PSDB/SP), relator da reforma da Previd\u00eancia", "Deputado federal Marcelo Ramos (PR/AM"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-04-29 19:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com o presidente da Rep\u00fablica, Jair Bolsonaro", "EventLocation": "Pal\u00e1cio do Planalto", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-05-02 10:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com Carlos Langoni, diretor do Centro de Economia Mundial da FGV", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia no Rio de Janeiro - RJ", "EventParticipants": ["Daniella Marques \u2013 Chefe da Assessoria Especial de Assuntos Estrat\u00e9gico"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-05-02 11:00", "EventTitle": "Audi\u00eancia com Martus Tavares, presidente da Associa\u00e7\u00e3o Brasileira de Ind\u00fastrias de \u00d3leos Vegetais (ABIOVE)", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia no Rio de Janeiro - RJ", "EventParticipants": ["Andre Nassar \u2013 Presidente  Executivo da ABIOVE", "Daniella Marques \u2013 Chefe da Assessoria Especial de Assuntos Estrat\u00e9gico"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-05-02 15:00", "EventTitle": "Audi\u00eancia com  Warren Smith, presidente do Banco Desenvolvimento do Caribe", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia no Rio de Janeiro - RJ", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-05-02 15:30", "EventTitle": "Audi\u00eancia com Sean O'Hollaren, VP global de Rela\u00e7\u00f5es P\u00fablicas Governamentais da Nike Inc, e  Alfonso Bueno, presidente da Nike do Brasil", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia no Rio de Janeiro - RJ", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-05-02 16:00", "EventTitle": "Audi\u00eancia com Cl\u00e1udio Lottenberg, presidente da UHGBrasil", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia no Rio de Janeiro -RJ", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-05-02 17:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com Marcelo Santos Barbosa, presidente da Comiss\u00e3o de Valores Mobili\u00e1rios (CVM)", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia no Rio de Janeiro- RJ", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-05-03 09:30", "EventTitle": "Audi\u00eancia com Aloisio Ara\u00fajo, diretor da Funda\u00e7\u00e3o Get\u00falio Vargas", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia no Rio de Janeiro - RJ", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-05-03 10:30", "EventTitle": "Audi\u00eancia com Wilson Coury, diretor do Serpro", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia no Rio de Janeiro - RJ", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-05-03 11:00", "EventTitle": "Audi\u00eancia com Axel Chaves, senior consultant 7Brigdes Capital Partners", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia no Rio de Janeiro - RJ", "EventParticipants": ["- Benny Finzi, Managing Director/Brasil - 7BCP", "- Victor Chaves, Consultant - 7BC"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-05-03 15:00", "EventTitle": "Audi\u00eancia com Luiz Carlos Trabuco, presidente do Conselho de Administra\u00e7\u00e3o do Bradesco", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia no Rio de Janeiro - RJ", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-05-03 16:00", "EventTitle": "Audi\u00eancia com Roberto Castello Branco, presidente da Petrobras", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia no Rio de Janeiro - RJ", "EventParticipants": ["- Carlos Da Costa, Secret\u00e1rio Especial de Produtividade, Emprego e Competitividade", "- Carlos Langoni, Diretor do Centro de Economia Mundial da FG"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-05-03 17:30", "EventTitle": "Audi\u00eancia com Joaquim Levy, presidente do BNDES", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia no Rio de Janeiro - RJ", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-05-06 14:30", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com o presidente da Rep\u00fablica, Jair Bolsonaro", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-05-06 16:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com o ministro da Defesa, General Fernando Azevedo", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-05-07 10:30", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com os senadores Marcelo Castro (MDB-PI) e Fernando Bezerra (MDB-PE)", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["- V\u00edtor Saback, assessor especial do ministro"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-05-07 14:00", "EventTitle": "11\u00aa Reuni\u00e3o do Conselho de Governo com o Presidente da Rep\u00fablica, Jair Messias Bolsonaro", "EventLocation": "Pal\u00e1cio do Planalto", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-05-06 18:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com o ministro Jos\u00e9 Mucio, Presidente do TCU", "EventLocation": "Sede do Tribunal de Contas da Uni\u00e3o", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-05-06 20:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com S\u00e9rgio Moro, ministro da Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica", "EventLocation": "Esplanada dos Minist\u00e9rios - Minist\u00e9rio da Economia, Bloco P", "EventParticipants": ["Luiz Pontel de Souza \u2013 Secret\u00e1rio Executivo do Minist\u00e9rio da Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablic"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-05-08 11:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com Onyx Lorenzoni, ministro-chefe da Casa Civil (cancelada)", "EventLocation": "Pal\u00e1cio do Planalto", "EventParticipants": ["2. Gleisson Rubin, secret\u00e1rio especial de Desburocratiza\u00e7\u00e3o, Gest\u00e3o e Governo Digital Substituto", "3. Marcelo Siqueira, assessor especial do Ministro da Economia", "4. Vitor Saback, assessor especial do Ministro da Economi"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-05-08 12:30", "EventTitle": "Almo\u00e7o com Rodrigo Maia, presidente da C\u00e2mara dos Deputados", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-05-08 14:30", "EventTitle": "Audi\u00eancia p\u00fablica na Comiss\u00e3o Especial da C\u00e2mara dos Deputados - PEC 006/19 - Nova Previd\u00eancia", "EventLocation": "C\u00e2mara dos Deputados - Plen\u00e1rio 2", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-03-14 09:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com Onyx Dornelles Lorenzoni, ministro-chefe da Casa Civil", "EventLocation": "Pal\u00e1cio do Planalto", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-03-14 12:30", "EventTitle": "Almo\u00e7o com Onyx Dornelles Lorenzoni, ministro-chefe da Casa Civil", "EventLocation": "A definir", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-03-14 14:30", "EventTitle": "Reuni\u00e3o do Conselho de Governo com o Presidente da Rep\u00fablica, Jair Messias Bolsonaro", "EventLocation": "Pal\u00e1cio do Planalto", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-05-09 09:00", "EventTitle": "Caf\u00e9 da manh\u00e3 com Santos Cruz,  ministro-chefe da Secretaria de Governo da Presid\u00eancia, e deputados", "EventLocation": "Pal\u00e1cio do Planalto", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-05-09 10:00", "EventTitle": "4\u00ba Reuni\u00e3o Extraordin\u00e1ria do Conselho Nacional de Pol\u00edtica Energ\u00e9tica (CNPE)", "EventLocation": "Minist\u00e9rio de Minas e Energia ", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-05-09 11:00", "EventTitle": "Audi\u00eancia P\u00fablica na Comiss\u00e3o Mista de Planos, Or\u00e7amentos P\u00fablicos e Fiscaliza\u00e7\u00e3o (CMO) (cancelada)", "EventLocation": "Anexo II \u2013 Plen\u00e1rio 02 - C\u00e2mara dos Deputados ", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-05-10 10:00", "EventTitle": "Palestra no F\u00f3rum Nacional ", "EventLocation": "BNDES. Edif\u00edcio Ventura. Rio de Janeiro  ", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-05-10 15:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com Eduardo Eug\u00eanio Gouv\u00eaa Filho, presidente da Federa\u00e7\u00e3o das Ind\u00fastrias do Rio de Janeiro (Firjan)", "EventLocation": "Pr\u00e9dio do Minist\u00e9rio da Economia no Rio de Janeiro", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-05-10 16:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com Luiz Henrique Mandetta, ministro da Sa\u00fade", "EventLocation": "Pr\u00e9dio do Minist\u00e9rio da Economia no Rio de Janeiro", "EventParticipants": ["Marcelo Guaranys \u2013 Secret\u00e1rio Executivo do Minist\u00e9rio da Economia", "Leandro Fonseca \u2013  Diretor-Presidente Substituto da Ag\u00eancia Nacional de Sa\u00fade Suplementar/ANS", "Cl\u00e1udio Lottenberg \u2013  Presidente da UHGBrasil", "Renato Casarotti \u2013 diretor de Rela\u00e7\u00f5es Governamentais da UHG.", "Daniel Coudry - CEO Ami"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-05-09 15:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o do Presidente Jair Bolsonaro com os Governadores do Nordeste", "EventLocation": "Pal\u00e1cio do Planalto", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-05-10 17:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com Dominik Rohe, Managing Director & Head of Latin America Blackrock", "EventLocation": "Pr\u00e9dio do Minist\u00e9rio da Economia no Rio de Janeiro", "EventParticipants": ["Adolfo Sachsida \u2013 Secret\u00e1rio de Pol\u00edtica Econ\u00f4mica ", "Carlos Massaru Takahashi \u2013 Managing Director & Country Head Brazil ", "Federico Moncaleano \u2013 Deputy COO Latin Americ"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-05-13 09:30", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com Jo\u00e3o Doria, governador do Estado de S\u00e3o Paulo (cancelada)", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia, Esplanada dos Minist\u00e9rios, bloco P", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-05-13 09:30", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com Carlos Alberto de Oliveira Andrade, Presidente da CAOA", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia - Esplanada dos Minist\u00e9rios, Bloco P", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-05-13 15:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com Jair Bolsonaro, presidente da Rep\u00fablica", "EventLocation": "Pal\u00e1cio do Planalto", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-05-13 16:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com  o ministro-chefe da Casa Civil, Onyx Lorenzoni", "EventLocation": "Pal\u00e1cio do Planalto", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-05-13 17:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com Vin\u00edcius Farah, deputado federal (MDB/RJ)", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia, Esplanada dos Minist\u00e9rios, bloco P", "EventParticipants": ["Paulo Afonso Ferreira \u2013 Presidente interino da Confedera\u00e7\u00e3o Nacional da Ind\u00fastria (CNI)", "Jos\u00e9 Roberto Tadros - Presidente da Confedera\u00e7\u00e3o Nacional do Com\u00e9rcio de Bens, Servi\u00e7os e Turismo (CNC)", "Carlos Da Costa \u2013 Secret\u00e1rio Especial de Produtividade, Emprego e Competitividade", "Daniella Marques \u2013 Chefe da Assessoria Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos do Minist\u00e9rio da Economia", "Guilherme Afif Domingos \u2013 Assessor Especial do Ministro da Economia", "Mois\u00e9s Sampaio - Chefe de gabinete do deputado Vinicius Farah", "Luiz Gast\u00e3o Bittencourt - Vice-Presidente Administrativo da CNC", "Sidney Cunha - Diretor \u2013 Geral do SENAC", "Rafael Lucchesi Ramacciotti - Diretor de Educa\u00e7\u00e3o e Tecnologia da CNI"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-05-13 19:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com Osmar Terra, ministro da Cidadania", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia, Esplanada dos Minist\u00e9rios, bloco P", "EventParticipants": ["Marcelo Guaranys \u2013 Secret\u00e1rio Executivo", "Carlos Da Costa \u2013 Secret\u00e1rio Especial de Produtividade, Emprego e Competitividade", "Igor Calvet \u2013 Secret\u00e1rio Especial Adjunto da SEPEC", "Fernando Holanda \u2013 Secret\u00e1rio de Pol\u00edticas P\u00fablicas para o Emprego", "Luiza Deusdar\u00e1 \u2013 Subsecret\u00e1ria de Supervis\u00e3o e Estrat\u00e9gia", "Daniella Marques \u2013 Chefe da Assessoria Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos", "Guilherme Afif Domingos \u2013 Assessor Especial do Ministro da Economia"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-05-14 12:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com o ministro da Educa\u00e7\u00e3o, Abraham Weintraub ", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Marcelo Guaranys \u2013 Secret\u00e1rio-Executivo \u2013 Minist\u00e9rio da Economia", "Antonio Paulo Vogel \u2013 Secret\u00e1rio-Executivo \u2013   Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o", "Rodrigo Toledo Cabral Cota \u2013 Secret\u00e1rio-Executivo Adjunto/MEC", "Waldery Rodrigues J\u00fanior \u2013 Secret\u00e1rio Especial da Fazenda/ME", "Esteves Colnago \u2013 Secret\u00e1rio-Adjunto da Secretaria Especial de Fazenda/ME ", "George Soares \u2013 Secret\u00e1rio de Or\u00e7amento Federal \u2013  SOF/ME", "Bruno Grossi \u2013 Secret\u00e1rio-Adjunto de Or\u00e7amento Federal \u2013 SOF/ME", "Geraldo Juli\u00e3o \u2013 Secret\u00e1rio-Adjunto de Gest\u00e3o Fiscal da Secretaria de Or\u00e7amento Federal \u2013 SOF/ME"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-05-14 14:00", "EventTitle": "  Audi\u00eancia P\u00fablica na Comiss\u00e3o Mista de Planos, Or\u00e7amentos P\u00fablicos e Fiscaliza\u00e7\u00e3o \u2013 CMO", "EventLocation": "Anexo II \u2013 Plen\u00e1rio 02 \u2013  C\u00e2mara dos Deputados", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-05-14 17:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com o presidente da Rep\u00fablica, Jair Bolsonaro", "EventLocation": "Pal\u00e1cio do Planalto", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-05-15 02:00", "EventTitle": "Partida de Manaus/AM para Dallas/EUA", "EventLocation": "Aeroporto Internacional Eduardo Gomes", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-05-15 09:00", "EventTitle": "Chegada a Dallas/EUA", "EventLocation": "Aeroporto Internacional de Dallas-Fort Worth", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-05-15 15:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com o ex-presidente, George W. Bush", "EventLocation": "Dallas/EUA", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-05-16 11:15", "EventTitle": "Encontro com o CEO da Exxon Mobil, Darren Woods", "EventLocation": "Dallas (EUA)", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-05-16 11:30", "EventTitle": "Encontro com o CEO da AT&T, Randall Stephenson", "EventLocation": "Dallas (EUA)", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-05-16 12:00", "EventTitle": "Almo\u00e7o oferecido pelo World Affairs Council de Dallas-Fort Worth e Cerim\u00f4nia de entrega do Pr\u00eamio \"Personalidade do Ano\" pela C\u00e2mara de Com\u00e9rcio Brasil-Estados Unidos", "EventLocation": "Dallas (EUA)", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-05-14 19:30", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com o governador do Estado de Goi\u00e1s, Ronaldo Caiado", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia - Bloco P", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-05-14 23:00", "EventTitle": "Partida de Bras\u00edlia/DF para Manaus/AM", "EventLocation": "Base A\u00e9rea de Bras\u00edlia", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-05-16 21:00", "EventTitle": "Partida de Dallas/EUA para Bras\u00edlia/DF", "EventLocation": "Dallas (EUA)", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-05-20 09:30", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com Onyx Lorenzoni, ministro-chefe da Casa Civil", "EventLocation": "Pal\u00e1cio do Planalto", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-05-20 14:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com o deputado federal Samuel Moreira (PSDB/SP)", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Rog\u00e9rio Marinho \u2013 Secret\u00e1rio Especial de Previd\u00eancia e Trabalho", "Miguel Ragone \u2013 Secret\u00e1rio-Executivo Adjunto", "Daniella Marques \u2013 Assessora Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos", "Marcelo Siqueira \u2013 Assessor Especial do Ministro/ME", "Bruno Bianco \u2013 Secret\u00e1rio Especial-Adjunto de Previd\u00eancia e Trabalho", "Leonardo Rolim \u2013 Secret\u00e1rio de Previd\u00eancia", "Bruno Travassos \u2013 Assessor Especial do Ministro", "Vitor Saback \u2013 Assessor Especial do Ministro", "Guilherme Afifi Domingos \u2013 Assessor Especial do Ministr"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-05-20 16:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com a ministra para o Com\u00e9rcio Exterior da Rep\u00fablica da Coreia, Myung-Hee Yoo (cancelada)", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Marcos Troyjo \u2013 Secret\u00e1rio Especial do Com\u00e9rcio Exterior e Assuntos Internacionais", "Yana Dumaresq - Secret\u00e1rio Especial do Com\u00e9rcio Exterior e Assuntos Internacionais, Substituta", "Lucas Ferraz \u2013 Secret\u00e1rio de Com\u00e9rcio Exterior \u2013 ME ", "Kijune Kim - Diretor-geral de Negocia\u00e7\u00e3o de Acordo de Livre Com\u00e9rcio ", "Sunggil Chang - Diretor-geral do Departamento de Assuntos Relacionados com Com\u00e9rcio Exterior ", "Daekyu Park - Diretor de Divis\u00e3o de Planejamento de Pol\u00edticas de Acordos de Livre Com\u00e9rcio", "Yikyyng Kim - Secret\u00e1ria da Ministra", "Choong-Nyoung Lee - Vice-diretor da Divis\u00e3o de Planejamento de Pol\u00edticas de Acordos de Livre Com\u00e9rcio ", "Soochang Lee - Vice-diretor da Divis\u00e3o de Planejamento de Pol\u00edticas de Acordos de Livre Com\u00e9rcio ", "Shinyoung Cheon - Diretora-assistente da Divis\u00e3o de Planejamento de Pol\u00edticas de Acordos de Livre Com\u00e9rcio  ", "Chan Woo Kim - Embaixador", "Jin Young Yoon - Adido Comercia"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-05-17 12:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com Jos\u00e9 Eduardo Gerk, presidente do Conselho de Administra\u00e7\u00e3o e diretor presidente da Pr\u00e9-sal Petr\u00f3leo", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Rio de Janeiro", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-05-17 15:00", "EventTitle": "Palestra no 91\u00b0 Encontro Nacional da Ind\u00fastria da Constru\u00e7\u00e3o (ENIC)", "EventLocation": "Windsor Expo Center \u2013 Barra da Tijuca \u2013 Rio de Janeiro/RJ", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-05-24 09:00", "EventTitle": "Audi\u00eancia com Pedro Jobim, economista-chefe e s\u00f3cio da Legacy Capital", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia no Rio de Janeiro-RJ", "EventParticipants": ["Felipe Guerra \u2013 S\u00f3cio da Legacy Capita"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-05-24 10:00", "EventTitle": "Audi\u00eancia com Jose Pio Borges e Armando Mariante, presidente e conselheiro do CEBRI \u2013 Centro Brasileiro de Rela\u00e7\u00f5es Internacionais", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia no Rio de Janeiro-RJ", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-05-24 11:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com Luciano de Castro, assessor da Petrobras", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia no Rio de Janeiro-RJ", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-05-20 16:00", "EventTitle": "Audi\u00eancia com Mark Machin, presidente e CEO da Canada Pension Plan Investments Board", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia - Esplanada dos Minist\u00e9rios, Bloco P", "EventParticipants": ["Daniella Marques \u2013 Assessora Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos ", "Adolfo Sachsida \u2013 Secret\u00e1rio de Pol\u00edtica Econ\u00f4mica ", "Renato Coelho Baumann \u2013 Subsecret\u00e1rio de Investimentos Estrangeiros da CAMEX", "Rodolfo Spielmann \u2013 Managing Director, Head of Latin America of Canada Pension Plan Investiment Board", "Ricardo Szlejf \u2013 Senior Principal, Infrastructure of Canada Pension Plan Investiment Board", "Mathias Hartpence \u2013 Director, Global Public Affairs of Canada Pension Plan Investiment Board", ""]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-05-20 17:00", "EventTitle": "Cerim\u00f4nia de apresenta\u00e7\u00e3o da segunda fase da Campanha Publicit\u00e1ria \"Nova Previd\u00eancia: Pode perguntar\"", "EventLocation": "Pal\u00e1cio do Planalto", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-05-20 18:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com o presidente da Rep\u00fablica, Jair Bolsonaro", "EventLocation": "Pal\u00e1cio do Planalto", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-05-23 10:00", "EventTitle": "Acompanha o presidente Jair Bolsonaro em audi\u00eancia com Michael Manley, presidente mundial da Fiat Chrysler", "EventLocation": "Pal\u00e1cio do Planalto", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-05-23 13:15", "EventTitle": "Almo\u00e7o com o presidente  da Fiesp, Paulo Skaf, e dirigentes empresariais", "EventLocation": "Sede da FIESP \u2013 S\u00e3o Paulo/SP", "EventParticipants": ["Guilherme Afif - Assessor Especial do Ministro", "Samuel Kinoshita \u2013 Assessor Especial do Ministro", "Amar\u00edlio Proen\u00e7a de Mac\u00eado - Presidente da J Macedo Alimentos S/A", "Andr\u00e9 Rebelo - Assessor de Assuntos Estrat\u00e9gicos da Presid\u00eancia da FIESP", "Candido Pinheiro Koren de Lima Jr. - Vice-presidente Comercial e de Relacionamento do Hapvida Sa\u00fade", "Carlos Alberto de Oliveira Andrade - Presidente do Conselho do Grupo CAOA", "Carlos Eduardo Pedrosa Auricchio - Diretor titular do DECONCIC e Diretor-Presidente da AB areias", "Dan Ioschpe - Presidente do Conselho de Administra\u00e7\u00e3o da Iochpe-Maxion", "Edgar Corona - CEO do Grupo Bio Ritmo", "Edison Ticle - Diretor de Finan\u00e7as e Rela\u00e7\u00f5es com Investidores da Minerva Foods", "F\u00e1bio Coelho \u2013 Diretor-Executivo do Google Brasil", "Fl\u00e1vio Rocha - Presidente das Lojas Riachuelo", "Gen Ex Esper \u2013 Diretor-Executivo de Gest\u00e3o", "Jo\u00e3o Carlos Marchesan - Presidente da Associa\u00e7\u00e3o Brasileira da Ind\u00fastria de M\u00e1quinas e Equipamentos - ABIMAQ", "Jos\u00e9 Ricardo Roriz Coelho-  2\u00ba Vice-Presidente da FIESP/CIESP", "Jos\u00e9 Velloso Dias Cardoso - Presidente Executivo da ABIMAQ", "Josu\u00e9 Christiano Gomes da Silva - Diretor-Presidente da Coteminas", "Lu\u00eds Roberto Pogetti - Presidente do Conselho de Administra\u00e7\u00e3o da Copersucar", "Marcelo Melchior - Presidente da NESTL\u00c9", "Marcos De Marchi - Presidente do Conselho Diretor da ABIQUIM", "Rafael Cervone  - 3\u00ba Vice-Presidente da FIESP/CIESP", "Roberto Funari - Presidente da Alpargatas", "Rog\u00e9lio Golfarb - Vice-Presidente da FORD Am\u00e9rica do Sul", "Ruy Salvari Baumer \u2013 Diretor-Presidente da Baumer", "Tadeu Nardocci - Presidente da Novelis Am\u00e9rica do Sul", "Ten Brig Ar Azevedo - Chefe de Gabinete FIESP/CIESP e Diretor-Executivo de Projetos da FIESP", "Vandermir Francesconi Junior - Diretor-Secret\u00e1rio da FIESP e do CIESP", "Vict\u00f3rio De Marchi - Co-Presidente do Conselho de Administra\u00e7\u00e3o da Ambev", "Waldemar Verdi J\u00fanior - Presidente da Rodobens"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-05-23 15:00", "EventTitle": "Posse do Alfredo Cotait Neto na Federa\u00e7\u00e3o das Associa\u00e7\u00f5es Comerciais do Estado de S\u00e3o Paulo", "EventLocation": "Clube Atl\u00e9tico Monte L\u00edbano \u2013 S\u00e3o Paulo/SP", "EventParticipants": ["Guilherme Afif Domingos \u2013 Assessor Especial do Ministro", "Samuel Kinoshita \u2013 Assessor Especial do Ministro"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-05-24 13:00", "EventTitle": "Almo\u00e7o com Jos\u00e9 Roberto Tadros, presidente da Confedera\u00e7\u00e3o Nacional do Com\u00e9rcio de Bens, Servi\u00e7os e Turismo (CNC)", "EventLocation": "Pr\u00e9dio da CNC - Avenida General Justo, 307 \u2013 Rio de Janeiro-RJ", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-05-24 16:30", "EventTitle": "Audi\u00eancia com Candido Bracher, presidente do Ita\u00fa Unibanco, e   Octavio de Lazari, presidente do Bradesco", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia no Rio de Janeiro-RJ", "EventParticipants": ["Daniella Marques \u2013 Chefe da Assessoria Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos ", "Adolfo Sachsida \u2013 Secret\u00e1rio de Pol\u00edtica Econ\u00f4mica ", "Gustavo Montezan - Secret\u00e1rio Especial de Desestatiza\u00e7\u00e3o e Desinvestimento, Adjunto", "Marina Santos \u2013 Diretora na Secret\u00e1ria Especial de Desestatiza\u00e7\u00e3o e Desinvestimento", " ", ""]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-05-24 17:30", "EventTitle": "Audi\u00eancia com Jos\u00e9 M\u00e1rcio Camargo, economista-chefe da Genial Investimentos e Banco Brasil Plural", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia no Rio de Janeiro-RJ", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-05-22 09:30", "EventTitle": "Abertura do Semin\u00e1rio Previd\u00eancia: por que a reforma \u00e9 crucial para o futuro do pa\u00eds?", "EventLocation": "Audit\u00f3rio do Edif\u00edcio Sede do Correio Braziliense, em Bras\u00edlia - DF", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-05-22 10:30", "EventTitle": "Acompanha o presidente Jair Bolsonaro em audi\u00eancia com CEO da Dubai Ports World, Sultan Ahmed Sulayem", "EventLocation": "Pal\u00e1cio do Planalto", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-05-21 07:45", "EventTitle": "Cerim\u00f4nia de hasteamento da Bandeira Nacional", "EventLocation": "Pal\u00e1cio da Alvorada", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-05-21 08:15", "EventTitle": "12\u00aa Reuni\u00e3o do Conselho de Governo com o presidente da Rep\u00fablica, Jair Bolsonaro", "EventLocation": "Pal\u00e1cio da Alvorada", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-05-21 12:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com o senador Major Ol\u00edmpio (PSL-SP)", "EventLocation": "Esplanada dos Minist\u00e9rios - Minist\u00e9rio da Economia, Bloco P", "EventParticipants": ["Vitor Saback \u2013 Assessor Especial do Ministro da Economia", "Igor Calvet \u2013 Secret\u00e1rio-Especial Adjunto de Produtividade, Emprego e Competitividad"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-05-23 16:30", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com o governador de S\u00e3o Paulo, Jo\u00e3o Doria", "EventLocation": "Gabinete Ministerial em S\u00e3o Paulo - SP", "EventParticipants": ["Jo\u00e3o Doria - Governador de S\u00e3o Paulo", "Henrique Meirelles \u2013 Secret\u00e1rio da Fazenda de SP", "Carlos Alberto Oliveira - Presidente da CAOA ", "Guilherme Afif Domingos \u2013 Assessor Especial do Ministro", "Samuel Kinochita \u2013 Assessor Especial do Ministro"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-05-23 17:30", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com o ministro da Cidadania, Osmar Terra, e dirigentes empresariais", "EventLocation": "Gabinete Ministerial em S\u00e3o Paulo \u2013 SP", "EventParticipants": ["Guilherme Afif Domingos \u2013 Assessor Especial do Ministro", "Samuel Kinochita \u2013 Assessor Especial do Ministro", "Paulo Afonso Ferreira - Presidente CNI", "Sergio Moreira - Diretor Adjunto CNI ", "Jos\u00e9 Roberto Tadros - Presidente CNC", "Luiz Gast\u00e3o - VP Administrativo CNC ", "Carlos Melles - Diretor SEBRAE", "Daniel Carrara - Diretor Geral SENAR", "Vander Costa - Presidente CNT", "Renato Nobile - Superintendente SESCOOP", "Rafael Lucchesi - Diretor-geral do SENAI e Diretor Superintendente do SESI/SENAI", "Tatiana Alvarenga - Secret\u00e1ria Executiva do Minist\u00e9rio da Cidadania", "Eduardo Queiroz - Secret\u00e1rio de Articula\u00e7\u00e3o e Parcerias do Minist\u00e9rio da Cidadania", "Floriano Pesaro - Assessor Gabinete da Presid\u00eancia do Conselho Deliberativo Nacional do SEBRAE"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-05-22 11:30", "EventTitle": "Audi\u00eancia com o deputado federal Lucas Verg\u00edlio (Solidariedade-GO)", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Daniella Marques \u2013 Chefe da Assessoria Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos", "Guilherme Afif Domingos \u2013 Assessor Especial do Ministro", "Bruno Travassos \u2013 Assessor Especial do Ministr"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-05-22 12:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com a presidente da Susep, Solange Vieira", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Waldery Rodrigues \u2013 Secret\u00e1rio Especial de Fazenda", "Esteves Colnago \u2013 Secret\u00e1rio Especial Adjunto de Fazenda", "Marcelo Siqueira \u2013 Assessor Especial do Ministro", "Igor Lins da Rocha Louren\u00e7o \u2013 Procurador-Chefe da Suse"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-05-22 14:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com grupo de estudantes de Direito apoiadores da Nova Previd\u00eancia e com o deputado Filipe Barros (PSL/PR)", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-05-22 14:30", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com parlamentares da bancada do DEM", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Daniella Marques \u2013 Chefe da Assessoria Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos", "Cinara Lima \u2013 Chefe de Gabinete do Ministro ", "Guilherme Afif Domingos \u2013 Assessor Especial do Ministro", "Marcelo Siqueira \u2013 Assessor Especial do Ministro", "Bruno Travassos  - Assessor Especial do Ministro", "Vitor Saback  \u2013 Assessor Especial do Ministr"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-05-21 16:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com o vice-governador do Acre, Wherles da Rocha", "EventLocation": "Esplanada dos Minist\u00e9rios - Minist\u00e9rio da Economia, Bloco P", "EventParticipants": ["Daniella Marques \u2013 Assessora Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos", "Waldery Rodrigues \u2013 Secret\u00e1rio Especial de Fazenda ", "Mansueto Almeida \u2013 Secret\u00e1rio do Tesouro Nacional", "Pricilla Santana \u2013 Subsecret\u00e1ria de Rela\u00e7\u00f5es Financeiras Intergovernamentais", "Bruno Travassos \u2013 Assessor Especial do Ministro", "Vitor Saback \u2013 Assessor Especial do Ministro", "Sam\u00edrames Maria Dias - Secret\u00e1ria de Estado da Fazenda ", "Maria Alice Ara\u00fajo - Secret\u00e1ria de Estado de Planejamento ", "Ricardo Fran\u00e7a - Representante do Acre em Bras\u00edlia  ", "Senador M\u00e1rcio Bittar \u2013 MDB/AC", "Senador S\u00e9rgio Petec\u00e3o \u2013 PSD/AC", "Senadora Mailza Gomes \u2013 PP/AC", "Deputada Jessica Sales \u2013 MDB/AC", "Deputado Jesus S\u00e9rgio -  PDT/AC", "Deputado Flaviano Melo \u2013 MDB/AC", "Deputada Dra Vanda Milani \u2013 Solidariedade/AC", "Deputada Mara Rocha \u2013 PSDB/A"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-05-21 17:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com o general, Alberto dos Santos Cruz, ministro-chefe da Secretaria de Governo da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica", "EventLocation": "Esplanada dos Minist\u00e9rios - Minist\u00e9rio da Economia, Bloco P", "EventParticipants": ["Joaquim Levy - Presidente do BNDES  ", "Pedro Guimar\u00e3es- Presidente da CAIXA", "Jose Levi \u2013 Procurador \u2013 Geral da Fazenda Nacional", "Waldery Rodrigues \u2013 Secret\u00e1rio Especial da Fazenda ", "Daniella Marques \u2013 Chefe da Assessoria Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos", "Marcelo Siqueira \u2013 Assessor Especial do Ministr"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-05-21 18:30", "EventTitle": "Audi\u00eancia com Vanessa Canado, diretora do Centro de Cidadania Fiscal", "EventLocation": "Esplanada dos Minist\u00e9rios - Minist\u00e9rio da Economia, Bloco P", "EventParticipants": ["Jose Levi \u2013 Procurador-Geral da Fazenda Nacional", "Marcelo Siqueira \u2013 Assessor Especial do Ministr"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-05-27 18:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com o senador Luis Carlos Heinze (PP/RS)", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Carlos Da Costa \u2013 Secret\u00e1rio Especial de Produtividade, Emprego e Competitividade", "Roberto Mond\u00e9jar Escolano - CEO da Indico Investimentos EA Ltda ", "Javier Batlle - Diretor T\u00e9cnico da Indico Investimentos EA Ltda", "Embaixador Felipe Pereira - Diretor de Rela\u00e7\u00f5es Institucionais da MCC Capital ", "Anne Lise Padilha \u2013 Diretora da PANGEIA", "Lori Giombelli \u2013 Diretora da INFINITA", "Diego Antunes\u2013 Diretor da INFINITA", "Bruno Travassos \u2013 Assessor Especial do Ministro", "Vitor Saback \u2013 Assessor Especial do Ministro"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-05-28 08:00", "EventTitle": "Caf\u00e9 da Manh\u00e3 com o presidente da Rep\u00fablica, Jair Bolsonaro", "EventLocation": "Pal\u00e1cio da Alvorada", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-05-28 09:30", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com Rodrigo Maia, presidente da C\u00e2mara dos Deputados ", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-05-28 10:00", "EventTitle": "Acompanha o presidente da Rep\u00fablica, Jair Bolsonaro, em reuni\u00e3o com a CNA, CNC, CNI, CNT, CNS, CNCON, CNAR", "EventLocation": "Pal\u00e1cio do Planalto", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-03-18 11:15", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com Secret\u00e1rio de Com\u00e9rcio dos EUA, Wilbur Ross", "EventLocation": "Departamento de Com\u00e9rcio(271 15th St NW)", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-03-18 14:00", "EventTitle": "Mesa Redonda com empres\u00e1rios", "EventLocation": "U.S. Chamber of Commerce (1615 H Street, NW), Briefing Center", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-03-18 15:30", "EventTitle": "Encontro com o Representante de Com\u00e9rcio dos EUA, Robert Lighthizer", "EventLocation": "Escrit\u00f3rio do USTR\u00a0", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-05-22 16:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com parlamentares da bancada do PR (cancelada)", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Daniella Marques \u2013 Chefe da Assessoria Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos", "Cinara Lima \u2013 Chefe de Gabinete do Ministro ", "Guilherme Afif Domingos \u2013 Assessor Especial do Ministro", "Marcelo Siqueira \u2013Assessor Especial do Ministro", "Bruno Travassos  - Assessor Especial do Ministro", "Vitor Saback  \u2013 Assessor Especial do Ministr"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-05-22 16:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com o presidente da Comiss\u00e3o de Agricultura, Pecu\u00e1ria, Abastecimento e Desenvolvimento Rural, deputado federal Fausto Pinato (PP-SP)", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Daniella Marques \u2013 Chefe da Assessoria Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos", "Adolfo Sachsida \u2013 Secret\u00e1rio de Pol\u00edtica Econ\u00f4mica", "Guilherme Afif Domingos \u2013 Assessor Especial do Ministro", "Marcelo Siqueira \u2013Assessor Especial do Ministro", "Bruno Travassos - Assessor Especial do Ministro", "Deputado federal Heitor Schuch \u2013 PSB/RS", "Deputado federal Jer\u00f4nimo Goergen \u2013 PP/RS", "Deputado federal Celso Maldaner \u2013 MDB/SC", "Deputado federal Evair Vieira De Melo \u2013 PP/ES", "Deputado federal Nelson Barbudo \u2013 PSL/M"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-05-28 11:30", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com a senadora Simone Tebet  (MDB-MS), presidente da Comiss\u00e3o de Constitui\u00e7\u00e3o, Justi\u00e7a e Cidadania", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Daniella Marques \u2013 Chefe da Assessoria Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos", "Guilherme Afif Domingos \u2013 Assessor Especial do Ministro", "Vitor Saback \u2013 Assessor Especial do Ministro ", "Raymundo Junior - Assessor Legislativo "]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-05-28 12:30", "EventTitle": "Reuni\u00e3o-almo\u00e7o com Roberto Campos, presidente do Banco Central", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Mansueto Almeida \u2013 Secret\u00e1rio do Tesouro Nacional", "Adolfo Sachsida \u2013 Secret\u00e1rio de Pol\u00edtica Econ\u00f4mica"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-05-28 15:00", "EventTitle": "Audi\u00eancia com o deputado Alceu Moreira (MDB-RS) e com o senador Esperidi\u00e3o Amin (PP-SC)", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Fernando Anton Basus Bispo - Secret\u00e1rio de Coordena\u00e7\u00e3o e Governan\u00e7a do Patrim\u00f4nio da Uni\u00e3o", "Daniella Marques \u2013 Chefe da Assessoria Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos", "Guilherme Afif Domingos \u2013 Assessor Especial do Ministro", "Bruno Travassos - Assessor Especial do Ministro", "Vitor Saback \u2013 Assessor Especial do Ministro ", "Gustavo Henrique Montezano - Secret\u00e1rio Especial Adjunto de Desestatiza\u00e7\u00e3o e Desinvestiment"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-05-28 17:30", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com parlamentares da bancada do PP ", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Daniella Marques \u2013 Chefe da Assessoria Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos", "Guilherme Afif Domingos \u2013 Assessor Especial do Ministro", "Bruno Travassos - Assessor Especial do Ministro"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-03-18 17:10", "EventTitle": "Apresenta\u00e7\u00e3o no Painel \u201cO Futuro da Economia Brasileira\u201d", "EventLocation": "U.S. Chamber of Commerce", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-03-18 19:30", "EventTitle": "Acompanha o Presidente da Rep\u00fablica, Jair Messias Bolsonaro, em jantar oferecido pelo Conselho Empresarial Brasil-Estados Unidos", "EventLocation": "\u00a0U.S. Chamber of Commerce, Briefing Center\u00a0", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-05-31 09:30", "EventTitle": "Audi\u00eancia com Murilo Portugal, presidente da FEBRABAN", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Rio de Janeiro- RJ", "EventParticipants": ["F\u00e1bio Almeida Abrah\u00e3o - Assessor Especial do Ministr"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-05-31 10:30", "EventTitle": "Audi\u00eancia com Bernardo Paiva, presidente da Ambev Brasil e Am\u00e9rica Latina", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Rio de Janeiro- RJ", "EventParticipants": ["F\u00e1bio Almeida Abrah\u00e3o - Assessor Especial do Ministr"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-05-30 09:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com parlamentares da bancada do NOVO", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Rog\u00e9rio Marinho - Secret\u00e1rio Especial de Previd\u00eancia e Trabalho", "Salim Mattar - Secret\u00e1rio Especial de Desestatiza\u00e7\u00e3o e Desinvestimento", "Daniella Marques - Chefe da Assessoria Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos", "Cinara Lima - Chefe de Gabinete do Ministro ", "Guilherme Afif Domingos \u2013 Assessor Especial do Ministro", "Marcelo Siqueira \u2013 Assessor Especial do Ministro", "Bruno Travassos - Assessor Especial do Ministro", "Vitor Saback \u2013 Assessor Especial do Ministro"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-05-30 14:00", "EventTitle": "Cerim\u00f4nia de Assinatura do Decreto da Pol\u00edtica Nacional de Desenvolvimento Regional e Entrega Oficial dos Planos Regionais da Amaz\u00f4nia, do Nordeste e do Centro-Oeste", "EventLocation": "Pal\u00e1cio do Planalto", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-05-30 15:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o do Conselho Monet\u00e1rio Nacional (CMN) ", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-05-29 09:30", "EventTitle": " Semin\u00e1rio Produtividade e Crescimento Econ\u00f4mico no Brasil", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia - Bloco K - Audit\u00f3rio \u2013 T\u00e9rreo", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-05-29 10:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com parlamentares da bancada do PP", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Rog\u00e9rio Marinho - Secret\u00e1rio Especial de Previd\u00eancia e Trabalho", "Daniella Marques \u2013 Chefe da Assessoria Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos", "Guilherme Afif Domingos \u2013 Assessor Especial do Ministro", "Bruno Travassos - Assessor Especial do Ministro"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-05-29 13:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com a ministra Carmen L\u00facia, do Supremo Tribunal Federal", "EventLocation": "Supremo Tribunal Federal (STF) \u2013 anexo 2", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-05-31 11:30", "EventTitle": "Audi\u00eancia com Eduardo Salles Bartolomeo, diretor-presidente da VALE S.A.", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Rio de Janeiro- RJ", "EventParticipants": ["F\u00e1bio Almeida Abrah\u00e3o - Assessor Especial do Ministr"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-05-31 12:00", "EventTitle": "Audi\u00eancia com Carlos Langoni, diretor do Centro de Economia Mundial - FGV", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Rio de Janeiro- RJ", "EventParticipants": ["F\u00e1bio Almeida Abrah\u00e3o - Assessor Especial do Ministr"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-05-31 15:30", "EventTitle": "Audi\u00eancia com Aloisio Ara\u00fajo, diretor da Funda\u00e7\u00e3o Get\u00falio Vargas", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Rio de Janeiro- RJ", "EventParticipants": ["F\u00e1bio Almeida Abrah\u00e3o - Assessor Especial do Ministr"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-05-31 16:30", "EventTitle": "Audi\u00eancia com Dan Ioschpe, presidente do Sindicato Nacional da Ind\u00fastria De Componentes para Ve\u00edculos Automotores \u2013 Sindipe\u00e7as", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Rio de Janeiro- RJ", "EventParticipants": ["F\u00e1bio Almeida Abrah\u00e3o - Assessor Especial do Ministr"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-05-29 14:00", "EventTitle": "Audi\u00eancia com Luiz Ant\u00f4nio Fran\u00e7a,  presidente da Associa\u00e7\u00e3o Brasileira de Incorporadoras Imobili\u00e1rias (Abrainc) ", "EventLocation": "inist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-05-29 16:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com o ministro do Supremo Tribunal Federal (STF), Lu\u00eds Roberto Barroso", "EventLocation": "STF \u2013 Anexo II - 4\u00ba Andar ", "EventParticipants": ["Jos\u00e9 Levi \u2013 Procurador-Geral da Fazenda Nacional/ME", "Daniella Marques \u2013 Chefe da Assessoria Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos/ME"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-05-29 19:00", "EventTitle": " Reuni\u00e3o com a ministra do Supremo Tribunal Federal (STF) e  presidente do Tribunal Superior Eleitoral (TSE), Rosa Weber", "EventLocation": "STF \u2013 Anexo II A \u2013 Gabinete", "EventParticipants": ["Paulo Uebel \u2013 Secret\u00e1rio Especial de Desburocratiza\u00e7\u00e3o, Gest\u00e3o e Governo Digital/ME", "Guilherme Afif Domingos \u2013 Assessor Especial do Ministro/ME", "Jos\u00e9 Levi \u2013 Procurador-Geral da Fazenda Nacional/ME", "Gleisson Rubin - Secret\u00e1rio Especial Adjunto de Desburocratiza\u00e7\u00e3o, Gest\u00e3o e Governo Digital/ME  ", "Lu\u00eds Felipe Salin Monteiro - Secret\u00e1rio de Governo Digital /ME  ", "Marcelo Siqueira -  Assessor Especial/ME"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-05-29 20:30", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com o ministro do Supremo Tribunal Federal (STF), Ricardo Lewandowski", "EventLocation": "Supremo Tribunal Federal (STF) \u2013 anexo 2", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-05-31 17:30", "EventTitle": "Audi\u00eancia com Carlos von Doellinger, presidente do IPEA", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Rio de Janeiro- RJ", "EventParticipants": ["Marcos Jank - Professor s\u00eanior de agroneg\u00f3cio global do Insper e titular da C\u00e1tedra Luiz de Queiroz da Esalq-USP ", "Participante:", "F\u00e1bio Almeida Abrah\u00e3o - Assessor Especial do Ministro"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-06-03 15:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com Jair Bolsonaro, presidente da Rep\u00fablica", "EventLocation": "Pal\u00e1cio do Planalto", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-06-03 16:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com Edson Fachin, ministro do Supremo Tribunal Federal", "EventLocation": "Supremo Tribunal Federal - Anexo 2", "EventParticipants": ["Bento Albuquerque - Ministro de Minas e Energia", "Jos\u00e9 Levi Mello do Amaral J\u00fanior - Procurador-Geral da Fazenda Nacional", "Andr\u00e9 Luiz de Almeida Mendon\u00e7a -  Advogado-Geral da Uni\u00e3"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-06-03 18:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com Abraham Weintraub, ministro da Educa\u00e7\u00e3o", "EventLocation": "Esplanada dos Minist\u00e9rios - Minist\u00e9rio da Economia, Bloco P", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-06-04 10:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o do CNPE - Conselho Nacional de Pol\u00edtica Energ\u00e9tica", "EventLocation": "Minist\u00e9rio de Minas e Energia", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-06-04 14:00", "EventTitle": "Audi\u00eancia p\u00fablica na Comiss\u00e3o de Finan\u00e7as e Tributa\u00e7\u00e3o da C\u00e2mara dos Deputados", "EventLocation": "Plen\u00e1rio 4 , Anexo II, da C\u00e2mara dos Deputados", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-06-06 06:50", "EventTitle": "Partida de Bras\u00edlia - DF para Buenos Aires - Argentina", "EventLocation": "Base A\u00e9rea de Bras\u00edlia", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-06-06 10:10", "EventTitle": "Chegada a Buenos Aires - Argentina", "EventLocation": "Base A\u00e9rea Militar Aeroparque", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-06-06 10:40", "EventTitle": "Cerim\u00f4nia de oferenda floral", "EventLocation": "Buenos Aires - Argentina", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-06-06 11:05", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com Mauricio Macri, presidente da Rep\u00fablica da Argentina", "EventLocation": "Buenos Aires - Argentina", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-06-06 11:25", "EventTitle": "Reuni\u00e3o ampliada", "EventLocation": "Buenos Aires - Argentina", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-06-06 12:40", "EventTitle": "Declara\u00e7\u00e3o conjunta \u00e0 Imprensa", "EventLocation": "Buenos Aires - Argentina", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-06-05 09:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o de Governan\u00e7a\u2013 BNDES/CAIXA/BB", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Joaquim Levy - Presidente do BNDES   ", "Pedro Guimar\u00e3es - Presidente da CAIXA          ", "Rubem Novaes - Presidente do Banco do Brasil", "Daniella Marques - Assessora Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos    ", "Marcelo Guaranys - Secret\u00e1rio-Executivo        ", "Waldery Rodrigues - Secret\u00e1rio Especial de Fazenda ", "Salim Mattar - Secret\u00e1rio Especial de Desestatiza\u00e7\u00e3o e Desinvestimento           ", "Rafaelo Abritta- Assessor Especial do Ministro", "F\u00e1bio Abrah\u00e3o \u2013 Assessor Especial do Ministro"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-06-05 12:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com o ex-embaixador dos Estados Unidos no Brasil, Clifford Sobel ", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Matt Harris \u2013 CEO do Global Infrastructure Partner", "F\u00e1bio Abrah\u00e3o \u2013 Assessor Especial do Ministro", " "]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-06-05 12:30", "EventTitle": "Audi\u00eancia com Vanessa Canado, diretora do Centro de Cidadania Fiscal \u2013 CCIF", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-06-06 13:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com c\u00fapula do Congresso da Na\u00e7\u00e3o Argentina", "EventLocation": "Buenos Aires - Argentina", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-06-06 13:15", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com o presidente da Corte Suprema de Justi\u00e7a", "EventLocation": "Buenos Aires - Argentina", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-06-06 13:40", "EventTitle": "Almo\u00e7o oficial oferecido por Mauricio Macri, presidente da Rep\u00fablica da Argentina", "EventLocation": "Buenos Aires - Argentina", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-06-06 16:30", "EventTitle": "Cerim\u00f4nia de encerramento do Semin\u00e1rio de Ind\u00fastria de Defesa", "EventLocation": "Buenos Aires - Argentina", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-06-05 12:30", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com o deputado federal Kim Kataguiri  (DEM/SP) (cancelada)", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-06-05 18:00", "EventTitle": "  Reuni\u00e3o com Benigno L\u00f3pez, ministro da Fazenda do Paraguai", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Jos\u00e9 Cantero Sienra \u2013 Presidente do Banco Central do Paraguai", "Liz Cramer \u2013 Ministra da Ind\u00fastria e Com\u00e9rcio do Paraguai", "Bernardino Hugo Saguier Caballero- Embaixador do Paraguai no Brasil", "Yana Dymaresq \u2013 Secret\u00e1ria Especial Adjunta do Com\u00e9rcio Exterior e Assuntos Internacionais", "Bruno Cassiano \u2013 Assessor do Gabinete da Secretaria Especial do Com\u00e9rcio Exterior e Assuntos Internacionais", "Marcelo Siqueira \u2013 Chefe de Assessoria Especial do Minist\u00e9rio da Economia", "Miguel Mora \u2013 Assessor do Banco Central do Paraguai", "Gustavo Ben\u00edtez \u2013 Assessor do Banco Central do Paraguai"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-06-06 17:05", "EventTitle": "Encontro com empres\u00e1rios", "EventLocation": "Buenos Aires - Argentina", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-06-07 13:00", "EventTitle": "Almo\u00e7o com conselheiros do Centro Brasileiro de Rela\u00e7\u00f5es Internacionais  - CEBRI", "EventLocation": "Country Clube - Ipanema - Rio de Janeiro \u2013 RJ", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-06-07 15:00", "EventTitle": "Audi\u00eancia com Alexandre Tombini, diretor-executivo do Fundo Monet\u00e1rio Internacional \u2013 FMI", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia - Rio de Janeiro (RJ)", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-06-07 16:00", "EventTitle": "Audi\u00eancia com Jos\u00e9 Berenguer e Daniel Pinto, presidente e vice-presidente Global do JP Morgan", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia - Rio de Janeiro (RJ)", "EventParticipants": ["- Martin Marron - CEO do JP Morgan na Am\u00e9rica Latina", "- Pedro Juliano - Chefe de Investimentos do JP Morgan Brasi"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-06-07 18:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com Aloisio Ara\u00fajo, professor da FGV", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia - Rio de Janeiro (RJ)", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-06-07 18:30", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com Susana Leite Ribeiro Cordeiro Guerra, presidente do IBGE", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia - Rio de Janeiro (RJ)", "EventParticipants": ["Fabio Abrah\u00e3o \u2013 Assessor Especial do Ministro"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-06-10 14:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com o presidente da Rep\u00fablica, Jair Bolsonaro", "EventLocation": "Pal\u00e1cio do Planalto", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-06-10 16:00", "EventTitle": "Cerim\u00f4nia da Imposi\u00e7\u00e3o da Ordem do M\u00e9rito da Defesa 2019", "EventLocation": "Clube Naval de Bras\u00edlia", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-06-10 17:15", "EventTitle": "Sess\u00e3o Ordin\u00e1ria do Conselho Pleno da OAB", "EventLocation": "Conselho Federal da OAB  \u2013 Bras\u00edlia/DF", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-06-11 09:00", "EventTitle": "Despacho interno com o secret\u00e1rio-executivo, Marcelo Guaranys", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia - Bloco P", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-06-11 10:00", "EventTitle": "Cerim\u00f4nia de entrega da Ordem do M\u00e9rito Naval ", "EventLocation": "Grupamento de Fuzileiros Navais de Bras\u00edlia", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-06-12 09:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o de Governan\u00e7a - BNDES/CAIXA/BB", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Joaquim Levy - Presidente do BNDES", "Pedro Guimar\u00e3es - Presidente da CAIXA ", "Rubem Novaes -  Presidente do Banco do Brasil ", "Daniella Marques  - Assessora Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos", "Marcelo Guaranys  - Secret\u00e1rio Executivo ", "Waldery Rodrigues - Secret\u00e1rio Especial de Fazenda", "Salim Mattar - Secret\u00e1rio Especial de Desestatiza\u00e7\u00e3o e Desinvestimento", "Rafaelo Abritta - Assessor Especial do Ministr"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-06-12 11:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com a embaixadora dos Emirados \u00c1rabes Unidos, Hafsa Al Ulama", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Marcos Cintra \u2013 Secret\u00e1rio Especial da Receita Federal do Brasil -ME", "Rodrigo Godinho \u2013 Assessor para Assuntos Internacionais \u2013ME", "Yana Dumaresq \u2013 Secret\u00e1ria Especial Adjunta do Com\u00e9rcio Exterior e Assuntos Internacionais - ME", "Carlos Pio \u2013 Secret\u00e1rio-executivo da CAMEX/C\u00e2mara de Com\u00e9rcio Exterior", "Renato Coelho Baumann das Neves \u2013 Subsecret\u00e1rio de Investimentos Estrangeiros \u2013 ME", "F\u00e1bio Abrah\u00e3o \u2013 Assessor Especial do Ministro - ME", "Hafsa Al Ulama \u2013 Embaixadora dos Emirados \u00c1rabes Unidos", "Oscar Fahlgren \u2013 Presidente da Empresa Mubadala no Brasil", "Abdelrahman Almaazmi \u2013 Segundo Secret\u00e1rio da Embaixada dos Emirados \u00e1rabes Unidos no Brasil", "Leonardo Yamamoto - Diretor da Empresa Mubadala Capital no Brasil", "Ricardo Paes - Chefe de Opera\u00e7\u00f5es da Mubadala Capital no Brasil", "Saeed Alshehhi - Segundo Secret\u00e1rio da Embaixada dos Emirados \u00c1rabes Unidos", "Hamad Mota Kalaf, Terceiro Secret\u00e1rio do MRE"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-06-13 09:00", "EventTitle": "Cerim\u00f4nia de lan\u00e7amento de linha de cr\u00e9dito do BNDES para organiza\u00e7\u00f5es filantr\u00f3picas", "EventLocation": "Pal\u00e1cio do Planalto", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-06-13 10:30", "EventTitle": "Visita institucional \u00e0 Secretaria Especial de Previd\u00eancia e Trabalho", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco F", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-06-13 11:30", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com o secret\u00e1rio especial de Previd\u00eancia e Trabalho, Rog\u00e9rio Marinho", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco F", "EventParticipants": ["Marcelo Guaranys \u2013 Secret\u00e1rio-Executivo ", "Marcelo Siqueira - Assessor Especial ", "Bruno Bianco - Secret\u00e1rio Especial Adjunto de Previd\u00eancia e Trabalho", "Leonardo Rolim - Secret\u00e1rio de Previd\u00eancia", "Ricardo Moreira - Secret\u00e1rio do Trabalho Adjunto", "Narlon Gutierres - Assessor da Secretaria de Especial de Previd\u00eancia e Trabalho", "Felipe Portela - Assessor Especial da Secretaria Especial de Previd\u00eancia e Trabalh"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-06-10 18:30", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com Raquel Dodge, procuradora-geral da Rep\u00fablica", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia - Bloco P", "EventParticipants": ["Marcelo Guaranys \u2013 Secret\u00e1rio-Executivo", "Waldery Rodrigues \u2013 Secret\u00e1rio Especial de Fazenda", "Esteves Colnago \u2013 Secret\u00e1rio Especial de Fazenda, Adjunto ", "Daniella Marques \u2013 Chefe da Assessoria Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos ", "Marcelo Siqueira \u2013 Assessor Especial do Ministro ", "Jo\u00e3o Akira Omoto - Diretor-Geral da Escola Superior do Minist\u00e9rio P\u00fablico da Uni\u00e3o - ESMPU", "Alexandre Camanho de Assis - Secret\u00e1rio-Geral do Minist\u00e9rio P\u00fablico da Uni\u00e3o \u2013 MPU", "Cristina Melo \u2013 Secret\u00e1ria- Conselho Nacional do Minist\u00e9rio P\u00fablico - CNMP", ""]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-06-11 12:00", "EventTitle": "Cerim\u00f4nia de condecora\u00e7\u00e3o da Ordem do Rio Branco ", "EventLocation": "Pal\u00e1cio do Itamaraty", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-06-11 13:40", "EventTitle": "Partida de Bras\u00edlia/DF para S\u00e3o Paulo/SP", "EventLocation": "Base A\u00e9rea de Bras\u00edlia", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-06-11 15:00", "EventTitle": "Chegada a S\u00e3o Paulo/SP", "EventLocation": "Aeroporto de Congonhas", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-06-11 15:10", "EventTitle": " Acompanha o presidente da Rep\u00fablica, Jair Bolsonaro, em reuni\u00e3o com o  governador  de S\u00e3o Paulo, Jo\u00e3o Doria ", "EventLocation": "S\u00e3o Paulo - SP", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-06-12 12:30", "EventTitle": "Almo\u00e7o com o presidente do Banco Central,\u00a0Roberto Campos Neto", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Waldery Rodrigues \u2013 Secret\u00e1rio Especial de Fazenda", "Adolfo Sachsida \u2013 Secret\u00e1rio de Pol\u00edtica Econ\u00f4mica", "Mansueto Almeida \u2013 Secret\u00e1rio do Tesouro Nacional \u00a0", "Maur\u00edcio Moura - Diretor de Relacionamento Institucional e Cidadania do BC", "Paulo S\u00e9rgio - Diretor de Fiscaliza\u00e7\u00e3o do BC", "Ot\u00e1vio Damaso - Diretor de Regula\u00e7\u00e3o do BC\u00a0", "Carlos Viana - Diretor de Pol\u00edtica Econ\u00f4mica do BC", "Bruno Fernandes - Diretor de Pol\u00edtica Monet\u00e1ria do BC", "Carolina Barros - Diretora de Administra\u00e7\u00e3o do B"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-06-12 14:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com o deputado federal L\u00e9o Motta (PSL/MG), presidente da Comiss\u00e3o de Fiscaliza\u00e7\u00e3o Financeira e Controle (CFFC) da C\u00e2mara dos Deputados", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Daniella Marques \u2013 Chefe da Assessoria Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos ", "Rog\u00e9rio Marinho \u2013 Secret\u00e1rio Especial de Previd\u00eancia e Trabalho", "Jos\u00e9 Levi \u2013 Procurador-Geral da Fazenda Nacional ", "Guilherme Afif Domingos \u2013 Assessor Especial do Ministro", "Bruno Travassos \u2013 Chefe da Assessoria Especial de Assuntos Parlamentare"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-06-12 14:30", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com parlamentares da bancada do PSL ", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia- Bloco P", "EventParticipants": ["Rog\u00e9rio Marinho - Secret\u00e1rio Especial de Previd\u00eancia e Trabalho", "Bruno Travassos - Chefe da Assessoria Especial para Assuntos Parlamentares", "Guilherme Afif Domingos - Assessor Especial do Ministro", "Marcelo Siqueira - Assessor Especial do Ministro", "Parlamentares:", "Vitor Hugo - GO", "Professora Dayane Pimentel \u2013 BA", "Carlos Jordy \u2013 RJ ", "Al\u00ea Silva - MG", "Heitor Freire - CE", "M\u00e1rcio Labre \u2013 RJ", "Nicoletti - RR", "Coronel Armando - SC", "General Peternelli - SP", "Caroline De Toni \u2013 SC", "L\u00e9o Motta \u2013 MG", "Daniel Freitas- SC", "Professor Joziel \u2013 R"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-06-12 16:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com o presidente da C\u00e2mara dos Deputados, Rodrigo Maia ", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia - Bloco P", "EventParticipants": ["Daniella Marques \u2013 Assessora Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos", "Rog\u00e9rio Marinho -  Secret\u00e1rio Especial da Previd\u00eancia"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-06-13 12:30", "EventTitle": "Almo\u00e7o na Confedera\u00e7\u00e3o da Agricultura e Pecu\u00e1ria do Brasil - CNA ", "EventLocation": "CNA - SGAN Quadra 601, M\u00f3dulo K - Ed. Ant\u00f4nio Ernesto de Salvo - Bras\u00edlia - DF", "EventParticipants": ["Associa\u00e7\u00e3o Brasileira de Agribusiness (ABAG)", "Associa\u00e7\u00e3o Brasileira de Criadores (ABC)", "Associa\u00e7\u00e3o Brasileira do Criadores Su\u00ednos", "Associa\u00e7\u00e3o Brasileira do Criadores de Zebu (ABCZ)", "Associa\u00e7\u00e3o Brasileira dos Produtores e Exportadores de Frutas (ABRAFRUTAS)", "Associa\u00e7\u00e3o Brasileira dos Produtores de Milho (ABRAMILHO)", "Associa\u00e7\u00e3o Brasileira dos Produtores de Algod\u00e3o (ABRAPA)", "Associa\u00e7\u00e3o Brasileira dos Produtores de Soja do Brasil (APROSOJA BRASIL)", "Conselho Nacional do Caf\u00e9 (CNC)", "Federa\u00e7\u00e3o Dos Plantadores de Cana do Brasil (FEPLANA)", "Instituto Brasileiro de Horticultura (IBRAHORT)", "Organiza\u00e7\u00e3o das Cooperativas Brasileiras (OCB)", "Sociedade Nacional da Agricultura (SNA)", "Sociedade Rural Brasileira (SRB)", "UNICA - Uni\u00e3o da Ind\u00fastria de Cana-de-A\u00e7\u00facar"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-06-13 14:30", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com o ministro-chefe da Casa Civil, Onyx Lorenzoni", "EventLocation": "Pal\u00e1cio do Planalto", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-06-13 15:30", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com o secret\u00e1rio especial de Desestatiza\u00e7\u00e3o e Desinvestimento,  Salim Mattar ", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia, Bloco P", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-06-18 08:00", "EventTitle": "Cerim\u00f4nia de hasteamento da Bandeira Nacional", "EventLocation": "Pal\u00e1cio do Planalto", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-06-18 08:30", "EventTitle": "Reuni\u00e3o do Conselho de Governo com o presidente da Rep\u00fablica, Jair Messias Bolsonaro", "EventLocation": "Pal\u00e1cio do Planalto", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-06-14 10:00", "EventTitle": "Apresenta\u00e7\u00e3o \u201cPol\u00edtica Econ\u00f4mica do Governo Brasileiro: aspectos de interesse das empresas italianas\u201d em evento organizado pela Embaixada da It\u00e1lia", "EventLocation": "Consulado-Geral da It\u00e1lia no Rio  de Janeiro - RJ", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-06-14 11:30", "EventTitle": "Audi\u00eancia com o diretor do Centro de Economia Mundial da FGV, Carlos Langoni", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia no Rio de Janeiro - RJ", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-06-17 10:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com o presidente da Rep\u00fablica, Jair Bolsonaro", "EventLocation": "Pal\u00e1cio do Planalto", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-06-17 10:30", "EventTitle": "Reuni\u00e3o geral de secret\u00e1rios do Minist\u00e9rio da Economia", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Marcelo Guaranys - Secret\u00e1rio-Executivo", "Daniella Marques - Assessora Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos", "Jos\u00e9 Levi- Procurador-Geral da Fazenda Nacional", "Ana Paula Bitencourt - Procuradora Adjunta da Procuradoria-Geral da Fazenda Nacional", "Jo\u00e3o Paulo Fachada - Secret\u00e1rio Especial da Receita Federal \u2013 Adjunto", "Waldery Rodrigues - Secret\u00e1rio Especial da Fazenda", "Esteves Colnago - Secret\u00e1rio Especial da Fazenda - Adjunto", "Mansueto Almeida - Secret\u00e1rio do Tesouro Nacional", "Carlos Da Costa - Secret\u00e1rio Especial de Produtividade e Competitividade", "Igor Calvet  -  Secret\u00e1rio Especial de Produtividade e Competitividade - Adjunto", "Marcos Troyjo - Secret\u00e1rio Especial do Com\u00e9rcio Exterior e Assuntos Internacionais", "Yana Dumaresq - Secret\u00e1rio Especial do Com\u00e9rcio Exterior e Assuntos Internacionais - Adjunto", "Gleisson Rubin - Secret\u00e1rio Especial de Desburocratiza\u00e7\u00e3o, Gest\u00e3o e Governo Digital - Adjunto", "Salim Mattar - Secret\u00e1rio Especial de Desestatiza\u00e7\u00e3o e Desinvestimento", "Gustavo Montezano - Secret\u00e1rio Especial de Desestatiza\u00e7\u00e3o e Desinvestimento - Adjunto", "Rog\u00e9rio Marinho -  Secret\u00e1rio Especial de Previd\u00eancia e Trabalho", "Bruno Bianco - Secret\u00e1rio Especial de Previd\u00eancia e Trabalho \u2013 Adjunto", "Cinara Lima - Chefe de Gabinete do Ministro da Economia ", "Marcelo Siqueira - Assessor Especial do Ministro", "Bruno Travassos - Assessor Especial do Ministro", "Vitor Saback - Assessor Especial do Ministro", "Afif Domingues - Assessor Especial do Ministro", "Samuel Kinoshita - Assessor Especial do Ministro em S"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-06-11 15:45", "EventTitle": "Acompanha o presidente da Rep\u00fablica, Jair Bolsonaro, em audi\u00eancia com o presidente da Pen\u00ednsula Participa\u00e7\u00f5es, Ab\u00edlio Diniz ", "EventLocation": "S\u00e3o Paulo - SP", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-06-11 17:00", "EventTitle": "Acompanha o presidente da Rep\u00fablica, Jair Bolsonaro, em audi\u00eancia com o presidente da FIESP, Paulo Skaf ", "EventLocation": "S\u00e3o Paulo - SP", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-06-11 17:30", "EventTitle": "Acompanha o presidente da Rep\u00fablica, Jair Bolsonaro, em encontro com lideran\u00e7as empresariais e cerim\u00f4nia de entrega da Ordem do M\u00e9rito Industrial SP ", "EventLocation": "S\u00e3o Paulo - SP", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-06-12 17:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com o deputado federal Delegado Waldir (PSL/GO) - CANCELADA", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Daniella Marques - Chefe da Assessoria Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos ", "Marcos Cintra - Secret\u00e1rio Especial de Receita Federal", "Bruno Travassos - Chefe da Assessoria Especial de Assuntos Parlamentare"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-06-12 17:30", "EventTitle": "Audi\u00eancia com representantes de sindicatos da ind\u00fastria do a\u00e7\u00facar e do \u00e1lcool dos Estados Pernambuco e Alagoas", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Renato Augusto Pontes Cunha \u2013 Presidente SINDA\u00c7\u00daCAR- PE  e Presidente Executivo NOVABIO", "Pedro Rob\u00e9rio de Melo Nogueira - Presidente SINDA\u00c7\u00daCAR - AL e Presidente NOVABIO ", "Daniella Marques \u2013 Assessora Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos ", "Marcos Cintra \u2013 Secret\u00e1rio Especial da Receita Federal ", "Igor Calvet - Secret\u00e1rio Especial Adjunto", "Luiz Ant\u00f4nio de Andrade Bezerra \u2013 Empres\u00e1rio Industrial e Diretor SINDA\u00c7\u00daCAR-PE ", "Gilberto Carvalho Tavares de Melo \u2013 Empres\u00e1rio Industrial e Diretor SINDA\u00c7\u00daCAR-PE ", "Fernando Lopes Farias \u2013 Empres\u00e1rio Industrial e Diretor SINDA\u00c7\u00daCAR \u2013 AL ", "M\u00e1rio Lorencatto \u2013 Empres\u00e1rio Industrial e Diretor SINDA\u00c7\u00daCAR-AL", "Eduardo Farias \u2013 Empres\u00e1rio Industrial R"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-06-12 18:30", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com senador Ciro Nogueira (PP/PI)", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Waldery Rodrigues \u2013 Secret\u00e1rio Especial de Fazenda", "Alexandre Manoel Angelo da Silva \u2013 Secret\u00e1rio de Avalia\u00e7\u00e3o, Planejamento, Energia e Loteria", "Vitor Saback \u2013Assessor Especial do Ministro", "Marcelo Pontes \u2013 Chefe de Gabinete do senador Ciro Nogueir"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-06-13 16:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com o secret\u00e1rio de Pol\u00edtica Econ\u00f4mica, Adolfo Sachsida, e equipe ", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Waldery Rodrigues \u2013 Secret\u00e1rio Especial de Fazenda ", "Pedro Miranda \u2013 Subsecret\u00e1rio de Pol\u00edtica Microecon\u00f4mica e Financiamento da Infraestrutura", "Vladimir Teles - Subsecret\u00e1rio de Pol\u00edtica Macroecon\u00f4mica", "Rog\u00e9rio Boueri - Subsecret\u00e1rio de Pol\u00edtica Agr\u00edcola e Meio Ambiente", "Marcos Kohler - Subsecret\u00e1rio de Direito Econ\u00f4mico", "Marco Cavalcanti - Subsecret\u00e1rio de Pol\u00edtica Fisca"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-06-19 09:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o de governan\u00e7a - BNDES/CAIXA/BB", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Gustavo Montezano \u2013 Secret\u00e1rio-adjunto especial de Desestatiza\u00e7\u00e3o e Desinvestimento, indicado para a presid\u00eancia do BNDES", "Rubem Novaes - Presidente do Banco do Brasil", "Daniella Marques - Assessora Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos", "Marcelo Guaranys - Secret\u00e1rio-Executivo", "Waldery Rodrigues - Secret\u00e1rio Especial de Fazenda  ", "Esteves Conalgo\t- Secret\u00e1rio Especial Adjunto de Fazenda     ", "Salim Mattar - Secret\u00e1rio Especial de Desestatiza\u00e7\u00e3o e Desinvestimento", "Marcelo Siqueira - Assessor Especial do Ministr"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-06-19 11:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com o presidente do Tribunal de Contas da Uni\u00e3o (TCU),  Jos\u00e9 M\u00facio ", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Vital do R\u00eago \u2013 Ministro do TCU", "Paulo Uebel \u2013 Secret\u00e1rio de Desburocratiza\u00e7\u00e3o, Gest\u00e3o e Governo Digital ", "Gleisson Rubin - Secret\u00e1rio Especial Adjunto de Desburocratiza\u00e7\u00e3o, Gest\u00e3o e Governo Digital", "Cristiano Heckert - Secret\u00e1rio de Gest\u00e3o", "Ulysses Melo -  Secret\u00e1rio-Adjunto de Governo Digita"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-06-19 14:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o de gest\u00e3o", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Marcelo Guaranys - Secret\u00e1rio-Executivo ", "Daniella Marques - Assessora Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos ", "Paulo Uebel - Secret\u00e1rio Especial de Desburocratiza\u00e7\u00e3o, Gest\u00e3o e Governo Digital ", "Gleisson Rubin - Secret\u00e1rio Especial Adjunto de Desburocratiza\u00e7\u00e3o, Gest\u00e3o e Governo Digital ", "Cristiano Heckert - Secret\u00e1rio de Gest\u00e3o ", "Wagner Lenhart - Secret\u00e1rio de Gest\u00e3o e Desempenho de Pessoal", "Ulysses Cesar Amaro de Melo - Secret\u00e1rio-Adjunto de Governo Digital ", "Marcelo Siqueira - Assessor Especial do Ministr"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-06-18 11:00", "EventTitle": "Cerim\u00f4nia de lan\u00e7amento do Plano Safra 2019/2020", "EventLocation": "Pal\u00e1cio do Planalto", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-06-18 14:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o semanal com o secret\u00e1rio especial de Desestatiza\u00e7\u00e3o e  Desinvestimento, Salim Mattar", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-06-18 14:30", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com Osmar Terra,  ministro da Cidadania", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia - Bloco \"P\" ", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-06-18 15:30", "EventTitle": "Acompanha o presidente Jair Bolsonaro em reuni\u00e3o com a Frente Parlamentar Mista em Defesa da Ind\u00fastria de Bebidas", "EventLocation": "Pal\u00e1cio do Planalto", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-06-14 15:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com o economista Ernesto Lozardo, ex-presidente do IPEA", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia no Rio de Janeiro - RJ", "EventParticipants": ["Daniella Marques Consentino - Chefe da Assessoria Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-06-14 15:30", "EventTitle": "Audi\u00eancia com o presidente do banco BBM, Pedro Mariani, e com o conselheiro do Centro Brasileiro de Rela\u00e7\u00f5es Internacionais (Cebri), Armando Mariante", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia no Rio de Janeiro - RJ ", "EventParticipants": ["Daniella Marques Consentino - Chefe da Assessoria Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-06-14 16:30", "EventTitle": "Audi\u00eancia com a economista Patr\u00edcia Carlos de Andrade ", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia no Rio de Janeiro - RJ", "EventParticipants": ["Fernando Saldanha \u2013 Economista", "Jo\u00e3o Accioly \u2013 Economista ", "Daniella Marques Consentino - Chefe da Assessoria Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos", "Fabio Abrah\u00e3o \u2013 Assessor Especial do ministro "]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-06-17 12:00", "EventTitle": "Almo\u00e7o com os secret\u00e1rios especiais", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Marcelo Guaranys - Secret\u00e1rio-Executivo", "Daniella Marques - Assessora Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos", "Jos\u00e9 Levi - Procurador-Geral da Fazenda Nacional", "Marcos Cintra  - Secret\u00e1rio Especial da Receita Federal", "Waldery Rodrigues - Secret\u00e1rio Especial da Fazenda", "Carlos Da Costa- Secret\u00e1rio Especial de Produtividade e Competitividade", "Marcos Troyjo - Secret\u00e1rio Especial do Com\u00e9rcio Exterior e Assuntos Internacionais ", "Paulo Uebel  - Secret\u00e1rio Especial de Desburocratiza\u00e7\u00e3o, Gest\u00e3o e Governo Digital ", "Salim Mattar - Secret\u00e1rio Especial de Desestatiza\u00e7\u00e3o e Desinvestimento", "Marcelo Siqueira  - Assessor Especial do Ministro ", "Samuel Kinoshita  - Assessor Especial do Ministro em SP", "Guilherme Afif  - Assessor Especial do Ministr"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-06-17 14:00", "EventTitle": "Despacho com a corregedora-geral, Fabiana Lima ", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Marcelo Guaranys \u2013 Secret\u00e1rio-Executivo", "Daniella Marques \u2013 Chefe da Assessoria Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos", "Marcelo Siqueira \u2013 Assessor Especial do Ministr"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-06-17 15:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com o presidente da Rep\u00fablica, Jair Bolsonaro ", "EventLocation": "Pal\u00e1cio do Planalto", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-06-17 16:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o semanal com o secret\u00e1rio especial de Com\u00e9rcio Exterior e Assuntos Internacional, Marcos Troyjo", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Marcelo Guaranys- Secret\u00e1rio-Executivo", "Daniella Marques - Assessora Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos ", "Marcelo Siqueira - Assessor Especial do Ministro", "Yana Dumaresq - Secret\u00e1ria Especial de Adjunta  de Com\u00e9rcio Exterior e Assuntos Internacionais", "James Elias - Chefe de Gabinete da Secretaria Especial de Com\u00e9rcio Exterior e Assuntos Internacionais", "Carlos Pio - Secret\u00e1rio da C\u00e2mara de Com\u00e9rcio Exterior (Camex)", "Kelvia Albuquerque  - Diretora de Programa", "L\u00facia Dar\u00f3s   - Coordenadora-Geral da Subsecretaria de Negocia\u00e7\u00f5es Internacionais ", "Jo\u00e3o Rossi    Diretor-Adjunto da Subsecretaria de Negocia\u00e7\u00f5es Internacionais ", "Adriano Macedo - Coordenador-Geral da Subsecretaria de Defesa Comercial e Interesse P\u00fablico ", "Ana Repezza - Secret\u00e1ria Substituta da CAMEX", "Caio Megale - Secret\u00e1rio de Desenvolvimento da Ind\u00fastria, Com\u00e9rcio, Servi\u00e7os e Inova\u00e7\u00e3o ", "James Elias - Chefe de Gabinete da Secretaria Especial de Com\u00e9rcio Exterior e Assuntos Internacionais", "Rodrigo Godinho-  Assessor para Assuntos Internacionai"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-06-11 19:30", "EventTitle": "Jantar em homenagem ao presidente da Rep\u00fablica, Jair Bolsonaro, oferecido pelo presidente da FIESP", "EventLocation": "S\u00e3o Paulo - SP", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-06-11 21:50", "EventTitle": "Partida de S\u00e3o Paulo/SP para Bras\u00edlia/DF", "EventLocation": "S\u00e3o Paulo/SP", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-06-11 23:10", "EventTitle": "Chegada a Bras\u00edlia/DF", "EventLocation": "Base A\u00e9rea de Bras\u00edlia", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-06-21 09:00", "EventTitle": "Despachos internos", "EventLocation": "Rio de Janeiro - RJ", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-06-12 19:30", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com a presidente do IBGE, Susana Guerra", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Marcos Cintra \u2013 Secret\u00e1rio Especial da Receita Federal", "Rebecca Palis - Diretora de Contas Nacionais do IBGE"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-06-12 20:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o semanal com o secret\u00e1rio Especial da Receita Federal, Marcos Cintra", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Marcelo Guaranys \u2013 Secret\u00e1rio- Executivo ", "Daniella Marques - Assessora Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos", "Marcelo Siqueira - Assessor Especial do Ministr"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-06-19 15:30", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com os senadores Fernando Bezerra (MDB/PE) e  Lucas Barreto (PSD/AP) (cancelada)", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Daniella Marques \u2013 Chefe da Assessoria Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos ", "Waldery Rodrigues \u2013 Secret\u00e1rio Especial de Fazenda", "Marcos Cintra \u2013 Secret\u00e1rio Especial de Receita Federal", "Vitor Saback - Assessor Especial do Ministr"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-06-19 16:30", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com o ministro-chefe da Secretaria-Geral da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, general Floriano Peixoto  ", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Wagner do Ros\u00e1rio \u2013 Ministro da Controladoria-Geral da Uni\u00e3o (CGU)", "Claudia Taya \u2013 Secret\u00e1ria de Transpar\u00eancia e Preven\u00e7\u00e3o da Corrup\u00e7\u00e3o ", "Jose Leite Saraiva Filho \u2013 Presidente da Comiss\u00e3o de \u00c9tica da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica substituto ", "Marcelo Guaranys \u2013 Secret\u00e1rio Executivo", "Daniella Marques \u2013 Chefe da Assessoria Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos ", "Marcelo Siqueira \u2013 Assessor Especial do Ministro da Economia", "Wagner Lenhart - Secret\u00e1rio de Gest\u00e3o e Desempenho de Pessoa"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-06-18 17:00", "EventTitle": "Solenidade de san\u00e7\u00e3o da Lei de Combate \u00e0 Fraudes Previdenci\u00e1rias ", "EventLocation": "Pal\u00e1cio do Planalto", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-06-18 18:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o semanal com o secret\u00e1rio especial de Previd\u00eancia e Trabalho, Rogerio Marinho (CANCELADA)", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Marcelo Guaranys - Secret\u00e1rio-Executivo ", "Daniella Marques - Assessora Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos", "Marcelo Siqueira - Assessor Especial ", "Bruno Bianco - Secret\u00e1rio Especial Adjunto de Previd\u00eancia e Trabalho", "Leonardo Rolim  - Secret\u00e1rio de Previd\u00eancia", "Bruno Dalcolmo - Secret\u00e1rio de Trabalho", "Narlon Gutierres - Assessor da Secretaria de Especial de Previd\u00eancia e Trabalho", "Felipe Portela - Assessor Especial da Secretaria Especial de Previd\u00eancia e Trabalh"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-06-18 19:30", "EventTitle": "Reuni\u00e3o semanal com o secret\u00e1rio especial de Produtividade, Emprego e Competitividade, Carlos Da Costa (CANCELADA)", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Marcelo Guaranys - Secret\u00e1rio-Executivo", "Daniella Marques - Assessora Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos ", "Marcelo Siqueira - Assessor Especial do Ministro ", "Igor Calvet - Secret\u00e1rio Adjunto da Secretaria de Produtividade, Emprego e Competitividade", "Caio Megale - Secret\u00e1rio de Desenvolvimento da Ind\u00fastria, Com\u00e9rcio, Servi\u00e7os e Inova\u00e7\u00e3o ", "C\u00e9sar Matos - Secret\u00e1rio de Advocacia da Concorr\u00eancia e Competitividade", "Diogo Mac Cord - Secret\u00e1rio de Desenvolvimento e Infraestrutura", "Fernando Holanda - Secret\u00e1rio de Pol\u00edticas P\u00fablicas para o Empreg"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-06-17 18:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o semanal com o secret\u00e1rio especial de Fazenda, Waldery Rodrigues", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Marcelo Guaranys \u2013 Secret\u00e1rio-Executivo", "Daniella Marques - Assessora Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos", "Esteves Colnago - Secret\u00e1rio Adjunto de Fazenda", "Alexandre Manoel - Secret\u00e1rio de Avalia\u00e7\u00e3o de Pol\u00edticas P\u00fablicas, Planejamento, Energia e Loteria - SECAP", "Adolfo Sachsida - Secret\u00e1rio de Pol\u00edtica Econ\u00f4mica ", "George Soares - Secret\u00e1rio de Or\u00e7amento Federal ", "Mansueto Facundo de Almeida Junior - Secret\u00e1rio do Tesouro Nacional ", "Marcelo Siqueira - Assessor Especial do ministr"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-06-25 12:30", "EventTitle": "Almo\u00e7o semanal com Roberto Campos, presidente do Banco Central", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-06-25 15:30", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com o ministro-chefe da Casa Civil, Onyx Lorenzoni ", "EventLocation": "Pal\u00e1cio do Planalto", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-06-26 09:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o semanal de gest\u00e3o", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Gustavo Lobo \u2013 Secret\u00e1rio-Executivo substituto ", "Daniella Marques- Chefe da Assessora Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos ", "Paulo Uebel - Secret\u00e1rio Especial de Desburocratiza\u00e7\u00e3o, Gest\u00e3o e Governo Digital ", "Gleisson Rubin - Secret\u00e1rio Especial Adjunto de Desburocratiza\u00e7\u00e3o, Gest\u00e3o e Governo Digital ", "Cristiano Heckert - Secret\u00e1rio de Gest\u00e3o ", "Wagner Lenhart - Secret\u00e1rio de Gest\u00e3o e Desempenho de Pessoal", "Luis Felipe Salin Monteiro  - Secret\u00e1rio de Governo Digital ", "Marcelo Siqueira - Assessor Especial do Ministro", "Erika Nassar - Diretora de Programa da Secretaria Executiva"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-06-26 10:30", "EventTitle": "Reuni\u00e3o de Governan\u00e7a", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Daniella Marques - Assessora Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos", "Waldery Rodrigues - Secret\u00e1rio Especial de Fazenda", "Mansueto Almeida - Secret\u00e1rio do Tesouro Nacional ", "Ot\u00e1vio Ladeira - Secret\u00e1rio do Tesouro Nacional, Adjunto  ", "Salim Mattar - Secret\u00e1rio Especial de Desestatiza\u00e7\u00e3o, Desinvestimento e Mercados", "Gustavo Montezano - Indicado Presidente do BNDES", "Rubem Novaes - Presidente do Banco do Brasil ", "Fabio Abrah\u00e3o - Assessor Especial do Ministro ", "Marcelo Siqueira - Assessor Especial do Ministr"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-06-24 10:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o geral de secret\u00e1rios do Minist\u00e9rio da Economia", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia, Esplanada dos Minist\u00e9rios, bloco P", "EventParticipants": ["Marcelo Guaranys - Secret\u00e1rio-Executivo         ", "Daniella Marques - Assessora Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos     ", "Cinara Lima - Chefe de Gabinete do Ministro da Economia", "Jos\u00e9 Levi - Procurador-Geral da Fazenda Nacional     ", "Ana Paula Bitencourt - Procuradora Adjunta da Procuradoria-Geral da Fazenda Nacional         ", "Marcos Cintra - Secret\u00e1rio Especial da Receita Federal        ", "Jo\u00e3o Paulo Fachada - Secret\u00e1rio Especial da Receita Federal Adjunto       ", "Waldery Rodrigues - Secret\u00e1rio Especial da Fazenda  ", "Esteves Colnago - Secret\u00e1rio Especial da Fazenda Adjunto   ", "Mansueto Almeida - Secret\u00e1rio do Tesouro Nacional  ", "Carlos Da Costa - Secret\u00e1rio Especial de Produtividade e Competitividade         ", "Igor Calvet - Secret\u00e1rio Especial de Produtividade e Competitividade Adjunto    ", "Yana Dumaresq - Secret\u00e1rio Especial do Com\u00e9rcio Exterior e Assuntos Internacionais Adjunto         ", "Paulo Uebel - Secret\u00e1rio Especial de Desburocratiza\u00e7\u00e3o, Gest\u00e3o e Governo Digital", "Gleisson Rubin - Secret\u00e1rio Especial de Desburocratiza\u00e7\u00e3o, Gest\u00e3o e Governo Digital Adjunto ", "Salim Mattar - Secret\u00e1rio Especial de Desestatiza\u00e7\u00e3o e Desinvestimento   Adelina ", "Gustavo Montezano - Secret\u00e1rio Especial de Desestatiza\u00e7\u00e3o e Desinvestimento Adjunto         ", "Rog\u00e9rio Marinho - Secret\u00e1rio Especial de Previd\u00eancia e Trabalho    ", "Bruno Bianco  - Secret\u00e1rio Especial de Previd\u00eancia e Trabalho Adjunto     ", "Marcelo Siqueira - Assessor Especial do Ministro        ", "Bruno Travassos     - Assessor Especial do Ministro", "Vitor Saback - Assessor Especial do Ministro   ", "Afif Domingues - Assessor Especial do Ministro         ", "Samuel Kinoshita - Assessor Especial do Ministro em S\u00e3o Paulo"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-06-24 12:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com o Jair Bolsonaro, presidente da Rep\u00fablica", "EventLocation": "Pal\u00e1cio do Planalto", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-06-27 09:30", "EventTitle": "Audi\u00eancia com a vice-presidente s\u00eanior de Rela\u00e7\u00f5es Governamentais Globais e Sustentabilidade da Alcoa Corporation, Michelle O'neill", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Waldery Rodrigues \u2013 Secret\u00e1rio Especial de Fazenda ", "Yana Dumaresq \u2013 Secret\u00e1ria de Com\u00e9rcio Exterior e Assuntos Internacionais, Substituta", "Michelle Shayo \u2013 Diretora de Rela\u00e7\u00f5es Governamentais e de Comunica\u00e7\u00e3o da Alcoa no Brasil", "Guiliana Franco \u2013 Gerente de Rela\u00e7\u00f5es Governamentais e de Comunica\u00e7\u00e3o da Alcoa no Brasil"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-06-27 10:10", "EventTitle": "Audi\u00eancia com o senador, Fl\u00e1vio Bolsonaro (PSL/RJ)", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia - Esplanada dos Minist\u00e9rios, Bloco P", "EventParticipants": ["Daniella Marques \u2013 Chefe da Assessoria Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos ", "Maria de Fatima Bezerra \u2013 Assessora do Senador ", "Emil Gon\u00e7alves Pessoa - Assessor do Senador", "Arthur Vargas Neto - Assessor do Senado"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-06-28 10:00", "EventTitle": "Audi\u00eancia com o presidente da Associa\u00e7\u00e3o Nacional de Fabricantes da Ve\u00edculos Automotores (Anfavea), Luiz Carlos Moraes", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia no Rio de Janeiro - RJ", "EventParticipants": ["Fabr\u00edcio Biondo -  Anfavea", "Aur\u00e9lio Santana - Anfavea", "Antonio S\u00e9rgio Melo - Anfavea", "Alfredo Miguel - Anfavea", "Gustavo Bonini - Anfavea", "Jo\u00e3o Alecrim - Anfavea", "Gleide Souza - Anfavea", "Fabio Abrah\u00e3o - Assessor Especial do Ministro"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-06-28 11:00", "EventTitle": "Audi\u00eancia com Carlos Langoni, diretor do Centro de Economia Mundial da FGV", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia no Rio de Janeiro - RJ", "EventParticipants": ["Fabio Abrah\u00e3o - Assessor Especial do Ministro"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-06-28 12:00", "EventTitle": "Audi\u00eancia com o presidente da Cosan, Rubens Ometto ", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia no Rio de Janeiro - RJ", "EventParticipants": ["Lu\u00eds Henrique Guimar\u00e3es \u2013 CEO da Raizen", "Henrique Malta \u2013 Diretor de Rela\u00e7\u00f5es Institucionais da Cosan", "Fabio Abrah\u00e3o - Assessor Especial do Ministro", ""]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-06-25 15:30", "EventTitle": "Reuni\u00e3o semanal com a secret\u00e1ria especial de Assuntos Internacionais e Com\u00e9rcio Exterior substituta, Yana Dumaresq (CANCELADA)", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["2.\tDaniella Marques - Chefe da Assessoria Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos ", "3.\tMarcelo Siqueira - Assessor Especial do Ministro", "4.\tErivaldo Gomes - Secret\u00e1rio de Assuntos Econ\u00f4micos Internacionais", "5.\tCarlos Pio - Secret\u00e1rio da Camex", "6.\tAna Paula Repezza \u2013 Secret\u00e1ria-Executiva Adjunta da C\u00e2mara de Com\u00e9rcio Exterior", "7.\tAlexandre Lobo - Subsecret\u00e1rio de Negocia\u00e7\u00f5es Internacionais ", "8.\tRodrigo Godinho - Assessor para Assuntos Internacionais", "9.\tJames Elias - Chefe de Gabinete", "10.\tElisa Fraga \u2013 Assessor"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-06-25 17:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o semanal com o secret\u00e1rio especial de Produtividade, Emprego e Competitividade, Carlos Da Costa (CANCELADA)", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["2.\tDaniella Marques - Chefe da Assessoria Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos ", "3.\tMarcelo Siqueira - Assessor Especial do Ministro ", "4.\tIgor Calvet - Secret\u00e1rio Adjunto da Secretaria de Produtividade, Emprego e Competitividade", "5.\tCaio Megale - Secret\u00e1rio de Desenvolvimento da Ind\u00fastria, Com\u00e9rcio, Servi\u00e7os e Inova\u00e7\u00e3o ", "6.\tC\u00e9sar Matos - Secret\u00e1rio de Advocacia da Concorr\u00eancia e Competitividade", "7.\tDiogo Mac Cord - Secret\u00e1rio de Desenvolvimento e Infraestrutura", "8.\tFernando Holanda - Secret\u00e1rio de Pol\u00edticas P\u00fablicas para o Empreg"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-06-25 17:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o semanal com o secret\u00e1rio especial de Desestatiza\u00e7\u00e3o e Desinvestimento, Salim Mattar (CANCELADA)", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-06-25 18:30", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com Ronaldo Caiado, governador do Estado de Goi\u00e1s", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["2.\tDaniella Marques \u2013 Chefe da Assessoria Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos ", "3.\tWaldery Rodrigues \u2013 Secret\u00e1rio Especial de Fazenda", "4.\tMansueto Almeida \u2013 Secret\u00e1rio do Tesouro Nacional", "5.\tGuilherme Afif Domingos \u2013 Assessor Especial do Ministro", "6.\tBruno Travassos \u2013 Chefe da Assessoria Especial de Assuntos Parlamentares", "7.\tVitor Saback \u2013 Assessor Especial do Ministro", "8.\tBruno Funchal - Diretor de Programa da Secretaria Especial de Fazenda", "9.\tPricilla Santana \u2013 Subsecret\u00e1ria de Rela\u00e7\u00f5es Financeiras Intergovernamentais do Tesour"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-06-26 12:00", "EventTitle": "Audi\u00eancia com Carlos Alberto de Oliveira Andrade, presidente da Caoa", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Waldery Rodrigues Junior - Secret\u00e1rio Especial de Fazenda", "Gustavo Montezano - Presidente do BNDES ", "F\u00e1bio Almeida Abrah\u00e3o - Assessor Especia"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-06-26 14:00", "EventTitle": "Audi\u00eancia com o senador Fernando Bezerra (MDB-PE) e o presidente da Claro, Jos\u00e9 Ant\u00f4nio F\u00e9lix", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Daniella Marques \u2013 Chefe da Assessoria Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos ", "Marcelo Siqueira \u2013 Chefe da Assessoria Especial do Ministro", "Vitor Saback - Assessor Especial do Ministro", "", ""]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-06-26 14:30", "EventTitle": "Audi\u00eancia com os senadores Fernando Bezerra (MDB (PE) e Lucas Barreto (PSD-AP) - CANCELADA", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Daniella Marques \u2013 Chefe da Assessoria Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos ", "Waldery Rodrigues \u2013 Secret\u00e1rio Especial de Fazenda", "Esteves Colnago \u2013 Secret\u00e1rio Especial Adjunto de Fazenda", "Marcos Cintra \u2013 Secret\u00e1rio Especial de Receita Federal", "Vitor Saback - Assessor Especial do Ministro", ""]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-06-26 15:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o semanal com o secret\u00e1rio de Desestatiza\u00e7\u00e3o e Desinvestimento, Salim Mattar", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-06-24 14:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com Jair Bolsonaro, presidente da Rep\u00fablica, ", "EventLocation": "Pal\u00e1cio do Planalto", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-06-24 15:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o semanal com Marcos Cintra, secret\u00e1rio especial da Receita Federal", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia, Esplanada dos Minist\u00e9rios, bloco P", "EventParticipants": ["Marcelo Guaranys - Secret\u00e1rio Executivo ", "Daniella Marques - Assessora Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos", "Marcelo Siqueira - Assessor Especial do Ministr"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-06-24 16:00", "EventTitle": "6\u00aa Reuni\u00e3o Extraordin\u00e1ria do Conselho Nacional de Pol\u00edtica Energ\u00e9tica de 2019", "EventLocation": "Minist\u00e9rio de Minas Energia ", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-06-24 18:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o semanal com Waldery Rodrigues, secret\u00e1rio especial de Fazenda (CANCELADA)", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia, Esplanada dos Minist\u00e9rios, bloco P", "EventParticipants": ["Marcelo Guaranys - Secret\u00e1rio Executivo", "Daniella Marques - Assessora Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos", "Esteves Colnago- Secret\u00e1rio Especial de Fazenda Adjunto", "Alexandre Manoel \u00c2ngelo da Silva - Secret\u00e1rio de Avalia\u00e7\u00e3o de Pol\u00edticas P\u00fablicas, Planejamento, Energia e Loteria ", "Adolfo Sachsida  - Secret\u00e1rio de Pol\u00edtica Econ\u00f4mica  ", "George Alberto de Aguiar Soares - Secret\u00e1rio de Or\u00e7amento Federal ", "Mansueto Facundo de Almeida Junior - Secretaria do Tesouro Nacional ", "Marcelo Siqueira - Assessor Especia"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-06-27 10:30", "EventTitle": "Reuni\u00e3o semanal com o secret\u00e1rio especial de Previd\u00eancia e Trabalho, Rog\u00e9rio Marinho (cancelada)", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Gustavo Lobo - Secret\u00e1rio Executivo substituto", "Daniella Marques - Chefe da Assessora Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos", "Marcelo Siqueira - Assessor Especial ", "Bruno Bianco - Secret\u00e1rio Especial Adjunto de Previd\u00eancia e Trabalho", "Ricardo Moreira - Secret\u00e1rio Adjunto da Secretaria de Trabalho", "Bruno Dalcolmo - Secret\u00e1rio de Trabalho"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-06-27 10:30", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com Onyx Lorenzoni, ministro-chefe da Casa Civil", "EventLocation": "Casa Civil", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-06-27 12:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com o governador do Estado do Rio de Janeiro, Wilson Witzel ", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Jos\u00e9 Luis Cardoso Zamith - Secret\u00e1rio da Casa Civil e Governan\u00e7a", "Waldery Rodrigues \u2013 Secret\u00e1rio Especial de Fazenda", "Esteves Colnago \u2013 Secret\u00e1rio Especial Adjunto de Fazenda", "Bruno Funchal \u2013 Diretor de Programa da Secret\u00e1ria Especial de Fazenda", "Pricilla Santana \u2013 Subsecret\u00e1ria de Rela\u00e7\u00f5es Financeiras Intergovernamentais do Tesouro", "Guilherme Afif Domingos \u2013 Assessor Especial do Ministro", "Bruno Travassos \u2013 Chefe da Assessoria Especial de Assuntos Parlamentares", "Vitor Saback \u2013 Assessor Especial do Ministro", "Andr\u00e9 Moura - Secret\u00e1rio Extraordin\u00e1rio do Governo do RJ em Bras\u00edlia", "Filipe Pereira - Assessor Especial"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-06-27 13:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com o senador, Davi Alcolumbre, presidente do Senado", "EventLocation": "Resid\u00eancia oficial da presid\u00eancia do Senado", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-06-28 15:00", "EventTitle": "Audi\u00eancia com o presidente da Febraban, Murilo Portugal ", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia no Rio de Janeiro - RJ", "EventParticipants": ["Fabio Abrah\u00e3o - Assessor Especial do Ministro"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-06-28 16:00", "EventTitle": "Audi\u00eancia com a superintendente da Susep, Solange Paiva Vieira", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia no Rio de Janeiro \u2013 RJ", "EventParticipants": ["Fabio Abrah\u00e3o - Assessor Especial do Ministro"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-07-01 10:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o geral dos secret\u00e1rios do Minist\u00e9rio da Economia", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Marcelo Guaranys - Secret\u00e1rio-Executivo", "Daniella Marques \u2013 Chefe da Assessoria Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos", "Cinara Lima - Chefe de Gabinete do Ministro da Economia", "Jos\u00e9 Levi - Procurador-Geral da Fazenda Nacional", "Ana Paula Bitencourt - Procuradora-Geral da Fazenda Nacional adjunta", "Marcos Cintra  - Secret\u00e1rio Especial da Receita Federal", "Jo\u00e3o Paulo Fachada - Secret\u00e1rio Especial da Receita Federal adjunto", "Waldery Rodrigues - Secret\u00e1rio Especial da Fazenda", "Esteves Colnago - Secret\u00e1rio Especial da Fazenda adjunto", "Mansueto Almeida - Secret\u00e1rio do Tesouro Nacional", "Carlos Da Costa - Secret\u00e1rio Especial de Produtividade e Competitividade", "Igor Calvet - Secret\u00e1rio Especial de Produtividade e Competitividade adjunto", "Marcos Troyjo - Secret\u00e1rio Especial do Com\u00e9rcio Exterior e Assuntos Internacionais", "Yana Dumaresq - Secret\u00e1ria Especial do Com\u00e9rcio Exterior e Assuntos Internacionais adjunta", "Paulo Uebel - Secret\u00e1rio Especial de Desburocratiza\u00e7\u00e3o, Gest\u00e3o e Governo Digital", "Gleisson Rubin - Secret\u00e1rio Especial de Desburocratiza\u00e7\u00e3o, Gest\u00e3o e Governo Digital adjunto", "Salim Mattar - Secret\u00e1rio Especial de Desestatiza\u00e7\u00e3o e Desinvestimento", "Gustavo Montezano - Secret\u00e1rio Especial de Desestatiza\u00e7\u00e3o e Desinvestimento adjunto", "Rog\u00e9rio Marinho - Secret\u00e1rio Especial de Previd\u00eancia e Trabalho", "Bruno Bianco - Secret\u00e1rio Especial de Previd\u00eancia e Trabalho adjunto ", "Marcelo Siqueira - Assessor Especial do Ministro", "Bruno Travassos - Assessor Especial do Ministro", "Vitor Saback - Assessor Especial do Ministro", "Guilherme Afif Domingos - Assessor Especial do Ministro", "Samuel Kinoshita - Assessor Especial do Ministro em SP"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-07-01 12:00", "EventTitle": "Almo\u00e7o com os secret\u00e1rios especiais ", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Marcelo Guaranys - Secret\u00e1rio-Executivo", "Daniella Marques - Chefe da Assessoria Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos", "Jos\u00e9 Levi - Procurador-Geral da Fazenda Nacional", "Marcos Cintra - Secret\u00e1rio Especial da Receita Federal", "Waldery Rodrigues - Secret\u00e1rio Especial da Fazenda", "Carlos Da Costa - Secret\u00e1rio Especial de Produtividade e Competitividade", "Marcos Troyjo - Secret\u00e1rio Especial do Com\u00e9rcio Exterior e Assuntos Internacionais ", "Paulo Uebel - Secret\u00e1rio Especial de Desburocratiza\u00e7\u00e3o, Gest\u00e3o e Governo Digital ", "Salim Mattar - Secret\u00e1rio Especial de Desestatiza\u00e7\u00e3o e Desinvestimento", "Rog\u00e9rio Marinho - Secret\u00e1rio Especial de Previd\u00eancia e Trabalho", "Marcelo Siqueira - Assessor Especial do Ministro ", "Samuel Kinoshita - Assessor Especial do Ministro em SP", "Guilherme Afif Domingos - Assessor Especial do Ministro"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-07-01 14:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com o presidente da Rep\u00fablica, Jair Bolsonaro", "EventLocation": "Pal\u00e1cio do Planalto", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-06-25 19:30", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com Camilo Santana, governador do Estado do Cear\u00e1", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["2.\tWaldery Rodrigues \u2013 Secret\u00e1rio Especial de Fazenda", "3.\tRog\u00e9rio Marinho \u2013 Secret\u00e1rio Especial de Previd\u00eancia e Trabalho", "4.\tMansueto Almeida \u2013 Secret\u00e1rio do Tesouro Nacional", "5.\tGuilherme Afif Domingos \u2013 Assessor Especial do Ministro", "6.\tBruno Travassos \u2013 Chefe da Assessoria Especial de Assuntos Parlamentares", "7.\tVitor Saback \u2013 Assessor Especial do Ministro", "8.\tBruno Funchal - Diretor de Programa da Secretaria Especial de Fazenda", "9.\tPricilla Santana \u2013 Subsecret\u00e1ria de Rela\u00e7\u00f5es Financeiras Intergovernamentais do Tesouro", "10.\tMauro Filho \u2013 Secret\u00e1rio do Planejamento do Estado do Cear\u00e1", "11.\tFernanda Pacobahyba - Secret\u00e1ria da Fazenda do Estado do Cear"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-06-26 16:30", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com o ministro da Justi\u00e7a, S\u00e9rgio Moro", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-06-26 18:30", "EventTitle": "Almo\u00e7o com o secret\u00e1rio especial de Fazenda, Waldery Rodrigues ", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Adolfo Sachsida - Secret\u00e1rio de Pol\u00edtica Econ\u00f4mica ", "Rog\u00e9rio Boueri -  Subsecret\u00e1rio de Pol\u00edtica Agr\u00edcola e Meio Ambiente ", "Pedro Calhman \u2013 Subsecret\u00e1rio de Pol\u00edtica Microecon\u00f4mica e Financiamento da Infraestrutura", "Vladimir Teles \u2013 Subsecret\u00e1rio de Pol\u00edtica Macraoecon\u00f4mica", "Julio Cesar Costa \u2013 Diretor de Programa/Fazenda"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-06-26 18:30", "EventTitle": "Reuni\u00e3o semanal com o secret\u00e1rio especial de Previd\u00eancia e Trabalho, Rog\u00e9rio Marinho (CANCELADA)", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Gustavo Lobo \u2013 Secret\u00e1rio-Executivo substituto ", "Daniella Marques \u2013 Chefe da Assessora Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos", "Marcelo Siqueira - Assessor Especial ", "Bruno Bianco - Secret\u00e1rio Especial Adjunto de Previd\u00eancia e Trabalho", "Ricardo Moreira - Secret\u00e1rio Adjunto da Secretaria de Trabalho", "Bruno Dalcolmo - Secret\u00e1rio de Trabalho", ""]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-06-27 15:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o do Conselho Monet\u00e1rio Nacional", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-07-01 15:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com Onix Lorenzoni, ministro-chefe da Casa Civil", "EventLocation": "Pal\u00e1cio do Planalto", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-07-01 16:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o semanal com o secret\u00e1rio especial da Receita Federal, Marcos Cintra", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Marcelo Guaranys - Secret\u00e1rio Executivo ", "Daniella Marques - Chefe da Assessoria Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos", "Marcelo Siqueira - Assessor Especial do Ministro"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-07-01 17:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o semanal com o secret\u00e1rio especial de Fazenda, Waldery Rodrigues", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Marcelo Guaranys - Secret\u00e1rio Executivo", "Daniella Marques - Chefe da Assessoria Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos", "Waldery Rodrigues - Secret\u00e1rio Especial da Fazenda  ", "Esteves Colnago - Secret\u00e1rio Adjunto", "Alexandre Manoel \u00c2ngelo da Silva - Secret\u00e1rio de Avalia\u00e7\u00e3o de Pol\u00edticas P\u00fablicas, Planejamento, Energia e Loteria ", "Adolfo Sachsida - Secret\u00e1rio de Pol\u00edtica Econ\u00f4mica ", "George Alberto de Aguiar Soares - Secret\u00e1rio de Or\u00e7amento Federal ", "Mansueto Facundo de Almeida Junior - Secret\u00e1rio do Tesouro Nacional ", "Marcelo Siqueira - Assessor Especial"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-07-02 10:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o de Governan\u00e7a", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Daniella Marques \u2013 Chefe da Assessoria Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos ", "Marcelo Guaranys \u2013 Secret\u00e1rio-Executivo", "Waldery Rodrigues \u2013 Secret\u00e1rio Especial de Fazenda ", "Esteves Conalgo \u2013 Secret\u00e1rio Especial de Fazenda adjunto", "Salim Mattar \u2013 Secret\u00e1rio Especial de  Desestatiza\u00e7\u00e3o, Desinvestimento e Mercados", "Gustavo Montezano \u2013 Secret\u00e1rio-Especial de  Desestatiza\u00e7\u00e3o, Desinvestimento e Mercados adjunto, indicado para a presid\u00eancia do BNDES", "Rubem Novaes \u2013 Presidente do Banco do Brasil ", "Pedro Guimar\u00e3es \u2013 Presidente da Caixa", "Fabio Abrah\u00e3o \u2013 Assessor Especial do Ministro ", "Marcelo Siqueira \u2013 Assessor Especial do Ministro", "Jos\u00e9 Levi \u2013 Procurador-Geral da Fazenda Nacional"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-07-02 14:30", "EventTitle": "Reuni\u00e3o do Conselho de Governo com o presidente da Rep\u00fablica, Jair Messias Bolsonaro.", "EventLocation": "Pal\u00e1cio do Planalto", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-07-03 09:30", "EventTitle": "Reuni\u00e3o semanal com o secret\u00e1rio especial de Produtividade, Emprego e Competitividade, Carlos Da Costa", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Daniella Marques - Chefe da Assessoria Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos ", "Marcelo Guaranys - Secret\u00e1rio Executivo", "Marcelo Siqueira - Assessor Especial do Ministro", "Caio Megale - Secretaria de Desenvolvimento da Ind\u00fastria, Com\u00e9rcio, Servi\u00e7os e Inova\u00e7\u00e3o", "Igor Calvet - Secret\u00e1rio Adjunto de Produtividade, Emprego e Competitividade", "Talita Saito -  Subsecret\u00e1ria da Industria Comercio e Exterior ", "Fabio Pina - Subsecret\u00e1rio Comercio e Servi\u00e7os", "C\u00e9sar Matos - Secret\u00e1rio de Advocacia da Concorr\u00eancia e Competitividade", "Diogo Mac Cord - Secret\u00e1rio de Desenvolvimento e Infraestrutura", ""]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-07-03 11:00", "EventTitle": "Participa do Lan\u00e7amento dos Projetos Estrat\u00e9gicos em Propriedade Industrial - INPI: Combate ao Backlog; Ades\u00e3o do Brasil ao Protocolo de Madri", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia - Esplanada dos Minist\u00e9rios, Bloco K", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-07-04 12:00", "EventTitle": "Almo\u00e7o no jornal O Estado de S\u00e3o Paulo", "EventLocation": "Sede do jornal em S\u00e3o Paulo (SP)", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-07-04 14:45", "EventTitle": " Abertura Expert 2019 - XP Investimentos", "EventLocation": "Transam\u00e9rica Expo Center \u2013  S\u00e3o Paulo (SP)", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-07-04 17:00", "EventTitle": "Audi\u00eancia com Stelleo Tolda, COO e co-fundador do Mercado Livre", "EventLocation": "Escrit\u00f3rio do Minist\u00e9rio da Economia - S\u00e3o Paulo - SP - Avenida Paulista n\u00ba 2163", "EventParticipants": ["Daniella Marques \u2013 Chefe da Assessoria Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos", "Samuel Kinoshita \u2013 Assessor Especial do Ministro", "T\u00falio Xavier -  Vice-Presidente do Mercado Pago no Brasil; ", "Ricardo Lagreca-  Diretor Jur\u00eddico e Rela\u00e7\u00f5es Governamentais do Mercado Livre; ", "Antonia Patriota \u2013 Analista Senior de  Rela\u00e7\u00f5es Governamentais do Mercado Livre;", "Priscila Pinheiro Ribeiro Faro - Gerente Jur\u00eddico-Regulat\u00f3rio do Mercado Livre;", "Tiago Azevedo \u2013 Diretor Administrativo Financeiro do Mercado Livre"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-07-03 11:20", "EventTitle": "Reuni\u00e3o semanal com a Secretaria Especial de Com\u00e9rcio Exterior e Assuntos Internacionais", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Yana Dumaresq - Secret\u00e1ria Especial de Com\u00e9rcio Exterior e Assuntos Internacionais adjunta", "Daniella Marques - Chefe da Assessoria Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos ", "Marcelo Guaranys - Secret\u00e1rio Executivo", "Marcelo Siqueira - Assessor Especial do Ministro", "Marcos Guimar\u00e3es - Secret\u00e1rio Substituto de Assuntos Econ\u00f4micos Internacionais", "Carlos Pio - Secret\u00e1rio da C\u00e2mara de Com\u00e9rcio Exterior", "Ana Paula Repezza - Secret\u00e1ria Executiva Adjunta da C\u00e2mara de Com\u00e9rcio Exterior", "Alexandre Lobo - Subsecret\u00e1rio de Negocia\u00e7\u00f5es Internacionais", "Rodrigo Godinho - Assessor para Assuntos Internacionais", "James Elias - Chefe de Gabinete da Secretaria Especial de Com\u00e9rcio Exterior e Assuntos Internacionais ", "Elisa Fraga - Assessora da Secretaria Especial de Com\u00e9rcio Exterior e Assuntos Internacionais"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-07-03 17:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com Onyx Lorenzoni, ministro-chefe da Casa Civil (cancelada)", "EventLocation": "Casa Civil", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-07-03 18:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o semanal com o secret\u00e1rio especial de Previd\u00eancia e Trabalho, Rog\u00e9rio Marinho", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Daniella Marques - Chefe da Assessoria Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos ", "Marcelo Guaranys - Secret\u00e1rio Executivo", "Marcelo Siqueira - Assessor Especial do Ministro", "Bruno Bianco - Secret\u00e1rio Especial Adjunto de Previd\u00eancia e Trabalho", "Ricardo Moreira - Secret\u00e1rio Adjunto de Trabalho", "Bruno Dalcomo - Secret\u00e1rio de Trabalho", "Igor Vilas Boas de Freitas - Diretor de Departamento do Fundo de Garantia por Tempo de Servi\u00e7o", "Leonardo Rolim - Secret\u00e1rio de Previd\u00eancia"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-07-05 10:30", "EventTitle": "Audi\u00eancia com Evandro Gussi, diretor presidente da Uni\u00e3o da Ind\u00fastria da Cana-de-A\u00e7\u00facar (UNICA) ", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Rio de Janeiro - RJ - Avenida Presidente Antonio Carlos, 375 \u2013 10\u00ba Andar  \u2013 Centro", "EventParticipants": ["F\u00e1bio Abrah\u00e3o \u2013 Assessor Especial do Ministro", "Jos\u00e9 Levi Mello do Amaral J\u00fanior \u2013 Procurador-Geral da Fazenda Nacional", "Luciano Rodrigues \u2013 Gerente de Economia e An\u00e1lise Setorial da Uni\u00e3o da Ind\u00fastria da Cana-de-A\u00e7\u00facar \u2013 UNICA"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-07-05 11:30", "EventTitle": "Audi\u00eancia com Jos\u00e9 Augusto de Castro, presidente da Associa\u00e7\u00e3o de Com\u00e9rcio Exterior do Brasil (AEB) ", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Rio de Janeiro - RJ - Avenida Presidente Antonio Carlos, 375 \u2013 10\u00ba , Centro", "EventParticipants": ["F\u00e1bio Abrah\u00e3o \u2013 Assessor Especial do Ministro", "Jos\u00e9 Levi Mello do Amaral J\u00fanior \u2013 Procurador-Geral da Fazenda Nacional", "Antonio Sergio Martins Mello \u2013 Vice-Presidente da AEB", "Arthur Jorge de Jesus Pimentel \u2013 Vice-Presidente da AEB", "Marcio Fortes de Almeida \u2013 Vice-Presidente da AEB", "Marco Polo de Mello Lopes \u2013 Vice-Presidente da AEB", "Ricardo Keiper \u2013 Vice-Presidente da AEB", "Alu\u00edsio de Souza Sobreira \u2013 Diretor da AEB", "Marianne Von Lachmann \u2013 Diretora da AE"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-03-19 12:25", "EventTitle": "Almo\u00e7o de trabalho e reuni\u00e3o ampliada ", "EventLocation": "Casa Branca, Cabinet Room, Washington D.C.", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-03-19 13:45", "EventTitle": "Acompanha a declara\u00e7\u00e3o \u00e0 imprensa", "EventLocation": "Casa Branca, Rose Garden, Washington D.C.", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-03-19 14:35", "EventTitle": "Cerim\u00f4nia de Deposi\u00e7\u00e3o Floral ", "EventLocation": "Cemit\u00e9rio Nacional de Arlington, Washington D.C.", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-03-21 09:15", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com Rubem Novaes, presidente do Banco Brasil, Pedro Guimar\u00e3es, presidente da Caixa, e por v\u00eddeo confer\u00eancia, Joaquim Levy, presidente do BNDES", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia, Bloco P", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-03-21 10:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com Roberto Campos Neto, presidente do Banco Central   ", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia, Bloco P", "EventParticipants": ["Waldery Rodrigues \u2013 Secret\u00e1rio Especial de Fazenda ", "Daniella Marques \u2013 Assessora Especial de Assuntos Estrat\u00e9gico"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-03-21 11:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com Osmar Terra, Ministro de Estado da Cidadania", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia, Bloco P", "EventParticipants": ["Waldery Rodrigues \u2013 Secret\u00e1rio Especial da Fazenda", "Esteves Colnago \u2013 Secret\u00e1rio Especial Adjunto da Fazend"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-07-04 18:00", "EventTitle": "Audi\u00eancia com Ajay Banga, presidente e CEO Global da Mastercard (cancelada)", "EventLocation": "Escrit\u00f3rio do Minist\u00e9rio da Economia - S\u00e3o Paulo - SP - Avenida Paulista n\u00ba 2163", "EventParticipants": ["Joao Pedro Paro Neto \u2013 Presidente da Mastercard Brasil", "Carlo Enrico \u2013  Presidente da Mastercard da America Latina", "Stuart Finkelftein \u2013 Chefe de Gabinete do Presidente da Mastercard", "Samuel Kinoshita \u2013 Assessor Especial do Ministro da Economia"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-07-03 19:30", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com o deputado federal Pinheirinho (PP-MG)", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia, Esplanada dos Minist\u00e9rios, bloco P", "EventParticipants": ["Waldery Rodrigues \u2013 Secret\u00e1rio Especial de Fazenda", "Carlos da Costa \u2013 Secret\u00e1rio Especial de Produtividade, Emprego e Competitividade ", "Bruno Travassos \u2013 Chefe da Assessoria Especial para Assuntos Parlamentares", "Toninho Pinheiro \u2013 ex-parlamentar", "Edson Rogatti - Presidente da Confedera\u00e7\u00e3o das Santas Casas e Hospitais Filantr\u00f3picos (CMB) ", "Carlos Augusto - Diretor da Santa Casa de Miseric\u00f3rdia de S\u00e3o Paulo", "Denise Cerize - Advogad"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-07-05 15:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com Bento Albuquerque, ministro de Minas e Energia ", "EventLocation": "Avenida Presidente Antonio Carlos, 375, Castelo - Rio de Janeiro - RJ", "EventParticipants": ["Marisete Pereira \u2013 Secret\u00e1ria Executiva do Minist\u00e9rio de Minas e Energia", "Salim Matar \u2013 Secret\u00e1rio Especial de Desestatiza\u00e7\u00e3o e Desinvestimento do Minist\u00e9rio da Economia", "Gustavo Montezano \u2013 Indicado para presidir o BNDES", "F\u00e1bio Almeida Abrah\u00e3o \u2013 Assessor Especial do Ministro da Economia", "Jos\u00e9 Levi Mello do Amaral J\u00fanior \u2013 Procurador-Geral da Fazenda Nacional", "Wilson Ferreira \u2013 Presidente da Eletrobras", "Marina Santos - Diretora do SEDDN/M"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-07-05 16:30", "EventTitle": "Audi\u00eancia com Ajay Banga, presidente e CEO Global da Mastercard ", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Rio de Janeiro - RJ - Avenida Presidente Antonio Carlos, 375 \u2013 10\u00ba Andar  \u2013 Centro", "EventParticipants": ["Joao Pedro Paro Neto \u2013 Presidente da Mastercard Brasil ", "Carlo Enrico \u2013 Presidente da Mastercard da America Latina ", "Stuart Finkelftein \u2013 Chefe de Gabinete do Presidente da Mastercard ", "Samuel Kinoshita \u2013 Assessor Especial do Ministro da Economia", "Salim Mattar - Secret\u00e1rio Especial da Secretaria Especial de Desestatiza\u00e7\u00e3o, Desinvestimento e Mercados", "F\u00e1bio Almeida Abrah\u00e3o - Assessor Especia"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-07-08 10:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o geral dos secret\u00e1rios do Minist\u00e9rio da Economia", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Marcelo Guaranys - Secret\u00e1rio-Executivo", "Cinara Lima - Chefe de Gabinete do Ministro da Economia", "Jos\u00e9 Levi - Procurador-Geral da Fazenda Nacional", "Ana Paula Bitencourt - Procuradora-Geral da Fazenda Nacional adjunta", "Marcos Cintra  - Secret\u00e1rio Especial da Receita Federal", "Jo\u00e3o Paulo Fachada - Secret\u00e1rio Especial da Receita Federal adjunto", "Waldery Rodrigues - Secret\u00e1rio Especial da Fazenda", "Esteves Colnago - Secret\u00e1rio Especial da Fazenda adjunto", "Mansueto Almeida - Secret\u00e1rio do Tesouro Nacional", "Adolfo Sachsida - Secret\u00e1rio de Pol\u00edtica Econ\u00f4mica", "Carlos Da Costa - Secret\u00e1rio Especial de Produtividade e Competitividade", "Igor Calvet - Secret\u00e1rio Especial de Produtividade e Competitividade adjunto", "Marcos Troyjo - Secret\u00e1rio Especial do Com\u00e9rcio Exterior e Assuntos Internacionais", "Yana Dumaresq - Secret\u00e1ria Especial do Com\u00e9rcio Exterior e Assuntos Internacionais adjunta", "Paulo Uebel - Secret\u00e1rio Especial de Desburocratiza\u00e7\u00e3o, Gest\u00e3o e Governo Digital", "Gleisson Rubin - Secret\u00e1rio Especial de Desburocratiza\u00e7\u00e3o, Gest\u00e3o e Governo Digital adjunto", "Salim Mattar - Secret\u00e1rio Especial de Desestatiza\u00e7\u00e3o, Desinvestimento e Mercados", "Rog\u00e9rio Marinho - Secret\u00e1rio Especial de Previd\u00eancia e Trabalho", "Bruno Bianco - Secret\u00e1rio Especial de Previd\u00eancia e Trabalho adjunto", "Marcelo Siqueira - Assessor Especial do Ministro", "Bruno Travassos - Assessor Especial do Ministro", "Vitor Saback - Assessor Especial do Ministro", "Guilherme Afif Domingos - Assessor Especial do Ministro", "Samuel Kinoshita - Assessor Especial do Ministro em SP"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-07-08 12:00", "EventTitle": "Almo\u00e7o com os secret\u00e1rios especiais", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Marcelo Guaranys - Secret\u00e1rio-Executivo", "Jos\u00e9 Levi - Procurador-Geral da Fazenda Nacional", "Marcos Cintra - Secret\u00e1rio Especial da Receita Federal", "Waldery Rodrigues - Secret\u00e1rio Especial da Fazenda", "Carlos Da Costa - Secret\u00e1rio Especial de Produtividade e Competitividade", "Marcos Troyjo - Secret\u00e1rio Especial do Com\u00e9rcio Exterior e Assuntos Internacionais", "Paulo Uebel - Secret\u00e1rio Especial de Desburocratiza\u00e7\u00e3o, Gest\u00e3o e Governo Digital", "Salim Mattar - Secret\u00e1rio Especial de Desestatiza\u00e7\u00e3o, Desinvestimento e Mercados", "Rog\u00e9rio Marinho - Secret\u00e1rio Especial de Previd\u00eancia e Trabalho", "Marcelo Siqueira - Assessor Especial do Ministro", "Samuel Kinoshita - Assessor Especial do Ministro em SP", "Guilherme Afif Domingos - Assessor Especial do Ministro"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-07-08 15:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com o presidente da Rep\u00fablica, Jair Bolsonaro", "EventLocation": "Pal\u00e1cio do Planalto", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-07-08 16:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o semanal com o secret\u00e1rio especial da Receita Federal, Marcos Cintra (cancelada)", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Marcelo Guaranys - Secret\u00e1rio Executivo", "Marcelo Siqueira - Assessor Especial do Ministro"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-07-08 17:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com o ministro Andr\u00e9 Luiz de Almeida Mendon\u00e7a, Advogado-Geral da Uni\u00e3o", "EventLocation": "Pal\u00e1cio do Planalto", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-07-08 18:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o semanal com o secret\u00e1rio especial de Com\u00e9rcio Exterior e Assuntos Internacionais, Marcos Troyjo", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Marcelo Guaranys \u2013 Secret\u00e1rio-Executivo", "Marcelo Siqueira - Assessor Especial do Ministro", "Yana Dumaresq - Secret\u00e1ria Substituta Especial de Com\u00e9rcio Exterior e Assuntos Internacionais", "Carlos Pio - Secret\u00e1rio da CAMEX", "Ana Paula Repezza \u2013 Secret\u00e1ria-Executiva Adjunta da C\u00e2mara de Com\u00e9rcio Exterior", "Alexandre Lobo - Subsecret\u00e1rio de Negocia\u00e7\u00f5es Internacionais", "Rodrigo Godinho - Assessor para Assuntos Internacionais", "James Elias - Chefe de Gabinete", "Elisa Fraga - Assessora", " "]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-07-09 09:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com o presidente da Rep\u00fablica, Jair Bolsonaro", "EventLocation": "Pal\u00e1cio do Planalto", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-07-09 10:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o de Governan\u00e7a com BB, Caixa e BNDES", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Marcelo Guaranys  - Secret\u00e1rio Executivo ", "Waldery Rodrigues - Secret\u00e1rio Especial de Fazenda", "Salim Mattar - Secret\u00e1rio Especial de Desestatiza\u00e7\u00e3o, Desinvestimento e Mercados", "Gustavo Montezano - Presidente do BNDES ", "Pedro Guimar\u00e3es - Presidente da CAIXA ", "Rubem Novaes - Presidente do Banco do Brasil ", "Jos\u00e9 Levi - Procurador-Geral da Fazenda Nacional", "Fabio Abrah\u00e3o - Assessor Especial do Ministr"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-07-09 12:30", "EventTitle": "Almo\u00e7o semanal com o presidente do Banco Central, Roberto de Oliveira Campos Neto", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Waldery Rodrigues \u2013 Secret\u00e1rio Especial de Fazenda", "Adolfo Sachsida \u2013 Secret\u00e1rio de Pol\u00edtica Econ\u00f4mica", "Mansueto Almeida \u2013 Secret\u00e1rio do Tesouro Nacional ", "Maur\u00edcio Moura - Diretor de Relacionamento Institucional e Cidadania ", "Paulo S\u00e9rgio - Diretor de Fiscaliza\u00e7\u00e3o", "Carolina de Assis Barros - Diretora de Administra\u00e7\u00e3o", "Fernanda Feitosa Nechio - Diretora de Assuntos Internacionais e de Gest\u00e3o de Riscos Corporativos", "Bruno Serra Fernandes - Diretor de Pol\u00edtica Monet\u00e1ri"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-07-09 13:30", "EventTitle": "Audi\u00eancia com o presidente do Senado, Davi Alcolumbre ", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-07-09 14:30", "EventTitle": "Cerim\u00f4nia do Programa Nacional de Incentivo ao Voluntariado ", "EventLocation": "Hospital da Crian\u00e7a de Bras\u00edlia ", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-07-09 15:30", "EventTitle": "Reuni\u00e3o semanal com o secret\u00e1rio especial de Previd\u00eancia e Trabalho, Rog\u00e9rio Marinho (cancelada)", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Marcelo Guaranys \u2013 Secret\u00e1rio-Executivo", "Marcelo Siqueira - Assessor Especial ", "Bruno Bianco - Secret\u00e1rio Especial Adjunto de Previd\u00eancia e Trabalho", "Bruno Dalcomo - Secret\u00e1rio de Trabalho", "Ricardo Moreira - Secret\u00e1rio Adjunto de Trabalho", "Leonardo Rolim - Secret\u00e1rio de Previd\u00eanci"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-07-09 15:30", "EventTitle": "Reuni\u00e3o semanal com o secret\u00e1rio especial de Desburocratiza\u00e7\u00e3o, Gest\u00e3o e Governo Digital, Paulo Uebel", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Marcelo Guaranys - Secret\u00e1rio-Executivo ", "Elise Gon\u00e7alves - Secret\u00e1rio de Gest\u00e3o, substituta ", "Wagner Lenhart - Secret\u00e1rio de Gest\u00e3o e Desempenho de Pessoal", "Luis Felipe Salin Monteiro - Secret\u00e1rio de Governo Digital ", "Rafaelo Abritta - Assessor Especial do Ministro", "Erika Nassar - Diretora de Programa da Secretaria-Executiva "]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-07-09 16:30", "EventTitle": "Reuni\u00e3o semanal com o secret\u00e1rio especial de Produtividade, Emprego e Competitividade, Carlos Da Costa", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Marcelo Guaranys \u2013 Secret\u00e1rio-Executivo ", "Igor Calvet \u2013 Secret\u00e1rio Especial Adjunto de Produtividade, Emprego e Competitividade", "C\u00e9sar Matos - Secret\u00e1rio de Advocacia da Concorr\u00eancia e Competitividade", "Diogo Mac Cord - Secret\u00e1rio de Desenvolvimento e Infraestrutura", "Fernando Holanda - Secret\u00e1rio de Pol\u00edticas P\u00fablicas para o Empreg"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-07-09 17:30", "EventTitle": "Reuni\u00e3o semanal com o secret\u00e1rio especial de Desestatiza\u00e7\u00e3o, Desinvestimento e Mercados, Salim Mattar (cancelada)", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-07-09 19:30", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com o ministro da Infraestrutura, Tarc\u00edsio Gomes de Freitas", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Marcelo Guaranys \u2013 Secret\u00e1rio-Executivo ", "Salim Mattar - Secret\u00e1rio Especial de Desestatiza\u00e7\u00e3o, Desinvestimento e Mercados", "Carlos Da Costa \u2013 Secret\u00e1rio Especial de Produtividade, Emprego e Competitividade ", "Diogo Mac Cord - Secret\u00e1rio de Desenvolvimento da Infraestrutura", "Julio Alexandre - Secret\u00e1rio Adjunto de Coordena\u00e7\u00e3o e Governan\u00e7a das Empresas Estatais", "Ricardo Barros - Diretor na Secretaria de Desestatiza\u00e7\u00e3o,Desinvestimento e Mercados", "Jo\u00e3o Manuel Sim\u00f5es - Diretor na Secretaria de Coordena\u00e7\u00e3o e Governan\u00e7a das Empresas Estatais", "F\u00e1bio Abrah\u00e3o - Assessor Especial", "Waldery Rodrigues Junior \u2013 Secret\u00e1rio Especial de Fazenda", "Julio Cesar Costa Pinto \u2013 Diretor de Programa/FAZENDA             ", "Gustavo Guimar\u00e3es \u2013 Diretor de Programa/FAZENDA", "Bruno Cirilo Mendon\u00e7a \u2013 Coordenador de Participa\u00e7\u00f5es Societ\u00e1rias - COPAR", "F\u00e1bio Coelho -  Superintendente da PREVIC", "Eduardo Garcia de Ara\u00fajo Jorge \u2013 Diretor SEDDM"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-07-10 09:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o semanal com o secret\u00e1rio especial de Desestatiza\u00e7\u00e3o, Desinvestimento e Mercados, Salim Mattar  (cancelada)", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-07-10 10:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com o presidente da Rep\u00fablica, Jair Bolsonaro", "EventLocation": "Pal\u00e1cio do Planalto", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-07-10 10:30", "EventTitle": "Reuni\u00e3o semanal com o secret\u00e1rio especial de Fazenda, Waldery Rodrigues", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Marcelo Guaranys - Secret\u00e1rio-Executivo        ", "Alexandre Manoel \u00c2ngelo da Silva - Secret\u00e1rio de Avalia\u00e7\u00e3o de Pol\u00edticas P\u00fablicas, Planejamento, Energia e Loteria        ", "Adolfo Sachsida - Secret\u00e1rio de Pol\u00edtica Econ\u00f4mica", "George Alberto de Aguiar Soares - Secret\u00e1rio de Or\u00e7amento Federal       ", "Mansueto Facundo de Almeida Junior - Secret\u00e1rio do Tesouro Nacional   ", "Rafaello Abritta - Assessor Especial do Ministro", "Samuel Kinoshita - Assessor Especial do Ministro      ", "Carlos Von Doellinger - Presidente do IPEA   "]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-07-11 09:00", "EventTitle": "Participa do Integra  - Programa de Integra\u00e7\u00e3o, Governan\u00e7a e Estrat\u00e9gia", "EventLocation": "Centro de Conven\u00e7\u00f5es Israel Pinheiro, Bras\u00edlia - DF", "EventParticipants": ["Paulo Uebel \u2013 Secret\u00e1rio Especial de Desburocratiza\u00e7\u00e3o, Gest\u00e3o e Governo Digital", "Salim Mattar \u2013 Secret\u00e1rio Especial de Desestatiza\u00e7\u00e3o, Desinvestimento e Mercados", "Waldery Rodrigues \u2013 Secret\u00e1rio Especial de Fazenda", "Marcos Troyjo \u2013 Secret\u00e1rio Especial de Com\u00e9rcio Exterior e Assuntos Internacionais", "Carlos Da Costa \u2013 Secret\u00e1rio Especial de Produtividade, Emprego e Competitividade", "Marcos Cintra \u2013 Secret\u00e1rio Especial da Receita Federal", "Rog\u00e9rio Marinho \u2013 Secret\u00e1rio Especial de Previd\u00eancia e Trabalho", "Jos\u00e9 Levy do Amaral \u2013 Procurador-Geral da Fazenda Naciona"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-07-12 10:30", "EventTitle": "Audi\u00eancia com os presidentes da GM Am\u00e9ricas, Barry Engle, e da GM para Am\u00e9rica do Sul, Carlos Zarlenga ", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Rio de Janeiro \u2013 RJ", "EventParticipants": ["Caio Megale - Secret\u00e1rio de Desenvolvimento da Ind\u00fastria, Com\u00e9rcio, Servi\u00e7os e Inova\u00e7\u00e3o/ME", "Marcos Munhoz - Vice-presidente da GM Mercosul ", "Clifford Sobel - Ex-embaixador dos EUA no Brasil", ""]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-07-12 11:30", "EventTitle": "Audi\u00eancia com Petr\u00f4nio Can\u00e7ado, indicado para diretoria do BNDES", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Rio de Janeiro \u2013 RJ", "EventParticipants": ["Caio Megale - Secret\u00e1rio de Desenvolvimento da Ind\u00fastria, Com\u00e9rcio, Servi\u00e7os e Inova\u00e7\u00e3o/ME"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-07-12 15:30", "EventTitle": "Audi\u00eancia com Henrique Braun, presidente da Coca-Cola Brasil ", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Rio de Janeiro \u2013 RJ", "EventParticipants": ["Caio Megale - Secret\u00e1rio de Desenvolvimento da Ind\u00fastria, Com\u00e9rcio, Servi\u00e7os e Inova\u00e7\u00e3o/ME", "Alexandre Fernandes -  Vice-Presidente de Finan\u00e7as da Coca-Cola Brasil"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-07-16 08:15", "EventTitle": "16\u00aa Reuni\u00e3o do Conselho de Governo com o presidente da Rep\u00fablica, Jair Bolsonaro", "EventLocation": "Pal\u00e1cio da Alvorada", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-07-16 11:30", "EventTitle": "Posse do presidente do BNDES, Gustavo Montezano", "EventLocation": "Pal\u00e1cio do Planalto", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-07-10 14:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com o presidente da Rep\u00fablica, Jair Bolsonaro", "EventLocation": "Pal\u00e1cio do Planalto", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-07-10 15:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com a Secretaria Especial da Receita Federal", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-07-10 16:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com o governador do Estado de Goi\u00e1s, Ronaldo Caiado", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Cristiane Schmidt - Secret\u00e1ria de Economia do Estado de Goi\u00e1s", "Waldery Rodrigues \u2013 Secret\u00e1rio Especial de Fazenda", "Filipe Aguiar \u2013 Assessor/Secretaria Especial de Fazenda", "Mansueto Almeida \u2013 Secret\u00e1rio do Tesouro Nacional", "Bruno Travassos \u2013 Chefe da Assessoria Especial de Assuntos Parlamentares", "Vitor Saback \u2013 Assessor Especial do Ministro", "Bruno Funchal - Diretor de Programa da Secretaria Especial de Fazenda", "Pricilla Santana \u2013 Subsecret\u00e1ria de Rela\u00e7\u00f5es Financeiras Intergovernamentais do Tesouro", "Bruno Negris \u2013 Diretor do Conselho Nacional de Pol\u00edtica Fazend\u00e1ri"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-07-12 16:30", "EventTitle": "Audi\u00eancia com Aloisio Ara\u00fajo, diretor da Funda\u00e7\u00e3o Get\u00falio Vargas  ", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Rio de Janeiro \u2013 RJ", "EventParticipants": ["Caio Megale - Secret\u00e1rio de Desenvolvimento da Ind\u00fastria, Com\u00e9rcio, Servi\u00e7os e Inova\u00e7\u00e3o/M"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-07-12 17:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o como o ministro de Minas e Energia, Bento Albuquerque", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Rio de Janeiro - RJ ", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-07-12 17:30", "EventTitle": "Audi\u00eancia com Pedro Guimar\u00e3es, presidente da CAIXA", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Rio de Janeiro \u2013 RJ", "EventParticipants": ["Caio Megale - Secret\u00e1rio de Desenvolvimento da Ind\u00fastria, Com\u00e9rcio, Servi\u00e7os e Inova\u00e7\u00e3o/ME", ""]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-07-12 18:00", "EventTitle": "Audi\u00eancia com Marcelo Barbosa, presidente da CVM ", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Rio de Janeiro \u2013 RJ", "EventParticipants": ["Caio Megale - Secret\u00e1rio de Desenvolvimento da Ind\u00fastria, Com\u00e9rcio, Servi\u00e7os e Inova\u00e7\u00e3o/ME"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-07-15 10:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o geral de secret\u00e1rios do Minist\u00e9rio da Economia", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Marcelo Guaranys - Secret\u00e1rio-Executivo", "Daniella Marques \u2013 Chefe da Assessora Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos", "Cinara Lima - Chefe de Gabinete do Ministro da Economia", "Jos\u00e9 Levi - Procurador-Geral da Fazenda Nacional", "Marcos Cintra - Secret\u00e1rio Especial da Receita Federal", "Jo\u00e3o Paulo Fachada - Secret\u00e1rio Especial da Receita Federal \u2013 Adjunto", "Adolfo Sachsida - Secret\u00e1rio de Pol\u00edtica Econ\u00f4mica ", "Mansueto Almeida - Secret\u00e1rio do Tesouro Nacional", "Igor Calvet - Secret\u00e1rio Especial de Produtividade e Competitividade - Adjunto", "Yana Dumaresq - Secret\u00e1rio Especial do Com\u00e9rcio Exterior e Assuntos Internacionais - Adjunto", "Paulo Uebel  - Secret\u00e1rio Especial de Desburocratiza\u00e7\u00e3o, Gest\u00e3o e Governo Digital", "Juliana Natrielli - Substituta do Secret\u00e1rio Especial de Desburocratiza\u00e7\u00e3o, Gest\u00e3o e Governo Digital - Adjunto", "Salim Mattar - Secret\u00e1rio Especial de Desestatiza\u00e7\u00e3o, Desinvestimento e Mercados", "Bruno Bianco  - Secret\u00e1rio Especial de Previd\u00eancia e Trabalho, Adjunto ", "Rafaelo Abritta  - Assessor Especial do Ministro", "Bruno Travassos - Assessor Especial do Ministro", "Vitor Saback - Assessor Especial do Ministro", "Guilherme Afif - Assessor Especial do Ministro ", "Samuel Kinoshita - Assessor Especial do Ministro em SP", "Gabriela Valente - Chefe da Assessoria Especial de Comunica\u00e7\u00e3o Social", "Waldery Rodrigues Junior - Secret\u00e1rio Especial da Secretaria Especial de Fazend"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-07-15 12:00", "EventTitle": "Almo\u00e7o com os secret\u00e1rios especiais ", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Marcelo Guaranys - Secret\u00e1rio-Executivo", "Daniella Marques \u2013 Chefe da Assessora Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos", "Jos\u00e9 Levi - Procurador-Geral da Fazenda Nacional", "Marcos Cintra - Secret\u00e1rio Especial da Receita Federal", "Paulo Uebel - Secret\u00e1rio Especial de Desburocratiza\u00e7\u00e3o, Gest\u00e3o e Governo Digital ", "Salim Mattar - Secret\u00e1rio Especial de Desestatiza\u00e7\u00e3o, Desinvestimento e Mercados", "Rafaelo Abritta - Assessor Especial do Ministro ", "Samuel Kinoshita - Assessor Especial do Ministro em SP", "Guilherme Afif - Assessor Especial do Ministro", "Waldery Rodrigues Junior - Secret\u00e1rio Especial da Secretaria Especial de Fazend"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-07-15 15:00", "EventTitle": "Participa de reuni\u00e3o com Ali Al Shamsi, ministro da Autoridade Federal para Identidade e Nacionalidade dos Emirados \u00c1rabes Unidos", "EventLocation": "Pal\u00e1cio do Planalto", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-07-16 12:30", "EventTitle": "Reuni\u00e3o-almo\u00e7o de governan\u00e7a com o Banco do Brasil, CAIXA e BNDES", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Rubem Novaes - Presidente do Banco do Brasil ", "Pedro Guimar\u00e3es - Presidente da CAIXA ", "Gustavo Montezano - Presidente do BNDES ", "Daniella Marques - Chefe da Assessoria Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos", "Marcelo Guaranys - Secret\u00e1rio-Executivo ", "Waldery Rodrigues - Secret\u00e1rio Especial de Fazenda", "Salim Mattar - Secret\u00e1rio Especial, Desestatiza\u00e7\u00e3o, Desinvestimento e Mercados", "Rafaelo Abritta - Assessor Especial do Ministro", "Jos\u00e9 Levi - Procurador-Geral da Fazenda Nacional", "Fabio Abrah\u00e3o - Assessor Especial do Ministro"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-07-16 14:00", "EventTitle": " Reuni\u00e3o com o presidente da Rep\u00fablica, Jair Bolsonaro", "EventLocation": "Pal\u00e1cio do Planalto", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-07-17 09:00", "EventTitle": "Caf\u00e9 da manh\u00e3 de trabalho dos ministros da Economia e presidentes de Bancos Centrais do Mercosul", "EventLocation": "Centro de Conven\u00e7\u00f5es Esta\u00e7\u00e3o Belgrano - Santa F\u00e9 - Argentina", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-07-17 12:30", "EventTitle": "Acompanha a agenda do presidente da Rep\u00fablica, Jair Bolsonaro", "EventLocation": "Centro de Conven\u00e7\u00f5es Esta\u00e7\u00e3o Belgrano - Santa F\u00e9 - Argentina", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-07-17 15:30", "EventTitle": "Partida de Santa F\u00e9/Argentina para Bras\u00edlia/DF", "EventLocation": "Aeroporto Sauce Viejo", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-07-18 09:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o da JEO - Junta de Execu\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Onyx Lorenzoni \u2013 Ministro-Chefe da Casa Civil", "Marcelo Guaranys \u2013 Secret\u00e1rio-Executivo ", "Waldery Rodrigues \u2013 Secret\u00e1rio Especial da Fazenda", "George Soares \u2013 Secret\u00e1rio de Or\u00e7amento Federal ", "Geraldo Juli\u00e3o \u2013 Secret\u00e1rio Adjunto de Gest\u00e3o Fiscal da Secretaria de Or\u00e7amento Federal \u2013 SOF", "Bruno Grossi \u2013 Secret\u00e1rio Adjunto de Or\u00e7amento Federal ", "Otavio Ladeira \u2013 Secret\u00e1rio Adjunto do Tesouro Nacional", "Adriano Pereira de Paula \u2013 Subsecret\u00e1rio de Gest\u00e3o Fiscal - STN", "Jeferson Bittencourt \u2013 Diretor na Secretaria de Fazenda ", "Joelma Medeiros -  Assessora da Secretaria Especial de Fazenda  ", "Adolfo Sachsida \u2013 Secret\u00e1rio de Politica Economica ", "Jos\u00e9 Vicente Santini \u2013 Secret\u00e1rio-Executivo da Casa Civil ", "Antonio Barreto de Ara\u00fajo Junior - Subchefe de Articula\u00e7\u00e3o e Monitoramento da Casa Civil ", "Bruno Santos Abreu Caligaris \u2013 Secret\u00e1rio Especial da SRI - Secretaria de Rela\u00e7\u00f5es Institucionais"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-07-18 10:30", "EventTitle": "Reuni\u00e3o semanal com Rog\u00e9rio Marinho, secret\u00e1rio especial de Previd\u00eancia e Trabalho", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Marcelo Guaranys - Secret\u00e1rio-Executivo", "Bruno Bianco - Secret\u00e1rio Especial Adjunto de Previd\u00eancia e Trabalho", "Ricardo Moreira - Secret\u00e1rio Adjunto da Secretaria de Trabalho", "Bruno Dalcomo - Secret\u00e1rio de Trabalho", "Leonardo Rolim - Secret\u00e1rio de Previd\u00eanci"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-07-18 11:30", "EventTitle": "Reuni\u00e3o semanal com Paulo Uebel,  secret\u00e1rio especial de Desburocratiza\u00e7\u00e3o, Gest\u00e3o e Governo Digital ", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Marcelo Guaranys - Secret\u00e1rio-Executivo", "Rafaelo Abritta - Assessor Especial do Ministro", "Juliana Natrielli - Secret\u00e1ria Especial Adjunto de Desburocratiza\u00e7\u00e3o, Gest\u00e3o e Governo Digital", "Cristiano Heckert - Secret\u00e1rio de Gest\u00e3o ", "Wagner Lenhart - Secret\u00e1rio de Gest\u00e3o e Desempenho de Pessoal", "Luis Felipe Salin - Secret\u00e1rio de Governo Digital  ", "Erika Nassar - Diretora de Programa da Secretaria Executiv"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-07-19 10:00", "EventTitle": "Audi\u00eancia com o presidente da Associa\u00e7\u00e3o Brasileira da Ind\u00fastria Ferrovi\u00e1ria, Vicente Abate", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia no Rio de Janeiro \u2013 RJ", "EventParticipants": ["Daniella Marques \u2013 Chefe da Assessoria Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos ", "Caio Megale \u2013 Secret\u00e1rio de Desenvolvimento da Ind\u00fastria, Com\u00e9rcio, Servi\u00e7o e Inova\u00e7\u00e3o", "Michel Boccaccio \u2013 Vice-Presidente para a Am\u00e9rica Latina \u2013 Alstom", "Marcos Costa \u2013 Presidente \u2013 Wabtec Corporation", "Carlos Alberto Andrade Pinto \u2013 Presidente \u2013 Hidremec", "Siegfried Alexander Ellwanger \u2013 Presidente \u2013 Pandrol", "Giuseppe Gori \u2013 Presidente \u2013 EMPAC", "Carlos Teixeira \u2013 Diretor \u2013 Progress Rail"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-07-19 11:00", "EventTitle": "Audi\u00eancia com o CEO Banco BTG Pactual, Roberto Sallouti", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia no Rio de Janeiro \u2013 RJ", "EventParticipants": ["Daniella Marques \u2013 Chefe da Assessoria Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos ", "Guilherme Paes - Head do IB", "Eduardo Guardia -  CEO da Asset Management", "Caio Megale \u2013 Secret\u00e1rio de Desenvolvimento da Ind\u00fastria, Com\u00e9rcio, Servi\u00e7o e Inova\u00e7\u00e3o"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-07-19 15:00", "EventTitle": "Audi\u00eancia com o presidente-executivo do Instituto A\u00e7o Brasil, Marco Polo de Mello Lopes, e mais 13 entidades ", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia no Rio de Janeiro \u2013 RJ", "EventParticipants": ["Daniella Marques \u2013 Chefe da assessora Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos ", "Caio Megale \u2013 Secret\u00e1rio de Desenvolvimento da Ind\u00fastria, Com\u00e9rcio, Servi\u00e7o e Inova\u00e7\u00e3o", "Fernando Valente Pimentel \u2013 Presidente da Associa\u00e7\u00e3o Brasileira da Ind\u00fastria T\u00eaxtil e de Confec\u00e7\u00e3o (ABIT)", "Jos\u00e9 Velloso Dias Cardoso \u2013 Presidente Executivo da Associa\u00e7\u00e3o Brasileira da Ind\u00fastria de M\u00e1quinas e Equipamentos (ABIMAQ) ", "Jo\u00e3o Carlos Marchesan - Presidente do Conselho de Administra\u00e7\u00e3o da Associa\u00e7\u00e3o Brasileira da Ind\u00fastria de M\u00e1quinas e Equipamentos (ABIMAQ) ", "Jos\u00e9 Augusto de Castro \u2013 Presidente da Associa\u00e7\u00e3o de Com\u00e9rcio Exterior do Brasil (AEB)", "Luiz Carlos Moraes \u2013 Presidente da Associa\u00e7\u00e3o Nacional dos Fabricantes de Ve\u00edculos Automotores (ANFAVEA)", "Fernando Figueiredo \u2013 Presidente Executivo da Associa\u00e7\u00e3o Brasileira da Ind\u00fastria Qu\u00edmica (ABIQUIM)", "Marina Mattar \u2013 Diretora de Rela\u00e7\u00f5es Institucionais, Comunica\u00e7\u00e3o e Sustentabilidade da Associa\u00e7\u00e3o Brasileira da Ind\u00fastria Qu\u00edmica (ABIQUIM)", "Jos\u00e9 Carlos Rodrigues Martins \u2013 Presidente da C\u00e2mara Brasileira da Ind\u00fastria da Constru\u00e7\u00e3o (CBIC)", "Humberto Barbato \u2013 Presidente Executivo da Associa\u00e7\u00e3o Brasileira Ind\u00fastria El\u00e9trica Eletr\u00f4nica (ABINEE)", "Syn\u00e9sio Batista da Costa \u2013 Presidente da Associa\u00e7\u00e3o Brasileira dos Fabricantes de Brinquedos (ABRINQ)", "Jos\u00e9 Ricardo Roriz Coelho \u2013 Presidente da Associa\u00e7\u00e3o Brasileira da Ind\u00fastria do Pl\u00e1stico (ABIPLAST)", "Maria Cristina Yuan \u2013 Diretora de Assuntos Institucionais (A\u00c7O BRASIL)", "Elizabeth de Carvalhaes \u2013 Presidente Executiva da Associa\u00e7\u00e3o da Ind\u00fastria Farmac\u00eautica de Pesquisa (INTERFARMA)", "Paulo Camillo Penna \u2013 Presidente do Sindicato Nacional da Ind\u00fastria do Cimento (SNIC)"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-07-22 10:00", "EventTitle": " Reuni\u00e3o geral de secret\u00e1rios do Minist\u00e9rio da Economia ", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Miguel Ragone - Secret\u00e1rio-Executivo Adjunto", "Daniella Marques - Chefe da Assessoria Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos", "Cinara Lima - Chefe de Gabinete do Ministro da Economia", "Ricardo Soriano\t- Procurador-Geral da Fazenda Adjunto", "Ana Paula Bittencourt - Procuradora Adjunta da Procuradoria-Geral da Fazenda Nacional", "Marcos Cintra - Secret\u00e1rio Especial da Receita Federal", "Jo\u00e3o Paulo Fachada - Secret\u00e1rio Especial da Receita Federal \u2013 Adjunto", "Waldery Rodrigues - Secret\u00e1rio Especial da Fazenda", "Esteves Colnago - Secret\u00e1rio Especial da Fazenda Adjunto", "Adolfo Sachsida - Secret\u00e1rio de Pol\u00edtica Econ\u00f4mica ", "Mansueto Almeida - Secret\u00e1rio do Tesouro Nacional", "Carlos Da Costa - Secret\u00e1rio Especial de Produtividade e Competitividade", "Igor Calvet - Secret\u00e1rio Especial de Produtividade e Competitividade Adjunto", "Yana Dumaresq - Secret\u00e1rio Especial do Com\u00e9rcio Exterior e Assuntos Internacionais Adjunto", "Paulo Uebel  - Secret\u00e1rio Especial de Desburocratiza\u00e7\u00e3o, Gest\u00e3o e Governo Digital", "Gleisson Rubin - Secret\u00e1rio Especial de Desburocratiza\u00e7\u00e3o, Gest\u00e3o e Governo Digital ", "Salim Mattar - Secret\u00e1rio Especial de Desestatiza\u00e7\u00e3o, Desinvestimento e Mercados", "Bruno Bianco  - Secret\u00e1rio Especial de Previd\u00eancia e Trabalho, Adjunto ", "Rafaelo Abritta - Assessor Especial do Ministro", "Bruno Travassos - Chefe da Assessoria  Especial de Assuntos Parlamentares", "Vitor Saback - Assessor Especial do Ministro", "Guilherme Afif - Assessor Especial do Ministro", "Samuel Kinoshita - Assessor Especial do Ministro em SP", "Gabriela Valente - Chefe da Assessoria Especial de Comunica\u00e7\u00e3o Social"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-07-22 10:30", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com o presidente da Rep\u00fablica, Jair Bolsonaro", "EventLocation": "Pal\u00e1cio do Planalto", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-07-10 17:00", "EventTitle": "Audi\u00eancia com a superintendente da SUSEP, Solange Vieira", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Waldery Rodrigues \u2013 Secret\u00e1rio Especial de Fazenda", "Mansueto Almeida \u2013 Secret\u00e1rio do Tesouro Nacional", "Jos\u00e9 Levi \u2013 Procurador-Geral da Fazenda Nacional", "Rafaello Abritta \u2013 Assessor Especial do Ministro", "J\u00falio C\u00e9sar Costa Pinto \u2013 Diretor", "Adriano de Paula \u2013 Secretaria do Tesouro Nacional", "Fabiano Pereira \u2013 Secretaria do Tesouro Naciona"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-07-10 18:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com o governador do Estado do Rio Grande do Sul, Eduardo Leite", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Waldery Rodrigues \u2013 Secret\u00e1rio Especial de Fazenda", "Mansueto Almeida \u2013 Secret\u00e1rio do Tesouro Nacional", "Marco Aur\u00e9lio Santos Cardoso - Secret\u00e1rio da Fazenda do Estado do Rio Grande do Sul", "Eduardo Cunha da Costa - Procurador Geral do Estado do Rio Grande do Sul", "Guilherme Afif Domingos \u2013 Assessor Especial do Ministro", "Bruno Travassos \u2013 Chefe da Assessoria Especial de Assuntos Parlamentares", "Vitor Saback \u2013 Assessor Especial do Ministro", "Bruno Funchal - Diretor de Programa da Secretaria Especial de Fazenda", "Pricilla Santana \u2013 Subsecret\u00e1ria de Rela\u00e7\u00f5es Financeiras Intergovernamentais do Tesouro", "Bruno Negris \u2013 Diretor do Conselho Nacional de Pol\u00edtica Fazend\u00e1ria", "Leany Lemos \u2013 Secretaria de Gest\u00e3o e Planejament"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-07-10 19:00", "EventTitle": "Audi\u00eancia com parlamentares (cancelada)", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Evair de Melo \u2013 Deputado Federal (PP/ES)", "Tiago Mitraud \u2013 Deputado Federal (Novo/MG)", "Geninho Zuliani \u2013 Deputado Federal (DEM/SP)", "Enrico Misasi \u2013 Deputado Federal (PV/SP)", "Felipe Rigoni -  Deputado Federal (PSB/ES)", "Diogo Mac Cord \u2013 Secret\u00e1rio de Desenvolvimento da Infraestrutura", "Bruno Travassos \u2013 Chefe da Assessoria Especial para Assuntos Parlamentares", "Jonathas Assun\u00e7\u00e3o de Castro - secret\u00e1rio-executivo da Secretaria de Govern"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-07-25 09:10", "EventTitle": "Participa da solenidade de Entrega de Medalhas da Olimp\u00edada Internacional de Matem\u00e1tica Sem Fronteiras 2019", "EventLocation": "Manaus - AM", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-07-25 10:30", "EventTitle": "Reuni\u00e3o do Conselho de Administra\u00e7\u00e3o da SUFRAMA \u2013 CAS", "EventLocation": "Sede da Suframa, Avenida Ministro M\u00e1rio Andrezza, 1424, Distrito Industrial - Manaus - AM", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-07-15 16:30", "EventTitle": "Reuni\u00e3o semanal com o secret\u00e1rio especial da Receita Federal,  Marcos Cintra", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Marcelo Guaranys \u2013 Secret\u00e1rio-Executivo ", "Daniella Marques \u2013 Chefe da Assessora Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos", "Rafaelo Abritta  - Assessor Especial do Ministr"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-07-15 17:30", "EventTitle": "Reuni\u00e3o semanal de ajuste fiscal", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Marcelo Guaranys - Secret\u00e1rio Executivo", "Daniella Marques - chefe da Assessora Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos", "Adolfo Sachsida - Secret\u00e1rio de Pol\u00edtica Econ\u00f4mica - SPE  ", "George Alberto de Aguiar Soares Secret\u00e1rio de Or\u00e7amento Federal - SOF", "Mansueto Facundo de Almeida Junior - Secretaria do Tesouro Nacional - STN", "Rafaelo Abritta - Assessor Especial", "Waldery Rodrigues Junior - Secret\u00e1rio Especial da Secretaria Especial de Fazend"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-07-15 18:30", "EventTitle": "Reuni\u00e3o semanal com o secret\u00e1rio especial de Desestatiza\u00e7\u00e3o, Desinvestimento e Mercados, Salim Mattar", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-07-15 20:00", "EventTitle": "Audi\u00eancia com a deputada federal Tereza Cristina (DEM/MS)", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-07-24 09:00", "EventTitle": "Participa da 7\u00aa reuni\u00e3o do Comit\u00ea Interministerial de Governan\u00e7a", "EventLocation": "Pal\u00e1cio do Planalto", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-07-24 10:00", "EventTitle": "Audi\u00eancia com prefeitos de munic\u00edpios do Estado de S\u00e3o Paulo", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Marcos Cintra - Secret\u00e1rio Especial da Receita Federal", "Bruno Travassos \u2013 Chefe da Assessoria Especial de Assuntos Parlamentares", "Orlando Morando - Prefeito de S\u00e3o Bernardo do Campo (SP) ", "Luiz Fernando Arantes Machado - Prefeito de Jundia\u00ed (SP) ", "Duarte Nogueira -  Prefeito de Ribeir\u00e3o Preto (SP)", "Fel\u00edcio Ramuth - Prefeito de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos (SP) ", "Jos\u00e9 Luiz Gavinelli -  Secret\u00e1rio de Finan\u00e7as de S\u00e3o Bernardo do Campo (SP)", "Jos\u00e9 Antonio Parimoschi - Secret\u00e1rio de Finan\u00e7as de Jundia\u00ed (SP)", "Jos\u00e9 Mello -  Secret\u00e1rio da Fazenda de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos (SP"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-07-17 18:30", "EventTitle": "Chegada a Bras\u00edlia/DF", "EventLocation": "Base a\u00e9rea de Bras\u00edlia", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-07-18 15:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o do Comit\u00ea Interministerial de Governan\u00e7a", "EventLocation": "Pal\u00e1cio do Planalto", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-07-18 16:00", "EventTitle": "Participa da solenidade Alusiva aos 200 Dias de Governo", "EventLocation": "Pal\u00e1cio do Planalto", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-07-26 10:30", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com a presidente do IBGE, Susana Guerra  ", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Rio de Janeiro - RJ", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-07-26 11:30", "EventTitle": "Palestra na Associa\u00e7\u00e3o Comercial do Rio de Janeiro (ACRJ)", "EventLocation": "Casa do Empres\u00e1rio - Centro \u2013 Rio de Janeiro \u2013 RJ ", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-07-26 15:30", "EventTitle": "Audi\u00eancia com o presidente do Conselho de Administra\u00e7\u00e3o da Ultrapar, Pedro Wongtschowshi ", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Rio de Janeiro \u2013 RJ", "EventParticipants": ["Caio Megale - Secret\u00e1rio de Desenvolvimento da Ind\u00fastria, Com\u00e9rcio, Servi\u00e7os e Inova\u00e7\u00e3o/ME", "Frederico Pinheiro Fleury Curado - Diretor Presidente da Ultrapar"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-07-19 16:00", "EventTitle": "Audi\u00eancia com o diretor da Funda\u00e7\u00e3o Get\u00falio Vargas, Alo\u00edsio Ara\u00fajo", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia no Rio de Janeiro \u2013 RJ", "EventParticipants": ["Daniella Marques \u2013 Chefe da Assessoria Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos ", "Caio Megale - Secret\u00e1rio de Desenvolvimento da Ind\u00fastria, Com\u00e9rcio, Servi\u00e7os e Inova\u00e7\u00e3o/ME"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-07-19 17:00", "EventTitle": "Audi\u00eancia com o presidente-executivo da Associa\u00e7\u00e3o Brasileira da Ind\u00fastria de M\u00e1quinas e Equipamento (ABIMAQ), Jos\u00e9 Velloso Dias Cardoso", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia no Rio de Janeiro \u2013 RJ", "EventParticipants": ["Daniella Marques \u2013 Chefe da Assessoria Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos ", "Caio Megale - Secret\u00e1rio de Desenvolvimento da Ind\u00fastria, Com\u00e9rcio, Servi\u00e7os e Inova\u00e7\u00e3o/ME", "Jo\u00e3o Carlos Marchesan - Presidente do Conselho de Administra\u00e7\u00e3o da ABIMAQ", "Jo\u00e3o Alfredo Saraiva Delgado - Diretor Executivo de Tecnologia da ABIMAQ", "Maria Cristina Zanella - Gerente Divisional de Competitividade e Economia Estat\u00edstica da ABIMAQ", "Patricia Gomes - Diretora de Mercado Externo da ABIMAQ", "Walter Filippetti - Diretor Executivo de Rela\u00e7\u00f5es Governamentais da ABIMAQ"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-07-22 12:00", "EventTitle": "Almo\u00e7o com os secret\u00e1rios especiais do Minist\u00e9rio da Economia", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Daniella Marques - Chefe da Assessora Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos", "Carlos Da Costa - Secret\u00e1rio Especial de Produtividade, Emprego e Competitividade", "Marcos Cintra - Secret\u00e1rio Especial da Receita Federal", "Waldery Rodrigues - Secret\u00e1rio Especial da Fazenda", "Paulo Uebel - Secret\u00e1rio Especial de Desburocratiza\u00e7\u00e3o, Gest\u00e3o e Governo Digital ", "Salim Mattar - Secret\u00e1rio Especial de Desestatiza\u00e7\u00e3o, Desinvestimento e Mercados", "Rafaelo Abritta - Assessor Especial do Ministro ", "Samuel Kinoshita - Assessor Especial do Ministro em SP", "Guilherme Afif - Assessor Especial do Ministro"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-07-22 14:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com o presidente da Rep\u00fablica, Jair Bolsonaro ", "EventLocation": "Pal\u00e1cio do Planalto", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-07-22 15:00", "EventTitle": " Reuni\u00e3o semanal com o Secret\u00e1rio Especial da Receita Federal, Marcos Cintra", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Miguel Ragone - Secret\u00e1rio-Executivo Adjunto", "Daniella Marques - Assessora Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos", "Rafaelo Abritta  - Assessor Especial do Ministro"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-07-22 17:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com o ministro-chefe da Casa Civil, Onyx Lorenzoni ", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Antonio Barreto \u2013 Subchefe de Articula\u00e7\u00e3o e Monitoramento da Casa Civil ", "Secretaria de Fazenda \t", "Waldery Rodrigues \u2013 Secret\u00e1rio Especial da Fazenda", "Jeferson Bittencourt \u2013 Diretor na Secretaria Especial de Fazenda", "Gustavo Guimar\u00e3es \u2013 Diretor na Secretaria Especial de Fazenda ", "Felipe Aguiar \u2013 Assessor da Secretaria Especial de Fazenda", "George Soares \u2013 Secret\u00e1rio de Or\u00e7amento Federal \u2013 SOF", "Geraldo Juli\u00e3o \u2013 Secret\u00e1rio Adjunto de Gest\u00e3o Fiscal da Secretaria de Or\u00e7amento Federal \u2013 SOF", "Bruno Grossi \u2013 Secret\u00e1rio Adjunto de Or\u00e7amento Federal ", "Otavio Ladeira \u2013 Secret\u00e1rio Adjunto do Tesouro Nacional", "Adriano Pereira de Paula \u2013 Subsecret\u00e1rio de Gest\u00e3o Fiscal ", "Fabiano Maia \u2013 Coordenador - Geral de Finan\u00e7as ", "Ana Paula Lima Vieira Bittencourt \u2013 Subprocuradora da Procuradoria Geral da Fazenda Nacional", "Maira Souza Gomes-  Procuradora Geral Adjunta de Consultoria Fiscal Financeira e Societ\u00e1ria", "Marcelo Barros Gomes - subchefe de A\u00e7\u00e3o Governamental da Casa Civi"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-07-23 09:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o de Governan\u00e7a com Banco do Brasil, CAIXA e BNDES", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Daniella Marques - Chefe da Assessoria Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos", "Miguel Ragone \u2013 Secret\u00e1rio-Executivo Adjunto", "Waldery Rodrigues - Secret\u00e1rio Especial de Fazenda", "Esteves Conalgo - Secret\u00e1rio Especial de Fazenda Adjunto", "Salim Mattar - Secret\u00e1rio Especial de Desestatiza\u00e7\u00e3o, Desinvestimento e Mercados", "Rubem Novaes - Presidente do Banco do Brasil ", "Pedro Guimar\u00e3es - Presidente da CAIXA ", "Gustavo Montezano - Presidente do  BNDES ", "Rafaelo Abritta - Assessor Especial do Ministro", "Ricardo Soriano - Procurador-Geral da Fazenda Nacional Adjunto", "F\u00e1bio Abrah\u00e3o  - Assessor Especial do Ministro ", "Ana Paula Bittencourt   - Procuradora-Geral da Fazenda Nacional, Substituta"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-07-23 12:30", "EventTitle": "Almo\u00e7o semanal com o presidente do Banco Central, Roberto Campos ", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Waldery Rodrigues \u2013 Secret\u00e1rio Especial de Fazenda", "Adolfo Sachsida \u2013 Secret\u00e1rio de Pol\u00edtica Econ\u00f4mica", "Ot\u00e1vio Ladeira \u2013 Secret\u00e1rio do Tesouro Nacional, Adjunto "]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-07-23 14:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o semanal com o Secret\u00e1rio Especial de Previd\u00eancia e Trabalho, Rog\u00e9rio Marinho ", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Bruno Bianco - Secret\u00e1rio Especial Adjunto de Previd\u00eancia e Trabalho", "Ricardo Moreira - Secret\u00e1rio Adjunto da Secretaria de Trabalho", "Bruno Dalcomo - Secret\u00e1rio de Trabalho", "Leonardo Rolim - Secret\u00e1rio de Previd\u00eancia", "Rog\u00e9rio Campos - assessor especial da Secretaria Executiv"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-07-30 09:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o de Governan\u00e7a com os presidentes do BNDES, CAIXA e Banco do Brasil", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Daniella Marques - Chefe da Assessoria Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos", "Marcelo Guaranys - Secret\u00e1rio-Executivo ", "Waldery Rodrigues - Secret\u00e1rio Especial de Fazenda", "Esteves Conalgo - Secret\u00e1rio Especial de Fazenda Adjunto", "Salim Mattar - Secret\u00e1rio Especial de Desestatiza\u00e7\u00e3o, Desinvestimento e Mercados", "Gustavo Montezano - Presidente do BNDES ", "Pedro Guimar\u00e3es - Presidente da CAIXA ", "Rubem Novaes - Presidente do Banco do Brasil ", "Rafaelo Abritta - Assessor Especial do Ministro", "Jos\u00e9 Levi - Procurador-Geral da Fazenda Nacional"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-07-30 11:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o semanal com o Secret\u00e1rio Especial de Produtividade, Emprego e Competitividade,  Carlos Da Costa", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Daniella Marques - Chefe da Assessoria Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos ", "Marcelo Guaranys - Secret\u00e1rio-Executivo ", "Rafaelo Abritta - Assessor Especial do Ministro", "Igor Calvet - Secret\u00e1rio Adjunto da Secretaria de Produtividade, Emprego e Competitividade", "Caio Megale - Secret\u00e1rio de Desenvolvimento da Ind\u00fastria, Com\u00e9rcio, Servi\u00e7os e Inova\u00e7\u00e3o ", "Diogo Mac Cord - Secret\u00e1rio de Desenvolvimento e Infraestrutura", "C\u00e9sar Mattos - Secret\u00e1rio de Advocacia da Concorr\u00eancia e Competitividade", "Fernando Holanda - Secret\u00e1rio de Pol\u00edticas P\u00fablicas para o Emprego", "Jorge Hargrave - Diretor de Programa", "Luiza Deusdar\u00e1 - Subsecretaria de Supervis\u00e3o e Estrat\u00e9gia - SEPEC", "Kelvia Albuquerque - Diretora de Programa \u2013 SE/ME", "Rodrigo Loureiro - Subsecret\u00e1rio de Capital Humano - SEPEC", "Gustavo Lobo - Diretor de Programa \u2013 SE/ME", "Marcelo Souza - Diretor de Programa- SE/ME"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-07-31 09:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com o Secret\u00e1rio Especial de Fazenda, Waldery Rodrigues ", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-07-31 14:00", "EventTitle": "Acompanha o presidente Jair Bolsonaro na visita do Secret\u00e1rio de Com\u00e9rcio dos Estados Unidos, Wilbur Ross", "EventLocation": "Pal\u00e1cio do Planalto", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-07-29 10:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o geral de Secret\u00e1rios do Minist\u00e9rio da Economia", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Marcelo Guaranys - Secret\u00e1rio-Executivo", "Daniella Marques - Chefe da Assessoria Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos", "Cinara Lima - Chefe de Gabinete do Ministro da Economia", "Jos\u00e9 Levi - Procurador-Geral da Fazenda Nacional", "Ricardo Soriano - Procurador-Geral da Fazenda Adjunto", "Ana Paula Bittencourt - Subprocuradora-Geral da Fazenda Nacional", "Marcos Cintra - Secret\u00e1rio Especial da Receita Federal", "Jo\u00e3o Paulo Fachada - Secret\u00e1rio Especial da Receita Federal \u2013 Adjunto", "Waldery Rodrigues - Secret\u00e1rio Especial de Fazenda", "Esteves Colnago - Secret\u00e1rio Especial de Fazenda Adjunto", "Adolfo Sachsida - Secret\u00e1rio de Pol\u00edtica Econ\u00f4mica", "Mansueto Almeida - Secret\u00e1rio do Tesouro Nacional", "Carlos Da Costa - Secret\u00e1rio Especial de Produtividade e Competitividade", "Igor Calvet - Secret\u00e1rio Especial de Produtividade e Competitividade Adjunto", "Marcos Troyjo - Secret\u00e1rio Especial do Com\u00e9rcio Exterior e Assuntos Internacionais", "Yana Dumaresq - Secret\u00e1rio Especial do Com\u00e9rcio Exterior e Assuntos Internacionais Adjunto", "Paulo Uebel  - Secret\u00e1rio Especial de Desburocratiza\u00e7\u00e3o, Gest\u00e3o e Governo Digital", "Gleisson Rubin - Secret\u00e1rio Especial de Desburocratiza\u00e7\u00e3o, Gest\u00e3o e Governo Digital Adjunto", "Salim Mattar - Secret\u00e1rio Especial de Desestatiza\u00e7\u00e3o, Desinvestimento e Mercados", "Rog\u00e9rio Marinho - Secret\u00e1rio Especial de Previd\u00eancia e Trabalho", "Bruno Bianco - Secret\u00e1rio Especial de Previd\u00eancia e Trabalho Adjunto ", "Rafaelo Abritta - Assessor Especial do Ministro", "Bruno Travassos - Chefe da Assessoria  Especial  de Assuntos Parlamentares", "Vitor Saback - Assessor Especial do Ministro", "Samuel Kinoshita - Assessor Especial do Ministro em SP", "Gabriela Valente - Chefe da Assessoria Especial de Comunica\u00e7\u00e3o Socia"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-07-29 12:00", "EventTitle": "Almo\u00e7o com os Secret\u00e1rios Especiais ", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Marcelo Guaranys - Secret\u00e1rio-Executivo", "Daniella Marques - Chefe da Assessoria Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos", "Jos\u00e9 Levi - Procurador-Geral da Fazenda Nacional", "Marcos Cintra  - Secret\u00e1rio Especial da Receita Federal", "Waldery Rodrigues - Secret\u00e1rio Especial da Fazenda", "Carlos Da Costa - Secret\u00e1rio Especial de Produtividade e Competitividade", "Paulo Uebel - Secret\u00e1rio Especial de Desburocratiza\u00e7\u00e3o, Gest\u00e3o e Governo Digital ", "Salim Mattar - Secret\u00e1rio Especial de Desestatiza\u00e7\u00e3o, Desinvestimento e Mercados", "Rafaelo Abritta - Assessor Especial do Ministro ", "Samuel Kinoshita - Assessor Especial do Ministro em S"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-07-24 12:30", "EventTitle": "Almo\u00e7o com o presidente do SBT, Jos\u00e9 Roberto Maciel", "EventLocation": "Bras\u00edlia - DF", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-07-24 16:00", "EventTitle": "Cerim\u00f4nia de lan\u00e7amento do novo FGTS e libera\u00e7\u00e3o do PIS/Pasep", "EventLocation": "Pal\u00e1cio do Planalto", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-07-24 17:30", "EventTitle": "Reuni\u00e3o semanal com o Secret\u00e1rio Especial de Com\u00e9rcio Exterior e Assuntos Internacionais, Marcos Troyjo ", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Erivaldo Alfredo Gomes - Secret\u00e1rio de Assuntos Econ\u00f4micos Internacionais ", "Carlos Pio - Secret\u00e1rio da CAMEX", "Eduardo Leoni - Assessor da CAMEX", "Ana Paula Repezza - Secret\u00e1ria-Executiva Adjunta da C\u00e2mara de Com\u00e9rcio Exterior", "Rodrigo Godinho - Assessor para Assuntos Internacionais", "Lucas Ferraz - Secret\u00e1rio de Com\u00e9rcio Exterior", "Bruno Cassiano - Assessor da CAMEX", "Kelvia Frota Albuquerque - Diretora de Programa da Secretaria-Executiva/M"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-07-24 19:00", "EventTitle": "Audi\u00eancia com o vice-presidente global de Pol\u00edticas P\u00fablicas da Amazon, Michael Punke ", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Ana Carolina da Motta -  Gerente S\u00eanior de Pol\u00edticas P\u00fablicas AWS Brasil", "Jo\u00e3o Barroso - Gerente de Pol\u00edticas P\u00fablicas Amazon.com Brasi"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-07-26 16:30", "EventTitle": "Audi\u00eancia com o diretor da Funda\u00e7\u00e3o Get\u00falio Vargas, Aloisio Ara\u00fajo ", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Rio de Janeiro - RJ", "EventParticipants": ["Caio Megale - Secret\u00e1rio de Desenvolvimento da Ind\u00fastria, Com\u00e9rcio, Servi\u00e7os e Inova\u00e7\u00e3o/ME"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-08-01 08:30", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com Jair Bolsonaro, presidente da Rep\u00fablica", "EventLocation": "Pal\u00e1cio do Planalto", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-08-01 14:00", "EventTitle": " Palestra \u201cPerspectivas do cen\u00e1rio econ\u00f4mico do Brasil\u201d -  Grupo Sinos ", "EventLocation": "Teatro Feevale - Universidade Feevale - Novo Hamburgo - RS", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-07-22 19:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com Tarc\u00edsio Freitas, ministro da Infraestrutura", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-07-23 15:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o semanal com o Secret\u00e1rio Especial de Produtividade, Emprego e Competitividade, Carlos Da Costa", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Daniella Marques - Chefe da Assessoria Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos ", "Miguel Ragone - Secret\u00e1rio-Executivo Substituto", "Igor Calvet - Secret\u00e1rio Adjunto da Secretaria de Produtividade, Emprego e Competitividade", "Rafaelo Abritta - Assessor Especial do Ministro", "Caio Megale - Secret\u00e1rio de Desenvolvimento da Ind\u00fastria, Com\u00e9rcio, Servi\u00e7os e Inova\u00e7\u00e3o ", "Claudio Carvalho - Secret\u00e1rio Adjunto de Advocacia da Concorr\u00eancia e Competitividade", "Diogo Mac Cord - Secret\u00e1rio de Desenvolvimento e Infraestrutura", "C\u00e9sar Matos - Secret\u00e1rio de Advocacia da Concorr\u00eancia e Competitividade", "Fernando Holanda - Secret\u00e1rio de Pol\u00edticas P\u00fablicas para o Emprego", "Jorge Hargrave - Diretor de Programa", "Kelvia Albuquerque - Diretora de Programa"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-07-23 16:30", "EventTitle": "Cerim\u00f4nia do Novo Mercado do G\u00e1s", "EventLocation": "Pal\u00e1cio do Planalto", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-07-23 17:30", "EventTitle": "Reuni\u00e3o semanal com o Secret\u00e1rio Especial de Desburocratiza\u00e7\u00e3o, Gest\u00e3o e Governo Digital, Paulo Uebel ", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Miguel Ragone \u2013 Secret\u00e1rio-Executivo Substituto", "Rafaelo Abritta - Assessor Especial do Ministro", "Juliana Natrielli - Secret\u00e1ria Especial de Desburocratiza\u00e7\u00e3o, Gest\u00e3o e Governo Digital Adjunta", "Cristiano Heckert - Secret\u00e1rio de Gest\u00e3o ", "Wagner Lenhart - Secret\u00e1rio de Gest\u00e3o e Desempenho de Pessoal", "Ulysses Cesar - Secret\u00e1rio de Governo Digital  Adjunto", "Vinicius Reis - Diretor de Programa da Secretaria Executiva Substituta"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-07-23 18:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com o ministro-chefe da Casa Civil, Onyx Lorenzoni ", "EventLocation": "Pal\u00e1cio do Planalto", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-07-30 14:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com Onyx Lorenzoni, ministro-chefe da Casa Civil", "EventLocation": "Casa Civil \u2013 Pal\u00e1cio Planalto", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-07-30 14:30", "EventTitle": "Reuni\u00e3o do Conselho de Governo com o presidente da Rep\u00fablica, Jair Messias Bolsonaro", "EventLocation": "Pal\u00e1cio do Planalto", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-07-30 17:00", "EventTitle": "Cerim\u00f4nia de Assinatura de Atos de Revis\u00e3o e Moderniza\u00e7\u00e3o das Normas Regulamentadoras da Sa\u00fade e Seguran\u00e7a do Trabalho", "EventLocation": "Pal\u00e1cio do Planalto", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-07-30 18:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o semanal com o Secret\u00e1rio Especial de Previd\u00eancia e Trabalho, Rog\u00e9rio Marinho (cancelada)", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Daniella Marques - Chefe de Assessoria Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos", "Marcelo Guaranys  - Secret\u00e1rio-Executivo ", "Bruno Bianco\t- Secret\u00e1rio Especial Adjunto de Previd\u00eancia e Trabalho", "Miguel Kauam - Diretor de Programa da Secretaria de Previd\u00eancia e Trabalho", "Rafaello Abritta - Assessor Especial do Ministro", "Alex Rodrigues - Assessor do Secret\u00e1rio Especial de Previd\u00eancia e Trabalho ", "Rog\u00e9rio Campos - Assessor Especial da Secretaria Executiva"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-07-31 15:30", "EventTitle": "Audi\u00eancia com o Secret\u00e1rio de Com\u00e9rcio dos EUA, Wilbur Ross", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Marcos Troyjo \u2013 Secret\u00e1rio Especial de Com\u00e9rcio Exterior e Assuntos Internacionais ", "Yana Dumaresq \u2013 Secret\u00e1ria Especial de Com\u00e9rcio Exterior e Assuntos Internacionais Adjunta ", "Lucas Ferraz \u2013 Secret\u00e1rio de Com\u00e9rcio Exterior / SECEX", "Rodrigo Godinho \u2013 Assessor para Assuntos Internacionais ", "William Popp - Encarregado de Neg\u00f3cios a.i. dos EUA", "Michael Walsh -  Chefe de Gabinete do Sec. De Com\u00e9rcio dos EUA", "Earl Comstock -  Diretor de Pol\u00edticas e Planejamento Estrat\u00e9gico dos EUA", "Scott Shaw -  Adido para Assuntos Comerciais da Embaixada dos Estados Unidos dos EUA", "James Rockas - Diretor Adjunto de Pol\u00edticas e Planejamento Estrat\u00e9gico dos EUA"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-07-31 17:30", "EventTitle": "Reuni\u00e3o semanal com o Secret\u00e1rio Especial de Desburocratiza\u00e7\u00e3o, Gest\u00e3o e Governo Digital, Paulo Uebel", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Marcelo Guaranys \u2013 Secret\u00e1rio-Executivo", "Rafaelo Abritta  - Assessor Especial do Ministro", "Juliana Natrielli - Secret\u00e1ria Especial de Desburocratiza\u00e7\u00e3o, Gest\u00e3o e Governo Digital Adjunta", "Cristiano Heckert - Secret\u00e1rio de Gest\u00e3o ", "Wagner Lenhart - Secret\u00e1rio de Gest\u00e3o e Desempenho de Pessoal", "Luis Felipe Salin Monteiro - Secret\u00e1rio de Governo Digital", "Ulysses Cesar  - Secret\u00e1rio Adjunto de Governo Digital  ", "Erika Nassar - Diretora de Programa da Secretaria Executiva Substituta"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-07-29 14:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com Jair Bolsonaro, presidente da Rep\u00fablica ", "EventLocation": "Pal\u00e1cio do Planalto", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-07-29 15:00", "EventTitle": "Participa de reuni\u00e3o com Jean-Yves Le Drian, Ministro da Europa e dos Neg\u00f3cios Estrangeiros da Rep\u00fablica Francesa (Cancelada)", "EventLocation": "Pal\u00e1cio do Planalto", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-07-29 16:30", "EventTitle": "Reuni\u00e3o do Conselho Monet\u00e1rio Nacional (CMN)", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-07-29 16:30", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com o presidente do Supremo Tribunal Federal (STF), ministro Dias Toffoli", "EventLocation": "Gabinete da Presid\u00eancia do STF", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-08-07 09:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com o secret\u00e1rio especial de Fazenda, Waldery Rodrigues", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Paulo Uebel \u2013 Secret\u00e1rio Especial de Gest\u00e3o e Governo Digital ", "Esteves Colnago - Secret\u00e1rio Especial de Fazenda Adjunto ", "George Soares \u2013 Secret\u00e1rio de Or\u00e7amento Federal ", "Geraldo Juli\u00e3o - Secret\u00e1rio Adjunto de Gest\u00e3o Fiscal", "Renato Andrade - Subsecret\u00e1rio de Rela\u00e7\u00f5es Financeiras Intergovernamentais Substituto", "Ana Paula Bittencourt \u2013 Subprocuradora da PGFN", "Ma\u00edra Gomes - Coordenadora da Coordena\u00e7\u00e3o de Assuntos Financeiros", "Jeferson Bittencourt - Diretor de Programas", "Bruno Funchal - Diretor de Programas da Secret\u00e1ria Especial da Fazenda", "Gustavo Guimar\u00e3es \u2013 Diretor da Secretaria Especial de Fazenda ", "Marco Cavalcanti \u2013 Secret\u00e1rio de Pol\u00edtica Fiscal ", "Filipe Aguiar \u2013 Assessor Jur\u00eddico da Fazenda"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-08-07 11:45", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com o presidente da Rep\u00fablica, Jair Bolsonaro", "EventLocation": "Pal\u00e1cio do Planalto", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-08-07 12:30", "EventTitle": "Acompanha o presidente da Rep\u00fablica, Jair Bolsonaro, em almo\u00e7o com a Lideran\u00e7a da Frente Parlamentar Evang\u00e9lica ", "EventLocation": "Bras\u00edlia -DF", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-08-05 09:30", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com S\u00e9rgio Moro, ministro da Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica ", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia, Esplanada dos Minist\u00e9rios, bloco P", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-08-05 10:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o-Geral de Secret\u00e1rios do Minist\u00e9rio da Economia", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Marcelo Guaranys - Secret\u00e1rio-Executivo", "Daniella Marques \u2013 Chefe da Assessoria Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos", "Cinara Lima - Chefe de Gabinete do Ministro da Economia", "Jos\u00e9 Levi - Procurador-Geral da Fazenda Nacional", "Ricardo Soriano - Procurador-Geral da Fazenda Adjunto", "Ana Paula Bittencourt - Subprocuradora-Geral da Fazenda Nacional", "Marcos Cintra  - Secret\u00e1rio Especial da Receita Federal", "Jo\u00e3o Paulo Fachada - Secret\u00e1rio Especial da Receita Federal Adjunto", "Waldery Rodrigues - Secret\u00e1rio Especial de Fazenda", "Esteves Colnago - Secret\u00e1rio Especial de Fazenda Adjunto", "Adolfo Sachsida - Secret\u00e1rio de Pol\u00edtica Econ\u00f4mica", "Mansueto Almeida - Secret\u00e1rio do Tesouro Nacional", "Carlos Da Costa  - Secret\u00e1rio Especial de Produtividade e Competitividade", "Igor Calvet - Secret\u00e1rio Especial de Produtividade e Competitividade Adjunto", "Marcos Troyjo - Secret\u00e1rio Especial do Com\u00e9rcio Exterior e Assuntos Internacionais", "Yana Dumaresq - Secret\u00e1rio Especial do Com\u00e9rcio Exterior e Assuntos Internacionais - Adjunto", "Paulo Uebel  - Secret\u00e1rio Especial de Desburocratiza\u00e7\u00e3o, Gest\u00e3o e Governo Digital", "Gleisson Rubin - Secret\u00e1rio Especial de Desburocratiza\u00e7\u00e3o, Gest\u00e3o e Governo Digital Adjunto", "Salim Mattar - Secret\u00e1rio Especial de Desestatiza\u00e7\u00e3o, Desinvestimento e Mercados", "Rog\u00e9rio Marinho - Secret\u00e1rio Especial de Previd\u00eancia e Trabalho", "Bruno Bianco  - Secret\u00e1rio Especial de Previd\u00eancia e Trabalho Adjunto ", "Marcelo Siqueira - Assessor Especial do Ministro", "Bruno Travassos - Chefe da Assessoria  Especial  de Assuntos Parlamentares", "Vitor Saback \u2013 Assessor Especial do Ministro", "Guilherme Afif  - Assessor Especial do Ministro", "Samuel Kinoshita - Assessor Especial do Ministro em SP", "Gabriela Valente - Chefe da Assessoria Especial de Comunica\u00e7\u00e3o Social"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-08-05 12:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com o presidente do Senado Federal, Davi Alcolumbre, e presidente da C\u00e2mara, Rodrigo Maia", "EventLocation": "Resid\u00eancia Oficial do Senado", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-08-06 09:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o de governan\u00e7a com os presidentes do BNDES, Caixa Econ\u00f4mica Federal e Banco do Brasil", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Mansueto Facundo de Almeida Jr. - secret\u00e1rio do Tesouro Nacional", "Daniella Marques - Chefe da Assessoria Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos", "Marcelo Guaranys - Secret\u00e1rio-Executivo ", "Waldery Rodrigues - Secret\u00e1rio Especial de Fazenda", "Esteves Conalgo - Secret\u00e1rio Especial de Fazenda Adjunto", "Salim Mattar - Secret\u00e1rio Especial de Desestatiza\u00e7\u00e3o, Desinvestimento e Mercados", "Gustavo Montezano - Presidente do BNDES ", "Pedro Guimar\u00e3es - Presidente da CAIXA ", "Rubem Novaes - Presidente do Banco do Brasil ", "Rafaelo Abritta - Assessor Especial do Ministro Substituto ", "Jos\u00e9 Levi - Procurador-Geral da Fazenda Nacional", "Fabio Abrah\u00e3o - Diretor do BNDE"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-08-06 11:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o do eSocial", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Rog\u00e9rio Marinho \u2013 Secret\u00e1rio Especial de Previd\u00eancia Social ", "Bruno Dalcomo \u2013 Secret\u00e1rio de Trabalho", "Ricardo Moreira \u2013 Secret\u00e1rio de Trabalho, Adjunto ", "Marcos Cintra \u2013 Secret\u00e1rio Especial da Receita Federal", "Igor Calvet \u2013 Secret\u00e1rio Especial Adjunto \u2013 SEPEC", "Caio Megale \u2013 Secret\u00e1rio de Desenvolvimento da Ind\u00fastria, Com\u00e9rcio, Servi\u00e7os e Inova\u00e7\u00e3o - SEPEC", "Salim Mattar \u2013 Secret\u00e1rio Especial de Desestatiza\u00e7\u00e3o, Desinvestimentos e Mercados", "Paulo Uebel \u2013 Secret\u00e1rio Especial de Gest\u00e3o e Governo Digital ", "Jos\u00e9 Levi \u2013 Procurador-Geral da Fazenda Nacional", "Phelippe Toledo \u2013 Procurador-Geral Adjunto  ", "Cristiano Morais \u2013 Procurador-Geral Adjunto ", "Caio Mario Paes de Andrade  \u2013 Diretor-Presidente do SERPRO ", "Ricardo C\u00e9zar de Moura Juc\u00e1 \u2013 Diretor do SERPRO", "Jo\u00e3o Paulo - Subsecret\u00e1rio Geral da Receita Federal do Brasil ", "Iagaro Martins - Subsecret\u00e1rio da Secretaria de Fiscaliza\u00e7\u00e3o ", "Altemir Linhares - Assessor Especial de Coopera\u00e7\u00e3o e Integra\u00e7\u00e3o Fiscal", "Christiane Edington \u2013 Presidente da DATAPREV ", "Andre C\u00f3rte \u2013 Diretor DATAPRE"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-03-20 15:30", "EventTitle": "Entrega do Projeto de Lei de reestrutura das For\u00e7as Armadas", "EventLocation": "Congresso Nacional", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-03-20 16:30", "EventTitle": "Audi\u00eancia com Gerhard Wahlers, secret\u00e1rio-geral adjunto e diretor da Coopera\u00e7\u00e3o Internacional da Funda\u00e7\u00e3o Konrad Adenauer (KAS)", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia, bloco P", "EventParticipants": ["- Yana Dumaresq, secret\u00e1ria Especial do Com\u00e9rcio Exterior e Assuntos Internacionais, Substituta", "- Jan Woischnik, diretor da KAS no Brasil", "- Lucas Lamberty, assessor da Diretoria da KAS", "- Carla Buck Shores, coordenadora de Rela\u00e7\u00f5es Institucionais da KAS", "- Armando Mariante Carvalho Junior, membro do Conselho Curador do CEBR"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-03-20 18:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com Rodrigo Maia, presidente da C\u00e2mara dos Deputados", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia, Bloco P", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-08-02 10:00", "EventTitle": "Audi\u00eancia com o VP & CRO do Novo Banco de Desenvolvimento (NBD), Sarquis Jos\u00e9 Buainain Sarquis", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia no Rio de Janeiro - RJ", "EventParticipants": ["Marcos Troyjo \u2013 Secret\u00e1rio Especial de Com\u00e9rcio Exterior e Assuntos Internacionais"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-08-02 10:30", "EventTitle": "Audi\u00eancia com o diretor do Centro de Economia Mundial da FGV, Carlos Langoni ", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia no Rio de Janeiro - RJ ", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-08-02 11:30", "EventTitle": " Audi\u00eancia com a diretora do Centro de Cidadania Fiscal (CCIF), Vanessa Canado ", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia no Rio de Janeiro - RJ", "EventParticipants": ["Caio Megale - Secret\u00e1rio de Desenvolvimento da Ind\u00fastria, Com\u00e9rcio, Servi\u00e7os e Inova\u00e7\u00e3o/ME"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-07-23 18:30", "EventTitle": "Reuni\u00e3o semanal com o Secret\u00e1rio Especial de Fazenda, Waldery Rodrigues", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Miguel Ragone - Secret\u00e1rio-Executivo Adjunto", "Daniella Marques - Chefe da Assessoria Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos", "Esteves Colnago - Secret\u00e1rio Especial de Fazenda Adjunto", "Alexandre Manoel \u00c2ngelo da Silva - Secret\u00e1rio de Avalia\u00e7\u00e3o de Pol\u00edticas P\u00fablicas, Planejamento, Energia e Loteria", "Adolfo Sachsida - Secret\u00e1rio de Pol\u00edtica Econ\u00f4mica", "George Alberto de Aguiar Soares - Secret\u00e1rio de Or\u00e7amento Federal ", "Ot\u00e1vio Ladeira - Secret\u00e1rio do Tesouro Nacional Substituto", "Claudemir Rodrigues Malaquias - Chefe de Centro de Atendimento - Receita Federal", "Rafaelo Abritta - Assessor Especial"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-07-30 19:30", "EventTitle": "Reuni\u00e3o semanal com o Secret\u00e1rio Especial de Desestatiza\u00e7\u00e3o, Desinvestimento e Mercado, Salim Mattar (cancelada)", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-07-30 19:30", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com o ministro da Educa\u00e7\u00e3o, Abraham Weintraub", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia - Bloco P", "EventParticipants": ["Marcelo Guaranys \u2013 Secret\u00e1rio-Executivo ", "Waldery Rodrigues \u2013 Secret\u00e1rio Especial de Fazenda", "Esteves Colnago \u2013 Secret\u00e1rio Especial de Fazenda Adjunto", "Mansueto Almeida \u2013 Secret\u00e1rio do Tesouro Nacional", "Maria Fernanda \u2013 Secret\u00e1ria Executiva \u2013 Adjunta \u2013 MEC ", "Adautao Rocha de Matos \u2013 Subsecret\u00e1rio de Planejamento e Or\u00e7amento \u2013 MEC ", ""]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-07-29 18:30", "EventTitle": "Reuni\u00e3o semanal com o Secret\u00e1rio Especial da Receita Federal, Marcos Cintra", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Marcelo Guaranys - Secret\u00e1rio Executivo ", "Daniella Marques \u2013 Chefe da Assessoria Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos", "Rafaelo Abritta  - Assessor Especial do Ministro ", "Marcelo de Lima e Souza - Diretor de Programa da Secretaria Executiv"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-08-07 14:30", "EventTitle": "Audi\u00eancia com o deputado federal Geninho Zuliani (DEM-SP)", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Evair Vieira de Melo \u2013 Deputado Federal (PP/ES)", "Felipe Rigoni \u2013 Deputado Federal (PSB/ES)", "Enrico Misasi \u2013 Deputado Federal (PV/SP)", "Carlos Da Costa \u2013 Secret\u00e1rio Especial de Produtividade, Emprego e Competitividade", "Diogo Mac Cord \u2013 Secret\u00e1rio de Desenvolvimento da Infraestrutura/SEPEC", "Bruno Travassos \u2013 Chefe da Assessoria Especial para Assuntos Parlamentares", "Gabriel Bragan\u00e7a \u2013 Subsecret\u00e1rio de Regula\u00e7\u00e3o e Mercad"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-08-07 15:30", "EventTitle": "Audi\u00eancia com o governador do Estado de Roraima, Antonio Denarium ", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Waldery Rodrigues \u2013 Secret\u00e1rio Especial de Fazenda", "Mansueto Almeida \u2013 Secret\u00e1rio do Tesouro Nacional", "Carlos Andrade - Secret\u00e1rio de Representa\u00e7\u00e3o do Estado de Roraima ", "Daniella Torres - Procuradora do Estado de Roraima", "Marcos Marques \u2013 Secret\u00e1rio de Comunica\u00e7\u00e3o do Estado de Roraima", "Bruno Travassos \u2013 Chefe da Assessoria Especial de Assuntos Parlamentares", "Vitor Saback \u2013 Assessor Especial do Ministro", "Bruno Funchal - Diretor de Programa da Secretaria Especial de Fazenda", "Renato Neto \u2013 Subsecret\u00e1rio de Rela\u00e7\u00f5es Financeiras Intergovernamentais do Tesouro Nacional Substituto"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-08-07 16:30", "EventTitle": " Reuni\u00e3o com o presidente do COAF, Roberto Leonel ", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Daniella Marques \u2013 Chefe da Assessoria Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos/ME", "Jos\u00e9 Levi \u2013 Procurador-Geral da Fazenda Nacional", "Waldery Rodrigues \u2013 Secret\u00e1rio Especial de Fazenda", "Esteves Conalgo \u2013 Secret\u00e1rio Especial de Fazenda Adjunto ", "Mansueto Almeida \u2013 Secret\u00e1rio do Tesouro Nacional", "Ana Paula Bittencourt \u2013 Subprocuradora-Geral da Fazenda Nacional ", "Jorge Luiz Alves Caetano \u2013 Secret\u00e1rio-Executivo do COAF", "Ana Am\u00e9lia Olczewski \u2013 Diretora de Intelig\u00eancia Financeira do COAF ", "Ricardo Li\u00e1o \u2013 Diretor de Supervis\u00e3o do COAF", "Marcelo Lingerfelt \u2013 Chefe de Gabinete do COAF", "Bernardo Antonio Machado Mota \u2013 Coordenador-Geral de Articula\u00e7\u00e3o Institucional do COAF", "Andr\u00e9 Luiz Carneiro Ortegal \u2013 Assessor Jur\u00eddico do COAF"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-08-05 15:30", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com Jair Bolsonaro, presidente da Rep\u00fablica (cancelada)", "EventLocation": "Pal\u00e1cio do Planalto", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-08-05 16:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o semanal com o Secret\u00e1rio Especial da Receita Federal, Marcos Cintra", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Marcelo Guaranys \u2013 Secret\u00e1rio-Executivo ", "Daniella Marques \u2013 Chefe da Assessoria Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos", "Marcelo Siqueira \u2013 Assessor Especial do Ministro ", "Marcelo de Lima e Souza \u2013 Diretor de Programa da Secretaria Executiva"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-08-06 14:30", "EventTitle": "Audi\u00eancia com o governador do Rio Grande do Sul, Eduardo Leite ", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Marcelo dos Guaranys \u2013 Secret\u00e1rio Executiva ", "Waldery Rodrigues \u2013 Secret\u00e1rio Especial de Fazenda", "Esteves Colnago \u2013 Secret\u00e1rio Adjunto da Secretaria Especial de Fazenda", "Artur Lemos J\u00fanior - Secret\u00e1rio de Meio Ambiente e Infraestrutura do Rio Grande do Su"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-08-06 15:30", "EventTitle": "Reuni\u00e3o semanal com o secret\u00e1rio especial de Desestatiza\u00e7\u00e3o, Desinvestimento e Mercados, Salim Mattar", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-08-06 16:30", "EventTitle": "Reuni\u00e3o semanal com o secret\u00e1rio especial de Previd\u00eancia e Trabalho, Rog\u00e9rio Marinho", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Daniella Marques - Chefe de Assessoria Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos", "Marcelo Guaranys \u2013 Secret\u00e1rio-Executivo ", "Bruno Bianco\t - Secret\u00e1rio Especial Adjunto de Previd\u00eancia e Trabalho", "Miguel Kauam - Diretor de Programa da Secretaria de Previd\u00eancia e Trabalho", "Rafaelo Abritta  - Assessor Especial do Ministro Substituto", "Alex Rodrigues - Assessor do Secret\u00e1rio Especial de Previd\u00eancia e Trabalho ", "Rog\u00e9rio Campos - Assessor Especial da Secretaria Executiva", "Rodrigo Toledo Cabral Cota - Diretor de Programa da Secretaria Executiv"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-08-06 17:30", "EventTitle": "Reuni\u00e3o semanal com o secret\u00e1rio especial de Produtividade, Emprego e Competitividade, Carlos Da Costa ", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Daniella Marques- Chefe da Assessoria Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos ", "Marcelo Guaranys - Secret\u00e1rio-Executivo ", "Rafaelo Abritta - Assessor Especial do Ministro Substituto", "Igor Calvet - Secret\u00e1rio Adjunto da Secretaria de Produtividade, Emprego e Competitividade", "Caio Megale - Secret\u00e1rio de Desenvolvimento da Ind\u00fastria, Com\u00e9rcio, Servi\u00e7os e Inova\u00e7\u00e3o ", "Diogo Mac Cord - Secret\u00e1rio de Desenvolvimento e Infraestrutura", "C\u00e9sar Mattos - Secret\u00e1rio de Advocacia da Concorr\u00eancia e Competitividade", "Fernando Holanda - Secret\u00e1rio de Pol\u00edticas P\u00fablicas para o Emprego", "Jorge Hargrave - Diretor de Programa", "Kelvia Albuquerque - Diretora de Programa \u2013 SE/ME", "Gustavo Lobo - Diretor de Programa \u2013 SE/ME", "Marcelo Souza - Diretor de Programa- SE/M"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-08-02 15:00", "EventTitle": "Audi\u00eancia com o presidente da Editora Abril, F\u00e1bio Carvalho", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia no Rio de Janeiro - RJ", "EventParticipants": ["Caio Megale - Secret\u00e1rio de Desenvolvimento da Ind\u00fastria, Com\u00e9rcio, Servi\u00e7os e Inova\u00e7\u00e3o/ME"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-08-02 16:00", "EventTitle": "Audi\u00eancia com grupo de especialistas", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia no Rio de Janeiro - RJ", "EventParticipants": ["Caio Megale - Secret\u00e1rio de Desenvolvimento da Ind\u00fastria, Com\u00e9rcio, Servi\u00e7os e Inova\u00e7\u00e3o/ME", "Patricia Andrade \u2013 Economista ", "Fernando Saldanha - Economista ", "Jo\u00e3o Accioly - Advogado, Sobrosa advogados", "Aod Cunha - Economista, Conselheiro do Grupo Gerdal", "David Cohen - Jornalista, Diretor Executivo da Revista Exame", "Eduardo Viola - Cientista Pol\u00edtico, UnB", "Fabio Giambiagi - Economista, Chefe do Departamento Econ\u00f4mico do BNDES", "Isaias Coelho - Pesquisador do N\u00facleo de Estudos Fiscais FGV", "Julian Chediak - Advogado, Chediak e Advogados", "Pedro Fernando Nery - Economista, Consultor Legislativo do Senado Federal", "Sergio Guimaraes - Gerente de Pesquisa em Economia do Desenvolvimento, BNDES.", "Eur\u00edpedes Alc\u00e2ntara - Jornalista", " "]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-08-08 09:30", "EventTitle": "Audi\u00eancia com o economista Delfim Neto (cancelada)", "EventLocation": "Gabinete Ministerial em S\u00e3o Paulo/SP - Avenida Paulista 2163, Edif\u00edcio Banco do Brasil ", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-08-08 11:00", "EventTitle": "Audi\u00eancia com Ricardo Paes de Barros, economista-chefe do Instituto Ayrton Senna (cancelada)", "EventLocation": "Gabinete Ministerial em S\u00e3o Paulo/SP - Avenida Paulista 2163, Edif\u00edcio Banco do Brasil", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-08-08 11:15", "EventTitle": "Audi\u00eancia com Andr\u00e9 Mendon\u00e7a, ministro da Advocacia-Geral da Uni\u00e3o", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia - Bloco P", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-08-09 10:00", "EventTitle": "Despachos internos", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia no Rio de Janeiro - RJ", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-08-09 12:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com Rog\u00e9rio Marinho, secret\u00e1rio especial de Previd\u00eancia e Trabalho", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia no Rio de Janeiro - RJ", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-08-09 15:00", "EventTitle": "Audi\u00eancia com Marcio Coriolano, presidente da Confedera\u00e7\u00e3o Nacional das Empresas de Seguros Gerais, Previd\u00eancia Privada e Vida, Sa\u00fade Suplementar e Capitaliza\u00e7\u00e3o (CNseg) ", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia no Rio de Janeiro - RJ", "EventParticipants": ["Solange Viera - Superintendente da SUSEP", "Caio Megale - Secret\u00e1rio de Desenvolvimento da Ind\u00fastria, Com\u00e9rcio, Servi\u00e7os e Inova\u00e7\u00e3o/ME", "Mirian Mara \u2013 Diretora de Rela\u00e7\u00f5es Institucionais da CNseg", "Antonio Trindade \u2013 Presidente da Federa\u00e7\u00e3o Nacional das Empresas de Seguros (FenSeg"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-08-07 17:30", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com o ministro interino do Turismo, Daniel Nepomoceno (cancelada)", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Marcelo \u00c1lvaro \u2013 Deputado Federal \u2013 PSL/MG ", "Marcelo Guaranys \u2013 Secret\u00e1rio Executivo \u2013 ME", "Waldery Rodrigues \u2013 Secret\u00e1rio Especial de Fazenda"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-08-07 18:20", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com o ministro do STF, Marco Aur\u00e9lio Mello", "EventLocation": "STF", "EventParticipants": ["Jose Levi Mello do Amaral \u2013 Procurador Geral da Fazenda Nacional", "Mansueto Almeida - Secret\u00e1rio do Tesouro Nacional"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-08-06 18:30", "EventTitle": "Reuni\u00e3o semanal com o secret\u00e1rio especial de Assuntos Internacionais e Com\u00e9rcio Exterior,  Marcos Troyjo ", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Marcelo Guaranys- Secret\u00e1rio-Executivo ", "Daniella Marques - Chefe da Assessoria Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos ", "Erivaldo Alfredo Gomes - Secret\u00e1rio de Assuntos Econ\u00f4micos Internacionais ", "Carlos Pio - Secret\u00e1rio da CAMEX", "Eduardo Leoni - Assessor da CAMEX", "Ana Paula Repezza - Secret\u00e1ria Executiva Adjunta da C\u00e2mara de Com\u00e9rcio Exterior", "Lucas Ferraz - Secret\u00e1rio de Comercio Exterior ", "Rodrigo Godinho - Assessor para Assuntos Internacionais", "Kelvia Frota Albuquerque - Diretora de Programa da Secretaria Executiva/ME", "Viviane Mendes - Chefe de Gabinete, Substituta - SECIN"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-08-06 19:30", "EventTitle": " Despacho com o secret\u00e1rio especial de Desburocratiza\u00e7\u00e3o, Gest\u00e3o e Governo Digital, Paulo Uebel", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-08-08 15:00", "EventTitle": " Audi\u00eancia com representantes da Plank E - Empresa de Engenharia e Consultoria G\u00e1s Natural (cancelada)", "EventLocation": "Gabinete Ministerial em S\u00e3o Paulo/SP - Avenida Paulista 2163, Edif\u00edcio Banco do Brasil", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-08-08 17:30", "EventTitle": "Talk Show no evento \u201c2\u207f\u1d48 Macro Day\u201d BTG PACTUAL ", "EventLocation": "Hotel Unique - Avenida Brigadeiro Lu\u00eds Ant\u00f4nio, 4.700 \u2013 S\u00e3o Paulo/SP", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-08-09 16:00", "EventTitle": "Audi\u00eancia com Roberto Jaguaribe, embaixador do Brasil na Alemanha", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia no Rio de Janeiro - RJ", "EventParticipants": ["Marcos Troyjo \u2013 Secret\u00e1rio Especial de Com\u00e9rcio Exterior e Assuntos Internacionais"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-08-09 17:00", "EventTitle": "Audi\u00eancia com Afonso Bevilaqua, economista", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia no Rio de Janeiro - RJ", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-08-09 18:00", "EventTitle": "Audi\u00eancia com Alo\u00edsio Ara\u00fajo, diretor da Funda\u00e7\u00e3o Get\u00falio Vargas", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia no Rio de Janeiro - RJ", "EventParticipants": ["Caio Megale - Secret\u00e1rio de Desenvolvimento da Ind\u00fastria, Com\u00e9rcio, Servi\u00e7os e Inova\u00e7\u00e3o/ME"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-08-09 19:00", "EventTitle": "Audi\u00eancia com F\u00e1bio Abrah\u00e3o, diretor de Infraestrutura do BNDES", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia no Rio de Janeiro - RJ", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-08-12 09:30", "EventTitle": "Semin\u00e1rio Declara\u00e7\u00e3o de Direitos de Liberdade Econ\u00f4mica - Debates sobre a MP 881/19", "EventLocation": "Audit\u00f3rio Externo do Superior Tribunal de Justi\u00e7a", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-08-12 10:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o-Geral de secret\u00e1rios do Minist\u00e9rio da Economia", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["- Daniella Marques \u2013 Chefe da Assessoria Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos", "- Cinara Lima - Chefe de Gabinete do Ministro da Economia", "- Miguel Ragone \u2013 Secret\u00e1rio-Executivo Adjunto ", "- Jos\u00e9 Levi - Procurador-Geral da Fazenda Nacional", "- Ricardo Soriano - Procurador-Geral da Fazenda Adjunto", "- Ana Paula Bittencourt - Subprocuradora-Geral da Fazenda Nacional", "- Jo\u00e3o Paulo Fachada - Secret\u00e1rio Especial da Receita Federal Adjunto", "- Waldery Rodrigues - Secret\u00e1rio Especial de Fazenda", "- Esteves Colnago - Secret\u00e1rio Especial de Fazenda Adjunto", "- Adolfo Sachsida - Secret\u00e1rio de Pol\u00edtica Econ\u00f4mica", "- Mansueto Almeida - Secret\u00e1rio do Tesouro Nacional", "- Carlos Da Costa - Secret\u00e1rio Especial de Produtividade e Competitividade", "- Igor Calvet - Secret\u00e1rio Especial de Produtividade e Competitividade Adjunto", "- Marcos Troyjo - Secret\u00e1rio Especial do Com\u00e9rcio Exterior e Assuntos Internacionais", "- Yana Dumaresq - Secret\u00e1rio Especial do Com\u00e9rcio Exterior e Assuntos Internacionais Adjunto", "- Paulo Uebel  - Secret\u00e1rio Especial de Desburocratiza\u00e7\u00e3o, Gest\u00e3o e Governo Digital", "- Gleisson Rubin - Secret\u00e1rio Especial de Desburocratiza\u00e7\u00e3o, Gest\u00e3o e Governo Digital  Adjunto", "- Salim Mattar - Secret\u00e1rio Especial de Desestatiza\u00e7\u00e3o, Desinvestimento e Mercados", "- Rog\u00e9rio Marinho - Secret\u00e1rio Especial de Previd\u00eancia e Trabalho", "- Bruno Bianco - Secret\u00e1rio Especial de Previd\u00eancia e Trabalho, Adjunto ", "- Marcelo Siqueira - Assessor Especial do Ministro", "- Bruno Travassos - Chefe da Assessoria  Especial  de Assuntos Parlamentares", "- Vitor Saback - Assessor Especial do Ministro", "- Samuel Kinoshita - Assessor Especial do Ministro em SP", "- Gabriela Valente - Chefe da Assessoria Especial de Comunica\u00e7\u00e3o Social"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-08-12 12:00", "EventTitle": "Almo\u00e7o com os secret\u00e1rios especiais", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["- Daniella Marques - Chefe da Assessoria Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos ", "- Waldery Rodrigues - Secret\u00e1rio Especial da Fazenda ", "- Carlos Da Costa - Secret\u00e1rio Especial de Produtividade e Competitividade ", "- Marcos Troyjo - Secret\u00e1rio Especial do Com\u00e9rcio Exterior e Assuntos Internacionais ", "- Paulo Uebel - Secret\u00e1rio Especial de Desburocratiza\u00e7\u00e3o, Gest\u00e3o e Governo Digital ", "- Salim Mattar - Secret\u00e1rio Especial de Desestatiza\u00e7\u00e3o, Desinvestimento e Mercados ", "- Marcelo Siqueira - Assessor Especial do Ministro ", "- Samuel Kinoshita - Assessor Especial do Ministro em SP "]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-08-12 15:30", "EventTitle": "Reuni\u00e3o semanal com o secret\u00e1rio especial da Receita Federal, Marcos Cintra", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["- Daniella Marques - Chefe da Assessoria Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos", "- Miguel Ragone \u2013 Secret\u00e1rio-Executivo Adjunto ", "- Marcelo Siqueira  - Assessor Especial do Ministro ", "- Marcelo de Lima e Souza - Diretor de Programa da Secretaria Executiva"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-08-12 17:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o semanal com o secret\u00e1rio especial de Com\u00e9rcio Exterior e Assuntos Internacionais, Marcos Troyjo ", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["- Daniella Marques - Chefe da Assessoria Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos ", "- Miguel Ragone \u2013 Secret\u00e1rio-Executivo Adjunto ", "- Fabiana Nomura - Secret\u00e1rio Especial de Assuntos Internacionais e Com\u00e9rcio Exterior Adjunta", "- Erivaldo Alfredo Gomes - Secret\u00e1rio de Assuntos Econ\u00f4micos Internacionais ", "- Carlos Pio - Secret\u00e1rio da CAMEX", "- Eduardo Leoni - Assessor da CAMEX", "- Ana Paula Repezza - Secret\u00e1ria Executiva Adjunta da C\u00e2mara de Com\u00e9rcio Exterior", "- Lucas Ferraz  - Secret\u00e1rio de Comercio Exterior ", "- Rodrigo Godinho - Assessor para Assuntos Internacionais", "- Elisa Fraga - Assessora da CECINT ", "Kelvia Frota Albuquerque - Diretora de Programa da Secretaria Executiva/ME", "Viviane Mendes - Chefe de Gabinete Substituta - SECINT"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-08-12 18:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o semanal com o secret\u00e1rio especial de Previd\u00eancia e Trabalho, Rog\u00e9rio Marinho", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["- Daniella Marques - Chefe de Assessoria Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos", "- Rog\u00e9rio Marinho - Secret\u00e1rio Especial de Previd\u00eancia e Trabalho", "- Bruno Bianco - Secret\u00e1rio Especial Adjunto de Previd\u00eancia e Trabalho", "- Miguel Kauam - Diretor de Programa da Secretaria de Previd\u00eancia e Trabalho", "- Rafaello Abritta - Assessor Especial do Ministro", "- Alex Rodrigues - Assessor do Secret\u00e1rio Especial de Previd\u00eancia e Trabalho ", "- Rog\u00e9rio Campos  - Assessor Especial da Secretaria Executiva", "- Rodrigo Toledo Cabral Cota - Diretor de Programa da Secretaria Executiva"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-08-12 19:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o semanal com o secret\u00e1rio especial de Produtividade, Emprego e Competitividade, Carlos Da Costa", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["- Daniella Marques - Chefe da Assessoria Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos ", "- Miguel Ragone - Secret\u00e1rio Executivo Adjunto", "- Igor Calvet - Secret\u00e1rio Adjunto da Secretaria de Produtividade, Emprego e Competitividade", "- Caio Megale - Secret\u00e1rio de Desenvolvimento da Ind\u00fastria, Com\u00e9rcio, Servi\u00e7os e Inova\u00e7\u00e3o ", "- Diogo Mac Cord - Secret\u00e1rio de Desenvolvimento e Infraestrutura", "- C\u00e9sar Mattos - Secret\u00e1rio de Advocacia da Concorr\u00eancia e Competitividade", "- Alexandre Messa - Subsecret\u00e1rio de Advocacia da Concorr\u00eancia", "- Jorge Hargrave - Diretor de Programa", "- Andrey Silva - Coordenador-Geral de Transportes, Recursos Naturais e Saneamento/ Ag\u00eancias Reguladores", "- Marcelo Souza - Diretor de Programa- SE/M"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-08-12 20:30", "EventTitle": "Audi\u00eancia com o senador Fernando Bezerra (MDB-PE)", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["- Daniella Marques \u2013 Chefe da Assessoria Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos", "- Waldery Rodrigues \u2013 Secret\u00e1rio Especial de Fazenda", "- Vitor de Almeida Saback \u2013 Assessor Especial do Ministro "]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-08-13 08:00", "EventTitle": "Cerim\u00f4nia de Hasteamento da Bandeira Nacional", "EventLocation": "Pal\u00e1cio da Alvorada", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-08-13 08:15", "EventTitle": "Reuni\u00e3o do Conselho de Governo com Jair Bolsonaro, presidente da Rep\u00fablica", "EventLocation": "Pal\u00e1cio da Alvorada", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-08-13 12:30", "EventTitle": "Reuni\u00e3o semanal com Roberto Campos, presidente do Banco Central", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Waldery Rodrigues \u2013 Secret\u00e1rio Especial de Fazenda", "Adolfo Sachsida \u2013 Secret\u00e1rio de Pol\u00edtica Econ\u00f4mica", "Mansueto Almeida \u2013 Secret\u00e1rio do Tesouro Nacional, Adjunto ", "Maur\u00edcio Moura - Diretor de Relacionamento Institucional e Cidadania", "Jo\u00e3o Manoel - Diretor de Organiza\u00e7\u00e3o do Sistema Financeiro e de Resolu\u00e7\u00e3o", "Carlos Viana - Diretor de Pol\u00edtica Econ\u00f4mica", "Bruno Fernandes - Diretor de Pol\u00edtica Monet\u00e1ria", "Carolina Barros - Diretora de Administra\u00e7\u00e3o", "Fernanda Nechio - Diretora de Assuntos Internacionais e de Gest\u00e3o de Riscos Corporativo"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-08-13 14:15", "EventTitle": "Audi\u00eancia com o senador Davi Alcolumbre (DEM-AP), presidente do Senado Federal", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia - Bloco P", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-08-13 14:30", "EventTitle": "Reuni\u00e3o de governan\u00e7a com os presidentes do BNDES e da CAIXA", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Daniella Marques - Chefe da Assessoria Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos", "Miguel Ragone \u2013 Secret\u00e1rio-Executivo Adjunto", "Waldery Rodrigues - Secret\u00e1rio Especial de Fazenda", "Esteves Conalgo - Secret\u00e1rio Especial de Fazenda Adjunto", "Salim Mattar - Secret\u00e1rio Especial de Desestatiza\u00e7\u00e3o, Desinvestimento e Mercados", "Gustavo Montezano - Presidente do BNDES ", "Pedro Guimar\u00e3es - Presidente da CAIXA ", "Marcelo Siqueira - Assessor Especial do Ministro", "Jos\u00e9 Levi - Procurador-Geral da Fazenda Naciona"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-08-13 17:30", "EventTitle": "Reuni\u00e3o semanal com Salim Mattar, secret\u00e1rio especial de Desestatiza\u00e7\u00e3o, Desinvestimento e Mercados (cancelada)", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-08-13 18:30", "EventTitle": "Audi\u00eancia com o senador, Tasso Jereissati, relator da Reforma da Previd\u00eancia, e senadora Simone Tebet, presidente da Comiss\u00e3o de Constitui\u00e7\u00e3o, Justi\u00e7a e Cidadania", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia, Esplanada dos Minist\u00e9rios, bloco P", "EventParticipants": ["Rog\u00e9rio Marinho - Secret\u00e1rio Especial de Previd\u00eancia e Trabalho ", "Daniella Marques \u2013 Chefe da Assessoria Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos ", "Vitor Saback - Assessor Especial do Ministro", "Leonardo Rolim -  Secret\u00e1rio de Previd\u00eancia", "Bruno Bianco - Secret\u00e1rio Especial de Previd\u00eancia e Trabalho, Adjunto"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-08-13 20:00", "EventTitle": "Audi\u00eancia com o ministro do Tribunal de Contas da Uni\u00e3o, Bruno Dantas", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia - Bloco P", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-08-14 09:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com dirigentes empresariais", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Paulo Uebel \u2013 Secret\u00e1rio Especial de Desburocratiza\u00e7\u00e3o, Gest\u00e3o e Governo Digital", "Gleisson Rubin \u2013 Secret\u00e1rio Especial Adjunto", "Geanluca Lorenzon \u2013 Diretor de Programa", "Lucas Vidigal (IFL BH)", "Daniel Miglorancia (EO SP)", "Michael Fukuda (EO CURITIBA)", "Gabriel Kanner (Brasil 200)", "Theodora Cioccari (IEE/EO) ", "Pedro de Cesaro (IEE) ", "Eduardo Cairoli (ACPA/IEE)", "Eduardo Privatto 27", "Marco Ant\u00f4nio Zanella Fortuna (IEE) ", "Juliana K\u00e4mpf (CACB/Ciclo) ", "Klaus Riffel (EO/Ciclo)", "Gustavo Penz (EO) ", "Laura Martins (IFL BSB)", "Greg\u00f3rio Rados (Ciclo) ", "Eduardo Lindenberg", "Helio Pepe - (L\u00edderes do Amanh\u00e3)", "Roberto Nahas (Ciclo)", "Thiago Carreiro (L\u00edderes do Amanh\u00e3) ", "Jo\u0101o Paulo Araujo (EO Rio)", "George Dalpiero (L\u00edderes do amanh\u00e3)", "Giulliano Sivieiro", "Gustavo Ribeiro", "Joseph Williams (EOSP)", "Leandro Cabral e Silva", "Georges Ebel (IFL-SP)", "Adriana Pira\u00edno Sansiviero (EOSP)", "Henri Siegert Chazan (Sindicato dos Hospitais, IEE, ILRS)", "Ricardo Gomes (IEE)", "Sergio Lewin (IEE e ILRS)", "Bruno A. Miglorancia (EO-SP)", "George Teixeira Pinheiro (CACB"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-08-14 10:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o extraordin\u00e1ria do Conselho Monet\u00e1rio Nacional (CMN)", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-08-14 10:30", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com Waldery Rodrigues, secret\u00e1rio especial de Fazenda", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Paulo Uebel \u2013 Secret\u00e1rio Especial de Gest\u00e3o e Governo Digital", "Esteves Colnago - Secret\u00e1rio Especial de Fazenda, Adjunto", "George Soares \u2013 Secret\u00e1rio de Or\u00e7amento Federal", "Carlos von Doellinges \u2013 Presidente do IPEA", "Geraldo Juli\u00e3o - Secret\u00e1rio Adjunto de Gest\u00e3o Fiscal", "Mansueto Almeida \u2013 Secret\u00e1rio do Tesouro Nacional", "Pedro Juc\u00e1 Maciel \u2013 Subsecret\u00e1rio de Planejamento Estrat\u00e9gico de Pol\u00edtica Fiscal", "Pricilla Santana \u2013 Subsecretaria de Rela\u00e7\u00f5es Intergovernamentais", "Itanielson Dantas \u2013 Coordenador Geral da Secretaria do Tesouro Nacional", "Aumara Bastos Feu \u2013 Subsecret\u00e1ria Substituta", "Jos\u00e9 Levi do Amaral \u2013 Procurador-Geral da Fazenda Nacional", "Ana Paula Bittencourt \u2013 Subprocuradora da PGFN", "Ma\u00edra Gomes - Coordenadora da Coordena\u00e7\u00e3o de Assuntos Financeiros", "Pedro Miranda - Subsecret\u00e1rio de Pol\u00edtica Microecon\u00f4mica e Financiamento da Infraestrutura", "Jeferson Bittencourt - Diretor de Programa", "Bruno Funchal - Diretor de Programas da Secret\u00e1ria Especial da Fazenda", "Gustavo Guimar\u00e3es \u2013 Diretor da Secretaria Especial de Fazenda", "Filipe Aguiar - Assessor da Secretaria Especial de Fazend"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-08-14 15:00", "EventTitle": "Subsecret\u00e1rio-Geral da Receita Federal do Brasil, Jo\u00e3o Paulo", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Luiz Fernando Teixeira Nunes - SUTRI", "Marcelo Melo de Souza - SUCOR", "Claudemir Malaquias - CETAD", "Jo\u00e3o Hamilton Heche - Assessor Receita", "Jonathan Jose Formiga - Assessor Receit"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-08-14 16:00", "EventTitle": "Audi\u00eancia com o senador Oriovisto Guimar\u00e3es, relator do Plano Plurianual (PPA)", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Waldery Rodrigues \u2013 Secret\u00e1rio Especial de Fazenda", "Andr\u00e9 Augusto Sak - Chefe de Gabinete", "Dalmo Palmeira - Chefe da Assessoria Or\u00e7ament\u00e1ria", "Manoel Rito - Assessor Or\u00e7ament\u00e1rio;", "Esteves Colnago \u2013 Secret\u00e1rio Especial Adjunto de Fazenda", "Vitor Saback \u2013 Assessor Especial do Ministro", "Edson Ramon - Presidente do Instituto Democracia e Liberdade - IDL", "Francisco Sime\u00e3o - Vice-Presidente do IDL", "H\u00e9lio Bampi - Vice-Presidente da FIEP", "Jos\u00e9 Roberto Ricken \u2013 Presidente da OCEPA"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-08-14 16:30", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com Romeu Zema, governador de Minas Gerais", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia - Bloco P", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-08-17 10:30", "EventTitle": "Reuni\u00e3o geral de secret\u00e1rios do Minist\u00e9rio da Economia", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Marcelo Guaranys- Secret\u00e1rio-Executivo", "Daniella Marques \u2013 Chefe da Assessoria Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos", "Cinara Lima - Chefe de Gabinete do Ministro da Economia", "Jos\u00e9 Levi - Procurador-Geral da Fazenda Nacional", "Ricardo Soriano - Procurador-Geral da Fazenda Adjunto", "Ana Paula Bittencourt - Subprocuradora-Geral da Fazenda Nacional", "Marcos Cintra - Secret\u00e1rio Especial da Receita Federal", "Jo\u00e3o Paulo Fachada - Secret\u00e1rio Especial da Receita Federal Adjunto", "Waldery Rodrigues - Secret\u00e1rio Especial de Fazenda", "Esteves Colnago - Secret\u00e1rio Especial de Fazenda Adjunto", "Adolfo Sachsida - Secret\u00e1rio de Pol\u00edtica Econ\u00f4mica", "Mansueto Almeida - Secret\u00e1rio do Tesouro Nacional", "Carlos Da Costa - Secret\u00e1rio Especial de Produtividade e Competitividade", "Igor Calvet - Secret\u00e1rio Especial de Produtividade e Competitividade Adjunto", "Marcos Troyjo - Secret\u00e1rio Especial do Com\u00e9rcio Exterior e Assuntos Internacionais", "Yana Dumaresq - Secret\u00e1rio Especial do Com\u00e9rcio Exterior e Assuntos Internacionais  Adjunto", "Paulo Uebel  - Secret\u00e1rio Especial de Desburocratiza\u00e7\u00e3o, Gest\u00e3o e Governo Digital", "Gleisson Rubin - Secret\u00e1rio Especial de Desburocratiza\u00e7\u00e3o, Gest\u00e3o e Governo Digital - Adjunto", "Salim Mattar - Secret\u00e1rio Especial de Desestatiza\u00e7\u00e3o, Desinvestimento e Mercados", "Rog\u00e9rio Marinho - Secret\u00e1rio Especial de Previd\u00eancia e Trabalho", "Bruno Bianco  - Secret\u00e1rio Especial de Previd\u00eancia e Trabalho, Adjunto ", "Marcelo Siqueira - Assessor Especial do Ministro", "Bruno Travassos - Chefe da Assessoria  Especial  de Assuntos Parlamentares", "Vitor Saback - Assessor Especial do Ministro", "Guilherme Afif  - Assessor Especial do Ministro", "Samuel Kinoshita - Assessor Especial do Ministro em SP", "Gabriela Valente - Chefe da Assessoria Especial de Comunica\u00e7\u00e3o Social"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-08-17 12:00", "EventTitle": "Almo\u00e7o com os secret\u00e1rios especiais ", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Marcelo Guaranys - Secret\u00e1rio-Executivo", "Daniella Marques \u2013 Chefe da Assessoria Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos", "Jos\u00e9 Levi - Procurador-Geral da Fazenda Nacional", "Marcos Cintra  - Secret\u00e1rio Especial da Receita Federal", "Waldery Rodrigues - Secret\u00e1rio Especial da Fazenda", "Carlos Da Costa - Secret\u00e1rio Especial de Produtividade e Competitividade", "Marcos Troyjo - Secret\u00e1rio Especial do Com\u00e9rcio Exterior e Assuntos Internacionais ", "Paulo Uebel - Secret\u00e1rio Especial de Desburocratiza\u00e7\u00e3o, Gest\u00e3o e Governo Digital ", "Salim Mattar - Secret\u00e1rio Especial de Desestatiza\u00e7\u00e3o, Desinvestimento e Mercados", "Rog\u00e9rio Marinho - Secret\u00e1rio Especial de Previd\u00eancia e Trabalho", "Samuel Kinoshita - Assessor Especial do Ministro em S\u00e3o Paulo"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-08-16 10:00", "EventTitle": "Despachos internos", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia no Rio de Janeiro - RJ", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-08-16 12:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com o secret\u00e1rio especial da Receita Federal, Marcos Cintra ", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia no Rio de Janeiro - RJ", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-08-16 15:00", "EventTitle": "Audi\u00eancia com o presidente da Toyota Brasil, Rafael Chang", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia no Rio de Janeiro - RJ", "EventParticipants": ["Celso Simomura \u2013 Regional Officer de Compras e Pesquisa & Desenvolvimento ", "Thiago Sugahara - Gerente de Assuntos Governamentais", "Caio Megale - Secret\u00e1rio de Desenvolvimento da Ind\u00fastria, Com\u00e9rcio, Servi\u00e7os e Inova\u00e7\u00e3o/ME"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-08-22 10:00", "EventTitle": "Audi\u00eancia com o embaixador de Israel, Yossi Shelley", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-08-22 11:00", "EventTitle": " Despacho com o secret\u00e1rio especial da Receita Federal, Marcos Cintra", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-08-22 15:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com o ministro da Educa\u00e7\u00e3o, Abraham Weintraub ", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Ant\u00f4nio Paulo Vogel \u2013 Secret\u00e1rio Executivo \u2013 Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o", "Waldery Rodrigues \u2013 Secret\u00e1rio Especial de Fazenda", "Esteves Conalgo \u2013 Secret\u00e1rio Especial de Fazenda Adjunto", "George Soares \u2013 Secret\u00e1rio de Or\u00e7amento Federal"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-08-21 09:30", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com l\u00edderes dos partidos na C\u00e2mara dos Deputados e presidente da C\u00e2mara dos Deputados, Rodrigo Maia", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Bento Albuquerque \u2013 Ministro de Estado de Minas e Energia ", "Roberto Campos - Presidente do Banco Central", "Daniella Marques \u2013 Chefe da Assessoria Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos", "Waldery Rodrigues \u2013 Secret\u00e1rio Especial de Fazenda  ", "Salim Mattar \u2013 Secret\u00e1rio Especial de Desestatiza\u00e7\u00e3o, Desinsvestimento e Mercados", "Bruno Travassos \u2013 Chefe da Assessoria Especial para Assuntos Parlamentares ", "Deputado Baleia Rossi \u2013 L\u00edder do MDB ", "Deputado Arthur Lira \u2013 L\u00edder do PP ", "Deputado Elmar Nascimento \u2013 L\u00edder DEM ", "Deputado Carlos Sampaio \u2013 L\u00edder PSDB ", "Deputado Jhonatan de Jesus \u2013 L\u00edder Republicanos ", "Deputado Andr\u00e9 de Paula \u2013 L\u00edder PSD ", "Deputado Aguinaldo Ribeiro \u2013 L\u00edder da Maioria", "Deputado Andr\u00e9 Ferreira \u2013 L\u00edder PSC ", "Deputado Toninho Wandscheer \u2013 L\u00edder PROS ", "Deputado Pedro Lucas \u2013 L\u00edder PTB ", "Deputado Augusto Coutinho \u2013 L\u00edder Solidariedade ", "Deputado Wellington Roberto \u2013 L\u00edder PL ", "Deputado Lu\u00eds Tib\u00e9 \u2013 L\u00edder Avante "]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-08-21 11:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o semanal com o secret\u00e1rio especial de Assuntos Internacionais e Com\u00e9rcio Exterior, Marcos Troyjo (cancelada)", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Miguel Ragone - Secret\u00e1rio Executivo Adjunto ", "Yana Dumaresq - Secret\u00e1ria Especial de Assuntos Internacionais e Com\u00e9rcio Exterior Adjunta", "Erivaldo Alfredo Gomes - Secret\u00e1rio de Assuntos Econ\u00f4micos Internacionais ", "Carlos Pio - Secret\u00e1rio da CAMEX", "Eduardo Leoni  - Assessor da CAMEX", "Ana Paula Repezza - Secret\u00e1ria Executiva Adjunta da C\u00e2mara de Com\u00e9rcio Exterior", "Lucas Ferraz - Secret\u00e1rio de Comercio Exterior ", "Marcelo Souza - Diretor de Programa da Secretaria Executiva", "Elisa Fraga - Assessora da CECINT ", "Carlos Lampert - Assessor para Assuntos Internacionais", "Leonardo Lahud - Assessor para Assuntos Internacionais", "Kelvia Frota Albuquerque - Diretora de Programa da Secretaria Executiva/ME", "Viviane Mendes - Chefe de Gabinete, Substituta - SECINT"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-08-14 17:00", "EventTitle": " Reuni\u00e3o com o ministro do Turismo, Marcelo \u00c1lvaro", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Marcelo Guaranys \u2013 Secret\u00e1rio-Executivo do Minist\u00e9rio da Economia", "Daniel Nepomuceno \u2013 Secret\u00e1rio- Executivo do Turismo", "Waldery Rodrigues \u2013 Secret\u00e1rio Especial de Fazenda do Minist\u00e9rio da Economi"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-08-14 17:30", "EventTitle": "Audi\u00eancia com o presidente da Associa\u00e7\u00e3o Brasileira de Medicina de Tr\u00e1fego, Arilson Carvalho", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-08-14 18:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o semanal com o secret\u00e1rio especial de Desestatiza\u00e7\u00e3o, Desinvestimento e Mercados, Salim Mattar", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-08-19 08:45", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com o presidente da Rep\u00fablica, Jair Bolsonaro", "EventLocation": "Pal\u00e1cio do Planalto", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-08-19 09:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com Onyx Lorenzoni, ministro-chefe da Casa Civil", "EventLocation": "Pal\u00e1cio do Planalto", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-08-19 14:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com Jair Bolsonaro, presidente da Rep\u00fablica", "EventLocation": "Pal\u00e1cio do Planalto", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-08-19 15:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o semanal com o secret\u00e1rio especial da Receita Federal, Marcos Cintra (cancelada)", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Marcelo Guaranys \u2013 Secret\u00e1rio-Executivo ", "Daniella Marques \u2013 Chefe da Assessoria Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos ", "Marcelo Siqueira - Assessor Especial do Ministro ", "Marcelo de Lima e Souza - Diretor de Programa da Secretaria Executiva"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-08-16 16:00", "EventTitle": "Audi\u00eancia com o presidente do Sistema Firjan, Eduardo Eug\u00eanio ", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia no Rio de Janeiro \u2013 RJ", "EventParticipants": ["Caio Megale - Secret\u00e1rio de Desenvolvimento da Ind\u00fastria, Com\u00e9rcio, Servi\u00e7os e Inova\u00e7\u00e3o/ME"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-08-15 10:00", "EventTitle": "Audi\u00eancia com o presidente do Centro de Debate de Pol\u00edticas P\u00fablicas (CDPP), Affonso Pastore", "EventLocation": "Gabinete Ministerial em S\u00e3o Paulo-SP - Avenida Paulista 2163, Ed. Banco do Brasil ", "EventParticipants": ["Samuel Kinoshita \u2013 Assessor Especial do Ministro "]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-08-15 11:00", "EventTitle": "Audi\u00eancia com investidores indianos ", "EventLocation": "Gabinete Ministerial em S\u00e3o Paulo-SP - Avenida Paulista 2163, Ed. Banco do Brasil", "EventParticipants": ["Marcos Troyjo \u2013 Secret\u00e1rio Especial de Com\u00e9rcio Exterior e Assuntos Internacionais ", "Samuel Kinoshita \u2013 Assessor Especial do Ministro", "Anurag Srivastava - President & Country Head, Brazil & Latin America da Aditya Birla Group", "Daniel Kolbar \u2013 Diretor para o Mercosul do Minist\u00e9rio da Economia de Israel", "Ronaldo Duarte - CEO South America da Birla Carbon", "Rui Chammas \u2013 CEO da Sterlite Power", "Ved Tiwari - Global CEO (Infra) da Sterlite Power", "Marco Tanure \u2013 CFO da Sterlite Power", "Anil Joshi \u2013 CEO da Tech Mahindra", "Andre Santos \u2013 CFO da Tech Mahindra", "Fabiano Funari - Senior Vice President da Wipro", "Renato Werner \u2013 CEO da Shoghi", "Claudio Giusti - Country Manager da Royal Enfield", "Atul Injatkar - Country Manager da Wabag", "Vishal Singh \u2013 CEO da Hindalco", "Yuji Hamada \u2013 CFO da UPL", "Stephane Perard \u2013 CEO do Emirates", "Babita Roy \u2013 CFO da Grupo Sun Pharma", "Daniel Barzi - Director General da Ranbaxy Farmac\u00eautica Ltda", "Pinaki Trivedi \u2013 CEO da Unichem", "Shreshth Bhatia \u2013 Diretor da Farma Vision", "Jefferson de Paula - CEO LATAM da Arcelor Mittal", "Marcelo Ferreira Leite - CEO South America da InoxCVA", "Divanildo Albuquerque - Diretor Presidente Brasil da Jaguar Land Rover", "Tushar Parikh - Country Manager da Grupo TATA - TCS", "Bruno Rocha \u2013 CFO da Grupo TATA - TCS", "Fernando Teixeira \u2013 CEO da ACG", "Anil Dhamani \u2013 CEO da Dr. Reddy's", "Fl\u00e1vio N\u00e1ufel \u2013 Presidente da Zetra/ Salaryfits", "Walter Salles \u2013 Director da SAE Towers", "Karin Fofonca \u2013 CEO da HCL", "Tadeu Nardocci \u2013 CEO da Novelis", "Claudio Elsas \u2013 CEO da Infosys", "Joydeep Bhattacharjee \u2013 CEO da Torrent Pharma"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-08-15 12:30", "EventTitle": "Palestra na 20\u00b0 Confer\u00eancia Anual Santander ", "EventLocation": "Teatro Santander \u2013 Vila Ol\u00edmpia - S\u00e3o Paulo \u2013 SP", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-08-22 16:00", "EventTitle": "  Apresenta\u00e7\u00e3o do projeto \u201cP\u00e1tria Digital - Dia D da Transforma\u00e7\u00e3o Digital\u201d", "EventLocation": "Pal\u00e1cio do Planalto", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-08-21 15:00", "EventTitle": "10\u00aa Reuni\u00e3o do Conselho de Programas de Parcerias de Investimentos (CPPI) ", "EventLocation": "Pal\u00e1cio do Planalto", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-08-21 17:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o semanal com o secret\u00e1rio especial de Desburocratiza\u00e7\u00e3o, Gest\u00e3o e Governo Digital, Paulo Uebel ", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Marcelo Guaranys \u2013 Secret\u00e1rio-Executivo", "Daniella Marques - Chefe da Assessoria Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos ", "Rafaelo Abritta  - Assessor Especial do Ministro", "Cristiano Heckert - Secret\u00e1rio de Gest\u00e3o ", "Wagner Lenhart - Secret\u00e1rio de Gest\u00e3o e Desempenho de Pessoal", "Luis Felipe Salin Monteiro - Secret\u00e1rio de Governo Digital", "Ulysses Cesar - Secret\u00e1rio Adjunto de Governo Digital  ", "Erika Nassar - Diretora de Programa da Secretaria Executiva", "Gleisson Rubin - Secret\u00e1rio-especial adjunto de Desburocratiza\u00e7\u00e3o, Gest\u00e3o e Governo Digital", "Geanluca Lorenzon - Diretor de Programa", "Juliana Ribeiro - Diretora de Programa", "Vin\u00edcius Pecora - Assessor"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-08-21 18:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o semanal com o secret\u00e1rio especial de Desestatiza\u00e7\u00e3o, Desinvestimento e Mercado, Salim Mattar ", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-08-21 19:30", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com o senador Eduardo Braga (MDB-AM)", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia - Bloco P", "EventParticipants": ["Vitor Saback \u2013 Assessor Especial do Ministro - ME", "Waldery Rodrigues \u2013 Secret\u00e1rio Especial de Fazenda - ME", "Esteves Colnago \u2013 Secret\u00e1rio Especial de Fazenda, Adjunto - ME", "George Soares \u2013 Secret\u00e1rio de Or\u00e7amento Federal - ME", "Cleiton Menezes \u2013 Assessor ", ""]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-08-20 09:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o de governan\u00e7a com os presidentes do BNDES, Caixa Econ\u00f4mica Federal e Banco do Brasil", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["- Daniella Marques - Chefe da Assessoria Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos", "- Marcelo Guaranys - Secret\u00e1rio-Executivo ", "- Waldery Rodrigues - Secret\u00e1rio Especial de Fazenda", "- Esteves Conalgo - Secret\u00e1rio Especial de Fazenda Adjunto", "- Gustavo Montezano - Presidente do BNDES ", "- Pedro Guimar\u00e3es - Presidente da CAIXA ", "- Rubem Novaes  - Presidente do Banco do Brasil ", "- Marcelo Siqueira - Assessor Especial do Ministro", "- Jos\u00e9 Levi - Procurador-Geral da Fazenda Naciona"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-08-20 11:00", "EventTitle": "Lan\u00e7amento da Estrat\u00e9gia Nacional Integrada para a Desjudicializa\u00e7\u00e3o da Previd\u00eancia Social e assinatura do Termo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica para interc\u00e2mbio das bases de dados entre Conselho Nacional de Justi\u00e7a, Minist\u00e9rio da Economia e INSS", "EventLocation": "Sal\u00e3o Nobre do STF", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-08-23 10:30", "EventTitle": "Audi\u00eancia com o presidente da ANFAVEA,  Luiz Carlos Moraes (cancelada)", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia no Rio de Janeiro - RJ", "EventParticipants": ["Caio Megale - Secret\u00e1rio de Desenvolvimento da Ind\u00fastria, Com\u00e9rcio, Servi\u00e7os e Inova\u00e7\u00e3o/ME"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-08-23 15:00", "EventTitle": "Audi\u00eancia com o economista-chefe e s\u00f3cio da Legacy Capital, Pedro Jobim  (cancelada)", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia no Rio de Janeiro - RJ", "EventParticipants": ["Felipe Guerra \u2013 S\u00f3cio da Legacy Capital", "Caio Megale - Secret\u00e1rio de Desenvolvimento da Ind\u00fastria, Com\u00e9rcio, Servi\u00e7os e Inova\u00e7\u00e3o/ME"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-08-26 09:00", "EventTitle": " Reuni\u00e3o com ministro-chefe da Casa Civil, Onyx Lonrezoni ", "EventLocation": "Pal\u00e1cio do Planalto", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-08-26 10:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com o presidente da Rep\u00fablica, Jair Bolsonaro", "EventLocation": "Pal\u00e1cio do Planalto", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-08-19 15:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com Waldery Rodrigues, secret\u00e1rio especial de Fazenda", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia - Bloco P", "EventParticipants": ["      Marcelo Siqueira \u2013 Assessor Especial do Ministro ", "Paulo Uebel \u2013 Secret\u00e1rio Especial de Gest\u00e3o e Governo Digital", "Esteves Colnago \u2013 Secret\u00e1rio Especial de Fazenda, Adjunto ", "Mansueto Almeida \u2013 Secret\u00e1rio do Tesouro Nacional ", "Jose Levi \u2013 Procurador-Geral da Fazenda Nacional ", "George Soares \u2013 Secret\u00e1rio de Or\u00e7amento Federal ", "Carlos von Doellinger \u2013 Presidente do IPEA", "Geraldo Juli\u00e3o \u2013 Secret\u00e1rio Adjunto de Gest\u00e3o Fiscal", "Pricilla Santana \u2013 Subsecretaria de Rela\u00e7\u00f5es Intergovernamentais", "Alexandre Manoel \u2013 Secret\u00e1rio de Avalia\u00e7\u00e3o de Pol\u00edticas P\u00fablicas, Planejamento, Energia e Loteria \u2013 SECAP", "Bruno Funchal - Diretor de Programas da Secret\u00e1ria Especial da Fazenda", "Gustavo Guimar\u00e3es \u2013 Diretor da Secretaria Especial de Fazenda ", "Filipe Aguiar - Assessor da Secretaria Especial de Fazenda", "Professor Aloisio Ara\u00fajo \u2013 FGV ", "     Caio Megale - Secret\u00e1rio de Desenvolvimento da Ind\u00fastria, Com\u00e9rcio, Servi\u00e7os e Inova\u00e7\u00e3o/ME"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-08-19 17:30", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com o presidente da C\u00e2mara dos Deputados, Rodrigo Maia ", "EventLocation": "Resid\u00eancia Oficial do Presidente da C\u00e2mara", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-08-19 19:00", "EventTitle": "Audi\u00eancia com Marisol Argueta, diretora do F\u00f3rum Econ\u00f4mico Mundial para a Am\u00e9rica Latina ", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia - Bloco P", "EventParticipants": ["Marcos Troyjo \u2013 Secret\u00e1rio Especial do Com\u00e9rcio Exterior e Assuntos Internacionais", "James Elias \u2013 Chefe de Gabinete da Secretaria Especial do Com\u00e9rcio Exterior e Assuntos Internacionais"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-08-27 09:30", "EventTitle": "Reuni\u00e3o semanal com o secret\u00e1rio especial da Receita Federal, Marcos Cintra", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Rog\u00e9rio Marinho  - Secret\u00e1rio Especial de Previd\u00eancia e Trabalho ", "Marcelo Sousa Silva \u2013 Assessor da Secretaria Executiva", "Daniella Marques\t - Chefe da Assessoria Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos", "Waldery Rodrigues - Secret\u00e1rio Especial de Fazenda", "Adolfo Sachsida - Secret\u00e1rio de Pol\u00edtica Econ\u00f4mica ", "Rafaelo Abritta - Assessor Especial do Ministro ", "Samuel Kinoshita - Assessor Especial do Ministro", "Marcelo de Lima e Souza - Diretor de Programa da Secretaria Executiva", "Vanessa Canado - Diretora do Centro de Cidadania Fiscal ", "Alo\u00edsio Ara\u00fajo - Diretor da Funda\u00e7\u00e3o Get\u00falio Vargas - FGV", "Luiz Fernando Teixeira Nunes - Subsecret\u00e1rio da Sutri", "Claudemir Malaquias \u2013 Coordenador-Geral do Cetad", "Roberto Name \u2013 Coordenadora-Geral do Cetad Substituto do Cetad", "Fernando Mombeli - Coordenador Geral da Cosit ", "Claudia Pimentel - Coordenadora Geral da Cosit Substituta", "Rachel de Lima Falc\u00e3o - Cosit", "Roni Peterson Bernardino de Brito - Cosit", "Othoniel Lucas de Sousa Junior - Coordenador da Cosit", "Jonathan Jose F Oliveira - Assessor da RFB", "Jo\u00e3o H Rech - Assessor da RFB", "Gabriela Valente  - Assessora Especial de Comunica\u00e7\u00e3o Social  "]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-08-27 14:30", "EventTitle": "Reuni\u00e3o do Conselho de Governo com o presidente da Rep\u00fablica , Jair Bolsonaro", "EventLocation": "Pal\u00e1cio do Planalto", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-08-15 17:20", "EventTitle": "Encerramento 19\u00ba Semin\u00e1rio sobre G\u00e1s Natural", "EventLocation": "Centro de Conven\u00e7\u00f5es Sul America - Cidade Nova - Rio de Janeiro -  RJ", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-08-28 09:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o semanal com o secret\u00e1rio especial de Fazenda, Waldery Rodrigues", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["- Marcelo Guaranys \u2013 Secret\u00e1rio Executivo", "- Daniella Marques \u2013 Chefe da Assessoria de Assuntos Estrat\u00e9gicos ", "- Marcelo Siqueira \u2013 Assessor Especial do Ministro ", "- Paulo Uebel \u2013 Secret\u00e1rio Especial de Gest\u00e3o e Governo Digital", "- Esteves Colnago \u2013 Secret\u00e1rio Especial de Fazenda, Adjunto ", "- Mansueto Almeida \u2013 Secret\u00e1rio do Tesouro Nacional ", "- Jose Levi \u2013 Procurador-Geral da Fazenda Nacional ", "- George Soares \u2013 Secret\u00e1rio de Or\u00e7amento Federal ", "- Carlos von Doellinger \u2013 Presidente do IPEA", "- Geraldo Juli\u00e3o \u2013 Secret\u00e1rio Adjunto de Gest\u00e3o Fiscal", "- Bruno Funchal - Diretor de Programas da Secret\u00e1ria Especial da Fazenda", "- Filipe Aguiar - Assessor da Secretaria Especial de Fazenda", "- Ana Paula Bittencourt \u2013 Subprocuradora da Fazenda Nacional ", "- Vitor Saback \u2013 Assessor Especial para Assuntos Parlamentares", "- Gabriela Valente \u2013 Chefe da Assessoria Especial de Comunica\u00e7\u00e3o Social", "- Bruno Travassos \u2013 Chefe da Assessoria Especial para Assuntos Parlamentare"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-08-28 11:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com o governador da Para\u00edba, Jo\u00e3o Azev\u00eado", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["- Caio Megale - Secret\u00e1rio de Desenvolvimento da Ind\u00fastria, Com\u00e9rcio, Servi\u00e7os e Inova\u00e7\u00e3o ", "- Chen Yong \u2013 Presidente da Zhoushan IMC YY com sede na cidade de Zhoushan \u2013 China", "- David Saginaw \u2013 Diretor Comercial da McQuilling Partners com sede em New York ", "- Hailing Wang \u2013 Diretora da Zhoushan IMC Y Y ", "- Yang Wanming \u2013 Embaixador Extraordin\u00e1rio e Plenipotenci\u00e1rio da Rep\u00fablica Popular da China no Brasil", "- Roberto M M Braga - Diretores da RB", "- Gustavo A. P. Braga \u2013 Diretores da RB", "Consultores Associados \u2013 Representantes da McQulling Partners na Para\u00edba.", "Deputados da Bancada Federal da Para\u00edba ", "- Adauto Marcolino Fernandes J\u00fanior - Secret\u00e1rio Executivo de Representa\u00e7\u00e3o Institucional do Governo da Para\u00edb"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-08-29 08:30", "EventTitle": "Caf\u00e9 da manh\u00e3 com o presidente da Rep\u00fablica, Jair Bolsonaro", "EventLocation": "Pal\u00e1cio do Planalto", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-08-29 09:30", "EventTitle": "Reuni\u00e3o do Conselho Nacional de Pol\u00edtica Energetica - CNPE ", "EventLocation": "Minist\u00e9rio de Minas e Energia", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-09-02 10:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o geral de secret\u00e1rios do Minist\u00e9rio da Economia", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Marcelo Guaranys - Secret\u00e1rio-Executivo", "Daniella Marques \u2013 Chefe da Assessoria Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos", "Cinara Lima - Chefe de Gabinete do Ministro da Economia", "Jos\u00e9 Levi - Procurador-Geral da Fazenda Nacional", "Ricardo Soriano - Procurador-Geral da Fazenda Adjunto", "Ana Paula Bittencourt - Subprocuradora-Geral da Fazenda Nacional", "Marcos Cintra - Secret\u00e1rio Especial da Receita Federal", "Waldery Rodrigues - Secret\u00e1rio Especial de Fazenda", "Esteves Colnago - Secret\u00e1rio Especial de Fazenda Adjunto", "Adolfo Sachsida - Secret\u00e1rio de Pol\u00edtica Econ\u00f4mica", "Mansueto Almeida - Secret\u00e1rio do Tesouro Nacional", "Carlos Da Costa - Secret\u00e1rio Especial de Produtividade e Competitividade", "Igor Calvet - Secret\u00e1rio Especial de Produtividade e Competitividade  Adjunto", "Yana Dumaresq - Secret\u00e1rio Especial do Com\u00e9rcio Exterior e Assuntos Internacionais  Adjunto", "Paulo Uebel  - Secret\u00e1rio Especial de Desburocratiza\u00e7\u00e3o, Gest\u00e3o e Governo Digital", "Gleisson Rubin - Secret\u00e1rio Especial de Desburocratiza\u00e7\u00e3o, Gest\u00e3o e Governo Digital Adjunto", "Salim Mattar - Secret\u00e1rio Especial de Desestatiza\u00e7\u00e3o, Desinvestimento e Mercados", "Rog\u00e9rio Marinho - Secret\u00e1rio Especial de Previd\u00eancia e Trabalho", "Bruno Bianco  - Secret\u00e1rio Especial de Previd\u00eancia e Trabalho Adjunto ", "Marcelo Siqueira - Assessor Especial do Ministro", "Bruno Travassos - Chefe da Assessoria  Especial  de Assuntos Parlamentares", "Vitor Saback - Assessor Especial do Ministro", "Guilherme Afif  - Assessor Especial do Ministro", "Samuel Kinoshita - Assessor Especial do Ministro em SP", "Gabriela Valente - Chefe da Assessoria Especial de Comunica\u00e7\u00e3o Social"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-09-02 11:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com Raimundo Carreiro, ministro do Tribunal de Contas da Uni\u00e3o", "EventLocation": "Tribunal de Contas da Uni\u00e3o (TCU) - St. de Administra\u00e7\u00e3o Federal Sul", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-08-20 12:00", "EventTitle": "Audi\u00eancia com o governador do Paran\u00e1, Ratinho J\u00fanior", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["- Marcos Cintra \u2013 Secret\u00e1rio Especial da Receita Federal do Brasil", "- Carlos Da Costa \u2013 Secret\u00e1rio Especial de Produtividade e Competitividade ", "- Caio Megale \u2013 Secret\u00e1rio de Desenvolvimento da Ind\u00fastria, Com\u00e9rcio, Servi\u00e7os e Inova\u00e7\u00e3o \u2013 SEPEC/ME", "- Gustavo Ene \u2013 futuro Secret\u00e1rio de Desenvolvimento da Ind\u00fastria, Com\u00e9rcio, Servi\u00e7os e Inova\u00e7\u00e3o \u2013 SEPEC/ME", "- Eduardo Bekin - Presidente da Ag\u00eancia Paran\u00e1 Desenvolvimento", "- Alexander Seitz \u2013 Membro do Conselho de Administra\u00e7\u00e3o da Audi AG para Finan\u00e7as, China, Conformidade e Integridade ", "- Johannes Roscheck \u2013 Presidente e CEO da Audi do Brasil. ", "- Roberto Braun \u2013 Diretor de Assuntos Governamentais e Sustentabilidade", "- Valdemar Bernardo Jorge - Secret\u00e1rio de Planejamento", "- Daniel Vilas B\u00f4as Rocha - Chefe de Gabinete do Governador ", "- Wilson Bley Lipsk - Presidente do BRD"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-08-20 12:30", "EventTitle": "Almo\u00e7o semanal com o presidente do Banco Central, Roberto  Campos", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["- Waldery Rodrigues \u2013 Secret\u00e1rio Especial de Fazenda", "- Adolfo Sachsida \u2013 Secret\u00e1rio de Pol\u00edtica Econ\u00f4mica", "- Mansueto Almeida \u2013 Secret\u00e1rio do Tesouro Nacional ", "Participantes BCB:", "- Roberto de Oliveira Campos Neto - Presidente do Banco Central do Brasil", "- Paulo S\u00e9rgio Neves de Souza - Diretor de Fiscaliza\u00e7\u00e3o", "- Ot\u00e1vio Ribeiro Damaso - Diretor de Regula\u00e7\u00e3o", "- Jo\u00e3o Manoel Pinho de Mello - Diretor de Organiza\u00e7\u00e3o do Sistema Financeiro e de Resolu\u00e7\u00e3o", "- Carolina de Assis Barros - Diretora de Administra\u00e7\u00e3"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-08-20 14:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com os secret\u00e1rios especiais de Previd\u00eancia e Trabalho, Rog\u00e9rio Marinho, e de Produtividade, Emprego e Competitividade, Carlos Da Costa (cancelada)", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["- Daniella Marques - Chefe de Assessoria Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos", "- Miguel Ragone  - Secret\u00e1rio Executivo-Adjunto", "- Bruno Bianco - Secret\u00e1rio Especial Adjunto de Previd\u00eancia e Trabalho", "- Marcelo Siqueira - Assessor Especial do Ministro", "- Rodrigo Toledo Cabral Cota - Diretor de Programa da Secretaria Executiva ", "- Igor Calvet - Secret\u00e1rio Adjunto da Secretaria de Produtividade, Emprego e Competitividade", "- Caio Megale - Secret\u00e1rio de Desenvolvimento da Ind\u00fastria, Com\u00e9rcio, Servi\u00e7os e Inova\u00e7\u00e3o ", "- Diogo Mac Cord - Secret\u00e1rio de Desenvolvimento e Infraestrutura", "- C\u00e9sar Mattos - Secret\u00e1rio de Advocacia da Concorr\u00eancia e Competitividade", "- Jorge Hargrave - Diretor de Program"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-08-20 15:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o de l\u00edderes do Senado Federal", "EventLocation": " Sala de Reuni\u00f5es da Presid\u00eancia do Senado", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-08-23 15:50", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com a presidente do IBGE, Susana Guerra ", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia no Rio de Janeiro - RJ", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-08-23 17:30", "EventTitle": "Audi\u00eancia com o presidente da Petrobras, Roberto Castello Branco ", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia no Rio de Janeiro - RJ", "EventParticipants": ["Anelise Quint\u00e3o - Diretora Executiva de Refino e G\u00e1s Natural", "Cl\u00e1udio Mastella - Gerente Executivo de Comercializa\u00e7\u00e3o no Mercado Interno", "Lauro Cotta - Assessor do Presidente da Petrobras", "Caio Megale - Secret\u00e1rio de Desenvolvimento da Ind\u00fastria, Com\u00e9rcio, Servi\u00e7os e Inova\u00e7\u00e3o/ME"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-08-26 10:30", "EventTitle": "Reuni\u00e3o geral de secret\u00e1rios do Minist\u00e9rio da Economia", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Marcelo Guaranys - Secret\u00e1rio-Executivo", "Daniella Marques \u2013 Chefe da Assessoria Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos", "Cinara Lima - Chefe de Gabinete do Ministro da Economia", "Jos\u00e9 Levi - Procurador-Geral da Fazenda Nacional", "Ricardo Soriano - Procurador-Geral da Fazenda Adjunto", "Ana Paula Bittencourt - Subprocuradora-Geral da Fazenda Nacional", "Marcos Cintra - Secret\u00e1rio Especial da Receita Federal", "Waldery Rodrigues - Secret\u00e1rio Especial de Fazenda", "Esteves Colnago - Secret\u00e1rio Especial de Fazenda Adjunto", "Adolfo Sachsida - Secret\u00e1rio de Pol\u00edtica Econ\u00f4mica", "Mansueto Almeida - Secret\u00e1rio do Tesouro Nacional", "Carlos Da Costa - Secret\u00e1rio Especial de Produtividade e Competitividade", "Igor Calvet - Secret\u00e1rio Especial de Produtividade e Competitividade  Adjunto", "Yana Dumaresq - Secret\u00e1rio Especial do Com\u00e9rcio Exterior e Assuntos Internacionais  Adjunto", "Paulo Uebel  - Secret\u00e1rio Especial de Desburocratiza\u00e7\u00e3o, Gest\u00e3o e Governo Digital", "Gleisson Rubin - Secret\u00e1rio Especial de Desburocratiza\u00e7\u00e3o, Gest\u00e3o e Governo Digital Adjunto", "Salim Mattar - Secret\u00e1rio Especial de Desestatiza\u00e7\u00e3o, Desinvestimento e Mercados", "Rog\u00e9rio Marinho - Secret\u00e1rio Especial de Previd\u00eancia e Trabalho", "Bruno Bianco  - Secret\u00e1rio Especial de Previd\u00eancia e Trabalho Adjunto ", "Marcelo Siqueira - Assessor Especial do Ministro", "Bruno Travassos - Chefe da Assessoria  Especial  de Assuntos Parlamentares", "Vitor Saback - Assessor Especial do Ministro", "Guilherme Afif  - Assessor Especial do Ministro", "Samuel Kinoshita - Assessor Especial do Ministro em SP", "Gabriela Valente - Chefe da Assessoria Especial de Comunica\u00e7\u00e3o Social", ""]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-08-26 12:00", "EventTitle": "Almo\u00e7o com os secret\u00e1rios especiais ", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Marcelo Guaranys - Secret\u00e1rio-Executivo", "Daniella Marques- Chefe da Assessoria Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos", "Jos\u00e9 Levi - Procurador-Geral da Fazenda Nacional", "Marcos Cintra  - Secret\u00e1rio Especial da Receita Federal", "Waldery Rodrigues - Secret\u00e1rio Especial da Fazenda", "Carlos Da Costa - Secret\u00e1rio Especial de Produtividade e Competitividade", "Marcos Troyjo - Secret\u00e1rio Especial do Com\u00e9rcio Exterior e Assuntos Internacionais ", "Paulo Uebel - Secret\u00e1rio Especial de Desburocratiza\u00e7\u00e3o, Gest\u00e3o e Governo Digital ", "Salim Mattar - Secret\u00e1rio Especial de Desestatiza\u00e7\u00e3o, Desinvestimento e Mercados", "Marcelo Siqueira - Assessor Especial do Ministro ", "Samuel Kinoshita - Assessor Especial do Ministro em SP", "Guilherme Afif - Assessor Especial do Ministro"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-08-26 14:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com o presidente da Rep\u00fablica, Jair Bolsonaro", "EventLocation": "Pal\u00e1cio do Planalto", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-09-03 10:00", "EventTitle": "Acompanhar o presidente da Rep\u00fablica em audi\u00eancia com Jos\u00e9 Maria \u00c1lvarez-Pallete, presidente Mundial da Telefonia-Vivo ", "EventLocation": "Pal\u00e1cio do Planalto", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-09-03 11:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o de Governan\u00e7a", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Daniella Marques - Assessora Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos", "Marcelo Guaranys  - Secret\u00e1rio-Executivo ", "Waldery Rodrigues - Secret\u00e1rio Especial de Fazenda", "Esteves Conalgo - Secret\u00e1rio Especial de Fazenda Adjunto", "Salim Mattar - Secret\u00e1rio Especial de Desestatiza\u00e7\u00e3o e Desinvestimento", "Gustavo Montezano - Presidente do BNDES ", "F\u00e1bio Almeida Abrah\u00e3o - Diretor de Infraestrutura do BNDES", "Pedro Guimar\u00e3es - Presidente da CAIXA ", "Rubem Novaes - Presidente do Banco do Brasil ", "Marcelo Siqueira - Assessor Especial do Ministro", "Jos\u00e9 Levi - Procurador-Geral da Fazenda Naciona"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-08-30 10:00", "EventTitle": "Audi\u00eancia com o diretor do Centro de Economia Mundial da FGV, Carlos Langoni (cancelada)", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia no Rio de Janeiro - RJ", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-08-30 10:30", "EventTitle": "Audi\u00eancia com o chairman e CEO da Exxon Mobil Corporation, Darren Woods", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia no Rio de Janeiro \u2013 RJ", "EventParticipants": ["Carla Lacerda \u2013 Presidente da Exxon Mobil no Brasil.", "Marcos Troyjo \u2013 Secret\u00e1rio Especial de Com\u00e9rcio Exterior e Assuntos Internacionais", "Caio Megale \u2013 Secret\u00e1rio de Desenvolvimento da Ind\u00fastria, Com\u00e9rcio, Servi\u00e7os e Inova\u00e7\u00e3o/ME"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-08-27 16:30", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com Onyx Lorenzoni, ministro-chefe da Casa Civil", "EventLocation": "Casa Civil", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-08-27 16:30", "EventTitle": "Reuni\u00e3o semanal com o secret\u00e1rio especial de Desestatiza\u00e7\u00e3o, Desinvestimento e Mercados, Salim Mattar (cancelada)", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-08-27 17:30", "EventTitle": "Reuni\u00e3o semanal com o secret\u00e1rio especial de Produtividade, Emprego e Competitividade, Carlos Da Costa, e secret\u00e1rio especial de Previd\u00eancia e Trabalho, Rog\u00e9rio Marinho ", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Daniella Marques - Chefe de Assessoria Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos", "Marcelo Guaranys \u2013 Secret\u00e1rio-Executivo", "Marcelo Siqueira - Assessor Especial do Ministro ", "Igor Calvet - Secret\u00e1rio Adjunto da Secretaria de Produtividade, Emprego e Competitividade", "Caio Megale - Secret\u00e1rio de Desenvolvimento da Ind\u00fastria, Com\u00e9rcio, Servi\u00e7os e Inova\u00e7\u00e3o ", "Diogo Mac Cord - Secret\u00e1rio de Desenvolvimento e Infraestrutura", "Fernando Holanda - Secret\u00e1rio de Pol\u00edticas P\u00fablicas para o Emprego", "C\u00e9sar Mattos - Secret\u00e1rio de Advocacia da Concorr\u00eancia e Competitividade", "Jorge Hargrave - Diretor de Programa", "Bruno Bianco  - Secret\u00e1rio Especial de Previd\u00eancia e Trabalho, Adjunto", "Bruno Dalcomo - Secret\u00e1rio de Trabalho ", "Waldery Rodrigues - Secret\u00e1rio Especial de Fazenda ", "Adolfo Sachsida - Secret\u00e1rio de Pol\u00edtica Econ\u00f4mica"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-08-27 19:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com Rodrigo Maia, presidente da C\u00e2mara dos Deputados", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia, Esplanada dos Minist\u00e9rios, bloco P", "EventParticipants": ["Daniella Marques \u2013 chefe da Assessoria Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos", "Deputado Aguinaldo Ribeiro \u2013 PP/PB", "Rog\u00e9rio Marinho \u2013 secret\u00e1rio Especial de Previd\u00eancia e Trabalho", "Mansueto Almeida \u2013 secret\u00e1rio do Tesouro Naciona"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-08-28 12:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com o ministro-chefe da Casa Civil, Onyx Lorenzoni", "EventLocation": "Pal\u00e1cio do Planalto", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-08-28 15:00", "EventTitle": "Acompanha o presidente da Rep\u00fablica, Jair Bolsonaro, em audi\u00eancia com Randall Stephenson, CEO e Presidente AT&T", "EventLocation": "Pal\u00e1cio do Planalto", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-08-28 16:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com o secret\u00e1rio especial da Receita Federal, Marcos Cintra,  secret\u00e1rio Especial de Previd\u00eancia e Trabalho, Rog\u00e9rio Marinho", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["- Marcelo Guaranys \u2013 Secret\u00e1rio-Executivo ", "- Miguel Ragone  - Secret\u00e1rio-Executivo Adjunto ", "- Daniella Marques \u2013 Chefe da Assessoria Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos", "- Adolfo Sachsida - Secret\u00e1rio de Pol\u00edtica Econ\u00f4mica ", "- Rafaelo Abritta  - Assessor Especial do Ministro ", "- Marcelo de Lima e Souza - Diretor de Programa da Secretaria Executiva", "- Vanessa Canado - Diretora do Centro de Cidadania Fiscal ", "- Alo\u00edsio Ara\u00fajo  - Diretor da Funda\u00e7\u00e3o Get\u00falio Vargas - FGV", "- Luiz Fernando Teixeira Nunes - Subsecret\u00e1rio da Sutri", "- Claudemir Malaquias - Coordenador Geral do Cetad", "- Roberto Name - Substituto do Cetad", "- Fernando Mombeli - Coordenador Geral da Cosit ", "- Claudia Pimentel - Coordenadora Geral da Cosit Substituta", "- Rachel de Lima Falc\u00e3o - Cosit", "- Roni Peterson Bernardino de Brito - Cosit", "- Othoniel Lucas de Sousa Junior - Coordenador da Cosit", "- Jonathan Jose F Oliveira - Assessor da RFB", "- Jo\u00e3o H Rech - Assessor da RFB", "- Gabriela Valente - Assessora Especial de Comunica\u00e7\u00e3o Social  ", "- Marcelo de Souza Mello - Subsecret\u00e1rio da SUCOR", "- Fausto Vieira Coutinho - Subsecret\u00e1rio da SUANA", "- Frederico Igor Leite Faber - Subsecret\u00e1rio da SUARA", "- I\u00e1garo Jung Martins  - Subsecret\u00e1rio da SUFI"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-08-28 19:30", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com o governador do Estado do Amap\u00e1, Waldez G\u00f3es", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Waldery Rodrigues J\u00fanior \u2013 Secret\u00e1rio Especial da Fazenda", "Senador Lucas Barreto \u2013 PSD/AP", "Josenildo Abrantes - Secretaria de Estado da Fazenda do Amap\u00e1", "Luis Carlos \u2013 Procurador do Estado de Amap\u00e1", "Sueli Colares - Secret\u00e1ria da Representa\u00e7\u00e3o do Governo do Amap\u00e1", "Rosilene Vieira \u2013 Chefe de Gabinete do Governador ", "Vitor Saback \u2013 Assessor Especial do Ministro "]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-08-29 11:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o semanal com o secret\u00e1rio especial de Com\u00e9rcio Exterior,  Marcos Troyjo ", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Miguel Ragone - Secret\u00e1rio Executivo Adjunto\t", "Yana Dumaresq - Secret\u00e1ria Especial de Assuntos Internacionais e Com\u00e9rcio Exterior Adjunta", "Erivaldo Alfredo Gomes - Secret\u00e1rio de Assuntos Econ\u00f4micos Internacionais Carlos Pio - Secret\u00e1rio da CAMEX\t", "Eduardo Leoni - Assessor da CAMEX\t", "Ana Paula Repezza - Secret\u00e1ria Executiva Adjunta da C\u00e2mara de Com\u00e9rcio Exterior", "Lucas Ferraz - Secret\u00e1rio de Com\u00e9rcio Exterior \t", "Marcelo Souza - Diretor de Programa da Secretaria Executiva\t", "Elisa Fraga - Assessora da CECINT \t", "Carlos Lampert - Assessor para Assuntos Internacionais\t", "Leonardo Lahud - Assessor para Assuntos Internacionais\t", "Kelvia Frota Albuquerque - Diretora de Programa da Secretaria Executiva/ME\t", "Viviane Mendes - Chefe de Gabinete Substituta - SECINT"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-08-29 14:00", "EventTitle": "Solenidade de Lan\u00e7amento do Projeto em Frente Brasil", "EventLocation": "Pal\u00e1cio do Planalto", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-08-29 15:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o do Conselho Monet\u00e1rio Nacional", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-09-04 09:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o semanal com o secret\u00e1rio especial de Fazenda, Waldery Rodrigues", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Marcelo Guaranys \u2013 Secret\u00e1rio-Executivo", "Daniella Marques \u2013 Chefe da Assessoria Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos ", "Marcelo Siqueira \u2013 Assessor Especial do Ministro ", "Paulo Uebel \u2013 Secret\u00e1rio Especial de Gest\u00e3o e Governo Digital", "Esteves Colnago \u2013 Secret\u00e1rio Especial de Fazenda Adjunto ", "Mansueto Almeida \u2013 Secret\u00e1rio do Tesouro Nacional ", "Jose Levi \u2013 Procurador-Geral da Fazenda Nacional ", "Pricilla Santana \u2013 Subsecret\u00e1ria de Rela\u00e7\u00f5es Financeiras Intergovernamentais", "Gustavo Guimar\u00e3es \u2013 Diretor da Secretaria Especial de Fazenda ", "Bruno Funchal - Diretor de Programas da Secret\u00e1ria Especial da Fazenda", "Filipe Aguiar - Assessor da Secretaria Especial de Fazenda", "Ana Paula Bittencourt \u2013 Subprocuradora da Fazenda Nacional ", "Rafaelo Abritta \u2013 Assessor Especial do Ministro", "Gabriela Valente \u2013 Chefe da Assessoria Especial de Comunica\u00e7\u00e3o Social", "Bruno Travassos \u2013 Chefe da Assessoria Especial para Assuntos Parlamentare"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-09-04 15:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o semanal com o secret\u00e1rio especial da Receita Federal, Marcos Cintra", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Marcelo de Sousa Silva - Secret\u00e1rio da Receita Federal Adjunto ", "Marcelo Guaranys \u2013 Secret\u00e1rio-Executivo ", "Miguel Ragone - Secret\u00e1rio Executivo Adjunto ", "Rog\u00e9rio Marinho - Secret\u00e1rio Especial de Previd\u00eancia e Trabalho ", "Daniella Marques - Assessora Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos", "Marcelo Siqueira  - Assessor Especial do Ministro ", "Adolfo Sachsida - Secret\u00e1rio de Pol\u00edtica Econ\u00f4mica ", "Rafaelo Abritta - Assessor Especial do Ministro ", "Marcelo de Lima e Souza - Diretor de Programa da Secretaria Executiva", "Alo\u00edsio Ara\u00fajo - Diretor da Funda\u00e7\u00e3o Get\u00falio Vargas - FGV", "Luiz Fernando Teixeira Nunes - Subsecret\u00e1rio da Sutri", "Claudemir Malaquias - Coordenador Geral do Cetad", "Roberto Name - Substituto do Cetad", "Fernando Mombeli - Coordenador Geral da Cosit ", "Claudia Pimentel - Coordenadora Geral da Cosit Substituta", "Rachel de Lima Falc\u00e3o - Cosit", "Roni Peterson Bernardino de Brito - Cosit", "Othoniel Lucas de Sousa Junior - Coordenador da Cosit", "Jonathan Jose F Oliveira - Assessor da RFB", "Jo\u00e3o H Rech - Assessor da RFB", "Gabriela Valente  - Assessora Especial de Comunica\u00e7\u00e3o Social  ", "Marcelo de Souza Mello - Subsecret\u00e1rio da SUCOR", "Fausto Vieira Coutinho - Subsecret\u00e1rio da SUANA", "Frederico Igor Leite Faber - Subsecret\u00e1rio da SUARA", "I\u00e1garo Jung Martins         - Subsecret\u00e1rio da SUFIS", "Altemir Linhares - Assessor RFB ", "Caio Megale - Secret\u00e1rio de Desenvolvimento da Ind\u00fastria, Com\u00e9rcio, Servi\u00e7os e Inova\u00e7\u00e3o/M"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-09-05 13:00", "EventTitle": "Almo\u00e7o com presidentes e representantes do Poder360 e Sistema Jangadeiro", "EventLocation": "Espa\u00e7o Bambu por Toca \u2013 Fortaleza (CE)", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-09-05 14:15", "EventTitle": "Pronunciamento \u201cA Nova Economia do Brasil \u2013 O impacto para a Regi\u00e3o Nordeste\u201d", "EventLocation": "Espa\u00e7o Bambu por Toca \u2013 Fortaleza (CE)", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-09-05 16:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com o senador Tasso Jereissati (PSDB/CE)", "EventLocation": " Edif\u00edcio Iguatemi Empresarial. Avenida Washington Soares, 55 \u2013 Fortaleza \u2013 CE", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-09-06 11:00", "EventTitle": "Despacho interno", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia no Rio de Janeiro - RJ", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-09-06 15:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com o ministro de Produ\u00e7\u00e3o e Trabalho da Argentina, Dante Sica", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia no Rio de Janeiro - RJ", "EventParticipants": ["Daniella Marques - Chefe da Assessoria Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos", "Marcos Troyjo \u2013 Secret\u00e1rio Especial de Com\u00e9rcio Exterior e Assuntos Internacionais", "Caio Megale - Secret\u00e1rio de Desenvolvimento da Ind\u00fastria, Com\u00e9rcio, Servi\u00e7os e Inova\u00e7\u00e3o/ME", "Federico Lavopa - Subsecretario de Comercio Exterior da Rep\u00fablica Argentina", "Lucas Ferraz \u2013 Secret\u00e1rio de Com\u00e9rcio Exterior/M"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-09-06 16:00", "EventTitle": "Coletiva \u00e0 imprensa sobre novo acordo automotivo Brasil-Argentina", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia no Rio de Janeiro - RJ", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-09-02 12:00", "EventTitle": "Almo\u00e7o com os secret\u00e1rios especiais ", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Marcelo Guaranys - Secret\u00e1rio-Executivo", "Daniella Marques- Chefe da Assessoria Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos", "Jos\u00e9 Levi - Procurador-Geral da Fazenda Nacional", "Waldery Rodrigues - Secret\u00e1rio Especial da Fazenda", "Carlos Da Costa - Secret\u00e1rio Especial de Produtividade e Competitividade", "Marcos Troyjo - Secret\u00e1rio Especial do Com\u00e9rcio Exterior e Assuntos Internacionais ", "Paulo Uebel - Secret\u00e1rio Especial de Desburocratiza\u00e7\u00e3o, Gest\u00e3o e Governo Digital ", "Salim Mattar - Secret\u00e1rio Especial de Desestatiza\u00e7\u00e3o, Desinvestimento e Mercados", "Marcelo Siqueira - Assessor Especial do Ministro ", "Samuel Kinoshita - Assessor Especial do Ministro em S\u00e3o Paulo"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-09-02 14:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com o presidente da Rep\u00fablica, Jair Bolsonaro", "EventLocation": "Pal\u00e1cio do Planalto", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-09-02 15:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o semanal com o secret\u00e1rio especial da Receita Federal, Marcos Cintra", "EventLocation": "\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Marcelo Guaranys \u2013 Secret\u00e1rio- Executivo ", "Daniella Marques \u2013 Chefe da Assessoria Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos", "Marcelo Siqueira- Assessor Especial do Ministro ", "Marcelo de Lima e Souza - Diretor de Programa da Secretaria Executiva", "Rogerio marinho \u2013 Secret\u00e1rio Especial de Previd\u00eancia e Trabalho", "Gabriela Valente, Assessora Especial de Comunica\u00e7\u00e3o Social  ", "Alo\u00edsio Ara\u00fajo - Diretor da Funda\u00e7\u00e3o Get\u00falio Vargas \u2013 FGV", "Marcelo de Souza Mello - Subsecret\u00e1rio da SUCOR - RFB", "Fausto Vieira Coutinho - Subsecret\u00e1rio da SUANA \u2013 RFB", "Frederico Igor Leite Faber - Subsecret\u00e1rio da SUARA \u2013 RFB ", "I\u00e1garo Jung Martins - Subsecret\u00e1rio da SUFIS - RFB", "Claudemir Malaquias - Coordenador Geral do Cetad \u2013 RFB", "Roberto Name - Substituto do Cetad \u2013 RFB", "Fernando Mombeli - Coordenador Geral da Cosit", "Claudia Pimentel - Coordenadora Geral da Cosit substituta"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-09-02 18:00", "EventTitle": "Audi\u00eancia com o presidente da C\u00e2mara dos Deputados, Rodrigo Maia", "EventLocation": "Resid\u00eancia Oficial do Presidente da C\u00e2mara", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-08-20 20:00", "EventTitle": "Orador de honra da 19\u00aa edi\u00e7\u00e3o do Valor 1000", "EventLocation": "Hotel Unique \u2013 S\u00e3o Paulo (SP)", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-08-26 16:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o de tributa\u00e7\u00e3o com a presen\u00e7a do presidente da Rep\u00fablica, Jair Bolsonaro", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Secret\u00e1rio especial da Receita Federal, Marcos Cintra"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-08-26 18:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o semanal com o secret\u00e1rio especial de Produtividade, Emprego e Competitividade, Carlos Da Costa (cancelada)", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Daniella Marques - Chefe de Assessoria Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos", "Marcelo Guaranys \u2013 Secret\u00e1rio-Executivo", "Marcelo Siqueira - Assessor Especial do Ministro ", "Carlos Da Costa - Secret\u00e1rio Especial de Produtividade e Competitividade ", "Igor Calvet - Secret\u00e1rio da Secretaria de Produtividade, Emprego e Competitividade Adjunto", "Caio Megale - Secret\u00e1rio de Desenvolvimento da Ind\u00fastria, Com\u00e9rcio, Servi\u00e7os e Inova\u00e7\u00e3o ", "Diogo Mac Cord - Secret\u00e1rio de Desenvolvimento e Infraestrutura", "Fernando Holanda - Secret\u00e1rio de Pol\u00edticas P\u00fablicas para o Emprego", "C\u00e9sar Mattos - Secret\u00e1rio de Advocacia da Concorr\u00eancia e Competitividade", "Jorge Hargrave - Diretor de Programa"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-08-26 19:00", "EventTitle": " Reuni\u00e3o semanal com o secret\u00e1rio especial de Desburocratiza\u00e7\u00e3o, Gest\u00e3o e Governo Digital, Paulo Uebel (cancelada)", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Marcelo Guaranys \u2013 Secret\u00e1rio-Executivo", "Daniella Marques - Chefe da Assessoria Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos ", "Rafaelo Abritta  - Assessor Especial do Ministro", "Juliana Natrielli - Secret\u00e1ria Especial Adjunto de Desburocratiza\u00e7\u00e3o, Gest\u00e3o e Governo Digital substituta", "Cristiano Heckert - Secret\u00e1rio de Gest\u00e3o ", "Wagner Lenhart - Secret\u00e1rio de Gest\u00e3o e Desempenho de Pessoal", "Luis Felipe Monteiro - Secret\u00e1rio de Governo Digital", "Erika Nassar - Diretora de Programa da Secretaria Executiva"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-09-03 14:30", "EventTitle": "Audi\u00eancia com o deputado federal Vanderlei Macris (PSDB/SP)", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Daniella Marques \u2013 Chefe da Assessoria Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos", "Rog\u00e9rio Marinho \u2013 Secret\u00e1rio Especial de Previd\u00eancia e Trabalho"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-09-03 15:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com o Jos\u00e9 Maria \u00c1lvarez Pallet, presidente e CEO da Telef\u00f4nica S/A", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Angel Vil\u00e1 - COO Telefonica S/A", "Christian Gebara \u2013 Presidente da Telefonia-Vivo", "Eduardo Navarro de Carvalho \u2013 Presidente do Conselho Telef\u00f4nica/ Vivo", "Renato Gasparetto \u2013 Vice- Presidente Telef\u00f4nica/ Vivo", "Carlos Da Costa \u2013 Secret\u00e1rio Especial de Produtividade e Competitividade", "Caio Megale - Secret\u00e1rio de Desenvolvimento da Ind\u00fastria, Com\u00e9rcio, Servi\u00e7os e Inova\u00e7\u00e3o"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-09-03 16:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o semanal com o secret\u00e1rio especial de Desburocratiza\u00e7\u00e3o, Gest\u00e3o e Governo Digital, Paulo Uebel", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Marcelo Guaranys \u2013 Secret\u00e1rio-Executivo", "Daniella Marques - Chefe da Assessoria Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos ", "Marcelo Siqueira - Assessor Especial do Ministro", "Juliana Natrielli - Secret\u00e1ria Especial Adjunto de Desburocratiza\u00e7\u00e3o, Gest\u00e3o e Governo Digital substituta", "Cristiano Heckert - Secret\u00e1rio de Gest\u00e3o ", "Wagner Lenhart - Secret\u00e1rio de Gest\u00e3o e Desempenho de Pessoal", "Luis Felipe Salin Monteiro - Secret\u00e1rio de Governo Digital", "Erika Nassar - Diretora de Programa da Secretaria Executiv"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-08-30 11:30", "EventTitle": "Audi\u00eancia com o presidente Coca-Cola Brasil, Henrique Braun ", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia no Rio de Janeiro - RJ", "EventParticipants": ["Marcos Troyjo \u2013 Secret\u00e1rio Especial de Com\u00e9rcio Exterior e Assuntos Internacionais/ ME ", "Caio Megale - Secret\u00e1rio de Desenvolvimento da Ind\u00fastria, Com\u00e9rcio, Servi\u00e7os e Inova\u00e7\u00e3o/ME", "Henrique Braun - Presidente Coca-Cola Brasil", "Alexandre Fernandes, Vice Presidente de Finan\u00e7as da Coca-Cola Brasil"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-08-30 12:30", "EventTitle": "Audi\u00eancia com a presidente da Equinor Brasil, Margareth \u00d8vrum  ", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia no Rio de Janeiro - RJ", "EventParticipants": ["Marcos Troyjo \u2013 Secret\u00e1rio Especial de Com\u00e9rcio Exterior e Assuntos Internacionais/ ME ", "Caio Megale - Secret\u00e1rio de Desenvolvimento da Ind\u00fastria, Com\u00e9rcio, Servi\u00e7os e Inova\u00e7\u00e3o/ME", "Al Cook - Vice-Presidente Executivo de Estrat\u00e9gia da Equinor", "Veronica Coelho \u2013 Vice-Presidente S\u00eanior de Estrat\u00e9gia e Novos Neg\u00f3cios da Equinor Brasil", "\u00d8istein Johannessen \u2013 Vice-Presidente de Rela\u00e7\u00f5es Institucionais da Equinor Brasil", "Rafael Gloria \u2013 CFO da Equinor Brasil"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-08-30 15:00", "EventTitle": "Audi\u00eancia com o presidente da Federa\u00e7\u00e3o das Ind\u00fastrias do Estado de S\u00e3o Paulo (Fiesp), Paulo Skaf  ", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia no Rio de Janeiro - RJ", "EventParticipants": ["Marcos Troyjo \u2013 Secret\u00e1rio Especial de Com\u00e9rcio Exterior e Assuntos Internacionais/ ME ", "Caio Megale - Secret\u00e1rio de Desenvolvimento da Ind\u00fastria, Com\u00e9rcio, Servi\u00e7os e Inova\u00e7\u00e3o/ME"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-08-30 16:00", "EventTitle": " Audi\u00eancia com o presidente da Associa\u00e7\u00e3o Nacional dos Fabricantes de Ve\u00edculos Automotores (ANFAVEA), Luiz Carlos Moraes  ", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia no Rio de Janeiro - RJ", "EventParticipants": ["Marcos Troyjo \u2013 Secret\u00e1rio Especial de Com\u00e9rcio Exterior e Assuntos Internacionais", "Caio Megale - Secret\u00e1rio de Desenvolvimento da Ind\u00fastria, Com\u00e9rcio, Servi\u00e7os e Inova\u00e7\u00e3o/ME", "Marcos Munhoz - Vice-Presidente da ANFAVEA (GM)", "Ricardo Martins - Vice-Presidente da ANFAVEA (Hyundai)", "Antonio S\u00e9rgio - Vice-Presidente da ANFAVEA (FCA)", "Roberto Braun - Vice-Presidente da ANFAVEA (Audi)", "Alfredo Miguel - Vice-Presidente da ANFAVEA (John Deere)", "Jo\u00e3o Alecrim - Vice-Presidente da ANFAVEA (Ford)", "Aur\u00e9lio Santana - Diretor Executivo da ANFAVEA"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-08-28 20:00", "EventTitle": "Audi\u00eancia com o deputado federal Silvio Costa Filho (Republicanos - PE)", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Waldery Rodrigues \u2013 Secret\u00e1rio Especial de Fazenda ME", "Deputado Silvio Costa Filho - Republicanos - PE", "Renato Cunha \u2013 Presidente do Sinda\u00e7\u00facar de Pernambuco \t", "Bruno Travassos \u2013 Chefe da Assessoria Especial para Assuntos Parlamentares ", "Yana Dumaresq \u2013 Secret\u00e1ria Especial Adjunta do Com\u00e9rcio Exterior e Assuntos Internacionais", ""]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-09-04 18:00", "EventTitle": "Audi\u00eancia com Susan Segal, presidente & CEO Americas Society and Council of the Americas", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Marcos Troyjo \u2013 Secret\u00e1rio Especial de Com\u00e9rcio Exterior e Assuntos Internacionais do ME", "Yana Dumaresq \u2013 Secret\u00e1ria  Especial de Com\u00e9rcio Exterior e Assuntos Internacionais Adjunta do ME", "Rodrigo Godinho \u2013 Assessor para Assuntos Internacionais do ME"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-09-04 19:00", "EventTitle": "Audi\u00eancia com Marcelo Claure, CEO Innovation Fund do Softbank", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Israel Hernandez \u2013 Chefe de Assuntos Governamentai"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-09-06 17:00", "EventTitle": "Audi\u00eancia Antonio Filosa, presidente da Fiat Chrysler Automobiles para a Am\u00e9rica Latina. ", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia no Rio de Janeiro - RJ", "EventParticipants": ["Daniella Marques - Chefe da Assessoria Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos", "Caio Megale - Secret\u00e1rio de Desenvolvimento da Ind\u00fastria, Com\u00e9rcio, Servi\u00e7os e Inova\u00e7\u00e3o/ME", "Antonio Sergio Martins Mello - Diretor de Rela\u00e7\u00f5es Institucionais", "M\u00e1rcio Lima -Diretor Jur\u00eddic"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-09-06 18:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com especialistas", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia no Rio de Janeiro - RJ", "EventParticipants": ["Daniella Marques \u2013 Chefe da Assessoria Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos/ME", "Caio Megale - Secret\u00e1rio de Desenvolvimento da Ind\u00fastria, Com\u00e9rcio, Servi\u00e7os e Inova\u00e7\u00e3o/ME\t", "Aloisio Ara\u00fajo", "Ana Carla Abr\u00e3o", "Aod Cunha", "Beny Parnes", "Claudio Frischtak", "David Cohen", "Evandro Pontes", "Fernando Saldanha", "Isaias Coelho", "Jo\u00e3o Accioly", "Julian Chediak", "Marcos Mendes", "Odemiro Fonseca", "Patricia Andrade", "Sergio Guimar\u00e3es\t", ""]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-09-02 20:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com a ministra da Mulher, da Fam\u00edlia e dos Direitos Humanos, Damares Alves", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia - Bloco P", "EventParticipants": ["Participantes:", "Tatiana Alvarenga - Secret\u00e1ria Executiva do Minist\u00e9rio da Mulher, da Fam\u00edlia e dos Direitos Humanos ", "Waldery Rodrigues \u2013 Secret\u00e1rio Especial de Fazenda", "Paulo Uebel \u2013 Secret\u00e1rio Especial de Desburocratiza\u00e7\u00e3o , Gest\u00e3o e Governo Digital ", "Esteves Colnago \u2013 Secret\u00e1rio Especial da Fazenda, Adjunto", "George Soares \u2013 Secret\u00e1rio de Or\u00e7amento Federal  ", "Cristiano Heckert - Secret\u00e1rio de Gest\u00e3o"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-08-26 20:00", "EventTitle": "Palestra na Premia\u00e7\u00e3o Melhores&Maiores da Revista EXAME ", "EventLocation": "Sala S\u00e3o Paulo - Pra\u00e7a J\u00falio Prestes, 16 - Campos El\u00edseos, S\u00e3o Paulo - SP", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-09-03 17:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o semanal com o secret\u00e1rio especial de Com\u00e9rcio Exterior e Assuntos Internacionais, Marcos Troyjo", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Marcelo Guaranys \u2013 Secret\u00e1rio-Executivo ", "Daniella Marques - Chefe da Assessoria Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos", "Yana Dumaresq - Secret\u00e1ria Especial de Assuntos Internacionais e Com\u00e9rcio Exterior Adjunta", "Erivaldo Alfredo Gomes - Secret\u00e1rio de Assuntos Econ\u00f4micos Internacionais ", "Carlos Pio - Secret\u00e1rio da CAMEX", "Eduardo Leoni - Assessor da CAMEX", "Ana Paula Repezza - Secret\u00e1ria Executiva Adjunta da C\u00e2mara de Com\u00e9rcio Exterior", "Lucas Ferraz - Secret\u00e1rio de Comercio Exterior ", "Marcelo Souza - Diretor de Programa da Secretaria Executiva", "Elisa Fraga - Assessora da CECINT ", "Rodrigo Godinho - Assessor para Assuntos Internacionais", "Carlos Lampert - Assessor para Assuntos Internacionais", "Leonardo Lahud - Assessor para Assuntos Internacionais", "Kelvia Frota Albuquerque - Diretora de Programa da Secretaria Executiva/ME", "Viviane Mendes - Chefe de Gabinete Substituta - SECIN"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-09-03 18:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com o secret\u00e1rio especial de Produtividade e Competitividade,  Carlos Da Costa, e o secret\u00e1rio especial de Previd\u00eancia e Trabalho,  Rog\u00e9rio Marinho ", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Daniella Marques\t- Chefe de Assessoria Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos", "Marcelo Guaranys  - Secret\u00e1rio-Executivo", "Marcelo Siqueira - Assessor Especial do Ministro ", "Caio Megale  - Secret\u00e1rio de Desenvolvimento da Ind\u00fastria, Com\u00e9rcio, Servi\u00e7os e Inova\u00e7\u00e3o", "Fernando Holanda - Secret\u00e1rio de Pol\u00edticas P\u00fablicas para o Emprego", "Jorge Hargrave - Diretor de Programa", "Bruno Bianco  - Secret\u00e1rio Especial de Previd\u00eancia e Trabalho, Adjunto", "Bruno Dalcomo  - Secret\u00e1rio de Trabalho ", "Waldery Rodrigues - Secret\u00e1rio Especial de Fazenda ", "Adolfo Sachsida - Secret\u00e1rio de Pol\u00edtica Econ\u00f4mica", "Rodrigo Zerbone - Subsecret\u00e1rio de Capital Humano da Secretaria de Pol\u00edticas P\u00fablicas para o Emprego \u2013 SPPE/SEPEC/ME", "Marcelo Ferreira - Subsecret\u00e1rio de Emprego da Secretaria de Pol\u00edticas P\u00fablicas para o Emprego \u2013 SPPE/SEPEC/ME", "Samuel Kinoshita - Assessor Especial do Ministr"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-09-03 20:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o semanal com o secret\u00e1rio especial de Desestatiza\u00e7\u00e3o, Desinvestimento e Mercados, Salim Mattar", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-08-30 17:00", "EventTitle": "Audi\u00eancia com o diretor da Funda\u00e7\u00e3o Get\u00falio Vargas (FGV), Aloisio Ara\u00fajo ", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia no Rio de Janeiro - RJ", "EventParticipants": ["Marcos Troyjo \u2013 Secret\u00e1rio Especial de Com\u00e9rcio Exterior e Assuntos Internacionais", "Caio Megale \u2013 Secret\u00e1rio de Desenvolvimento da Ind\u00fastria, Com\u00e9rcio, Servi\u00e7os e Inova\u00e7\u00e3o/ME"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-09-09 09:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com o ministro-chefe da Casa Civil, Onyx Lorenzoni ", "EventLocation": "Pal\u00e1cio do Planalto", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-09-09 10:30", "EventTitle": "Reuni\u00e3o-Geral de Secret\u00e1rios do Minist\u00e9rio da Economia", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Marcelo Guaranys - Secret\u00e1rio-Executivo", "Daniella Marques - Assessora Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos", "Cinara Lima - Chefe de Gabinete do Ministro da Economia", "Jos\u00e9 Levi - Procurador-Geral da Fazenda Nacional", "Ricardo Soriano - Procurador-Geral da Fazenda Adjunto", "Ana Paula Bittencourt - Subprocuradora-Geral da Fazenda Nacional", "Marcos Cintra  - Secret\u00e1rio Especial da Receita Federal", "Waldery Rodrigues - Secret\u00e1rio Especial de Fazenda", "Esteves Colnago - Secret\u00e1rio Especial de Fazenda Adjunto", "Adolfo Sachsida - Secret\u00e1rio de Pol\u00edtica Econ\u00f4mica", "Mansueto Almeida - Secret\u00e1rio do Tesouro Nacional", "Carlos Da Costa - Secret\u00e1rio Especial de Produtividade e Competitividade", "Igor Calvet - Secret\u00e1rio Especial de Produtividade e Competitividade - Adjunto", "Yana Dumaresq - Secret\u00e1rio Especial do Com\u00e9rcio Exterior e Assuntos Internacionais  Adjunto", "Paulo Uebel  - Secret\u00e1rio Especial de Desburocratiza\u00e7\u00e3o, Gest\u00e3o e Governo Digital", "Gleisson Rubin - Secret\u00e1rio Especial de Desburocratiza\u00e7\u00e3o, Gest\u00e3o e Governo Digital  Adjunto", "Salim Mattar- Secret\u00e1rio Especial de Desestatiza\u00e7\u00e3o, Desinvestimento e Mercados", "Rog\u00e9rio Marinho - Secret\u00e1rio Especial de Previd\u00eancia e Trabalho", "Bruno Bianco - Secret\u00e1rio Especial de Previd\u00eancia e Trabalho Adjunto ", "Marcelo Siqueira - Assessor Especial do Ministro", "Bruno Travassos - Chefe da Assessoria  Especial  de Assuntos Parlamentares", "Vitor Saback - Assessor Especial do Ministro", "Samuel Kinoshita - Assessor Especial do Ministro em SP", "Gabriela Valente - Chefe da Assessoria Especial de Comunica\u00e7\u00e3o Socia"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-09-10 09:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o de Governan\u00e7a", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Daniella Marques - Assessora Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos", "Marcelo Guaranys \u2013 Secret\u00e1rio-Executivo ", "Waldery Rodrigues - Secret\u00e1rio Especial de Fazenda", "Salim Mattar - Secret\u00e1rio Especial de Desestatiza\u00e7\u00e3o e Desinvestimento", "Gustavo Montezano - Presidente do BNDES ", "F\u00e1bio Almeida Abrah\u00e3o - Diretor de Infraestrutura do BNDES", "Pedro Guimar\u00e3es - Presidente da CAIXA ", "Marcelo Siqueira - Assessor Especial do Ministro", "Jos\u00e9 Levi - Procurador-Geral da Fazenda Naciona"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-09-09 12:00", "EventTitle": "Almo\u00e7o com os secret\u00e1rios especiais", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Marcelo Guaranys - Secret\u00e1rio-Executivo", "Daniella Marques - Assessora Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos", "Jos\u00e9 Levi - Procurador-Geral da Fazenda Nacional", "Marcos Cintra  - Secret\u00e1rio Especial da Receita Federal", "Waldery Rodrigues - Secret\u00e1rio Especial da Fazenda", "Carlos Da Costa - Secret\u00e1rio Especial de Produtividade e Competitividade", "Marcos Troyjo - Secret\u00e1rio Especial do Com\u00e9rcio Exterior e Assuntos Internacionais ", "Paulo Uebel - Secret\u00e1rio Especial de Desburocratiza\u00e7\u00e3o, Gest\u00e3o e Governo Digital ", "Salim Mattar - Secret\u00e1rio Especial de Desestatiza\u00e7\u00e3o, Desinvestimento e Mercados", "Marcelo Siqueira - Assessor Especial do Ministro ", "Samuel Kinoshita - Assessor Especial do Ministro em S"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-09-09 14:30", "EventTitle": "Reuni\u00e3o semanal com o secret\u00e1rio especial da Receita Federal,  Marcos Cintra", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Marcelo de Sousa Silva - Secret\u00e1rio da Receita Federal Adjunto \t", "Marcelo Guaranys - Secret\u00e1rio-Executivo ", "Rog\u00e9rio Marinho - Secret\u00e1rio Especial de Previd\u00eancia e Trabalho ", "Daniella Marques - Chefe da Assessoria Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos\t", "Marcelo Siqueira - Assessor Especial do Ministro \t", "Adolfo Sachsida - Secret\u00e1rio de Pol\u00edtica Econ\u00f4mica \t", "Jose Levi - Procurador-Geral da Fazenda Nacional\t", "Phelippe Toledo - Procurador-Geral Adjunto da Consultoria Tribut\u00e1ria e Previdenci\u00e1ria \t", "Vanessa Canado - Diretora do Centro de Cidadania Fiscal \u2013 CCIF", "Aloisio Ara\u00fajo - Funda\u00e7\u00e3o Get\u00falio Vargas - FGV\t", "Rafaelo Abritta - Assessor Especial do Ministro", "Luiz Fernando Teixeira - Subsecret\u00e1rio da Sutri\t", "Claudemir Malaquias - Coordenador Geral do Cetad\t", "Fernando Mombeli - Coordenador Geral da Cosit \t", "Roberto Name - Cetad\t", "Claudia Pimentel - Coordenadora Cosit\t", "Fabio Cembranel \u2013 Coordenador Cosit\t\t", "Gabriela Valente - Assessora Especial de Comunica\u00e7\u00e3o Social  \t", "Caio Megale - Secret\u00e1rio de Desenvolvimento da Ind\u00fastria, Com\u00e9rcio, Servi\u00e7os e Inova\u00e7\u00e3o/ME"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-09-09 18:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o semanal com o secret\u00e1rio especial de Produtividade e Competitividade, Carlos Da Costa, e o secret\u00e1rio especial de Previd\u00eancia e Trabalho, Rog\u00e9rio Marinho", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Daniella Marques - Chefe de Assessoria Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos", "Marcelo Guaranys - Secret\u00e1rio-Executivo", "Marcelo Siqueira - Assessor Especial do Ministro ", "Fernando Holanda - Secret\u00e1rio de Pol\u00edticas P\u00fablicas para o Emprego", "Jorge Hargrave - Diretor de Programa", "Bruno Bianco - Secret\u00e1rio Especial de Previd\u00eancia e Trabalho Adjunto", "Bruno Dalcomo - Secret\u00e1rio de Trabalho ", "Waldery Rodrigues - Secret\u00e1rio Especial de Fazenda ", "Adolfo Sachsida - Secret\u00e1rio de Pol\u00edtica Econ\u00f4mica", "Rodrigo Zerbone - Subsecret\u00e1rio de Capital Humano da Secretaria de Pol\u00edticas P\u00fablicas para o Emprego \u2013 SPPE/SEPEC/ME", "Marcelo Ferreira - Subsecret\u00e1rio de Emprego da Secretaria de Pol\u00edticas P\u00fablicas para o Emprego \u2013 SPPE/SEPEC/ME", "Samuel Kinoshita - Assessor Especial do Ministro em S"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-09-10 11:30", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com o ministro da Cidadania, Osmar Terra", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-09-10 14:00", "EventTitle": "Audi\u00eancia com o presidente do Grupo Credit Suisse, Tidjane Thiam", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Jose Olympio - Presidente do Credit Suisse Brasil ", "Adolfo Sachsida \u2013 Secret\u00e1rio de Pol\u00edtica Econ\u00f4mica"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-09-10 15:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com a ministra da Ind\u00fastria e Com\u00e9rcio do Paraguai, Liz Cramer", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Liz Cramer \u2013 Ministra da Ind\u00fastria e Com\u00e9rcio do Paraguai", "Marcos Troyjo \u2013 Secret\u00e1rio Especial de Com\u00e9rcio Exterior e Assuntos Internacionais", "Humberto Colman \u2013 Vice-Ministro da Economia do Paraguai", "Fernando Lopez Closs \u2013 Segundo Secret\u00e1rio da Embaixada do Paraguai em Bras\u00edlia", "Ministro Didier Olmedo \u2013 Diretor-Geral de Pol\u00edtica Econ\u00f4mica do MRE-PY", "Ministra Nimia da Silva Boschert \u2013 Encarregada de Neg\u00f3cios a.i.", "Rodrigo Godinho \u2013 Assessor para Assuntos Internacionai"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-09-10 16:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o semanal com o secret\u00e1rio especial de Com\u00e9rcio Exterior e Assuntos Internacionais, Marcos Troyjo", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Daniella Marques - Chefe da Assessoria Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos", "Yana Dumaresq - Secret\u00e1ria Especial Com\u00e9rcio Exterior e Assuntos Internacionais Adjunta", "Erivaldo Alfredo Gomes - Secret\u00e1rio de Assuntos Econ\u00f4micos Internacionais ", "Carlos Pio - Secret\u00e1rio da CAMEX", "Eduardo Leoni - Assessor da CAMEX", "Ana Paula Repezza \u2013 Secret\u00e1ria-Executiva Adjunta da C\u00e2mara de Com\u00e9rcio Exterior", "Lucas Ferraz - Secret\u00e1rio de Comercio Exterior ", "Marcelo Souza - Diretor de Programa da Secretaria Executiva", "Elisa Fraga - Assessora da CECINT ", "Leonardo Lahud - Assessor para Assuntos Internacionais", "Kelvia Frota Albuquerque - Diretora de Programa da Secretaria Executiva/ME"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-09-10 17:00", "EventTitle": "Audi\u00eancia com a ministra do Tribunal de Contas da Uni\u00e3o (TCU), Ana Arraes ", "EventLocation": "Edif\u00edcio-sede do TCU - SAF Sul, Qd. 04, Lt. 01", "EventParticipants": ["Waldery Rodrigues \u2013 Secret\u00e1rio Especial de Fazenda", "Jos\u00e9 Levi \u2013 Procurador-Geral da Fazenda Nacional", "Ana Paula Bittencourt \u2013 Subprocuradora-Geral da Fazenda Naciona"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-09-10 17:30", "EventTitle": "Audi\u00eancia com o ministro Tribunal de Contas da Uni\u00e3o (TCU), Aroldo Cedraz ", "EventLocation": "Edif\u00edcio-sede do TCU - SAF Sul, Qd. 04, Lt. 01", "EventParticipants": ["Waldery Rodrigues \u2013 Secret\u00e1rio Especial de Fazenda", "Jos\u00e9 Levi \u2013 Procurador-Geral da Fazenda Nacional", "Ana Paula Bittencourt \u2013 Subprocuradora-Geral da Fazenda Naciona"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-09-10 18:00", "EventTitle": "Audi\u00eancia com o ministro do Tribunal de Contas da Uni\u00e3o (TCU), Bruno Dantas ", "EventLocation": "Edif\u00edcio-sede do TCU - SAF Sul, Qd. 04, Lt. 01", "EventParticipants": ["Waldery Rodrigues \u2013 Secret\u00e1rio Especial de Fazenda", "Jos\u00e9 Levi \u2013 Procurador-Geral da Fazenda Nacional", "Ana Paula Bittencourt \u2013 Subprocuradora-Geral da Fazenda Naciona"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-09-11 09:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o semanal com o secret\u00e1rio especial de Fazenda, Waldery Rodrigues ", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Marcelo Guaranys \u2013 Secret\u00e1rio-Executivo", "Daniella Marques \u2013 Chefe da Assessoria Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos ", "Marcelo Siqueira \u2013 Assessor Especial do Ministro ", "Paulo Uebel \u2013 Secret\u00e1rio Especial de Gest\u00e3o e Governo Digital", "Esteves Colnago \u2013 Secret\u00e1rio Especial de Fazenda Adjunto ", "Mansueto Almeida \u2013 Secret\u00e1rio do Tesouro Nacional ", "Jose Levi \u2013 Procurador-Geral da Fazenda Nacional ", "Pricilla Santana \u2013 Subsecret\u00e1ria de Rela\u00e7\u00f5es Financeiras Intergovernamentais", "Gustavo Guimar\u00e3es \u2013 Diretor da Secretaria Especial de Fazenda ", "Bruno Funchal - Diretor de Programas da Secret\u00e1ria Especial da Fazenda", "Filipe Aguiar - Assessor da Secretaria Especial de Fazenda", "Ana Paula Bittencourt \u2013 Subprocuradora da Fazenda Nacional ", "Rafaelo Abritta \u2013 Assessor Especial do Ministro", "Gabriela Valente \u2013 Chefe da Assessoria Especial de Comunica\u00e7\u00e3o Social", "Bruno Travassos \u2013 Chefe da Assessoria Especial para Assuntos Parlamentares", "Vitor Saback \u2013 Assessor Especial do Ministro "]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-09-11 11:00", "EventTitle": "Audi\u00eancia com os deputados federais Felipe Rigoni  (PSB-ES) e Pedro Paulo (DEM-RJ)", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Waldery Rodrigues \u2013 Secret\u00e1rio Especial de Fazenda", "Esteves Conalgo \u2013 Secret\u00e1rio Especial de Fazenda Adjunto", "Mansueto Almeida \u2013 Secret\u00e1rio do Tesouro Nacional", "Bruno Travassos \u2013 Chefe da Assessoria Especial para Assuntos Parlamentares ", "Bruno Funchal \u2013 Diretor de Programa da Secretaria Especial de Fazenda ", "Jeferson Bittencourt - Diretor de Programa da Secretaria Especial de Fazenda", "Pedro Juc\u00e1 \u2013 Subsecret\u00e1rio de Planejamento Estrat\u00e9gico da Pol\u00edtica Fiscal", "Geraldo Juli\u00e3o \u2013 Subsecret\u00e1rio de Assuntos Fiscais ", "Ricardo Volpe\u2013 Consultor da C\u00e2mara dos Deputados"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-09-10 18:30", "EventTitle": "Audi\u00eancia com o ministro do Tribunal de Contas da Uni\u00e3o (TCU), Benjamin Zimler ", "EventLocation": "Edif\u00edcio-sede do TCU - SAF Sul, Qd. 04, Lt. 01", "EventParticipants": ["Waldery Rodrigues \u2013 Secret\u00e1rio Especial de Fazenda", "Jos\u00e9 Levi \u2013 Procurador-Geral da Fazenda Nacional", "Ana Paula Bittencourt \u2013 Subprocuradora-Geral da Fazenda Naciona"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-09-10 20:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com o presidente da C\u00e2mara dos Deputados, Rodrigo Maia ", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-09-11 15:00", "EventTitle": "Audi\u00eancia com o embaixador da Alemanha no Brasil, Georg Witsche", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Marcos Troyjo \u2013 Secret\u00e1rio Especial de Com\u00e9rcio Exterior e Assuntos Internacionais", "Yana Dumaresq - Secret\u00e1ria Especial de Assuntos Internacionais e Com\u00e9rcio Exterior Adjunta", "Lucas Ferraz - Secret\u00e1rio de Comercio Exterior"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-09-11 15:30", "EventTitle": "Audi\u00eancia com o deputado federal  Alceu Moreira (MDB/RS)", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Tereza Cristina \u2013 Ministra da Agricultura ", "Alceu Moreira \u2013 Deputado Federal - MDB/RS", "Fernando Schwanke  \u2013 Secret\u00e1rio de Agricultura Familiar ", "Marcos Cintra \u2013 Secret\u00e1rio Especial da Receita Federal", "Senador Esperidi\u00e3o Amin \u2013 PP/SC", "Senador Luis Carlos Heinze \u2013  PP/RS", "Waldery Rodrigues \u2013 Secret\u00e1rio Especial de Fazenda ", "Rogerio Marinho \u2013 Secret\u00e1ro Especial de Previd\u00eancia e Trabalho ", "Salim Mattar - Secret\u00e1rio Especial de Desestatiza\u00e7\u00e3o, Desinvestiomento e Mercados", "Adolfo Sachsida \u2013 Secret\u00e1rio de Pol\u00edtica Econ\u00f4mica", "Fernando Bispo - Secretaria de Coordena\u00e7\u00e3o e Governan\u00e7a das Empresas Estatatais \u2013 SPU", "Bruno Travassos \u2013 Chefe da Assessoria Especial para Assuntos Parlamentares ", "Rogerio Boeri \u2013 Subsecret\u00e1rio de Pol\u00edtica Agr\u00edcola e Meio Ambiente", "Adriana Del\u2019isola Lima - Ass. Parlamentar Gab. Senador ", "Leonardo Caldas Vargas - Ass. Parl. Gab Senador", "Amaro Lucio da Silva - Chefe de Gabinete Senador Esperidi\u00e3o Amin"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-09-11 17:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com o secret\u00e1rio especial de Desburocratiza\u00e7\u00e3o, Gest\u00e3o e Governo Digital Adjunto, Gleisson Rubin", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Marcelo Guaranys \u2013 Secret\u00e1rio-Executivo", "Daniella Marques - Chefe da Assessoria Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos ", "Marcelo Siqueira - Assessor Especial do Ministro", "Gleisson Rubin - Secret\u00e1rio Especial de Desburocratiza\u00e7\u00e3o, Gest\u00e3o e Governo Digital, Substituto ", "Cristiano Heckert - Secret\u00e1rio de Gest\u00e3o ", "Wagner Lenhart - Secret\u00e1rio de Gest\u00e3o e Desempenho de Pessoal", "Rafaelo Abritta  - Assessor Especial do Ministro", "Erika Nassar - Diretora de Programa da Secretaria Executiva", "Luis Felipe Salin - Secret\u00e1rio de Governo Digital SGD/ME"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-09-12 09:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com o secret\u00e1rio da Receita Federal substituto, Jos\u00e9 de Assis Ferraz", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Marcelo de Sousa Silva - Secret\u00e1rio da Receita Federal Adjunto ", "Marcelo Guaranys \u2013Secret\u00e1rio-Executivo ", "Rog\u00e9rio Marinho - Secret\u00e1rio Especial de Previd\u00eancia e Trabalho ", "Daniella Marques - Assessora Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos", "Marcelo Siqueira - Assessor Especial do Ministro ", "Adolfo Sachsida - Secret\u00e1rio de Pol\u00edtica Econ\u00f4mica ", "Jose Levi - Procurador-Geral da Fazenda Nacional", "Phelippe Toledo - Procurador-Geral Adjunto da Consultoria Tribut\u00e1ria e Previdenci\u00e1ria ", "Aloisio Ara\u00fajo - Funda\u00e7\u00e3o Get\u00falio Vargas - FGV", "Claudemir Malaquias - Coordenador Geral do Cetad", "Fernando Mombeli - Coordenador Geral da Cosit ", "Claudia Pimentel -Coordenadora Cosit", "Fabio Cembranel \u2013 Coordenador Cosit\t", "Gabriela Valente - Assessora Especial de Comunica\u00e7\u00e3o Social  ", "Caio Megale - Secret\u00e1rio de Desenvolvimento da Ind\u00fastria, Com\u00e9rcio, Servi\u00e7os e Inova\u00e7\u00e3o/ME", ""]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-09-12 15:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com o secret\u00e1rio especial de Fazenda, Waldery Rodrigues", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Marcelo Guaranys \u2013 Secret\u00e1rio-Executivo", "Daniella Marques \u2013 Chefe da Assessoria Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos ", "Marcelo Siqueira \u2013 Assessor Especial do Ministro ", "Paulo Uebel \u2013 Secret\u00e1rio Especial de Gest\u00e3o e Governo Digital", "Esteves Colnago \u2013 Secret\u00e1rio Especial de Fazenda Adjunto ", "Mansueto Almeida \u2013 Secret\u00e1rio do Tesouro Nacional ", "Jose Levi \u2013 Procurador-Geral da Fazenda Nacional ", "Pricilla Santana \u2013 Subsecret\u00e1ria de Rela\u00e7\u00f5es Financeiras Intergovernamentais", "Gustavo Guimar\u00e3es \u2013 Diretor da Secretaria Especial de Fazenda ", "Bruno Funchal - Diretor de Programas da Secret\u00e1ria Especial da Fazenda", "Filipe Aguiar - Assessor da Secretaria Especial de Fazenda", "Ana Paula Bittencourt \u2013 Subprocuradora da Fazenda Nacional ", "Rafaelo Abritta \u2013 Assessor Especial do Ministro", "Gabriela Valente \u2013 Chefe da Assessoria Especial de Comunica\u00e7\u00e3o Social", "Bruno Travassos \u2013 Chefe da Assessoria Especial para Assuntos Parlamentares", "Vitor Saback \u2013 Assessor Especial do Ministro", "", ""]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-09-13 11:12", "EventTitle": "Audi\u00eancia com o diretor de Rela\u00e7\u00f5es Internacionais da Firjan, Marcio Fortes ", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia no Rio de Janeiro - RJ", "EventParticipants": ["Caio Megale - Chefe da Assessoria Especial de Rela\u00e7\u00f5es Institucionais", "Tulio Duran \u2013 Diretor da Sociedade Nacional de Agricultura (SNA"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-09-13 14:30", "EventTitle": "Entrevista \u00e0 imprensa internacional", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia no Rio de Janeiro - RJ", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-09-13 16:00", "EventTitle": "Audi\u00eancia com o presidente da GM Am\u00e9ricas Barry Engle, e o presidente da GM para Am\u00e9rica do Sul, Carlos Zarlenga ", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia no Rio de Janeiro - RJ", "EventParticipants": ["Marcos Munhoz \u2013 Vice-presidente da GM Mercosul", "Clifford Sobel - Ex-embaixador dos EUA no Brasil", "Marcos Troyjo \u2013 Secret\u00e1rio especial de Com\u00e9rcio Exterior e Assuntos", "Internacionai"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-09-13 17:00", "EventTitle": "Audi\u00eancia com o presidente da Associa\u00e7\u00e3o Brasileira das Concession\u00e1rias Privadas de Servi\u00e7os P\u00fablicos de \u00c1gua e Esgoto (ABCON), Carlos Henrique da Cruz Lima", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia no Rio de Janeiro - RJ", "EventParticipants": ["Caio Megale - Chefe da Assessoria Especial de Rela\u00e7\u00f5es Institucionais ", "Teresa Vernaglia \u2013 CEO BRK Ambiental", "Hamilton Amadeo -  CEO Aegea Saneamento", "Percy Soares Neto \u2013 Diretor Executivo da ABCON", "Paulo Roberto de Oliveira \u2013 Diretor Presidente da GS Inima Brasil", "Claudio Abdouche - CEO Saneamento Ambiental \u00c1guas do Brasi"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-09-13 18:00", "EventTitle": "Audi\u00eancia com Carlos Von Doellinger, presidente do Instituto de Pesquisa Econ\u00f4mica e Aplicada (IPEA)", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia no Rio de Janeiro - RJ", "EventParticipants": ["Caio Megale - Chefe da Assessoria Especial de Rela\u00e7\u00f5es Institucionais", "15:2"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-09-16 10:30", "EventTitle": "Reuni\u00e3o geral de secret\u00e1rios do Minist\u00e9rio da Economia", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Marcelo Guaranys - Secret\u00e1rio-Executivo", "Daniella Marques - Assessora Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos", "Cinara Lima - Chefe de Gabinete do Ministro da Economia", "Jos\u00e9 Levi - Procurador-Geral da Fazenda Nacional", "Ricardo Soriano - Procurador-Geral da Fazenda Adjunto", "Ana Paula Bittencourt - Subprocuradora-Geral da Fazenda Nacional", "Jos\u00e9 de Assis Ferraz Neto - Secret\u00e1rio Especial da Receita Federal Substituto", "Waldery Rodrigues - Secret\u00e1rio Especial de Fazenda", "Esteves Colnago - Secret\u00e1rio Especial de Fazenda Adjunto", "Adolfo Sachsida - Secret\u00e1rio de Pol\u00edtica Econ\u00f4mica", "Mansueto Almeida - Secret\u00e1rio do Tesouro Nacional", "Carlos Da Costa - Secret\u00e1rio Especial de Produtividade e Competitividade", "Igor Calvet - Secret\u00e1rio Especial de Produtividade e Competitividade  Adjunto", "Marcos Troyjo - Secret\u00e1rio Especial do Com\u00e9rcio Exterior e Assuntos Internacionais", "Yana Dumaresq - Secret\u00e1rio Especial do Com\u00e9rcio Exterior e Assuntos Internacionais Adjunto", "Paulo Uebel  - Secret\u00e1rio Especial de Desburocratiza\u00e7\u00e3o, Gest\u00e3o e Governo Digital", "Gleisson Rubin - Secret\u00e1rio Especial de Desburocratiza\u00e7\u00e3o, Gest\u00e3o e Governo Digital - Adjunto", "Salim Mattar - Secret\u00e1rio Especial de Desestatiza\u00e7\u00e3o, Desinvestimento e Mercados", "Rog\u00e9rio Marinho - Secret\u00e1rio Especial de Previd\u00eancia e Trabalho", "Bruno Bianco - Secret\u00e1rio Especial de Previd\u00eancia e Trabalho Adjunto", "Marcelo Siqueira - Assessor Especial do Ministro", "Bruno Travassos - Chefe da Assessoria  Especial  de Assuntos Parlamentares", "Vitor Saback - Assessor Especial do Ministro", "Samuel Kinoshita - Assessor Especial do Ministro em SP", "Gabriela Valente - Chefe da Assessoria Especial de Comunica\u00e7\u00e3o Socia"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-09-16 12:00", "EventTitle": "Almo\u00e7o com secret\u00e1rios especiais", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Marcelo Guaranys - Secret\u00e1rio-Executivo", "Daniella Marques- Chefe da Assessoria Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos", "Jos\u00e9 Levi - Procurador-Geral da Fazenda Nacional", "Jos\u00e9 de Assis Ferraz Neto - Secret\u00e1rio Especial da Receita Federal Substituto", "Waldery Rodrigues - Secret\u00e1rio Especial da Fazenda", "Carlos Da Costa - Secret\u00e1rio Especial de Produtividade e Competitividade", "Marcos Troyjo - Secret\u00e1rio Especial do Com\u00e9rcio Exterior e Assuntos Internacionais", "Paulo Uebel - Secret\u00e1rio Especial de Desburocratiza\u00e7\u00e3o, Gest\u00e3o e Governo Digital", "Salim Mattar - Secret\u00e1rio Especial de Desestatiza\u00e7\u00e3o, Desinvestimento e Mercados", "Marcelo Siqueira - Assessor Especial do Ministro", "Samuel Kinoshita - Assessor Especial do Ministro em S"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-09-16 14:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o semanal com o secret\u00e1rio especial da Receita Federal substituto, Jos\u00e9 de Assis Ferraz Neto", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Marcelo de Sousa Silva - Secret\u00e1rio da Receita Federal Adjunto", "Marcelo Guaranys  - Secret\u00e1rio Executivo", "Leonardo Rangel - Diretor da Secretaria Especial de Previd\u00eancia e Trabalho", "Samuel Kinoshita  - Assessor Especial", "Daniella Marques - Assessora Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos", "Marcelo Siqueira  - Assessor Especial do Ministro", "Adolfo Sachsida - Secret\u00e1rio de Pol\u00edtica Econ\u00f4mica", "Jose Levi - Procurador-Geral da Fazenda Nacional", "Caio Megale - Chefe da Assessoria Especial de Rela\u00e7\u00f5es Institucionais", "Phelippe Toledo - Procurador-Geral Adjunto da Consultoria Tribut\u00e1ria e Previdenci\u00e1ria", "Vanessa Canado - Diretora do Centro de Cidadania Fiscal \u2013 CCIF", "Aloisio Ara\u00fajo - Funda\u00e7\u00e3o Get\u00falio Vargas - FGV", "Rafaelo Abritta  - Assessor Especial do Ministro", "Luiz Fernando Teixeira - Subsecret\u00e1rio da Sutri", "Claudemir Malaquias - Coordenador Geral do Cetad", "Fernando Mombeli - Coordenador Geral da Cosit", "Roberto Name - Cetad", "Claudia Pimentel - Coordenadora Cosit", "Gabriela Valente \u2013 Chefe da Assessoria Especial de Comunica\u00e7\u00e3o Social"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-09-16 17:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com o ministro-chefe da Casa Civil, Onyx Lorenzoni", "EventLocation": "Pal\u00e1cio do Planalto", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-09-16 20:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o semanal com o secret\u00e1rio especial de Desestatiza\u00e7\u00e3o, Desinvestimento e Mercados, Salim Mattar", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-09-20 11:00", "EventTitle": "Audi\u00eancia com o governador do Estado de Minas Gerais, Romeu Zema ", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia no Rio de Janeiro - RJ", "EventParticipants": ["Salim Mattar \u2013 Secret\u00e1rio Especial de Desestatiza\u00e7\u00e3o, Desinvestimento e Mercado ", "Caio Megale - Chefe da Assessoria Especial de Rela\u00e7\u00f5es Institucionais", "Otto Levy - Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o ", "Bilac Pinto  - Secret\u00e1rio de Estado de Governo", "Gustavo Barbosa - Secret\u00e1rio de Estado de Fazenda ", ""]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-09-20 12:00", "EventTitle": "Audi\u00eancia com o economista-chefe da Legacy Capital, Pedro Jobim ", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia no Rio de Janeiro - RJ", "EventParticipants": ["Felipe Guerra \u2013 S\u00f3cio Principal da Legacy Capital", "Caio Megale - Chefe da Assessoria Especial de Rela\u00e7\u00f5es Institucionais"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-09-18 09:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o semanal com o secret\u00e1rio especial de Fazenda, Waldery Rodrigues", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Marcelo Guaranys \u2013 Secret\u00e1rio-Executivo ", "Daniella Marques \u2013 Chefe da Assessoria Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos ", "Marcelo Siqueira \u2013 Assessor Especial do Ministro ", "Gabriela Valente \u2013 Chefe da Assessoria Especial de Comunica\u00e7\u00e3o Social ", "Bruno Travassos \u2013 Chefe da Assessoria Especial para Assuntos Parlamentares ", "Vitor Saback \u2013 Assessor Especial do Ministro", "Waldery Rodrigues \u2013 Secret\u00e1rio Especial de Fazenda", "Mansueto Almeida \u2013 Secret\u00e1rio do Tesouro Nacional ", "Alexandre Manoel \u2013 Secret\u00e1rio de Avalia\u00e7\u00e3o de P\u00fablicas", "Pricilla Santana \u2013 Subsecret\u00e1ria de Rela\u00e7\u00f5es Financeiras Intergovernamentais", "Gustavo Guimar\u00e3es \u2013 Diretor da Secretaria Especial de Fazenda ", "Jeferson Bittencourt - Diretor de Programas da Secret\u00e1ria Especial da Fazenda", "Filipe Aguiar - Assessor da Secretaria Especial de Fazenda", "Pedro Juc\u00e1 \u2013 Subsecret\u00e1rio de Planejamento e Est\u00e1ticas Fiscais - STN", "Geraldo Juli\u00e3o \u2013 Secret\u00e1rio Adjunto de Gest\u00e3o Fiscal \u2013 SOF/Fazenda", "Jose Levi \u2013 Procurador-Geral da Fazenda Nacional ", "Ana Paula Bittencourt \u2013 Subprocuradora da Fazenda Nacional"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-09-18 15:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com o ministro da Controladoria-Geral da Uni\u00e3o, Wagner do Ros\u00e1rio", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Waldery Rodrigues \u2013 Secret\u00e1rio Especial de Fazenda", "Daniella Marques \u2013 Chefe da Assessoria Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos  ", "Pricilla Santana \u2013 Subsecret\u00e1ria de Rela\u00e7\u00f5es Financeiras Intergovernamentais do Tesouro", "Bruno Negris \u2013 Diretor do Conselho Nacional de Pol\u00edtica Fazend\u00e1ria", "Gustavo Queiros Chaves \u2013 Secretario Federal de Controle Interno Adjunto/CGU", "Marlos Moreira dos Santos \u2013 Diretor de auditoria de Pol\u00edticas de Infraestrutura /CGU", "Karen Cristina Cremer \u2013 Coordenadora \u2013 Geral de Auditoria das \u00c1reas de Minas e Energia/CG"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-09-18 17:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com presidentes das ag\u00eancias reguladoras", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Marcelo Pacheco dos Guaranys \u2013 Secret\u00e1rio-Executivo/ME", "Daniella Marques \u2013 Chefe da Assessoria Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos ", "Gleisson Rubin Secret\u00e1rio Especial Adjunto de Desburocratiza\u00e7\u00e3o, Gest\u00e3o e Governo Digital/ME", "Carlos Da Costa - Secret\u00e1rio Especial de Produtividade, Emprego e Competitividade/ME", "C\u00e9sar Mattos - Secret\u00e1rio de Advocacia da Concorr\u00eancia e Competitividade ", "K\u00e9lvia Albuquerque - Diretora de Programa da Secretaria Executiva/ME", "Erika Nassar - Diretora de Programa da Secretaria Executiva/ME ", "Andr\u00e9 Pepitone da N\u00f3brega - Diretor-Geral da Ag\u00eancia Nacional de Energia El\u00e9trica (ANEEL) ", "Leonardo Euler - Presidente da  Ag\u00eancia Nacional de Telecomunica\u00e7\u00f5es (ANATEL) ", "D\u00e9cio Oddone - Diretor-Geral da  Ag\u00eancia Nacional do Petr\u00f3leo, G\u00e1s Natural e Biocombust\u00edveis (ANP) ", "Willian Dib - Diretor-Presidente da Ag\u00eancia Nacional de Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria (ANVISA) ", "Leandro Fonseca da Silva - Ag\u00eancia Nacional de Sa\u00fade Suplementar (ANS) ", "Alex Braga - Diretor-Presidente da Ag\u00eancia Nacional do Cinema, Substituto (ANCINE) ", "Victor Hugo Froner Bicca - Diretor-Geral da Ag\u00eancia Nacional de Minera\u00e7\u00e3o (ANM)  ", "M\u00e1rio Povia - Diretor-Geral da Ag\u00eancia Nacional de Transportes Aquavi\u00e1rios (ANTAQ) ", "M\u00e1rio Rodrigues J\u00fanior - Diretor-Geral da Ag\u00eancia Nacional de Transportes Terrestres (ANTT) ", "Jos\u00e9 Ricardo Pataro Botelho de Queiroz -  Diretor-Presidente da Ag\u00eancia Nacional de Avia\u00e7\u00e3o Civil (ANAC) ", "Christianne Dias Ferreira - Diretora-Presidente da Ag\u00eancia Nacional de \u00c1guas (ANA)"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-09-20 13:00", "EventTitle": "Almo\u00e7o com o presidente do BNDES, Gustavo Montezano", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia no Rio de Janeiro - RJ", "EventParticipants": ["Petr\u00f4nio Can\u00e7ado - Diretor de Cr\u00e9dito e Garantia", "Fabio Abrah\u00e3o - Diretor de Infraestrutura"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-09-20 15:00", "EventTitle": " Audi\u00eancia com o presidente-executivo da SulAm\u00e9rica, Gabriel Portella ", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia no Rio de Janeiro - RJ", "EventParticipants": ["Patrick Larragoiti \u2013 Presidente do Conselho de Administra\u00e7\u00e3o da SulAm\u00e9rica", "Ricardo Bottas \u2013 Vice Presidente de Controle e Rela\u00e7\u00f5es com Investidores da SulAm\u00e9rica", "Fabiane Rechske \u2013 Diretora Jur\u00eddica da SulAm\u00e9rica", "Caio Megale - Chefe da Assessoria Especial de Rela\u00e7\u00f5es Institucionais - ME", "Solange Vieira \u2013 Superintendente da SUSEP- ME "]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-09-20 16:00", "EventTitle": "Audi\u00eancia com a presidente do IBGE, Susana Guerra ", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia no Rio de Janeiro - RJ", "EventParticipants": ["Caio Megale \u2013 Chefe da Assessoria Especial de Rela\u00e7\u00f5es Institucionais", "Eduardo Rio Neto \u2013 Diretor de Pesquisas do IBGE", "Cimar Azevedo \u2013 Diretor Adjunto do IBGE", "Rebeca Palis \u2013 Chefe de Contas Nacionais do IBGE"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-09-20 17:00", "EventTitle": " Audi\u00eancia com o diretor da Funda\u00e7\u00e3o Get\u00falio Vargas (FGV), Carlos Langoni ", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia no Rio de Janeiro - RJ", "EventParticipants": ["Jos\u00e9 Salim Mattar J\u00fanior - Secret\u00e1rio Especial de Desestatiza\u00e7\u00e3o, Desinvestimento e Mercados", "Caio Megale - Chefe da Assessoria Especial de Rela\u00e7\u00f5es Institucionais"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-09-18 18:30", "EventTitle": "Audi\u00eancia com o deputado federal Felipe Francischini (PSL/PS), presidente da Comiss\u00e3o de Constitui\u00e7\u00e3o e Justi\u00e7a e de Cidadania (cancelada)", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Daniella Marques \u2013 Chefe da Assessoria Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos", "Waldery Rodrigues \u2013 Secret\u00e1rio Especial de Fazenda", "George Soares \u2013 Secret\u00e1rio de Or\u00e7amento Federal", "Mansueto Almeida \u2013 Secret\u00e1rio do Tesouro Nacional", "Bruno Travassos \u2013 Chefe da Assessoria Especial para Assuntos Parlamentares", "Vitor Saback \u2013 Assessor Especial do Ministro", "Thiago Vitorino - Assessor Parlamentar", "Gian Trevisan - Assessor Parlamentar", "Michel Paladino - Assessor Parlamentar", "Hugo Pimentel - Assessor Parlamenta"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-09-19 09:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o semanal com o secret\u00e1rio especial da Receita Federal substituto, Jos\u00e9 de Assis Ferraz", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Marcelo de Sousa Silva - Secret\u00e1rio da Receita Federal Adjunto ", "Marcelo Guaranys \u2013 Secret\u00e1rio-Executivo ", "Rog\u00e9rio Marinho - Secret\u00e1rio Especial de Previd\u00eancia e Trabalho", "Daniella Marques - Chefe da Assessoria Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos", "Marcelo Siqueira - Assessor Especial do Ministro ", "Adolfo Sachsida - Secret\u00e1rio de Pol\u00edtica Econ\u00f4mica ", "Jose Levi - Procurador-Geral da Fazenda Nacional", "Caio Megale - Chefe da Assessoria Especial de Rela\u00e7\u00f5es Institucionais/ME", "Phelippe Toledo - Procurador-Geral Adjunto da Consultoria Tribut\u00e1ria e Previdenci\u00e1ria ", "Vanessa Canado - Diretora do Centro de Cidadania Fiscal \u2013 CCIF", "Aloisio Ara\u00fajo - Funda\u00e7\u00e3o Get\u00falio Vargas - FGV", "Rafaelo Abritta  - Assessor Especial do Ministro ", "Luiz Fernando Teixeira - Subsecret\u00e1rio da Sutri", "Claudemir Malaquias - Coordenador Geral do Cetad", "Fernando Mombeli - Coordenador Geral da Cosit ", "Roberto Name - Cetad", "Claudia Pimentel - Coordenadora Cosit", "Jonathan Oliveira - Assessor do Gabinete da RFB", "Roni Peterson - Assessor da Sutri - RFB", "Marcelo Souza - Diretor de Programa- SE/ME", "Jo\u00e3o Hamilton - Assessor RFB", "Gabriela Valente - Assessora Especial de Comunica\u00e7\u00e3o Social", ""]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-09-19 11:30", "EventTitle": "Audi\u00eancia com o deputado federal Felipe Francischini (PSL/PS), presidente da Comiss\u00e3o de Constitui\u00e7\u00e3o e Justi\u00e7a e de Cidadania", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Daniella Marques \u2013 Chefe da Assessoria Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos ", "Waldery Rodrigues \u2013 Secret\u00e1rio Especial de Fazenda ", "George Soares \u2013 Secret\u00e1rio de Or\u00e7amento Federal", "Mansueto Almeida \u2013 Secret\u00e1rio do Tesouro Nacional ", "Bruno Travassos \u2013 Chefe da Assessoria Especial para Assuntos Parlamentares", "Vitor Saback \u2013 Assessor Especial do Ministro ", "Thiago Vitorino -  Assessor Parlamentar", "Gian Trevisan - Assessor Parlamentar ", "Michel Paladino - Assessor Parlamentar ", "Hugo Pimentel - Assessor Parlamenta"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-09-19 14:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com o ministro da Educa\u00e7\u00e3o, Abraham Weintraub ", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Marcelo Guaranys \u2013 Secret\u00e1rio Executivo  ", "Waldery Rodrigues \u2013 Secret\u00e1rio Especial de Fazenda ", "Jos\u00e9 de Assis Ferraz Neto \u2013 Secret\u00e1rio Especial da Receita Federal", "Victor Metta \u2013 Assessor Especial do Ministro da Educa\u00e7\u00e3o", "Ant\u00f4nio Paulo Vogel \u2013 Secret\u00e1rio Executivo ", "Sylvia Golveia \u2013 Diretora da Secretaria Executiva "]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-09-17 09:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o de Governan\u00e7a", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Pedro Guimar\u00e3es - Presidente da CAIXA ", "Daniella Marques \u2013 Chefe da Assessoria Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos", "Salim Mattar - Secret\u00e1rio Especial de Desestatiza\u00e7\u00e3o e Desinvestimento", "Marcelo Siqueira - Assessor Especial do Ministro", "Jos\u00e9 Levi - Procurador-Geral da Fazenda Nacional"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-09-17 11:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o semanal com o secret\u00e1rio especial de Desburocratiza\u00e7\u00e3o, Gest\u00e3o e Governo Digital", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Marcelo Guaranys \u2013 Secret\u00e1rio-Executivo", "Daniella Marques - Chefe da Assessoria Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos ", "Marcelo Siqueira - Assessor Especial do Ministro", "Gleisson Rubin - Secret\u00e1rio Especial Adjunto de Desburocratiza\u00e7\u00e3o, Gest\u00e3o e Governo Digital", "Cristiano Heckert - Secret\u00e1rio de Gest\u00e3o ", "Wagner Lenhart - Secret\u00e1rio de Gest\u00e3o e Desempenho de Pessoal", "Erika Nassar - Diretora de Programa da Secretaria Executiva"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-09-17 15:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com o presidente da Rep\u00fablica, Jair Bolsonaro", "EventLocation": "Pal\u00e1cio da Alvorada", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-09-23 10:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o geral de secret\u00e1rios do Minist\u00e9rio da Economia", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Marcelo Guaranys - Secret\u00e1rio-Executivo", "Daniella Marques - Assessora Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos", "Cinara Lima - Chefe de Gabinete do Ministro da Economia", "Jos\u00e9 Levi - Procurador-Geral da Fazenda Nacional", "Ricardo Soriano - Procurador-Geral da Fazenda Adjunto", "Ana Paula Bittencourt - Subprocuradora-Geral da Fazenda Nacional", "Waldery Rodrigues - Secret\u00e1rio Especial de Fazenda", "Esteves Colnago - Secret\u00e1rio Especial de Fazenda Adjunto", "Adolfo Sachsida - Secret\u00e1rio de Pol\u00edtica Econ\u00f4mica", "Mansueto Almeida - Secret\u00e1rio do Tesouro Nacional", "Carlos Da Costa - Secret\u00e1rio Especial de Produtividade e Competitividade", "Igor Calvet - Secret\u00e1rio Especial de Produtividade e Competitividade - Adjunto", "Yana Dumaresq - Secret\u00e1rio Especial do Com\u00e9rcio Exterior e Assuntos Internacionais  Adjunto", "Gleisson Rubin - Secret\u00e1rio Especial de Desburocratiza\u00e7\u00e3o, Gest\u00e3o e Governo Digital  Adjunto", "Salim Mattar- Secret\u00e1rio Especial de Desestatiza\u00e7\u00e3o, Desinvestimento e Mercados", "Rog\u00e9rio Marinho - Secret\u00e1rio Especial de Previd\u00eancia e Trabalho", "Bruno Bianco - Secret\u00e1rio Especial de Previd\u00eancia e Trabalho Adjunto ", "Marcelo Siqueira - Assessor Especial do Ministro", "Bruno Travassos - Chefe da Assessoria  Especial  de Assuntos Parlamentares", "Vitor Saback - Assessor Especial do Ministro", "Samuel Kinoshita - Assessor Especial do Ministro em SP", "Gabriela Valente - Chefe da Assessoria Especial de Comunica\u00e7\u00e3o Social"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-09-23 12:00", "EventTitle": " Almo\u00e7o com os secret\u00e1rios especiais", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Marcelo Guaranys - Secret\u00e1rio-Executivo", "Daniella Marques - Assessora Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos", "Jos\u00e9 Levi - Procurador-Geral da Fazenda Nacional", "Waldery Rodrigues - Secret\u00e1rio Especial da Fazenda", "Carlos Da Costa - Secret\u00e1rio Especial de Produtividade e Competitividade", "Marcos Troyjo - Secret\u00e1rio Especial do Com\u00e9rcio Exterior e Assuntos Internacionais ", "Salim Mattar - Secret\u00e1rio Especial de Desestatiza\u00e7\u00e3o, Desinvestimento e Mercados", "Marcelo Siqueira - Assessor Especial do Ministro ", "Samuel Kinoshita - Assessor Especial do Ministro em S\u00e3o Paulo"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-09-23 14:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o semanal com o secret\u00e1rio especial da Receita Federal substituto Jos\u00e9 de Assis Ferraz", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Jos\u00e9 Barroso Tostes Neto - Secret\u00e1rio da Receita Federal indicado", "Marcelo de Sousa Silva - Secret\u00e1rio da Receita Federal Adjunto ", "Marcelo Guaranys - Secret\u00e1rio-Executivo ", "Rog\u00e9rio Marinho - Secret\u00e1rio Especial de Previd\u00eancia e Trabalho ", "Daniella Marques - Chefe da Assessoria Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos\t", "Marcelo Siqueira - Assessor Especial do Ministro \t", "Adolfo Sachsida - Secret\u00e1rio de Pol\u00edtica Econ\u00f4mica \t", "Jose Levi - Procurador-Geral da Fazenda Nacional\t", "Phelippe Toledo - Procurador-Geral Adjunto da Consultoria Tribut\u00e1ria e Previdenci\u00e1ria \t", "Carlos Von Doellinger - Presidente do Instituto de Pesquisa Econ\u00f4mica e Aplicada \u2013 IPEA", "Alexandre Ywata - Vice Presidente de Riscos da CAIXA", "Vanessa Canado - Diretora do Centro de Cidadania Fiscal \u2013 CCIF", "Aloisio Ara\u00fajo - Funda\u00e7\u00e3o Get\u00falio Vargas - FGV\t", "Rafaelo Abritta - Assessor Especial do Ministro", "Luiz Fernando Teixeira - Subsecret\u00e1rio da Sutri\t", "Claudemir Malaquias - Coordenador Geral do Cetad\t", "Fernando Mombeli - Coordenador Geral da Cosit \t", "Roberto Name - Cetad\t", "Claudia Pimentel - Coordenadora Cosit\t", "Fabio Cembranel \u2013 Coordenador Cosit\t\t", "Gabriela Valente - Assessora Especial de Comunica\u00e7\u00e3o Social  \t", "Caio Megale - Chefe da Assessoria Especial de Rela\u00e7\u00f5es Institucionais "]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-09-20 18:00", "EventTitle": "Audi\u00eancia com o presidente do F\u00f3rum das Am\u00e9ricas, Jos\u00e9 Carlos dos Santos ", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia no Rio de Janeiro - RJ", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-09-24 09:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o semanal com o secret\u00e1rio especial de Previd\u00eancia e Trabalho, Rog\u00e9rio Marinho ", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Daniella Marques  - Chefe da Assessoria Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos ", "Marcelo Guaranys  - Secret\u00e1rio- Executivo", "Bruno Bianco - Secret\u00e1rio Especial Adjunto de Previd\u00eancia e Trabalho", "Bruno Dalcolmo - Secret\u00e1rio de Trabalho", "Leonardo Rolim - Secret\u00e1rio de Previd\u00eancia ", "Marcelo Siqueira - Assessor Especial do Ministro", "Rodrigo Toledo Cabral Cota - Diretor de Programa da Secretaria Executiva"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-09-24 10:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o de governan\u00e7a ", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Daniella Marques- Chefe da Assessora Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos", "Marcelo Guaranys \u2013 Secret\u00e1rio-Executivo ", "Waldery Rodrigues - Secret\u00e1rio Especial de Fazenda", "Salim Mattar -Secret\u00e1rio Especial de Desestatiza\u00e7\u00e3o e Desinvestimento", "Rubem Novaes - Presidente do Banco do Brasil ", "Marcelo Siqueira - Assessor Especial do Ministro", "Jos\u00e9 Levi - Procurador-Geral da Fazenda Nacional"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-09-19 15:00", "EventTitle": "Audi\u00eancia com a senadora K\u00e1tia Abreu (PDT/TO)", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Daniella Marques \u2013 Chefe da Assessoria Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos ", "Waldery Rodrigues \u2013 Secret\u00e1rio Especial de Fazenda", "Esteves Conalgo \u2013 Secret\u00e1rio Especial de Fazenda Adjunto", "Mansueto Almeida \u2013 Secret\u00e1rio do Tesouro Nacional", "George Soares \u2013 Secret\u00e1rio de Or\u00e7amento Federal", "Rog\u00e9rio Boueiri - Subsecret\u00e1rio de Pol\u00edtica Agr\u00edcola e Meio Ambiente", "Bruno Travassos \u2013 Chefe da Assessoria Especial para Assuntos Parlamentares ", "Vitor Saback \u2013 Assessor Especial do Ministro"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-09-25 09:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o semanal com o secret\u00e1rio especial de Fazenda, Waldery Rodrigues", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Marcelo Guaranys \u2013 Secret\u00e1rio-Executivo ", "Daniella Marques \u2013 Chefe da Assessoria Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos ", "Marcelo Siqueira \u2013 Assessor Especial do Ministro ", "Gabriela Valente \u2013 Chefe da Assessoria Especial de Comunica\u00e7\u00e3o Social ", "Bruno Travassos \u2013 Chefe da Assessoria Especial para Assuntos Parlamentares ", "Vitor Saback \u2013 Assessor Especial do Ministro ", "Esteves Colnago \u2013 Secret\u00e1rio Especial de Fazenda", "Mansueto Almeida \u2013 Secret\u00e1rio do Tesouro Nacional ", "Alexandre Manoel \u2013 Secret\u00e1rio de Avalia\u00e7\u00e3o de P\u00fablicas", "Pricilla Santana \u2013 Subsecret\u00e1ria de Rela\u00e7\u00f5es Financeiras Intergovernamentais", "Gustavo Guimar\u00e3es \u2013 Diretor da Secretaria Especial de Fazenda ", "Jeferson Bittencourt - Diretor de Programas da Secretaria Especial da Fazenda", "Bruno Funchal \u2013 Diretor de Programas da Secretaria Especial da Fazenda", "Filipe Aguiar - Assessor da Secretaria Especial de Fazenda", "Pedro Juc\u00e1 \u2013 Subsecret\u00e1rio de Planejamento e Est\u00e1ticas Fiscais - STN", "Geraldo Juli\u00e3o \u2013 Secret\u00e1rio Adjunto de Gest\u00e3o Fiscal \u2013 SOF/FAZENDA ", "Jose Levi \u2013 Procurador-Geral da Fazenda Nacional ", "Ana Paula Bittencourt \u2013 Subprocuradora da Fazenda Naciona"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-09-25 14:30", "EventTitle": "Audi\u00eancia p\u00fablica na Comiss\u00e3o Mista de Or\u00e7amento", "EventLocation": "C\u00e2mara dos Deputados, Anexo II , Ala C, Plen\u00e1rio 2", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-09-17 16:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o semanal com o secret\u00e1rio Especial de Assuntos Internacionais e Com\u00e9rcio Exterior, Marcos Troyjo", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Marcelo Guaranys \u2013 Secret\u00e1rio-Executivo ", "Daniella Marques - Assessora Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos ", "Yana Dumaresq - Secret\u00e1ria Especial de Assuntos Internacionais e Com\u00e9rcio Exterior Adjunta", "Lucas Ferraz  - Secret\u00e1rio de Comercio Exterior ", "Erivaldo Gomes - Secret\u00e1rio-Executivo de Assuntos Econ\u00f4micos Internacionais ", "Carlos Pio - Secret\u00e1rio-Executivo da C\u00e2mara de Com\u00e9rcio Exterior", "Viviane Mendes - Chefe de Gabinete", "Elisa Fraga - Assessora da Secretaria Especial de Assuntos Internacionais e Com\u00e9rcio Exterior"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-09-17 17:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o semanal com o secret\u00e1rio especial de Produtividade e Competitividade, Carlos Da Costa", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Daniella Marques \u2013 Chefe da Assessoria Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos ", "Marcelo Guaranys \u2013 Secret\u00e1rio-Executivo", "Bruno Portela \u2013 Secret\u00e1rio de Produtividade, Emprego e Competitividade Adjunto", "Gustavo Ene -Secret\u00e1rio de Desenvolvimento da Ind\u00fastria, Com\u00e9rcio, Servi\u00e7os e Inova\u00e7\u00e3o ", "Diogo Mac Cord - Secret\u00e1rio de Desenvolvimento e Infraestrutura", "C\u00e9sar Mattos - Secret\u00e1rio de Advocacia da Concorr\u00eancia e Competitividade", "Luiza Deusdar\u00e1  - Subsecret\u00e1ria de Supervis\u00e3o e Estrat\u00e9gia ", "Fernando Holando - Secret\u00e1rio de Pol\u00edticas P\u00fablicas para Emprego ", "Jorge Hargrave - Diretor de Programa", "Marcelo Souza - Diretor de Programa- SE/ME", " "]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-09-23 19:40", "EventTitle": "Palestra no 10\u00ba F\u00f3rum Liberdade e Democracia - O caminho para a prosperidade", "EventLocation": "Pal\u00e1cio das Artes  - Belo Horizonte - MG", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-09-27 10:00", "EventTitle": "Audi\u00eancia com a presidente do IBGE, Susana Guerra ", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia no Rio de Janeiro - RJ", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-09-27 15:00", "EventTitle": "Audi\u00eancia com o presidente do Banco de Desenvolvimento da Am\u00e9rica  Latina (CAF), Luis Carranza", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia no Rio de Janeiro - RJ", "EventParticipants": ["Marcos Troyjo \u2013 Secret\u00e1rio Especial de Com\u00e9rcio Exterior e Assuntos Internacionais ", "Carlos Eduardo Lampert Costa - Subsecretaria de Financiamento ao Desenvolvimento e Mercados Internacionais ", "Caio Megale - Chefe da Assessoria Especial de Rela\u00e7\u00f5es Institucionais - ME", "Jaime Holgu\u00edn \u2013 Representante da CAF no Brasi"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-10-02 10:00", "EventTitle": "Participa de solenidade de posse do novo procurador-geral da Rep\u00fablica, Augusto Aras", "EventLocation": "Procuradoria-Geral da Rep\u00fablica - PGR ", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-10-02 14:30", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com a bancada do PSD no Senado (cancelada)", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Daniella Marques \u2013 Chefe da Assessoria Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos", "Rog\u00e9rio Marinho - Secret\u00e1rio Especial de Previd\u00eancia e Trabalho", "Marcelo Siqueira \u2013 Assessor Especial do Ministro", "Vitor Saback - Assessor Especial do Ministro", "Otto Alencar (BA)\u2013 L\u00edder da Bancada ", "Angelo Coronel (BA)", "Arolde de Oliveira (RJ)", "Carlos Viana (MG)", "Lucas Barreto (AP)", "Iraj\u00e1 Abreu (TO)", "Nelsinho Trad (MS)", "Omar Aziz (AM)", "S\u00e9rgio Petec\u00e3o (AC) "]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-10-02 15:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o semanal com Waldery Rodrigues, Secret\u00e1rio Especial de Fazenda", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Marcelo Guaranys \u2013 Secret\u00e1rio Executivo ", "Daniella Marques \u2013 Chefe da Assessoria Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos ", "Marcelo Siqueira \u2013 Assessor Especial do Ministro ", "Rog\u00e9rio Campos \u2013 Assessor Especial da SE", "Gabriela Valente \u2013 Chefe da Assessoria Especial de Comunica\u00e7\u00e3o Social ", "Bruno Travassos \u2013 Chefe da Assessoria Especial para Assuntos Parlamentares ", "Vitor Saback \u2013 Assessor Especial do Ministro ", "Esteves Colnago \u2013 Secret\u00e1rio Especial de Fazenda", "Mansueto Almeida \u2013 Secret\u00e1rio do Tesouro Nacional ", "Alexandre Manoel \u2013 Secret\u00e1rio de Avalia\u00e7\u00e3o de P\u00fablicas", "Pricilla Santana \u2013 Subsecret\u00e1ria de Rela\u00e7\u00f5es Financeiras Intergovernamentais", "Gustavo Guimar\u00e3es \u2013 Diretor da Secretaria Especial de Fazenda ", "Jeferson Bittencourt - Diretor de Programas da Secretaria Especial da Fazenda", "Bruno Funchal \u2013 Diretor de Programas da Secretaria Especial da Fazenda", "Filipe Aguiar - Assessor da Secretaria Especial de Fazenda", "Pedro Juc\u00e1 \u2013 Subsecret\u00e1rio de Planejamento e Est\u00e1ticas Fiscais \u2013 STN", "Jossifran Almeida -  Coordenador-Geral \u2013 SECAP/ME", "Jose Levi \u2013 Procurador-Geral da Fazenda Nacional ", "Ana Paula Bittencourt \u2013 Subprocuradora da Fazenda Nacional ", "Paulo Uebel \u2013 Secret\u00e1rio Especial de Desburocratiza\u00e7\u00e3o, Gest\u00e3o e Governo Digital "]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-09-24 12:30", "EventTitle": "Almo\u00e7o com o presidente do Banco Central, Roberto Campos  ", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Waldery Rodrigues \u2013 Secret\u00e1rio Especial de Fazenda", "Adolfo Sachsida \u2013 Secret\u00e1rio de Pol\u00edtica Econ\u00f4mica", "Mansueto Almeida \u2013 Secret\u00e1rio do Tesouro Nacional, Adjunto "]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-09-24 14:30", "EventTitle": "Reuni\u00e3o semanal com o secret\u00e1rio especial de Desburocratiza\u00e7\u00e3o, Gest\u00e3o e Governo Digital, Paulo Uebel ", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Marcelo Guaranys \u2013 Secret\u00e1rio-Executivo", "Daniella Marques - Chefe da Assessoria Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos ", "Marcelo Siqueira - Assessor Especial do Ministro", "Gleisson Rubin - Secret\u00e1rio Especial Adjunto de Desburocratiza\u00e7\u00e3o, Gest\u00e3o e Governo Digital", "Cristiano Heckert - Secret\u00e1rio de Gest\u00e3o ", "Wagner Lenhart - Secret\u00e1rio de Gest\u00e3o e Desempenho de Pessoal", "Luis Felipe Salim Monteiro - Secret\u00e1rio de Governo Digital", "Erika Nassar - Diretora de Programa da Secretaria Executiva", "Vin\u00edcius Pecori - Diretora de Programa da Secret\u00e1ria Especial de Desburocratiza\u00e7\u00e3o, Gest\u00e3o e Governo Digital\t", "Rafaelo Abritta  - Assessor Especial do Ministro"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-09-30 10:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o-geral de secret\u00e1rios do Minist\u00e9rio da Economia", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Marcelo Guaranys - Secret\u00e1rio-Executivo", "Daniella Marques \u2013 Chefe da Assessoria Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos", "Cinara Lima - Chefe de Gabinete do Ministro da Economia", "Jos\u00e9 Levi - Procurador-Geral da Fazenda Nacional", "Ricardo Soriano - Procurador-Geral da Fazenda Adjunto", "Ana Paula Bittencourt - Subprocuradora-Geral da Fazenda Nacional", "Jos\u00e9 de Assis Ferraz - Secret\u00e1rio Especial da Receita Federal Substituto", "Waldery Rodrigues - Secret\u00e1rio Especial de Fazenda", "Esteves Colnago - Secret\u00e1rio Especial de Fazenda Adjunto", "Adolfo Sachsida - Secret\u00e1rio de Pol\u00edtica Econ\u00f4mica", "Mansueto Almeida - Secret\u00e1rio do Tesouro Nacional", "Marcos Troyjo - Secret\u00e1rio Especial do Com\u00e9rcio Exterior e Assuntos Internacionais", "Yana Dumaresq - Secret\u00e1rio Especial do Com\u00e9rcio Exterior e Assuntos Internacionais  Adjunto", "Paulo Uebel - Secret\u00e1rio Especial de Desburocratiza\u00e7\u00e3o, Gest\u00e3o e Governo Digital", "Gleisson Rubin - Secret\u00e1rio Especial de Desburocratiza\u00e7\u00e3o, Gest\u00e3o e Governo Digital  Adjunto", "Salim Mattar - Secret\u00e1rio Especial de Desestatiza\u00e7\u00e3o, Desinvestimento e Mercados\t", "Rog\u00e9rio Marinho - Secret\u00e1rio Especial de Previd\u00eancia e Trabalho", "Bruno Bianco - Secret\u00e1rio Especial de Previd\u00eancia e Trabalho Adjunto ", "Marcelo Siqueira - Assessor Especial do Ministro", "Bruno Travassos - Chefe da Assessoria Especial  de Assuntos Parlamentares", "Vitor Saback - Assessor Especial do Ministro", "Samuel Kinoshita - Assessor Especial do Ministro em SP", "Gabriela Valente - Chefe da Assessoria Especial de Comunica\u00e7\u00e3o Social", ""]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-09-30 12:00", "EventTitle": "Almo\u00e7o com os secret\u00e1rios especiais ", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Marcelo Guaranys - Secret\u00e1rio-Executivo", "Daniella Marques \u2013 Chefe da Assessoria Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos", "Jos\u00e9 Levi - Procurador-Geral da Fazenda Nacional", "Jos\u00e9 de Assis Ferraz - Secret\u00e1rio Especial da Receita Federal Substituto", "Waldery Rodrigues- Secret\u00e1rio Especial da Fazenda", "Carlos Da Costa - Secret\u00e1rio Especial de Produtividade e Competitividade", "Marcos Troyjo - Secret\u00e1rio Especial do Com\u00e9rcio Exterior e Assuntos Internacionais ", "Paulo Uebel - Secret\u00e1rio Especial de Desburocratiza\u00e7\u00e3o, Gest\u00e3o e Governo Digital ", "Marcelo Siqueira - Assessor Especial do Ministro ", "Samuel Kinoshita - Assessor Especial do Ministro em SP"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-09-26 09:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com o secret\u00e1rio especial de Fazenda, Waldery Rodrigues", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Marcelo Guaranys \u2013 Secret\u00e1rio Executivo ", "Daniella Marques \u2013 Chefe da Assessoria Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos ", "Marcelo Siqueira \u2013 Assessor Especial do Ministro ", "Gabriela Valente \u2013 Chefe da Assessoria Especial de Comunica\u00e7\u00e3o Social ", "Bruno Travassos \u2013 Chefe da Assessoria Especial para Assuntos Parlamentares ", "Vitor Saback \u2013 Assessor Especial do Ministro ", "Waldery Rodrigues \u2013 Secret\u00e1rio Especial de Fazenda", "Esteves Colnago \u2013 Secret\u00e1rio Especial de Fazenda", "Mansueto Almeida \u2013 Secret\u00e1rio do Tesouro Nacional ", "Alexandre Manoel \u2013 Secret\u00e1rio de Avalia\u00e7\u00e3o de P\u00fablicas", "Pricilla Santana \u2013 Subsecret\u00e1ria de Rela\u00e7\u00f5es Financeiras Intergovernamentais", "Gustavo Guimar\u00e3es \u2013 Diretor da Secretaria Especial de Fazenda ", "Jeferson Bittencourt - Diretor de Programas da Secretaria Especial da Fazenda", "Bruno Funchal \u2013 Diretor de Programas da Secretaria Especial da Fazenda", "Filipe Aguiar - Assessor da Secretaria Especial de Fazenda", "Pedro Juc\u00e1 \u2013 Subsecret\u00e1rio de Planejamento e Est\u00e1ticas Fiscais - STN", "Geraldo Juli\u00e3o \u2013 Secret\u00e1rio Adjunto de Gest\u00e3o Fiscal \u2013 SOF/FAZENDA ", "Jose Levi \u2013 Procurador-Geral da Fazenda Nacional ", "Ana Paula Bittencourt \u2013 Subprocuradora da Fazenda Nacional ", "Carlos Von Doellinger - Presidente do Instituto de Pesquisa Econ\u00f4mica e Aplicada - IPE"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-09-26 12:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com o ministro-chefe da Secretaria de Governo da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, Luiz Eduardo Ramos", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Daniella Marques \u2013 Chefe da Assessoria Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos", "Rog\u00e9rio Marinho \u2013 Secret\u00e1rio Especial de Previd\u00eancia e Trabalho", "Jonathas Assun\u00e7\u00e3o Salvador Nery de Castro - Secret\u00e1rio Executivo da SEGOV/PR", "Abel Ferreira Leite -  Secret\u00e1rio Especial de Rela\u00e7\u00f5es Institucionais da SEGOV/PR", "Bruno Travassos - Chefe da Assessoria Especial de Assuntos Parlamentares", "Vitor Saback - Assessor Especial do Minist\u00e9rio da Economi"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-10-01 09:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o de governan\u00e7a", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Daniella Marques- Chefe da Assessoria Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos", "Marcelo Guaranys \u2013 Secret\u00e1rio-Executivo ", "Waldery Rodrigues - Secret\u00e1rio Especial de Fazenda", "Esteves Conalgo - Secret\u00e1rio Especial de Fazenda Adjunto", "Salim Mattar - Secret\u00e1rio Especial de Desestatiza\u00e7\u00e3o e Desinvestimento", "Gustavo Montezano - Presidente do BNDES ", "F\u00e1bio Almeida Abrah\u00e3o - Diretor de Infraestrutura do BNDES", "Pedro Guimar\u00e3es - Presidente da CAIXA ", "Rubem Novaes - Presidente do Banco do Brasil ", "Marcelo Siqueira - Assessor Especial do Ministro", "Jos\u00e9 Levi Procurador-Geral da Fazenda Nacional"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-10-01 11:00", "EventTitle": "Audi\u00eancia com o presidente Mundial da Coca-Coca, Brian Smith  ", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Adolfo Sachsida \u2013 Secret\u00e1rio de Pol\u00edtica Econ\u00f4mica ", "John Murphy - Chief Financial Officer da The Coca-Cola Company", "Alfredo Rivera \u2013 Presidente do Grupo da Am\u00e9rica Latina da Coca-Cola", "Henrique Braun \u2013 Presidente da Coca-Cola Brasil", "Alexandre Fernandes \u2013 Vice Presidente de Finan\u00e7as da Coca-Cola Brasil", "Victor Bicca Neto \u2013 Diretor de Rela\u00e7\u00f5es Governamentais da Coca-Cola Brasil"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-10-03 09:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com o ministro da Ci\u00eancia, Tecnologia, Inova\u00e7\u00f5es e Comunica\u00e7\u00f5es, Marcos Pontes", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["J\u00falio Semeghini - Secret\u00e1rio Executivo ", "Carlos Alberto Flora Baptistucci - Secret\u00e1rio Executivo Adjunto", "Marcelo Gomes Meirelles - Diretor do Departamento de Estruturas de Custeio e Financiamento de Projetos"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-10-03 11:30", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com o governador de Roraima, Ant\u00f4nio Denarium", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Adolfo Sachsida \u2013 Secret\u00e1rio de Pol\u00edtica Econ\u00f4mica - SPE", "Rogerio Boueri \u2013 Subsecret\u00e1rio de Pol\u00edtica Agr\u00edcola \u2013 SPE/ME", "Bruno Travassos \u2013 Chefe da Assessoria Especial de Assuntos Parlamentares ", "Vitor Saback \u2013 Assessor Especial do Ministro da Economia ", "Carlos Andrade  - Secretario de Representa\u00e7\u00e3o do Governo de Roraima", "Coronel Gondim - Secret\u00e1rio Adjunto do Governo de Roraima", "Marcelo Mendes - Procurador Estado de Roraima", "Disney Mesquita - Secret\u00e1rio da Casa Civil de Roraima "]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-10-04 11:00", "EventTitle": "Audi\u00eancia com o senador Dario Berger (MDB/SC)", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia no Rio de Janeiro - RJ", "EventParticipants": ["James F Allen  Chairman \u2013 Seminole Hard Rock Hotel e Casino", "Jon Lucas Named \u2013 Chief Operating Officer Hard Rock Internacional ", "Alex W Pariente \u2013 Senior Vice Presidente - Seminole Hard Rock Hotel e Casino", "Caio Megale \u2013 Chefe da Assessoria Especial de Rela\u00e7\u00f5es Institucionais", "Roberto Carvalho Fernandes - Advogado da comitiva", "Djalma Berger - Empres\u00e1rio em Santa Catarina"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-10-04 12:00", "EventTitle": "Audi\u00eancia com o presidente da CAOA, Carlos Alberto", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia no Rio de Janeiro - RJ", "EventParticipants": ["Caio Megale - Chefe da Assessoria Especial de Rela\u00e7\u00f5es Institucionais"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-10-04 15:00", "EventTitle": "Audi\u00eancia com o presidente da Firjan, Eduardo Eugenio Gouv\u00eaa Vieira, e outras lideran\u00e7as empresariais", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia no Rio de Janeiro - RJ", "EventParticipants": ["Eduardo Eugenio Gouv\u00eaa Vieira - Presidente da Firjan ", "M\u00e1rio Cezar de Aguiar  - Presidente do Sistema FIESC", "Gilberto Seleme \u2013 1\u00ba Vice-Presidente", "Carlos H Schneider \u2013 Presidente H.Schneider", "Daniel Godinho \u2013 Diretor \u2013 WEG S.A.", "Edvaldo Angelo \u2013 Presidente Metisa S.A.", "Fernando Rizzo \u2013 Presidente Tupy S.A.", "Gilberto Heinzelmann \u2013 Diretor Zen S.A.", "Irani Pamplona \u2013 Presidente Frigor\u00edfico Pamplona", "Jose Altino Comper \u2013 Presidente Circulo S.A.", "Rita Conti \u2013 Presidente Mensageiro dos Sonhos", "Ruy Altenburg \u2013 Presidente \u2013 Altenburg S.A.", "Caio Megale - Chefe da Assessoria Especial de Rela\u00e7\u00f5es Institucionais \u2013 ME"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-09-27 16:00", "EventTitle": "Audi\u00eancia com o CEO do Citbank, Marcelo Marangon", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia no Rio de Janeiro - RJ", "EventParticipants": ["Marcos Troyjo \u2013 Secret\u00e1rio Especial de Com\u00e9rcio Exterior e Assuntos Internacionais", "Andre Cury \u2013 Head Corporate Banking ", "Caio Megale \u2013 Chefe da Assessoria Especial de Rela\u00e7\u00f5es Institucionai"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-09-27 17:00", "EventTitle": "Audi\u00eancia com o diretor-presidente da Vale S.A, Eduardo Bartolomeo  ", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia no Rio de Janeiro - RJ", "EventParticipants": ["Luiz Ricardo Santiago \u2013 Diretor-Executivo de Rela\u00e7\u00f5es Governamentais da Vale S.A", "Juarez Saliba - Diretor de Estrat\u00e9gia, Explora\u00e7\u00e3o e Tecnologia da Vale S.A", "Caio Megale - Chefe da Assessoria Especial de Rela\u00e7\u00f5es Institucionais - M"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-10-02 16:30", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com a bancada do PP no Senado (cancelada)", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Daniella Marques \u2013 Chefe da Assessoria Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos", "Rog\u00e9rio Marinho - Secret\u00e1rio Especial de Previd\u00eancia e Trabalho", "Marcelo Siqueira \u2013 Assessor Especial do Ministro", "Vitor Saback - Assessor Especial do Ministro", "Daniella Ribeiro (PB)-  L\u00edder da  Bancada", "Ciro Nogueira (PI) \u2013 Presidente do Partido", "Esperidi\u00e3o Amin (SC)", "Luis Carlos Heinze (RS)", "Mailza Gomes (AC)", "Vanderlan Cardoso (GO)"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-10-02 18:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com o presidente da C\u00e2mara dos Deputados, Rodrigo Maia ", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-10-02 18:30", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com a bancada MDB no Senado (cancelada)", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Daniella Marques \u2013 Chefe da Assessoria Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos", "Rog\u00e9rio Marinho - Secret\u00e1rio Especial de Previd\u00eancia e Trabalho", "Marcelo Siqueira \u2013 Assessor Especial do Ministro", "Vitor Saback - Assessor Especial do Ministro", "Eduardo Braga (AM)\u2013 L\u00edder da Bancada ", "Conf\u00facio Moura (RO)", "D\u00e1rio Berger (SC)", "Eduardo Gomes (TO)", "Fernando Bezerra Coelho (PE)", "Jader Barbalho (PA)", "Jarbas Vasconcelos (PE)", "Jos\u00e9 Maranh\u00e3o (PB)", "Luiz do Carmo (GO)", "Marcelo Castro (PI)", "Marcelo Bittar (AC)", "Renan Calheiros (AL)", "Simone Tebet (MS) "]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-10-02 19:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o semanal com Salim Mattar, secret\u00e1rio especial de Desestatiza\u00e7\u00e3o, Desinvestimento e Mercados", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-09-30 14:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com o presidente da Rep\u00fablica, Jair Bolsonaro", "EventLocation": "Pal\u00e1cio do Planalto", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-09-30 15:00", "EventTitle": " Reuni\u00e3o semanal com o secret\u00e1rio especial da Receita Federal substituto, Jos\u00e9 de Assis Ferraz", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Jos\u00e9 Barroso Tostes Neto - Secret\u00e1rio da Receita Federal indicado", "Marcelo de Sousa Silva - Secret\u00e1rio da Receita Federal Adjunto ", "Marcelo Guaranys  - Secret\u00e1rio-Executivo ", "Rog\u00e9rio Marinho - Secret\u00e1rio Especial de Previd\u00eancia e Trabalho", "Daniella Marques - Assessora Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos", "Marcelo Siqueira  - Assessor Especial do Ministro ", "Adolfo Sachsida - Secret\u00e1rio de Pol\u00edtica Econ\u00f4mica ", "Jose Levi - Procurador-Geral da Fazenda Nacional", "Caio Megale - Chefe da Assessoria Especial de Rela\u00e7\u00f5es Institucionais - ME", "Phelippe Toledo - Procurador-Geral Adjunto da Consultoria Tribut\u00e1ria e Previdenci\u00e1ria ", "Vanessa Canado - Diretora do Centro de Cidadania Fiscal \u2013 CCIF", "Aloisio Ara\u00fajo - Funda\u00e7\u00e3o Get\u00falio Vargas - FGV", "Rafaelo Abritta  - Assessor Especial do Ministro ", "Daniel Tavares Vale de Alencar - Chefe da Assessoria de Comunica\u00e7\u00e3o da RFB", "Luiz Fernando Teixeira - Subsecret\u00e1rio da Sutri", "Claudemir Malaquias - Coordenador Geral do Cetad", "Fernando Mombeli - Coordenador Geral da Cosit ", "Roberto Name - Cetad", "Claudia Pimentel - Coordenadora Cosit", "Jonathan Oliveira - Assessor do Gabinete da RFB", "Roni Peterson - Assessor da Sutri - RFB", "Marcelo Souza - Diretor de Programa- SE/ME", "Isa\u00edas Coelho\t - FGV", "Gabriela Valente \u2013 Chefe da Assessoria Especial de Comunica\u00e7\u00e3o Social  "]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-09-30 18:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o semanal com o secret\u00e1rio especial de Produtividade,  Emprego e Competitividade, Carlos Da Costa ", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Marcelo Guaranys \u2013 Secret\u00e1rio-Executivo", "Daniella Marques - Chefe da Assessoria Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos", "Bruno Portela - Secret\u00e1rio Adjunto da Secretaria de Produtividade, Emprego e Competitividade Substituto", "Gustavo Ene - Secret\u00e1rio de Desenvolvimento da Ind\u00fastria, Com\u00e9rcio, Servi\u00e7os e Inova\u00e7\u00e3o ", "Diogo Mac Cord - Secret\u00e1rio de Desenvolvimento e Infraestrutura", "C\u00e9sar Mattos - Secret\u00e1rio de Advocacia da Concorr\u00eancia e Competitividade", "Luiza Deusdar\u00e1 - Subsecret\u00e1ria de Supervis\u00e3o e Estrat\u00e9gia ", "Fernando Holanda - Secret\u00e1rio de Pol\u00edticas P\u00fablicas para Emprego ", "Jorge Hargrave - Diretor de Programa", "Kelvia Albuquerque - Diretora de Programa \u2013 SE ", "Marcelo Souza - Diretor de Programa- SE/ME", "Caio Megale - Chefe da Assessoria Especial de Rela\u00e7\u00f5es Institucionais", "Claudio Evangelista de Carvalho - Subsecretario de Competitividade e Melhorias", "Rafaello Abritta - Assessor Especial do Ministro", "Gustavo Sampaio de Arrochela Lobo - Diretor de Programa", "Fabio Ono - Subsecret\u00e1rio de Planejamento da Infraestrutura Subnacional", "Paulo Coelho \u00c1vila - Coordena\u00e7\u00e3o-Geral de Planejamento da Infraestrutura Subnacional"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-09-30 19:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o semanal com o secret\u00e1rio especial de Previd\u00eancia e Trabalho, Rogerio Marinho ", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Daniella Marques - Chefe da Assessoria Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos ", "Marcelo Guaranys \u2013 Secret\u00e1rio-Executivo", "Rog\u00e9rio Marinho - Secret\u00e1rio Especial de Previd\u00eancia e Trabalho", "Bruno Bianco\t - Secret\u00e1rio Especial Adjunto de Previd\u00eancia e Trabalho", "Bruno Dalcolmo - Secret\u00e1rio de Trabalho", "Leonardo Rolim - Secret\u00e1rio de Previd\u00eancia ", "Marcelo Siqueira - Assessor Especial do Ministro", "Rodrigo Toledo Cabral Cota - Diretor de Programa da Secretaria Executiva "]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-10-07 10:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o-Geral de secret\u00e1rios do Minist\u00e9rio da Economia", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Marcelo Guaranys - Secret\u00e1rio-Executivo", "Daniella Marques \u2013 Chefe da Assessoria Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos", "Cinara Lima - Chefe de Gabinete do Ministro da Economia", "Jos\u00e9 Levi - Procurador-Geral da Fazenda Nacional", "Ricardo Soriano - Procurador-Geral da Fazenda Adjunto", "Ana Paula Bittencourt - Subprocuradora-Geral da Fazenda Nacional", "Jos\u00e9 Barroso Tostes Neto - Secret\u00e1rio Especial da Receita Federal", "Jos\u00e9 de Assis Ferraz - Secret\u00e1rio Especial da Receita Federal, Substituto", "Waldery Rodrigues -Secret\u00e1rio Especial de Fazenda", "Esteves Colnago - Secret\u00e1rio Especial de Fazenda Adjunto", "Adolfo Sachsida - Secret\u00e1rio de Pol\u00edtica Econ\u00f4mica", "Mansueto Almeida - Secret\u00e1rio do Tesouro Nacional", "Carlos Da Costa - Secret\u00e1rio Especial de Produtividade e Competitividade", "Bruno Portela - Secret\u00e1rio Especial de Produtividade e Competitividade - Adjunto", "Marcos Troyjo - Secret\u00e1rio Especial do Com\u00e9rcio Exterior e Assuntos Internacionais", "Yana Dumaresq - Secret\u00e1rio Especial do Com\u00e9rcio Exterior e Assuntos Internacionais Adjunto", "Paulo Uebel  - Secret\u00e1rio Especial de Desburocratiza\u00e7\u00e3o, Gest\u00e3o e Governo Digital", "Gleisson Rubin - Secret\u00e1rio Especial de Desburocratiza\u00e7\u00e3o, Gest\u00e3o e Governo Digital Adjunto", "Salim Mattar - Secret\u00e1rio Especial de Desestatiza\u00e7\u00e3o, Desinvestimento e Mercados", "Rog\u00e9rio Marinho - Secret\u00e1rio Especial de Previd\u00eancia e Trabalho", "Bruno Bianco - Secret\u00e1rio Especial de Previd\u00eancia e Trabalho Adjunto ", "Marcelo Siqueira - Assessor Especial do Ministro", "Bruno Travassos - Chefe da Assessoria  Especial  de Assuntos Parlamentares", "Vitor Saback - Assessor Especial do Ministro", "Samuel Kinoshita - Assessor Especial do Ministro em SP", "Gabriela Valente - Chefe da Assessoria Especial de Comunica\u00e7\u00e3o Social", ""]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-10-07 12:00", "EventTitle": "Almo\u00e7o com os secret\u00e1rios especiais", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Marcelo Guaranys - Secret\u00e1rio-Executivo", "Daniella Marques - Chefe da Assessoria Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos", "Jos\u00e9 Levi - Procurador-Geral da Fazenda Nacional", "Jos\u00e9 Barroso Tostes Neto - Secret\u00e1rio Especial da Receita Federal", "Waldery Rodrigues - Secret\u00e1rio Especial da Fazenda", "Carlos Da Costa - Secret\u00e1rio Especial de Produtividade e Competitividade", "Marcos Troyjo - Secret\u00e1rio Especial do Com\u00e9rcio Exterior e Assuntos Internacionais ", "Paulo Uebel - Secret\u00e1rio Especial de Desburocratiza\u00e7\u00e3o, Gest\u00e3o e Governo Digital ", "Salim Mattar - Secret\u00e1rio Especial de Desestatiza\u00e7\u00e3o, Desinvestimento e Mercados", "Marcelo Siqueira - Assessor Especial do Ministro ", "Samuel Kinoshita - Assessor Especial do Ministro em SP"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-10-08 09:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o de Governan\u00e7a", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Daniella Marques - Chefe da Assessoria Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos", "Marcelo Guaranys - Secret\u00e1rio-Executivo", "Waldery Rodrigues - Secret\u00e1rio Especial de Fazenda", "Esteves Conalgo - Secret\u00e1rio Especial de Fazenda Adjunto", "Salim Mattar - Secret\u00e1rio Especial de Desestatiza\u00e7\u00e3o, Desinvestimento e Mercados", "Gustavo Montezano - Presidente do BNDES", "Marcelo Siqueira - Assessor Especial do Ministro", "Jos\u00e9 Levi - Procurador-Geral da Fazenda Naciona"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-10-08 11:00", "EventTitle": "Audi\u00eancia com a deputada Aline Sleutjes (PSL/RR) e parlamentares da Comiss\u00e3o de Agricultura, Pecu\u00e1ria, Abastecimento e Desenvolvimento Rural e da Diretoria da Frente Parlamentar da Agropecu\u00e1ria - FPA", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Marcos Montes - Ministro da Agricultura, Pecu\u00e1ria e Abastecimento, Substituto", "Daniella Marques - Chefe da Assessoria Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos", "Waldery Rodrigues - Secret\u00e1rio Especial de Fazenda ", "Jos\u00e9 Barroso Tostes -  Secret\u00e1rio Especial da Receita Federal ", "Bruno Travassos - Chefe da Assessoria Especial para Assuntos Parlamentares"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-10-09 11:00", "EventTitle": "Audi\u00eancia com o economista Delfim Netto", "EventLocation": "Escrit\u00f3rio do Minist\u00e9rio da Economia - S\u00e3o Paulo - SP - Avenida Paulista n\u00ba 2163 ", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-10-09 13:00", "EventTitle": "Almo\u00e7o no Jornal Folha de S\u00e3o Paulo", "EventLocation": "Sede do jornal em S\u00e3o Paulo - SP ", "EventParticipants": ["Gabriela Valente -  Chefe da Assessoria Especial de Comunica\u00e7\u00e3o Social;", "Samuel Kinoshita - Assessor Especial do Ministro em SP "]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-10-09 18:30", "EventTitle": "Audi\u00eancia com o presidente do BID, Luis Alberto Moreno  ", "EventLocation": "World Trade Center", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-10-11 14:00", "EventTitle": "Cerim\u00f4nia de integra\u00e7\u00e3o do Submarino Humait\u00e1", "EventLocation": "Estrada Joaquim Fernandes, 239, Ilha da Madeira, Itagua\u00ed (RJ)", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-10-11 17:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com Fabio Abrah\u00e3o, diretor de Infraestrutura do BNDES ", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia no Rio de Janeiro \u2013 RJ", "EventParticipants": ["Caio Megale - chefe da Assessoria Especial de Rela\u00e7\u00f5es Institucionais", "Eduardo Jorge \u2013 diretor de Programa da Secretaria de Desestatiza\u00e7\u00e3o, Desinvestimentos e Mercados  ", "Renato Catallini \u2013 presidente da Tenaris", "Ricardo Ourique \u2013 presidente da Techint Engenharia e Constru\u00e7\u00e3o", "Carlos Ormachea \u2013 presidente da Tecpetrol", "Marcelo Chara \u2013 presidente da Ternium", "Sergio Leite \u2013 presidente da Usimina"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-10-11 18:00", "EventTitle": "Audi\u00eancia com grupo de especialistas", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia no Rio de Janeiro \u2013 RJ", "EventParticipants": ["Aloisio Ara\u00fajo \u2013 assessor Especial do Ministro", "Patr\u00edcia Andrade", "Ana Carla Abr\u00e3o", "Aod Cunha", "Beny Parnes", "Claudio Frischtak", "David Cohen", "Evandro Pontes", "Fernando Saldanha", "Isaias Coelho", "Jo\u00e3o Accioly", "Julian Chediak", "Marcos Mendes", "Odemiro Fonseca", "Sergio Guimar\u00e3es"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-09-26 15:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o do Conselho Monet\u00e1rio Nacional ", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-10-10 09:00", "EventTitle": "Abertura do Brazil Investment Forum- BIF 2019", "EventLocation": "World Trade Center - S\u00e3o Paulo - SP", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-10-10 10:45", "EventTitle": "Audi\u00eancia com Ludger Schuknecht, secret\u00e1rio-geral adjunto da OCDE  ", "EventLocation": "World Trade Center - S\u00e3o Paulo - SP", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-10-10 11:45", "EventTitle": "Palestra no Brazil Investment Forum- BIF 2019 ", "EventLocation": "World Trade Center - S\u00e3o Paulo - SP", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-10-01 12:30", "EventTitle": "Almo\u00e7o com o Bloco Vanguarda do Senado Federal (DEM/PL/PSC)", "EventLocation": "Anexo II, Ala Tancredo Neves, Gabinete 49 \u2013 Senado Federal", "EventParticipants": ["Wellington Fagundes (PL/MT) \u2013 L\u00edder do Bloco", "Chico Rodrigues (DEM/RR)", "Davi Alcolumbre (DEM/AP)", "Jayme Campos (DEM/MT)", "Jorginho Mello (PL/SC)", "Marcos Rog\u00e9rio (DEM/RO)", "Maria do Carmo Alves (DEM/SE)", "Rodrigo Pacheco (DEM/MG)", "Zequinha Marinho (PSC/PA)", "Rog\u00e9rio Marinho \u2013 Secret\u00e1rio Especial de Previd\u00eancia e Trabalho", "Daniella Marques \u2013 Chefe da Assessoria Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos/ME", "Vitor Saback - Assessor Especial do Ministro"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-10-01 14:30", "EventTitle": "Reuni\u00e3o do Conselho de Governo com o presidente da Rep\u00fablica , Jair Bolsonaro", "EventLocation": "Pal\u00e1cio do Planalto", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-10-01 17:00", "EventTitle": "Participa da solenidade de lan\u00e7amento do Plano AgroNordeste", "EventLocation": "Pal\u00e1cio do Planalto", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-10-01 18:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com o secret\u00e1rio especial de Desburocratiza\u00e7\u00e3o, Gest\u00e3o e Governo Digital, Paulo Uebel", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Marcelo Guaranys \u2013 Secret\u00e1rio-Executivo ", "Daniella Marques \u2013 Chefe da Assessoria Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos ", "Marcelo Siqueira \u2013 Assessor Especial do Ministro ", "Gabriela Valente \u2013 Chefe da Assessoria de Comunica\u00e7\u00e3o ", "Jose Levi \u2013 Procurador-Geral da Fazenda Nacional", "Gleisson Rubin - Secret\u00e1rio Especial Adjunto de Desburocratiza\u00e7\u00e3o, Gest\u00e3o e Governo Digital", "Cristiano Heckert - Secret\u00e1rio de Gest\u00e3o", "Wagner Lenhart - Secret\u00e1rio de Gest\u00e3o e Desempenho de Pessoal", "Luis Felipe Salim Monteiro - Secret\u00e1rio de Governo Digital", "Vin\u00edcius Pecora - Diretor de Programa da Secret\u00e1ria Especial de Desburocratiza\u00e7\u00e3o, Gest\u00e3o e Governo Digital", "Salim Mattar -  Secret\u00e1rio Especial de Desestatiza\u00e7\u00e3o, Desinvestimento e Mercado ", "Rogerio Marinho \u2013 Secret\u00e1rio Especial de Previd\u00eancia e Trabalho "]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-10-03 12:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com o prefeito de Goi\u00e2nia, Iris Resende", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Waldery Rodrigues \u2013 Secret\u00e1rio Especial de Fazenda", "Esteves Colnago - Secret\u00e1rio Especial de Fazenda Adjunto", "Otavio Ladeira \u2013 Secret\u00e1rio do Tesouro Nacional Substituto", "Bruno Travassos \u2013 Chefe da Assessoria Especial de Assuntos Parlamentares Vitor Saback \u2013 Assessor Especial do Ministro da Economia"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-10-03 15:30", "EventTitle": "Audi\u00eancia com Franck Petitgas, head do Banco Morgan Stanley Internacional", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Alessandro Zema \u2013 Presidente do Banco Morgan Stanley Brasil", "Yana Dumaresq  \u2013 Secret\u00e1ria Especial de Assuntos Internacionais e Com\u00e9rcio Exterior Adjunta", "Erivaldo Gomes \u2013 Secret\u00e1rio de Assuntos Internacionais "]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-10-03 17:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com o presidente da C\u00e2mara dos Deputados, Rodrigo Maia ", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-10-04 16:00", "EventTitle": "Audi\u00eancia com o presidente ANFAVEA, Luiz Carlos Moraes", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia no Rio de Janeiro - RJ", "EventParticipants": ["Marcos Troyjo \u2013 Secret\u00e1rio Especial de Com\u00e9rcio Exterior e Assuntos Internacionais", "Caio Megale - Chefe da Assessoria Especial de Rela\u00e7\u00f5es Institucionais", "Luiz Carlos Moraes \u2013 Presidente da ANFAVEA", "Marcio Lima \u2013 Vice-Presidente da ANFAVEA", "Rog\u00e9lio Golfarb \u2013 Vice-Presidente da ANFAVEA", "Gustavo Bonini \u2013 Vice-Presidente da ANFAVEA", "Andrea Park \u2013 Vice-Presidente da ANFAVEA", "Gleide Souza \u2013 Vice-Presidente da ANFAVEA", "Aur\u00e9lio Santana \u2013 Diretor Executivo da ANFAVEA", "Ricardo Augusto Martins - Vice-Presidente da ANFAVE"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-10-07 14:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com o presidente da Rep\u00fablica, Jair Bolsonaro", "EventLocation": "Pal\u00e1cio do Planalto", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-10-07 15:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o semanal com o secret\u00e1rio especial da Receita Federal, Jos\u00e9 Barroso Tostes Neto", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Jos\u00e9 de Assis Ferraz - Secret\u00e1rio Especial da Receita Federal Substituto ", "Marcelo de Sousa Silva - Secret\u00e1rio da Receita Federal Adjunto ", "Marcelo Guaranys  - Secret\u00e1rio-Executivo ", "Rog\u00e9rio Marinho - Secret\u00e1rio Especial de Previd\u00eancia e Trabalho", "Daniella Marques - Assessora Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos", "Alexandre Ywata  - Vice Presidente de Riscos da CAIXA", "Marcelo Siqueira  - Assessor Especial do Ministro ", "Adolfo Sachsida  - Secret\u00e1rio de Pol\u00edtica Econ\u00f4mica ", "Jose Levi  - Procurador-Geral da Fazenda Nacional", "Caio Megale - Chefe da Assessoria Especial de Rela\u00e7\u00f5es Institucionais - ME", "Phelippe Toledo - Procurador-Geral Adjunto da Consultoria Tribut\u00e1ria e Previdenci\u00e1ria ", "Vanessa Canado  - Diretora do Centro de Cidadania Fiscal \u2013 CCIF", "Aloisio Ara\u00fajo - Funda\u00e7\u00e3o Get\u00falio Vargas - FGV", "Carlos Von Doellinger - Presidente do Instituto de Pesquisa Econ\u00f4mica e Aplicada - IPEA", "Rafaelo Abritta - Assessor Especial do Ministro ", "Luiz Fernando Teixeira - Subsecret\u00e1rio da Sutri", "Claudemir Malaquias - Coordenador Geral do Cetad", "Fernando Mombeli  - Coordenador Geral da Cosit ", "Roberto Name  - Cetad", "Claudia Pimentel - Coordenadora Cosit", "Jonathan Oliveira  - Assessor do Gabinete da RFB", "Roni Peterson - Assessor da Sutri - RFB", "Marcelo Souza - Diretor de Programa- SE/ME", "Isa\u00edas Coelho - FGV", "Gabriela Valente - Assessora Especial de Comunica\u00e7\u00e3o Social  "]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-10-07 17:30", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com o ministro-chefe da Casa Civil, Onyx Lorenzoni", "EventLocation": "Pal\u00e1cio do Planalto", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-10-08 12:45", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com Bento Albuquerque, ministro de Minas e Energia", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-10-08 15:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o semanal com o secret\u00e1rio especial de Fazenda, Waldery Rodrigues", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Marcelo Guaranys \u2013 Secret\u00e1rio Executivo", "Daniella Marques \u2013 Chefe da Assessoria Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos", "Caio Megale - Chefe da Assessoria Especial de Rela\u00e7\u00f5es Institucionais", "Marcelo Siqueira \u2013 Assessor Especial do Ministro", "Rog\u00e9rio Campos \u2013 Assessor Especial da SE", "Gabriela Valente \u2013 Chefe da Assessoria Especial de Comunica\u00e7\u00e3o Social", "Bruno Travassos \u2013 Chefe da Assessoria Especial para Assuntos Parlamentares", "Vitor Saback \u2013 Assessor Especial do Ministro", "Esteves Colnago \u2013 Secret\u00e1rio Especial de Fazenda, Adjunto", "Alexandre Manoel \u2013 Secret\u00e1rio de Avalia\u00e7\u00e3o, Planejamento, Energia e Loteria", "Gustavo Guimar\u00e3es \u2013 Diretor da Secretaria Especial de Fazenda", "Jeferson Bittencourt - Diretor de Programas da Secretaria Especial da Fazenda", "Bruno Funchal \u2013 Diretor de Programas da Secretaria Especial da Fazenda", "Pedro Juc\u00e1 \u2013 Subsecret\u00e1rio de Planejamento e Est\u00e1ticas Fiscais \u2013 STN", "Pedro Miranda \u2013 Subsecret\u00e1rio de Pol\u00edtica Microecon\u00f4mica", "Otavio Ladeira \u2013 Secret\u00e1rio do Tesouro Nacional, Substituto", "Gustavo Manfrim \u2013 Coordenador Geral de Petr\u00f3leo, G\u00e1s Natural e Biocombust\u00edveis - SECAP", "Cristina Rodrigues \u2013 Coordenadora-Geral de Planejamento de Opera\u00e7\u00f5es Fiscais \u2013 STN", "Bruno Grossi \u2013 Secret\u00e1rio Adjunto de Gest\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria - SOF", "Gustavo Lobo \u2013 Diretor de Programa - SE", "Jose Levi \u2013 Procurador-Geral da Fazenda Nacional", "Ana Paula Bittencourt \u2013 Subprocuradora da Fazenda Nacional", "Paulo Uebel \u2013 Secret\u00e1rio Especial de Desburocratiza\u00e7\u00e3o, Gest\u00e3o e Governo Digital", "Jos\u00e9 Ronaldo de Castro Souza J\u00fanior - Diretor de Estudos e Pol\u00edticas Macroecon\u00f4mica"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-10-08 17:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com o ministro-chefe da Casa Civil, Onyx Lorenzoni", "EventLocation": "Pal\u00e1cio do Planalto", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-10-08 18:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o semanal com o secret\u00e1rio especial de Previd\u00eancia e Trabalho, Rog\u00e9rio Marinho", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Daniella Marques - Chefe da Assessoria Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos", "Marcelo Guaranys - Secret\u00e1rio-Executivo", "Bruno Bianco - Secret\u00e1rio Especial Adjunto de Previd\u00eancia e Trabalho", "Bruno Dalcolmo - Secret\u00e1rio de Trabalho", "Leonardo Rolim - Secret\u00e1rio de Previd\u00eancia", "Marcelo Siqueira - Assessor Especial do Ministro", "Rodrigo Toledo Cabral Cota - Diretor de Programa da Secretaria Executiv"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-10-09 19:00", "EventTitle": "Jantar com a presen\u00e7a de autoridades e lideran\u00e7as empresariais por ocasi\u00e3o do Brazil Investment Forum- BIF 2019", "EventLocation": "World Trade Center", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-10-10 13:00", "EventTitle": "Almo\u00e7o no Jornal O Estado de S\u00e3o Paulo", "EventLocation": "Sede do jornal em S\u00e3o Paulo - SP ", "EventParticipants": ["Gabriela Valente -  Chefe da Assessoria Especial de Comunica\u00e7\u00e3o Social", "Samuel Kinoshita - Assessor Especial do Ministro em SP"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-10-10 16:00", "EventTitle": "Audi\u00eancia com Ana Paula Assis, presidente da IBM na Am\u00e9rica Latina (cancelada)", "EventLocation": "Escrit\u00f3rio do Minist\u00e9rio da Economia - S\u00e3o Paulo - SP - Avenida Paulista n\u00ba 2163", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-10-01 20:00", "EventTitle": "Audi\u00eancia com o governador do Estado do Acre, Gladson Cameli ", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Daniella Marques \u2013 Chefe da Assessoria Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos", "Carlos Da Costa \u2013 Secret\u00e1rio Especial de Produtividade, Emprego e Competitividade ", "Rogerio Marinho \u2013 Secret\u00e1rio Especial de Previd\u00eancia e Trabalho", "Bruno Travassos \u2013 Chefe da Assessoria Especial para Assuntos Parlamentares", "Vitor Saback \u2013 Assessor Especial do Ministro ", "Ricardo Fran\u00e7a \u2013 Chefe da Representa\u00e7\u00e3o do Acre", "Elson Braga \u2013 Presidente da Associa\u00e7\u00e3o Brasileira das ZPE", "Senador S\u00e9rgio Petec\u00e3o (PSD/AC) \u2013 Coordenador da Bancada", "Senadora Mailza Gomes (PSDB/AC)", "Senador Marcio Bittar (MDB/AC)", "Deputado Alan Rick (DEM/AC)", "Deputada Dra. Vanda Milani (Solidariedade/AC)", "Deputada J\u00e9ssica Sales (MDB/AC)", "Deputado Jesus S\u00e9rgio (PDT/AC)", "Deputado Manuel Marcos (Republicanos/AC"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-10-14 10:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o-Geral de secret\u00e1rios do Minist\u00e9rio da Economia", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Marcelo Guaranys - Secret\u00e1rio-Executivo", "Daniella Marques \u2013 Chefe da Assessoria Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos", "Miguel Ragone  - Secret\u00e1rio-Executivo Adjunto", "Cinara Lima - Chefe de Gabinete do Ministro da Economia", "Jos\u00e9 Levi - Procurador-Geral da Fazenda Nacional", "Ricardo Soriano - Procurador-Geral da Fazenda Adjunto", "Ana Paula Bittencourt - Subprocuradora-Geral da Fazenda Nacional", "Jos\u00e9 Barroso Tostes Neto - Secret\u00e1rio Especial da Receita Federal", "Jos\u00e9 de Assis Ferraz - Secret\u00e1rio Especial da Receita Federal, Substituto", "Waldery Rodrigues -Secret\u00e1rio Especial de Fazenda", "Esteves Colnago - Secret\u00e1rio Especial de Fazenda Adjunto", "Adolfo Sachsida - Secret\u00e1rio de Pol\u00edtica Econ\u00f4mica", "Mansueto Almeida - Secret\u00e1rio do Tesouro Nacional", "Marcos Troyjo - Secret\u00e1rio Especial do Com\u00e9rcio Exterior e Assuntos Internacionais", "Yana Dumaresq - Secret\u00e1rio Especial do Com\u00e9rcio Exterior e Assuntos Internacionais Adjunto", "Paulo Uebel  - Secret\u00e1rio Especial de Desburocratiza\u00e7\u00e3o, Gest\u00e3o e Governo Digital", "Gleisson Rubin - Secret\u00e1rio Especial de Desburocratiza\u00e7\u00e3o, Gest\u00e3o e Governo Digital Adjunto", "Salim Mattar - Secret\u00e1rio Especial de Desestatiza\u00e7\u00e3o, Desinvestimento e Mercados", "Rog\u00e9rio Marinho - Secret\u00e1rio Especial de Previd\u00eancia e Trabalho", "Bruno Bianco - Secret\u00e1rio Especial de Previd\u00eancia e Trabalho Adjunto ", "Marcelo Siqueira - Assessor Especial do Ministro", "Bruno Travassos - Chefe da Assessoria  Especial  de Assuntos Parlamentares", "Vitor Saback - Assessor Especial do Ministro", "Alo\u00edsio Ara\u00fajo - Assessor Especial do Ministro", "Samuel Kinoshita - Assessor Especial do Ministro em SP", "Gabriela Valente - Chefe da Assessoria Especial de Comunica\u00e7\u00e3o Socia"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-10-14 12:00", "EventTitle": "Almo\u00e7o com os secret\u00e1rios especiais", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Marcelo Guaranys - Secret\u00e1rio-Executivo", "Daniella Marques - Chefe da Assessoria Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos", "Jos\u00e9 Levi - Procurador-Geral da Fazenda Nacional", "Jos\u00e9 de Assis Ferraz - Secret\u00e1rio Especial da Receita Federal, Substituto", "Waldery Rodrigues - Secret\u00e1rio Especial da Fazenda", "Marcos Troyjo - Secret\u00e1rio Especial do Com\u00e9rcio Exterior e Assuntos Internacionais ", "Paulo Uebel - Secret\u00e1rio Especial de Desburocratiza\u00e7\u00e3o, Gest\u00e3o e Governo Digital ", "Salim Mattar - Secret\u00e1rio Especial de Desestatiza\u00e7\u00e3o, Desinvestimento e Mercados", "Marcelo Siqueira - Assessor Especial do Ministro ", "Samuel Kinoshita - Assessor Especial do Ministro em SP"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-10-14 14:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com o presidente da Rep\u00fablica, Jair Bolsonaro", "EventLocation": "Pal\u00e1cio do Planalto", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-10-15 08:00", "EventTitle": "Cerim\u00f4nia de hasteamento da Bandeira Nacional", "EventLocation": "Pal\u00e1cio do Alvorada", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-10-15 08:30", "EventTitle": "Reuni\u00e3o do Conselho de Governo com o presidente da Rep\u00fablica, Jair Messias Bolsonaro", "EventLocation": "Pal\u00e1cio do Alvorada", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-10-15 12:30", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com Roberto Campos, Presidente do Banco Central (cancelada)", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-10-16 10:00", "EventTitle": "Cerim\u00f4nia de Assinatura da MP Contribuinte Legal", "EventLocation": "Pal\u00e1cio do Planalto", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-10-16 11:00", "EventTitle": "Audi\u00eancia com o senador \u00c1lvado Dias (Podemos/PR)", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["", "Caio Megale - Chefe da Assessoria Especial de Rela\u00e7\u00f5es Institucionais", "Vitor Saback - Assessor Especial do Ministr"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-10-16 15:00", "EventTitle": "Audi\u00eancia com a senadora, Daniella Ribeiro (PP/PB)", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Daniella Marques \u2013 Chefe da Assessoria Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos", "Rog\u00e9rio Marinho - Secret\u00e1rio Especial de Previd\u00eancia e Trabalho", "Marcelo Siqueira \u2013 Assessor Especial do Ministro", "Vitor Saback - Assessor Especial do Ministr"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-10-17 08:30", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com o presidente do Senado Federal, Davi Alcolumbre, e presidente da C\u00e2mara, Rodrigo Maia", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Daniella Marques \u2013 Chefe da Assessoria Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos/ME", "Waldery Rodrigues - Secret\u00e1rio Especial de Fazenda do Minist\u00e9rio da Economia", "Esteves Colnago \u2013 Secret\u00e1rio Especial Adjunto de Fazenda do Minist\u00e9rio da Economia", "Bruno Travassos \u2013 Chefe da Assessoria Especial para Assuntos Parlamentares", "Vitor Saback \u2013 Assessor Especial do Ministr"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-10-17 10:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com a equipe da Secretaria Especial de Fazenda ", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Marcelo Guaranys \u2013 Secret\u00e1rio Executivo", "Marcelo Siqueira \u2013 Assessor Especial do Ministro", "Waldery Rodrigues \u2013 Secret\u00e1rio Especial de Fazenda", "Otavio Ladeira \u2013 Secret\u00e1rio do Tesouro Nacional, Adjunto", "Adolfo Sachsida \u2013 Secret\u00e1rio de Pol\u00edtica Econ\u00f4mica", "Bruno Grossi \u2013 Subsecret\u00e1rio de Gest\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria ", "Filipe Aguiar \u2013 Assessor da Secretaria Especial de Fazenda", "Gustavo Guimar\u00e3es \u2013 Diretor da Secretaria Especial de Fazenda", "Bruno Funchal \u2013 Diretor de Programas da Secretaria Especial da Fazenda", "Jose Levi \u2013 Procurador-Geral da Fazenda Nacional", "Ana Paula Bittencourt \u2013 Subprocuradora da Fazenda Nacional", "Paulo Uebel \u2013 Secret\u00e1rio Especial de Desburocratiza\u00e7\u00e3o, Gest\u00e3o e Governo Digital", "Carlos Von Doellinger - Presidente do Instituto de Pesquisa Econ\u00f4mica e Aplicad"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-10-17 15:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com a equipe da Secretaria Especial de Fazenda (cancelada)", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Marcelo Guaranys \u2013 Secret\u00e1rio Executivo", "Marcelo Siqueira \u2013 Assessor Especial do Ministro", "Waldery Rodrigues \u2013 Secret\u00e1rio Especial de Fazenda", "Otavio Ladeira \u2013 Secret\u00e1rio do Tesouro Nacional, Adjunto", "Adolfo Sachsida \u2013 Secret\u00e1rio de Pol\u00edtica Econ\u00f4mica", "Bruno Grossi \u2013 Subsecret\u00e1rio de Gest\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria ", "Filipe Aguiar \u2013 Assessor da Secretaria Especial de Fazenda", "Gustavo Guimar\u00e3es \u2013 Diretor da Secretaria Especial de Fazenda", "Bruno Funchal \u2013 Diretor de Programas da Secretaria Especial da Fazenda", "Jose Levi \u2013 Procurador-Geral da Fazenda Nacional", "Ana Paula Bittencourt \u2013 Subprocuradora da Fazenda Nacional", "Paulo Uebel \u2013 Secret\u00e1rio Especial de Desburocratiza\u00e7\u00e3o, Gest\u00e3o e Governo Digital", "Carlos Von Doellinger - Presidente do Instituto de Pesquisa Econ\u00f4mica e Aplicad"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-10-08 19:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o semanal com o secret\u00e1rio especial de Desburocratiza\u00e7\u00e3o, Gest\u00e3o e Governo Digital, Paulo Uebel", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Daniella Marques \u2013 Chefe da Assessoria Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos", "Caio Megale - Chefe da Assessoria Especial de Rela\u00e7\u00f5es Institucionais", "Marcelo Siqueira \u2013 Assessor Especial do Ministro", "Rafaelo Abritta \u2013 Assessor Especial do Ministro", "Gabriela Valente \u2013 Chefe da Assessoria de Comunica\u00e7\u00e3o", "Marcelo Guaranys \u2013 Secret\u00e1rio Executivo", "Vinicius Fialho \u2013 Diretor de Programas da SE", "Rodrigo Cota \u2013 Diretor de Programa da SE", "Jose Levi \u2013 Procurador-Geral da Fazenda Nacional", "Fabiano Figueiredo Ara\u00fajo \u2013 Consultor Jur\u00eddica de Planejamento, Desenvolvimento e Gest\u00e3o", "Gleisson Rubin - Secret\u00e1rio Especial Adjunto de Desburocratiza\u00e7\u00e3o, Gest\u00e3o e Governo Digital", "Cristiano Heckert - Secret\u00e1rio de Gest\u00e3o", "Wagner Lenhart - Secret\u00e1rio de Gest\u00e3o e Desempenho de Pessoal", "Luis Felipe Salim Monteiro - Secret\u00e1rio de Governo Digital", "Vin\u00edcius Pecora - Diretor de Programa da Secret\u00e1ria Especial de Desburocratiza\u00e7\u00e3o, Gest\u00e3o e Governo Digital", "Geanluca Lorenzon \u2013 Diretor de Programa da Secretaria Especial de Desburocratiza\u00e7\u00e3o, Gest\u00e3o e Governo Digital", "Salim Mattar \u2013 Secret\u00e1rio Especial de Desestatiza\u00e7\u00e3o, Desinvestimento e Mercado", "Miguel Kauam \u2013 Diretor de Programa da Secretaria Especial de Previd\u00eancia e Trabalh"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-10-18 11:00", "EventTitle": "Audi\u00eancia com o Conselho Diretor da Associa\u00e7\u00e3o Brasileira da Ind\u00fastria Qu\u00edmica - Abiquim", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Rio de Janeiro (RJ) - Av. Presidente Antonio Carlos, 375, Centro", "EventParticipants": ["Caio Megale - Chefe da Assessoria Especial de Rela\u00e7\u00f5es Institucionais - ME", "Fernando Figueiredo - Presidente-Executivo da Associa\u00e7\u00e3o Brasileira da Ind\u00fastria Qu\u00edmica - ABIQUIM", "Marcos Antonio De Marchi - Presidente da Elekeiroz S.A. e Presidente do Conselho Abiquim", "Daniela Manique - Presidente Am\u00e9rica Latina da Solvay e  6\u00ba Vice Presidente Abiquim", "Roberto Noronha - Presidente Am\u00e9rica do Sul da Unigel e 7\u00ba Vice Presidente Abiquim", "Paulo S\u00e9rgio Fran\u00e7a Cavalcanti - S\u00f3cio Diretor da Carbonor S.A. e Conselheiro Abiquim", "Paulo Sergio Oliveira Beltr\u00e3o/Buckman - Conselheiro Abiquim", "Antonio Lacerda - Vice-presidente s\u00eanior da BASF", "Isaac Plachta/SIQUIRJ \u2013 Conselheiro convidado", "Ciro Mattos Marino - Conselheiro consultivo da Tronox e conselheiro Abiquim tamb\u00e9m Presidente-Executivo interino da Abiquim", "Marina Mattar - Diretora de Rela\u00e7\u00f5es Institucionais e Sustentabilidade da Abiqui"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-10-18 15:00", "EventTitle": "Audi\u00eancia com Patrizia Tomasi-Bensik, s\u00f3cia e presidente da empresa Planck E", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Rio de Janeiro (RJ) - Av. Presidente Antonio Carlos, 375, Centro", "EventParticipants": ["Caio Megale - Chefe da Assessoria Especial de Rela\u00e7\u00f5es Institucionais - ME", "Hinrik Caspar Bensik \u2013 S\u00f3cio e Vice-Presidente da Planck E"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-10-18 16:00", "EventTitle": "Audi\u00eancia com Perp\u00e9tuo Cajazeira, presidente da Associa\u00e7\u00e3o Brasileira de Desenvolvimento - ABDE", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Rio de Janeiro (RJ) - Av. Presidente Antonio Carlos, 375, Centro", "EventParticipants": ["Caio Megale - Chefe da Assessoria Especial de Rela\u00e7\u00f5es Institucionais - ME", "Henrique Amarante da Costa Pinto \u2013 Vice Presidente do BDMG", "Luiz Corr\u00eaa Noronha \u2013 Vice Presidente do BRDE e diretor da ABDE", "Marco Antonio de Albuquerque Araujo  Lima \u2013 Secret\u00e1rio Executivo da ABD"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-10-14 15:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o semanal com o secret\u00e1rio especial da Receita Federal, Jos\u00e9 Barroso Tostes Neto", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Jos\u00e9 de Assis Ferraz - Secret\u00e1rio Especial da Receita Federal Substituto ", "Marcelo de Sousa Silva - Secret\u00e1rio da Receita Federal Adjunto ", "Marcelo Guaranys  - Secret\u00e1rio-Executivo ", "Rog\u00e9rio Marinho - Secret\u00e1rio Especial de Previd\u00eancia e Trabalho", "Daniella Marques - Chefe da Assessoria Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos", "Alexandre Ywata  - Vice Presidente de Riscos da CAIXA", "Marcelo Siqueira  - Assessor Especial do Ministro ", "Adolfo Sachsida  - Secret\u00e1rio de Pol\u00edtica Econ\u00f4mica ", "Jose Levi  - Procurador-Geral da Fazenda Nacional", "Caio Megale - Chefe da Assessoria Especial de Rela\u00e7\u00f5es Institucionais ", "Phelippe Toledo - Procurador-Geral Adjunto da Consultoria Tribut\u00e1ria e Previdenci\u00e1ria ", "Vanessa Canado  - Diretora do Centro de Cidadania Fiscal \u2013 CCIF", "Aloisio Ara\u00fajo -Assessor Especial do Ministro", "Carlos Von Doellinger - Presidente do Instituto de Pesquisa Econ\u00f4mica e Aplicada - IPEA", "Rafaelo Abritta - Assessor Especial do Ministro ", "Luiz Fernando Teixeira - Subsecret\u00e1rio da Sutri", "Claudemir Malaquias - Coordenador Geral do Cetad", "Fernando Mombeli  - Coordenador Geral da Cosit ", "Roberto Name  - Cetad", "Claudia Pimentel - Coordenadora Cosit", "Jonathan Oliveira  - Assessor do Gabinete da RFB", "Roni Peterson - Assessor da Sutri - RFB", "Marcelo Souza - Diretor de Programa- SE/ME", "Isa\u00edas Coelho - FGV", "Gabriela Valente - Chefe da Assessoria Especial de Comunica\u00e7\u00e3o Social"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-10-14 18:00", "EventTitle": "163\u00aa Reuni\u00e3o do Comit\u00ea Executivo de Gest\u00e3o - Gecex", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-10-15 14:00", "EventTitle": "Acompanha o presidente da Rep\u00fablica, Jair Messias Bolsonaro, em audi\u00eancia com o Presidente da Engie Engenharia, Mauricio B\u00e4hr", "EventLocation": "Pal\u00e1cio do Planalto ", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-10-15 15:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o extraordin\u00e1ria do Conselho Monet\u00e1rio Nacional (CMN)", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia, Bloco P", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-10-15 15:30", "EventTitle": "Reuni\u00e3o de Governan\u00e7a", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Daniella Marques - Chefe da Assessoria Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos    ", "Marcelo Guaranys- Secret\u00e1rio Executivo    ", "Waldery Rodrigues - Secret\u00e1rio Especial de Fazenda    ", "Salim Mattar - Secret\u00e1rio Especial de Desestatiza\u00e7\u00e3o, Desinvestimento e Mercados", "Pedro Guimar\u00e3es - Presidente da CAIXA    ", "Marcelo Siqueira - Assessor Especial do Ministro"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-10-15 17:00", "EventTitle": "Solenidade alusiva \u00e0 concess\u00e3o do 13\u00ba do Bolsa Fam\u00edlia e recursos para as Obras Sociais Irm\u00e3 Dulce", "EventLocation": "Pal\u00e1cio do Planalto", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-10-16 15:45", "EventTitle": "Reuni\u00e3o semanal com o Secret\u00e1rio Especial de Fazenda, Waldery Rodrigues", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["", "", "Marcelo Guaranys \u2013 Secret\u00e1rio Executivo", "Daniella Marques \u2013 Chefe da Assessoria Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos", "Esteves Colnago \u2013 Secret\u00e1rio Especial de Fazenda, Adjunto", "Ot\u00e1vio Ladeira \u2013 Secret\u00e1rio do Tesouro Nacional, Adjunto", "Caio Megale - Chefe da Assessoria Especial de Rela\u00e7\u00f5es Institucionais - ME", "Ricardo Soriano - Ricardo Soriano \u2013 Procurador-Geral da Fazenda Nacional Substituto", "Ana Paula Bittencourt \u2013 Subprocuradora da Fazenda Nacional", "Maira Gomes \u2013 Procuradora-Geral Adjunta de Consultoria Fiscal, Financeira e Societ\u00e1ria", "Marcelo Siqueira \u2013 Assessor Especial do Ministro", "Rog\u00e9rio Campos \u2013 Assessor Especial da SE", "Gabriela Valente \u2013 Chefe da Assessoria Especial de Comunica\u00e7\u00e3o Social", "Bruno Travassos \u2013 Chefe da Assessoria Especial para Assuntos Parlamentares", "Vitor Saback \u2013 Assessor Especial do Ministro", "Gustavo Manfrim \u2013 Coordenador-Geral de Petr\u00f3leo, G\u00e1s Natural e Biocombust\u00edveis - SECAP/Fazenda", "Cristina Rodrigues \u2013 Coordenadora-Geral de Planejamento de Opera\u00e7\u00f5es Fiscais \u2013 STN", "Bruno Grossi \u2013 Secret\u00e1rio Adjunto de Gest\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria", "Gustavo Lobo \u2013 Diretor de Programa SE", "Filipe Aguiar \u2013 Assessor da Secretaria Especial de Fazend"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-10-16 17:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com o presidente da Rep\u00fablica Jair Bolsonaro", "EventLocation": "Pal\u00e1cio do Planalto", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-10-16 18:30", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com o ministro-chefe da Casa Civil, Onyx Lorenzoni", "EventLocation": "Pal\u00e1cio do Planalto", "EventParticipants": ["", "Marcelo Guaranys \u2013 Secret\u00e1rio Executivo", "Waldery Rodrigues \u2013 Secret\u00e1rio Especial da Fazenda", "Esteves Colnago \u2013 Secret\u00e1rio Especial da Fazenda, Adjunto", "Otavio Ladeira \u2013 Secret\u00e1rio do Tesouro Nacional, Adjunto", "Bruno Grossi \u2013 Secret\u00e1rio Adjunto de Gest\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ri"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-10-17 15:30", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com Onyx Lorenzoni, ministro-chefe da Casa Civil", "EventLocation": "Pal\u00e1cio do Planalto", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-10-18 17:00", "EventTitle": "Audi\u00eancia com Carlos Alberto de Oliveira Andrade, presidente do Grupo Caoa", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Rio de Janeiro (RJ) - Av. Presidente Antonio Carlos, 375, Centro", "EventParticipants": ["Caio Megale - Chefe da Assessoria Especial de Rela\u00e7\u00f5es Institucionais - M"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-10-15 18:00", "EventTitle": "Audi\u00eancia com Renan Filho, Governador do Estado de Alagoas", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["George Santoro \u2013 Secret\u00e1rio de Estado de Fazenda do Governo de Alagoas", "Marcelo Guaranys \u2013 Secret\u00e1rio Executivo ", "Waldery Rodrigues \u2013 Secret\u00e1rio Especial de Fazenda", "Esteves Colnago \u2013 Secret\u00e1rio Especial Adjunto de Fazenda", "Jos\u00e9 Tostes \u2013 Secret\u00e1rio da Receita Federal", "Mansueto Almeida \u2013 Secret\u00e1rio do Tesouro Nacional", "Bruno Funchal - Diretor de Programa da Secretaria Especial de Fazenda", "Pricilla Santana \u2013 Subsecret\u00e1ria de Rela\u00e7\u00f5es Financeiras Intergovernamentais do Tesouro Nacional", "Bruno Pessanha Negris \u2013 Diretor do CONFAZ"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-10-15 21:30", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com David Alcolumbre, presidente do Senado Federal (cancelada)", "EventLocation": "Resid\u00eancia oficial da presid\u00eancia do Senado", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-10-15 19:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com Rodrigo Maia, presidente da C\u00e2mara dos Deputados (cancelada)", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia - Bloco P", "EventParticipants": ["Daniella Marques \u2013 Chefe da Assessoria Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos", "Rog\u00e9rio Marinho \u2013 Secret\u00e1rio Especial da Previd\u00eancia e Trabalho", "Esteves Colnago \u2013 Secret\u00e1rio Especial Adjunto de Fazenda"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-10-21 10:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o-Geral de secret\u00e1rios do Minist\u00e9rio da Economia", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Miguel Ragone - Secret\u00e1rio-Executivo Adjunto", "Daniella Marques \u2013 Chefe da Assessoria Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos", "Cinara Lima - Chefe de Gabinete do Ministro da Economia", "Jos\u00e9 Levi - Procurador-Geral da Fazenda Nacional", "Ricardo Soriano - Procurador-Geral da Fazenda Adjunto", "Ana Paula Bittencourt - Subprocuradora-Geral da Fazenda Nacional", "Jos\u00e9 Barroso Tostes Neto - Secret\u00e1rio Especial da Receita Federal", "Jos\u00e9 de Assis Ferraz - Secret\u00e1rio Especial da Receita Federal, Substituto", "Waldery Rodrigues -Secret\u00e1rio Especial de Fazenda", "Esteves Colnago - Secret\u00e1rio Especial de Fazenda Adjunto", "Adolfo Sachsida - Secret\u00e1rio de Pol\u00edtica Econ\u00f4mica", "Mansueto Almeida - Secret\u00e1rio do Tesouro Nacional", "Carlos da Costa - Secret\u00e1rio Especial de Produtividade e Competitividade", "Bruno Portela - Secret\u00e1rio Especial de Produtividade e Competitividade Adjunto", "Marcos Troyjo - Secret\u00e1rio Especial do Com\u00e9rcio Exterior e Assuntos Internacionais", "Yana Dumaresq - Secret\u00e1rio Especial do Com\u00e9rcio Exterior e Assuntos Internacionais Adjunto", "Paulo Uebel  - Secret\u00e1rio Especial de Desburocratiza\u00e7\u00e3o, Gest\u00e3o e Governo Digital", "Gleisson Rubin - Secret\u00e1rio Especial de Desburocratiza\u00e7\u00e3o, Gest\u00e3o e Governo Digital Adjunto", "Salim Mattar - Secret\u00e1rio Especial de Desestatiza\u00e7\u00e3o, Desinvestimento e Mercados", "Rog\u00e9rio Marinho - Secret\u00e1rio Especial de Previd\u00eancia e Trabalho", "Bruno Bianco - Secret\u00e1rio Especial de Previd\u00eancia e Trabalho Adjunto ", "Marcelo Siqueira - Assessor Especial do Ministro", "Bruno Travassos - Chefe da Assessoria  Especial de Assuntos Parlamentares", "Vitor Saback - Assessor Especial do Ministro", "Alo\u00edsio Ara\u00fajo - Assessor Especial do Ministro", "Samuel Kinoshita - Assessor Especial do Ministro em SP", "Gabriela Valente - Chefe da Assessoria Especial de Comunica\u00e7\u00e3o Socia"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-10-21 11:30", "EventTitle": "Audi\u00eancia com Rodrigo Maia, presidente da C\u00e2mara dos Deputados", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-10-21 12:00", "EventTitle": "Almo\u00e7o com os secret\u00e1rios especiais", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Daniella Marques - Chefe da Assessoria Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos", "Jos\u00e9 Levi - Procurador-Geral da Fazenda Nacional", "Jos\u00e9 Barroso Tostes Neto - Secret\u00e1rio Especial da Receita Federal", "Waldery Rodrigues - Secret\u00e1rio Especial da Fazenda", "Carlos da Costa - Secret\u00e1rio Especial de Produtividade e Competitividade", "Marcos Troyjo - Secret\u00e1rio Especial do Com\u00e9rcio Exterior e Assuntos Internacionais ", "Paulo Uebel - Secret\u00e1rio Especial de Desburocratiza\u00e7\u00e3o, Gest\u00e3o e Governo Digital ", "Salim Mattar - Secret\u00e1rio Especial de Desestatiza\u00e7\u00e3o, Desinvestimento e Mercados", "Marcelo Siqueira - Assessor Especial do Ministro ", "Samuel Kinoshita - Assessor Especial do Ministro em S"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-10-21 15:00", "EventTitle": "Audi\u00eancia com Davi Alcolumbre, presidente do Senado Federal e Fernando Bezerra Coelho, senador (MDB/PE)", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-10-21 18:00", "EventTitle": "Audi\u00eancia com Simon Kenedy, Editor Mundial de Economia da Bloomberg", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Daniella Marques \u2013 Chefe da Assessoria Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos", "Gabriela Valente - Chefe da Assessoria Especial de Comunica\u00e7\u00e3o Social"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-10-21 19:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com Solange Vieira - Superintendente da SUSEP", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Waldery Rodrigues - Secret\u00e1rio Especial de Fazenda", "Adolfo Sachsida - Secret\u00e1rio de Pol\u00edtica Econ\u00f4mic"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-10-22 09:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o semanal com Jos\u00e9 Barroso Tostes Neto, secret\u00e1rio especial da Receita Federal", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Waldery Rodrigues - Secret\u00e1rio Especial de Fazenda", "Adolfo Sachsida - Secret\u00e1rio de Pol\u00edtica Econ\u00f4mica", "Jos\u00e9 Levi - Procurador-Geral da Fazenda Nacional", "Daniella Marques \u2013 Chefe da Assessoria Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos", "Vanessa Canado - Diretora de programa da Assessoria Especial de Assuntos Parlamentares", "Alo\u00edsio Ara\u00fajo - Assessor Especial do ministro", "Alexandre Ywata - Vice-presidente de Risco da Caixa", "Ana Paula Bittencourt - Subprocuradora-geral da Fazenda Nacional", "Rafaelo Abritta - Assessor especial do ministro", "Miguel Ragone - Secret\u00e1rio-executivo adjunto", "Marcelo Sousa - Diretor de programa da decretaria executiv"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-10-22 11:30", "EventTitle": "Reuni\u00e3o de Governan\u00e7a", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Daniella Marques - Chefe da Assessoria Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos", "Miguel Ragone - Secret\u00e1rio-Executivo Adjunto ", "Waldery Rodrigues - Secret\u00e1rio Especial de Fazenda", "Salim Mattar - Secret\u00e1rio Especial de Desestatiza\u00e7\u00e3o, Desinvestimento e Mercados", "Gustavo Montezano - Presidente do BNDES", "Marcelo Siqueira - Assessor Especial do Ministro"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-10-22 12:30", "EventTitle": "Almo\u00e7o com Roberto Campos, presidente do Banco Central", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-10-22 16:00", "EventTitle": "Audi\u00eancia com Cristina Machado, Procuradora-Geral do MP/TCU", "EventLocation": "Tribunal de Contas da Uni\u00e3o", "EventParticipants": ["Waldery Rodrigues - Secret\u00e1rio Especial de Fazenda", "Jos\u00e9 Levi - Procurador-Geral da Fazenda Nacional", "Ricardo Soriano \u2013 Procurador-Geral da Fazenda Nacional, Adjunto", "Pedro Calhman \u2013 Subsecret\u00e1rio de Pol\u00edtica Microecon\u00f4mica e Financiamento da Infraestrutura"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-10-22 16:30", "EventTitle": "Audi\u00eancia com Walton Alencar, ministro do TCU", "EventLocation": "Tribunal de Contas da Uni\u00e3o", "EventParticipants": ["Waldery Rodrigues - Secret\u00e1rio Especial de Fazenda", "Jos\u00e9 Levi - Procurador-Geral da Fazenda Nacional", "Ricardo Soriano \u2013 Procurador-Geral da Fazenda Nacional, Adjunto", "Pedro Calhman \u2013 Subsecret\u00e1rio de Pol\u00edtica Microecon\u00f4mica e Financiamento da Infraestrutur"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-10-22 17:00", "EventTitle": "Audi\u00eancia com J\u00falio Marcelo, procurador de Contas junto ao TCU", "EventLocation": "Tribunal de Contas da Uni\u00e3o ", "EventParticipants": ["Waldery Rodrigues - Secret\u00e1rio Especial de Fazenda", "Jos\u00e9 Levi - Procurador-Geral da Fazenda Nacional", "Ricardo Soriano \u2013 Procurador-Geral da Fazenda Nacional, Adjunto", "Pedro Calhman \u2013 Subsecret\u00e1rio de Pol\u00edtica Microecon\u00f4mica e Financiamento da Infraestrutura"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-10-22 17:30", "EventTitle": "Audi\u00eancia com Jos\u00e9 M\u00facio, ministro do TCU", "EventLocation": "Tribunal de Contas da Uni\u00e3o ", "EventParticipants": ["Waldery Rodrigues - Secret\u00e1rio Especial de Fazenda", "Jos\u00e9 Levi - Procurador-Geral da Fazenda Nacional", "Ricardo Soriano \u2013 Procurador-Geral da Fazenda Nacional, Adjunto", "Pedro Calhman \u2013 Subsecret\u00e1rio de Pol\u00edtica Microecon\u00f4mica e Financiamento da Infraestrutura"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-10-22 18:00", "EventTitle": "Audi\u00eancia com Raimundo Carreiro, ministro do TCU", "EventLocation": "Tribunal de Contas da Uni\u00e3o ", "EventParticipants": ["Waldery Rodrigues - Secret\u00e1rio Especial de Fazenda", "Jos\u00e9 Levi - Procurador-Geral da Fazenda Nacional", "Ricardo Soriano \u2013 Procurador-Geral da Fazenda Nacional, Adjunto", "Pedro Calhman \u2013 Subsecret\u00e1rio de Pol\u00edtica Microecon\u00f4mica e Financiamento da Infraestrutur"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-10-22 18:30", "EventTitle": "Audi\u00eancia com Augusto Nardes, ministro do TCU", "EventLocation": "Tribunal de Contas da Uni\u00e3o", "EventParticipants": ["Waldery Rodrigues - Secret\u00e1rio Especial de Fazenda", "Jos\u00e9 Levi - Procurador-Geral da Fazenda Nacional", "Ricardo Soriano \u2013 Procurador-Geral da Fazenda Nacional, Adjunto", "Pedro Calhman \u2013 Subsecret\u00e1rio de Pol\u00edtica Microecon\u00f4mica e Financiamento da Infraestrutura"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-10-22 19:00", "EventTitle": "Acompanha vota\u00e7\u00e3o da PEC 6/2019 (Nova Previd\u00eancia)", "EventLocation": "Senado Federal ", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-10-23 15:30", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com Eduardo Leite, governador do Estado do Rio Grande do Sul", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Marco Aur\u00e9lio Santos Cardoso  \u2013 Secret\u00e1rio de Estado de Fazenda do Governo do Rio Grande do Sul", "Eduardo Cunha da Costa -  Procurador Geral do Estado do Rio Grande do Sul", "Luanda Antunes - Chefe de Gabinete da Secretaria da Fazenda do Estado do Rio Grande do Sul", "Juliano Rodrigues - Assessor do Governador", "Miguel Ragone \u2013 Secret\u00e1rio Executivo, Substituto", "Waldery Rodrigues \u2013 Secret\u00e1rio Especial de Fazenda ", "Jos\u00e9 Tostes \u2013 Secret\u00e1rio Especial da Receita Federal ", "Mansueto Almeida \u2013 Secret\u00e1rio do Tesouro Nacional ", "Bruno Funchal - Diretor de Programa da Secretaria Especial de Fazenda ", "Pricilla Santana \u2013 Subsecret\u00e1ria de Rela\u00e7\u00f5es Financeiras Intergovernamentais da Secretaria do Tesouro Nacional ", "Bruno Pessanha Negris \u2013 Diretor do CONFAZ", "Ana Paula Bittencourt \u2013 Subprocuradora-Geral da Fazenda Nacional"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-10-23 16:30", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com Ronaldo Caiado, governador do Estado de Goi\u00e1s", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Cristiane Schmidt  - Secret\u00e1ria de Economia do Estado de Goi\u00e1s", "Miguel Ragone \u2013 Secret\u00e1rio Executivo, Substituto", "Waldery Rodrigues \u2013 Secret\u00e1rio Especial de Fazenda ", "Jos\u00e9 Tostes \u2013 Secret\u00e1rio Especial da Receita Federal ", "Mansueto Almeida \u2013 Secret\u00e1rio do Tesouro Nacional ", "Bruno Funchal - Diretor de Programa da Secretaria Especial de Fazenda ", "Pricilla Santana \u2013 Subsecret\u00e1ria de Rela\u00e7\u00f5es Financeiras Intergovernamentais da Secretaria do Tesouro Nacional ", "Bruno Pessanha Negris \u2013 Diretor do Confaz", "Ana Paula Bittencourt \u2013 Subprocuradora-Geral da Fazenda Nacional", "Claudemir Malaquias \u2013 Chefe do Centro de Estudos Tribut\u00e1rios e Aduaneiros da Receita Federa"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-10-23 18:00", "EventTitle": "Audi\u00eancia com os senadores, Eduardo Gomes (MDB-TO) e Fernando Bezerra (MDB-PE)", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Waldery Rodrigues \u2013 Secret\u00e1rio Especial de Fazenda ", "Mansueto Almeida \u2013 Secret\u00e1rio do Tesouro Nacional", "Bruno Funchal - Diretor de Programa ", "Vitor Saback \u2013 Assessor Especial do Ministr"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-10-24 15:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o do Conselho Monet\u00e1rio Nacional (CMN)", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-10-25 11:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com o Presidente da Petrobr\u00e1s, Roberto Castello Branco e com o Diretor-Geral da Ag\u00eancia Nacional do Petr\u00f3leo (ANP), Decio Odone", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia - Avenida Presidente Antonio Carlos, Centro \u2013 Rio de Janeiro \u2013 RJ", "EventParticipants": ["Waldery Rodrigues \u2013 Secret\u00e1rio Especial de Fazenda", "Ricardo Soriano \u2013 Procurador-Geral da Fazenda Nacional, Adjunto", "Pedro Miranda \u2013 Subsecret\u00e1rio de Pol\u00edtica e Microecon\u00f4mica \u2013 SPE/FAZENDA", "Gustavo Manfrim \u2013 Coordenador-Geral da SECAP/FAZEND"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-10-25 15:00", "EventTitle": "Audi\u00eancia com a CEO Global da empresa Siemens, Lisa Davis", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia - Avenida Presidente Antonio Carlos, Centro \u2013 Rio de Janeiro \u2013 RJ", "EventParticipants": ["Andr\u00e9 Clark -Presidente e CEO da Siemens no Brasil", "Waldery Rodrigues \u2013 Secret\u00e1rio Especial de Fazenda", "Ricardo Soriano \u2013 Procurador-Geral da Fazenda Nacional, Adjunto", "Henrique Paiva \u2013 Assessor de Rela\u00e7\u00f5es Institucionais da Siemens no Brasi"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-10-29 09:00", "EventTitle": "Despachos internos", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-10-29 10:30", "EventTitle": "Reuni\u00e3o Semanal", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Daniella Marques - Assessora Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos", "Rogerio Marinho \u2013 Secret\u00e1rio Especial de Previd\u00eancia e Trabalho ", "Gabriela Valente - Chefe da Assessoria Especial de Comunica\u00e7\u00e3o Social", "Lu\u00edsa Medeiros - Assessora do Gabinete do Ministro", "Waldery Rodrigues - Secret\u00e1rio Especial de Fazenda", "Esteves Colnago - Secret\u00e1rio Especial de Fazenda, Adjunto", "Mansueto Almeida \u2013 Secret\u00e1rio do Tesouro Nacional ", "Gustavo Guimar\u00e3es - Diretor da Secretaria Especial de Fazenda", "Bruno Funchal - Diretor de Programas da Secretaria Especial da Fazenda", "Jeferson Bittencourt - Diretor de Programas da Secretaria Especial da Fazenda", "Paulo Uebel - Secret\u00e1rio Especial de Desburocratiza\u00e7\u00e3o, Gest\u00e3o e Governo Digital", "Gleisson Rubin - Secret\u00e1rio Especial Adjunto de Desburocratiza\u00e7\u00e3o, Gest\u00e3o e Governo Digital", "Wagner Lenhart - Secret\u00e1rio de Gest\u00e3o e Desempenho de Pessoal", "Fl\u00e1via Goulart \u2013 Diretora de Carreiras e Desenvolvimento de Pessoas "]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-10-29 14:30", "EventTitle": "Abertura da Semana do servidor no Minist\u00e9rio da Economia (participa\u00e7\u00e3o cancelada)", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco K", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-10-28 15:30", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com Bento Albuquerque, ministro de Minas e Energia, e Roberto Castello Branco, presidente da Petrobras", "EventLocation": "Gabinete do MME no Rio de Janeiro", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-10-30 09:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com o Secret\u00e1rio Especial da Receita Federal, Jos\u00e9 Barroso Tostes Neto", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Vanessa Canado - Diretora de Programa da Assessoria Especial de Assuntos Parlamentares"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-10-30 09:30", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com o Secret\u00e1rio Especial de Previd\u00eancia e Trabalho, Rog\u00e9rio Marinho", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-10-31 09:00", "EventTitle": "Encontro com economistas", "EventLocation": "Escrit\u00f3rio do Minist\u00e9rio da Economia em S\u00e3o Paulo (SP) - Av. Paulista, 2163", "EventParticipants": ["David Beker", "Leonardo Fonseca da Silva", "Cassiana Fernandez", "Ana Paula Vescovi", "Fabio Ramos", "Thiago Machado", "Leonardo Porto", "Fernando Honorato Barbosa", "Gabriel Barros", "Guilherme Martins", "Carlos Kawall", "Diogo Guillen", "Pedro Jobim", "Jos\u00e9 M\u00e1rcio Camargo", "Aur\u00e9lio Bicalho", "Daniel Weeks", "Gabriel Hartung", "Daniel Ribeiro Leichsenring", "Fernando Honorota", "Alexandre \u00c1zara", "Caio Dias", "Jo\u00e3o Victor Villaverde de Almeida", "Silvio Cascion"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-11-01 10:00", "EventTitle": "Participa da cerim\u00f4nia de assinatura do termo aditivo do contrato da cess\u00e3o onerosa entre a Petrobras e a Uni\u00e3o", "EventLocation": "Audit\u00f3rio da Ag\u00eancia Nacional Petr\u00f3leo (ANP), Rio de Janeiro (RJ)", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-11-01 15:00", "EventTitle": "Despacho com Marcos Troyjo, secret\u00e1rio especial de Com\u00e9rcio Exterior e Assuntos Internacionais", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Rio de Janeiro - RJ - Avenida Presidente Antonio Carlos, 375 \u2013 10\u00ba Andar 1008 \u2013 Centro", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-10-25 16:00", "EventTitle": "Audi\u00eancia com Chairman e CEO da empresa Exxon Mobil, Darren Woods e com a presidente da Exxon Mobil no Brasil, Carla Lacerda", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia - Avenida Presidente Antonio Carlos, Centro \u2013 Rio de Janeiro \u2013 RJ", "EventParticipants": ["Waldery Rodrigues \u2013 Secret\u00e1rio Especial de Fazenda", "Ricardo Soriano \u2013 Procurador-Geral da Fazenda Nacional, Adjunt"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-11-04 10:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o Geral de Secret\u00e1rios do Minist\u00e9rio da Economia", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Marcelo Guaranys, Secret\u00e1rio-Executivo      ", "Daniella Marques, Assessora Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos    ", "Cinara Lima, Chefe de Gabinete do Ministro da Economia ", "Jos\u00e9 Levi, Procurador-Geral da Fazenda Nacional   ", "Ricardo Soriano, Procurador-Geral da Fazenda Adjunto     ", "Ana Paula Bittencourt, Subprocuradora-Geral da Fazenda Nacional          ", "Jos\u00e9 Barroso Tostes Neto, Secret\u00e1rio Especial da Receita Federal  ", "Waldery Rodrigues, Secret\u00e1rio Especial de Fazenda           ", "Esteves Colnago, Secret\u00e1rio Especial de Fazenda, Adjunto ", "Adolfo Sachsida, Secret\u00e1rio de Pol\u00edtica Econ\u00f4mica ", "Carlos Da Costa, Secret\u00e1rio Especial de Produtividade e Competitividade ", "Bruno Portela, Secret\u00e1rio Especial de Produtividade e Competitividade - Adjunto           ", "Yana Dumaresq, Secret\u00e1rio Especial do Com\u00e9rcio Exterior e Assuntos Internacionais - Adjunto ", "Paulo Uebel, Secret\u00e1rio Especial de Desburocratiza\u00e7\u00e3o, Gest\u00e3o e Governo Digital", "Gleisson Rubin, Secret\u00e1rio Especial de Desburocratiza\u00e7\u00e3o, Gest\u00e3o e Governo Digital - Adjunto ", "Salim Mattar, Secret\u00e1rio Especial de Desestatiza\u00e7\u00e3o, Desinvestimento e Mercados          ", "Secret\u00e1rio Especial de Desestatiza\u00e7\u00e3o, Desinvestimento e Mercados- Adjunto", "Rog\u00e9rio Marinho, Secret\u00e1rio Especial de Previd\u00eancia e Trabalho   ", "Bruno Bianco, Secret\u00e1rio Especial de Previd\u00eancia e Trabalho, Adjunto    ", "Marcelo Siqueira, Assessor Especial do Ministro     ", "Bruno Travassos, Chefe da Assessoria  Especial  de Assuntos Parlamentares        ", "Vitor Saback,  Assessor Especial do Ministro           ", "Alo\u00edsio Ara\u00fajo, Assessor Especial do Ministro        ", "Samuel Kinoshita, Assessor Especial do Ministro em SP    ", "Gabriela Valente, Chefe da Assessoria Especial de Comunica\u00e7\u00e3o Social"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-11-04 12:00", "EventTitle": "Almo\u00e7o com os Secret\u00e1rios Especiais", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Marcelo Guaranys, Secret\u00e1rio-Executivo            ", "Daniella Marques, Assessora Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos        ", "Jos\u00e9 Levi, Procurador-Geral da Fazenda Nacional   ", "Jos\u00e9 Barroso Tostes Neto, Secret\u00e1rio Especial da Receita Federal     ", "Waldery Rodrigues, Secret\u00e1rio Especial da Fazenda      ", "Carlos Da Costa, Secret\u00e1rio Especial de Produtividade e Competitividade           ", "Paulo Uebel, Secret\u00e1rio Especial de Desburocratiza\u00e7\u00e3o, Gest\u00e3o e Governo Digital", "Salim Mattar, Secret\u00e1rio Especial de Desestatiza\u00e7\u00e3o, Desinvestimento e Mercados    ", "Marcelo Siqueira, Assessor Especial do Ministro        ", "Samuel Kinoshita, Assessor Especial do Ministro em S"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-10-30 10:30", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com Rodrigo Maia, presidente da C\u00e2mara dos Deputados", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia - Bloco P", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-10-30 17:20", "EventTitle": "Palestra no Summit The Big Ideas - O que \u00e9 poder? iniciativa do Estad\u00e3o e do jornal The New York Times", "EventLocation": "Pavilh\u00e3o da Bienal - S\u00e3o Paulo/SP", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-11-01 16:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com Suzana Guerra, presidente do IBGE ", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Rio de Janeiro - RJ - Avenida Presidente Antonio Carlos, 375 \u2013 10\u00ba Andar 1008 \u2013 Centro", "EventParticipants": ["Marcos Troyjo \u2013 Secret\u00e1rio Especial de Com\u00e9rcio Exterior e Assuntos Internacionai"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-11-01 17:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com Marcelo Barbosa, presidente da CVM", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Rio de Janeiro - RJ - Avenida Presidente Antonio Carlos, 375 \u2013 10\u00ba Andar 1008 \u2013 Centro", "EventParticipants": ["Marcos Troyjo \u2013 Secret\u00e1rio Especial de Com\u00e9rcio Exterior e Assuntos Internacionai"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-11-01 18:00", "EventTitle": "Audi\u00eancia com Eduardo Ricotta, presidente da Ericsson Brasil e Sul Am\u00e9rica Latina", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Rio de Janeiro - RJ - Avenida Presidente Antonio Carlos, 375 \u2013 10\u00ba Andar 1008 \u2013 Centro", "EventParticipants": ["Marcos Troyjo \u2013 Secret\u00e1rio Especial de Com\u00e9rcio Exterior e Assuntos Internacionai"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-11-01 19:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com Alo\u00edsio Ara\u00fajo, assessor especial do Gabinete", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Rio de Janeiro - RJ - Avenida Presidente Antonio Carlos, 375 \u2013 10\u00ba Andar 1008 \u2013 Centro", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-11-05 09:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com Jair Bolsonaro, presidente da Rep\u00fablica", "EventLocation": "Pal\u00e1cio do Planalto", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-11-05 11:00", "EventTitle": "Entrega do Plano mais Brasil \u2013 transforma\u00e7\u00e3o do Estado no Congresso Nacional", "EventLocation": "Gabinete da Presid\u00eancia do Senado Federal", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-11-05 13:30", "EventTitle": "Apresenta\u00e7\u00e3o \u00e0 imprensa do Pacto Federativo", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco K", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-11-08 10:15", "EventTitle": "Audi\u00eancia com Maria Silvia Bastos, presidente do conselho consultivo do Goldman Sachs Brasil", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia no Rio de Janeiro - RJ", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-11-08 11:30", "EventTitle": "Encerramento do Semin\u00e1rio \"Reavalia\u00e7\u00e3o do Risco Brasil\"", "EventLocation": "Centro Cultural da FGV  - Botafogo \u2013 Rio de Janeiro - RJ", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-11-08 13:00", "EventTitle": "Palestra de abertura do evento \u201cOrigem 2030: O Ecossistema Brasileiro de Tecnologia como Refer\u00eancia Global \u201d", "EventLocation": "G\u00e1vea Golf Clube - S\u00e3o Conrado - Rio de Janeiro - RJ", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-11-06 08:30", "EventTitle": "Audi\u00eancia com senadores ", "EventLocation": "Resid\u00eancia Oficial do Presidente do Senado", "EventParticipants": ["Daniella Marques \u2013 Chefe da Assessoria Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos", "Rog\u00e9rio Marinho \u2013 Secret\u00e1rio Especial de Previd\u00eancia e Trabalho", "Esteves Colnago \u2013 Secret\u00e1rio Especial de Fazenda Adjunto", "George Alberto de Aguiar Soares \u2013 Secret\u00e1rio de Or\u00e7amento Federal", "Bruno Funchal - Diretor de Programa da Secretaria Especial de Fazenda do Minist\u00e9rio da Economia", "Vitor Saback \u2013 Assessor Especial do Ministro"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-11-06 12:00", "EventTitle": "Almo\u00e7o com ministros do Supremo Tribunal Federal", "EventLocation": "Supremo Tribunal Federal", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-11-07 10:00", "EventTitle": "Evento Di\u00e1logos com o TCU \u2013 Vis\u00f5es sobre o Brasil e a Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "EventLocation": "Audit\u00f3rio Ministro Pereira Lira - sede do Tribunal de Costa da Uni\u00e3o", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-11-11 10:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o semanal com o secret\u00e1rio especial de Desburocratiza\u00e7\u00e3o. Gest\u00e3o e Governo Digital, Paulo Uebel", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Daniella Marques \u2013 Chefe da Assessoria Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos", "Miguel Ragone \u2013 Secret\u00e1rio-Executivo Adjunto", "Marcelo Siqueira \u2013 Assessor Especial do Ministro ", "Esteves Colnago \u2013 Secret\u00e1rio Especial de Fazenda Adjunto", "Ana Paula Bittencourt \u2013 Subprocuradora da Fazenda Nacional ", "Gleisson Rubin - Secret\u00e1rio Especial de Desburocratiza\u00e7\u00e3o, Gest\u00e3o e Governo Digital Substituto ", "Wagner Lenhart \u2013 Secret\u00e1rio de Gest\u00e3o e Desempenho de Pessoal", "Gabriela Valente \u2013 Chefe da Assessoria de Comunica\u00e7\u00e3o Social ", "Lu\u00edsa Medeiros \u2013 Assessora de Comunica\u00e7\u00e3o do Gabinete do Ministr"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-11-11 13:30", "EventTitle": "Abertura da reuni\u00e3o de ministros de Com\u00e9rcio do BRICS", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco K", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-11-11 17:00", "EventTitle": "Cerim\u00f4nia de lan\u00e7amento do Programa Verde Amarelo  ", "EventLocation": "Pal\u00e1cio do Planalto", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-11-12 09:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com Ebrahim Patel, ministro de Com\u00e9rcio da \u00c1frica do Sul, e Wang Shouwen, vice-ministro de Com\u00e9rcio da China", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-11-12 11:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o de l\u00edderes do Governo na C\u00e2mara dos Deputados e presidente da C\u00e2mara dos Deputados, Rodrigo Maia ", "EventLocation": "Sala de reuni\u00f5es da Mesa Diretora - C\u00e2mara dos Deputados", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-11-12 16:30", "EventTitle": "Audi\u00eancia com Chen Zhong, Chairman da China Communications Construction Company (CCCC)", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Lin Li - CEO CCCC South America", "Huo Sheng Yong \u2013 President CCCC SDC", "Xing Peixu \u2013 President CCCC PDI", "Helder Barbalho - Governador do Estado do Par\u00e1", "Marco Gon\u00e7alves \u2013 CEO Riza Capital", "Alexandre Fernandes \u2013 Diretor Riza Capital", "Marcos Troyjo \u2013 Secret\u00e1rio Especial de Com\u00e9rcio Exterior e Assuntos Internacionais", "Yana Dumaresq - Secret\u00e1ria Especial de Com\u00e9rcio Exterior e Assuntos Internacionais, Adjunta", "Erivaldo Gomes \u2013 Secret\u00e1rio de Assuntos Econ\u00f4micos Internacionais", "Lucas Ferraz \u2013 Secret\u00e1rio de Com\u00e9rcio Exterior", "Rodrigo Godinho \u2013 Assessor Internacional", "Carlos Pio - Secret\u00e1rio da CAMEX", "Elisa Fraga \u2013 Assessora SECINT"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-11-13 08:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com o presidente da Rep\u00fablica, Jair Bolsonaro", "EventLocation": "Pal\u00e1cio da Alvorada", "EventParticipants": ["Roberto Campos - Presidente do Banco Centra"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-11-13 09:30", "EventTitle": "Semin\u00e1rio \u201cO NDB e o Brasil: Parceria Estrat\u00e9gica para o Desenvolvimento Sustent\u00e1vel\u201d ", "EventLocation": "Audit\u00f3rio do Instituto Rio Branco (MRE)", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-11-13 10:00", "EventTitle": "Encontro com o presidente do Novo Banco de Desenvolvimento, K.V. Kamath", "EventLocation": "Audit\u00f3rio do Instituto Rio Branco (MRE)", "EventParticipants": ["Marcos Troyjo \u2013 Secret\u00e1rio Especial de Com\u00e9rcio Exterior e Assuntos Internacionais"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-11-14 09:30", "EventTitle": " Sess\u00e3o fechada da XI C\u00fapula do BRICS", "EventLocation": "Pal\u00e1cio Itamaraty - Sala San Tiago Dantas", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-11-14 10:40", "EventTitle": "Sess\u00e3o plen\u00e1ria da XI C\u00fapula do BRICS", "EventLocation": "Pal\u00e1cio Itamaraty - Sala San Tiago Dantas", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-11-14 12:00", "EventTitle": "Di\u00e1logo dos l\u00edderes com o Conselho Empresarial do BRICS e com o Novo Banco de Desenvolvimento", "EventLocation": "Local: Pal\u00e1cio Itamaraty - Audit\u00f3rio Wladimir Murtinho", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-11-04 14:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com o presidente da Rep\u00fablica, Jair Bolsonaro", "EventLocation": "Pal\u00e1cio do Planalto", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-11-04 14:45", "EventTitle": "Reuni\u00e3o semanal com Salim Mattar, secret\u00e1rio especial de Desestatiza\u00e7\u00e3o, Desinvestimento e Mercados", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-11-04 15:30", "EventTitle": "Reuni\u00e3o semanal com o secret\u00e1rio especial da Receita Federal, Jos\u00e9 Barroso Tostes Neto", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-11-04 16:30", "EventTitle": "Reuni\u00e3o semanal com Waldery Rodrigues, secret\u00e1rio especial de Fazenda", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-11-05 14:30", "EventTitle": "Reuni\u00e3o do Conselho de Governo com o presidente da Rep\u00fablica, Jair Bolsonaro", "EventLocation": "Pal\u00e1cio do Planalto", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-11-05 17:00", "EventTitle": "Evento 300 dias de Governo", "EventLocation": "Pal\u00e1cio do Planalto", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-11-06 16:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com Marcos Pontes, ministro de Ci\u00eancia, Tecnologia, Inova\u00e7\u00f5es e Comunica\u00e7\u00f5es ", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Marcelo Guaranys \u2013 Secret\u00e1rio Executivo do ME", "Miguel Ragone \u2013 Secret\u00e1rio Executivo adjunto do ME", "Julio Semeghini \u2013 Secret\u00e1rio Executivo do MCTIC", "Waldemar Gon\u00e7alves \u2013 Presidente da Telebras ", "Carlos Alberto Baptistucci \u2013 Secret\u00e1rio Executivo Adjunto do MCTIC", "Esteves Colnago \u2013 Secret\u00e1rio Especial de Fazenda adjunto", "George Alberto de Aguiar Soares \u2013 Secret\u00e1rio de Or\u00e7amento Federal", "Ot\u00e1vio Ladeira \u2013 Secret\u00e1rio do Tesouro Nacional adjunto", "Jeferson Bittencourt \u2013 Diretor de Programa ", "Jos\u00e9 Salim Mattar J\u00fanior \u2013 Secret\u00e1rio Especial de Desestatiza\u00e7\u00e3o, Desinvestimento e Mercados"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-11-06 17:00", "EventTitle": "Audi\u00eancia com Ant\u00f4nio Denarium, governador de Roraima", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Carlos Andrade \u2013 Secret\u00e1rio de Representa\u00e7\u00e3o", "Coronel Gondim \u2013Secret\u00e1rio Adjunto", "Disney Mesquita \u2013Secret\u00e1rio da Casa Civil de Roraima", "Vanessa Freitas \u2013 Procuradora de Estado", "Esteves Colnago \u2013 Secret\u00e1rio Especial de Fazenda adjunto", "Mansueto Almeida \u2013 Secret\u00e1rio do Tesouro Nacional ", "Bruno Funchal - Diretor de Programa da Secretaria Especial de Fazenda do Minist\u00e9rio da Economia", "Pricilla Santana \u2013 Subsecret\u00e1ria de Rela\u00e7\u00f5es Financeiras Intergovernamentais do Tesouro do Minist\u00e9rio da Economia", "Bruno Funchal \u2013 Diretor de Programa ", "Vitor Saback \u2013 Assessor Especial do Ministro"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-11-06 19:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com Abraham Weintraub, ministro de Educa\u00e7\u00e3o", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Marcelo Guaranys \u2013 Secret\u00e1rio Executivo ", "Salim Mattar \u2013 Secret\u00e1rio Especial de Desestatiza\u00e7\u00e3o, Desinvestimentos e Mercados", "Paulo Uebel \u2013 Secret\u00e1rio Especial de Desburocratiza\u00e7\u00e3o, Gest\u00e3o e Governo Digital", "Esteves Colnago \u2013 Secret\u00e1rio Especial de Fazenda Adjunto", "Miguel Ragone \u2013 Secret\u00e1rio Executivo Adjunto do Minist\u00e9rio da Economia", "Ariosto Antunes Culau \u2013 Secret\u00e1rio de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica/Setec", "Arnaldo Barbosa de Lima Junior \u2013 Secret\u00e1rio de Educa\u00e7\u00e3o Superior/Sesu", "Geraldo Juli\u00e3o \u2013 Subsecret\u00e1rio da Secretaria de Or\u00e7amento Federal (SOF)", "Adriano de Paula \u2013 Subsecret\u00e1rio de Pol\u00edtica Fiscal da Secretaria do Tesouro Nacional"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-11-11 18:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com o ministro-chefe da Casa Civil, Onyx Lorenzoni ", "EventLocation": "Pal\u00e1cio do Planalto", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-11-12 14:30", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com Ronaldo Caiado, governador de Goi\u00e1s", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-11-12 18:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com o Cel. Marcos Rocha, governador de Rond\u00f4nia", "EventLocation": "Esplanada dos Minist\u00e9rios, Ed. Sede do Minist\u00e9rio da Economia, Bl. \"P\", 5\u00b0 andar ", "EventParticipants": ["Paulo Uebel - Secret\u00e1rio Especial de Desburocratiza\u00e7\u00e3o; Gest\u00e3o e Governo Digital", "Wagner Lenhart - Secret\u00e1rio de Gest\u00e3o e Desempenho de Pessoal", "Jamison Fran\u00e7a \u2013 Presidente da Comiss\u00e3o dos Ex-territorios", "Cel. Valdemir G\u00f3es - Assessor do Governador do Estado de Rond\u00f4nia e Chefe da Casa Militar do Estado de Rond\u00f4nia", "Augusto Leonel - Superintendente de Integra\u00e7\u00e3o do Estado de Rond\u00f4nia em Bras\u00edlia-Sibra  ", "Luis Fernando Pereira da Silva - Secret\u00e1rio de Estado de Finan\u00e7as/RO", "Sr. Santana \u2013 Ex-Juiz do Trabalho ", "Bruno Travassos - Chefe da Assessoria Especial de Assuntos Parlamentares", "Vitor Saback \u2013 Assessor Especial do Ministro"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-11-13 11:00", "EventTitle": "Econtro com o presidente da Rep\u00fablica, Jair Bolsonaro, e com o presidente da Rep\u00fablica Popular da China, Xi Jinping", "EventLocation": "Pal\u00e1cio Itamaraty (sala Ruy Barbosa)", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-11-13 12:30", "EventTitle": "Almo\u00e7o oferecido pelo presidente da Rep\u00fablica do Brasil, Jair Bolsonaro, ao presidente da Rep\u00fablica Popular da China, Xi Jinping", "EventLocation": "Pal\u00e1cio do Itamaraty - Sala Rio de Janeiro", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-11-13 17:25", "EventTitle": "Cerim\u00f4nia de encerramento do F\u00f3rum Empresarial do BRICs", "EventLocation": "Audit\u00f3rio do Centro Internacional de Conven\u00e7\u00f5es do Brasil \u2013 Bras\u00edlia - DF", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-11-13 20:00", "EventTitle": "Jantar oferecido pelo presidente da Rep\u00fablica do Brasil, Jair Bolsonaro, aos l\u00edderes do BRICs", "EventLocation": " Pal\u00e1cio Itamaraty - Sala Bras\u00edlia", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-11-14 13:00", "EventTitle": "Almo\u00e7o oferecido pelo presidente da Rep\u00fablica do Brasil, Jair Bolsonaro, aos l\u00edderes do BRICS", "EventLocation": "Pal\u00e1cio Itamaraty - Sala Bras\u00edlia", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-11-18 10:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o geral dos secret\u00e1rios do Minist\u00e9rio da Economia", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Marcelo Guaranys - Secret\u00e1rio-Executivo", "Daniella Marques \u2013 Chefe da Assessoria Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos", "Cinara Lima - Chefe de Gabinete do Ministro da Economia", "Jos\u00e9 Levi - Procurador-Geral da Fazenda Nacional", "Ricardo Soriano - Procurador-Geral da Fazenda Adjunto", "Ana Paula Bittencourt - Subprocuradora-Geral da Fazenda Nacional", "Jos\u00e9 Barroso Tostes Neto - Secret\u00e1rio Especial da Receita Federal", "Jos\u00e9 de Assis Ferraz - Secret\u00e1rio Especial da Receita Federal, Substituto", "Waldery Rodrigues -Secret\u00e1rio Especial de Fazenda", "Esteves Colnago - Secret\u00e1rio Especial de Fazenda Adjunto", "Adolfo Sachsida - Secret\u00e1rio de Pol\u00edtica Econ\u00f4mica", "Mansueto Almeida - Secret\u00e1rio do Tesouro Nacional", "Carlos Da Costa - Secret\u00e1rio Especial de Produtividade e Competitividade", "Bruno Portela - Secret\u00e1rio Especial de Produtividade e Competitividade - Adjunto", "Marcos Troyjo - Secret\u00e1rio Especial do Com\u00e9rcio Exterior e Assuntos Internacionais", "Yana Dumaresq - Secret\u00e1rio Especial do Com\u00e9rcio Exterior e Assuntos Internacionais Adjunto", "Paulo Uebel - Secret\u00e1rio Especial de Desburocratiza\u00e7\u00e3o, Gest\u00e3o e Governo Digital", "Gleisson Rubin - Secret\u00e1rio Especial de Desburocratiza\u00e7\u00e3o, Gest\u00e3o e Governo Digital Adjunto", "Salim Mattar - Secret\u00e1rio Especial de Desestatiza\u00e7\u00e3o, Desinvestimento e Mercados", "Bruno Bianco - Secret\u00e1rio Especial de Previd\u00eancia e Trabalho Adjunto", "Marcelo Siqueira - Assessor Especial do Ministro", "Bruno Travassos - Chefe da Assessoria Especial de Assuntos Parlamentares", "Vitor Saback - Assessor Especial do Ministro", "Samuel Kinoshita - Assessor Especial do Ministro em SP", "Gabriela Valente - Chefe da Assessoria Especial de Comunica\u00e7\u00e3o Socia"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-11-18 12:00", "EventTitle": "Almo\u00e7o com os secret\u00e1rios especiais do Minist\u00e9rio da Economia", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Marcelo Guaranys - Secret\u00e1rio-Executivo", "Daniella Marques - Chefe da Assessoria Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos", "Jos\u00e9 Levi - Procurador-Geral da Fazenda Nacional", "Jos\u00e9 Barroso Tostes Neto - Secret\u00e1rio Especial da Receita Federal", "Waldery Rodrigues - Secret\u00e1rio Especial da Fazenda", "Carlos Da Costa - Secret\u00e1rio Especial de Produtividade e Competitividade", "Marcos Troyjo - Secret\u00e1rio Especial do Com\u00e9rcio Exterior e Assuntos Internacionais", "Paulo Uebel - Secret\u00e1rio Especial de Desburocratiza\u00e7\u00e3o, Gest\u00e3o e Governo Digital", "Salim Mattar - Secret\u00e1rio Especial de Desestatiza\u00e7\u00e3o, Desinvestimento e Mercados", "Marcelo Siqueira - Assessor Especial do Ministro", "Samuel Kinoshita - Assessor Especial do Ministro em S"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-11-18 14:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com o presidente da Rep\u00fablica, Jair Bolsonaro", "EventLocation": "Pal\u00e1cio do Planalto", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-11-06 18:00", "EventTitle": "Audi\u00eancia com os deputados Arnaldo Jardim (Cidadania-SP) e Jo\u00e3o Maia (PL-RN) ", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Daniella Marques \u2013 Chefe da Assessoria Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos", "Carlos Da Costa \u2013 Secret\u00e1rio Especial de Produtividade, Emprego e Competitividade", "Salim Mattar \u2013 Secret\u00e1rio Especial de Desestatiza\u00e7\u00e3o, Desinvestimento e Mercados", "Bruno Travassos \u2013 Chefe da Assessoria Especial de Assuntos Parlamentares", "Jo\u00e3o Madson \u2013 Chefe de Gabinete do deputado Jo\u00e3o Maia"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-11-19 09:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o do Conselho de Governo com o presidente da Rep\u00fablica, Jair Messias Bolsonaro", "EventLocation": "Pal\u00e1cio do Planalto", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-11-19 12:00", "EventTitle": "Cerim\u00f4nia de hasteamento da Bandeira Nacional ", "EventLocation": "Pal\u00e1cio da Alvorada", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-11-18 17:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o semanal com o secret\u00e1rio especial da Receita Federal, Jos\u00e9 Barroso Tostes Neto", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-11-18 19:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o semanal com o secret\u00e1rio de Desburocratiza\u00e7\u00e3o, Gest\u00e3o e Governo Digital, Paulo Uebel", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Daniella Marques \u2013 Chefe da Assessoria Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos", "Miguel Ragone \u2013 Secret\u00e1rio-Executivo Adjunto", "Marcelo Siqueira \u2013 Assessor Especial do Ministro", "Esteves Colnago \u2013 Secret\u00e1rio Especial de Fazenda Adjunto", "Ana Paula Bittencourt \u2013 Subprocuradora da Fazenda Nacional", "Gleisson Rubin - Secret\u00e1rio Especial de Desburocratiza\u00e7\u00e3o, Gest\u00e3o e Governo Digital Substituto", "Wagner Lenhart \u2013 Secret\u00e1rio de Gest\u00e3o e Desempenho de Pessoal", "Gabriela Valente \u2013 Chefe da Assessoria de Comunica\u00e7\u00e3o Social", "Lu\u00edsa Medeiros \u2013 Assessora de Comunica\u00e7\u00e3o do Gabinete do Ministr"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-11-19 15:00", "EventTitle": "11\u00aa Reuni\u00e3o do Conselho do Programa de Parcerias de Investimento (CPPI)", "EventLocation": "Pal\u00e1cio do Planalto", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-11-19 17:00", "EventTitle": "Audi\u00eancia com o senador Oriovisto Guimar\u00e3es (Podemos/PR)", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["George Alberto de Aguiar Soares \u2013 Secret\u00e1rio de Or\u00e7amento Federal", "Esteves Colnago \u2013 Secret\u00e1rio Especial de Fazenda, Adjunto", "Jeferson Bittencourt \u2013 Diretor de Programa - SEFAZ", "Bruno Funchal \u2013 Diretor de Programa - SEFAZ", "Geraldo Juli\u00e3o \u2013 Subsecret\u00e1rio de Assuntos Fiscais - SOF", "Vitor Saback \u2013 Assessor Especial do Ministro", "Pedro Gon\u00e7alves \u2013 Assessor Legislativo do senador Oriovisto Guimar\u00e3es", "Silvio Holanda \u2013 Assessor Legislativo do senador Oriovisto Guimar\u00e3es", "Karina Leche - Assessora Legislativa do senador Oriovisto Guimar\u00e3es", "Dalmo Palmeira \u2013 Assessor Or\u00e7ament\u00e1rio e econ\u00f4mico do senador Oriovist"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-11-19 19:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com Jos\u00e9 Barroso Tostes Neto, Secret\u00e1rio Especial da Receita Federal do Brasil", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia - Bloco P", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-11-19 20:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com o governador do Estado do Acre, Gladson Cameli (cancelada)", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Daniella Marques \u2013 Chefe da Assessoria Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos do Minist\u00e9rio da Economia", "Marcelo Guaranys \u2013 Secret\u00e1rio Executivo do Minist\u00e9rio da Economia", "Esteves Colnago \u2013 Secret\u00e1rio Especial de Fazenda do Minist\u00e9rio da Economia, Adjunto", "Mansueto Almeida \u2013 Secret\u00e1rio do Tesouro nacional", "Bruno Funchal - Diretor de Programa da Secretaria Especial de Fazenda do Minist\u00e9rio da Economia", "Pricilla Santana \u2013 Subsecret\u00e1ria de Rela\u00e7\u00f5es Financeiras Intergovernamentais do Tesouro do Minist\u00e9rio da Economia", "Bruno Travassos \u2013 Chefe da Assessoria Especial de Assuntos Parlamentares do Minist\u00e9rio da Economia", "Vitor Saback \u2013 Assessor Especial do Ministro da Economia", "Ricardo Fran\u00e7a - Representante do Estado do Acre", "David Casseb - Assessor Especial do Estado do Acr"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-11-20 09:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com o secret\u00e1rio especial de Com\u00e9rcio Exterior e Assuntos Internacionais, Marcos Troyjo ", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-11-20 10:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com o secret\u00e1rio especial de Previd\u00eancia e Trabalho, Rog\u00e9rio Marinho", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-11-20 11:00", "EventTitle": "Audi\u00eancia com Carlos Slim Domit - Presidente do Conselho de Administra\u00e7\u00e3o do Grupo Am\u00e9rica M\u00f3vil e da Telmex", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia Bloco P", "EventParticipants": ["Marcelo Guaranys \u2013 Secret\u00e1rio Executivo ", "Marcos Troyjo \u2013 Secret\u00e1rio Especial de Com\u00e9rcio Exterior e Assuntos Internacionai"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-11-20 12:00", "EventTitle": "Almo\u00e7o de Final de Ano com a Frente Parlamentar da Qu\u00edmica", "EventLocation": "Bras\u00edlia-DF", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-11-20 17:30", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com o governador do Estado do Acre, Gladson Cameli", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Senador S\u00e9rgio Petec\u00e3o (PSD/AC) ", "Senadora Mailza Gomes (PSDB/AC)", "Senador Marcio Bittar (MDB/AC)", "Deputado Alan Rick (DEM/AC)", "Deputada Dra. Vanda Milani (Solidariedade/AC)", "Deputada J\u00e9ssica Sales (MDB/AC)", "Deputado Jesus S\u00e9rgio (PDT/AC)", "Deputado Manuel Marcos (Republicanos/AC)", "Daniella Marques \u2013 Chefe da Assessoria Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos do Minist\u00e9rio da Economia", "Marcelo Guaranys \u2013 Secret\u00e1rio-Executivo do Minist\u00e9rio da Economia", "Rog\u00e9rio Marinho \u2013 Secret\u00e1rio Especial de Previd\u00eancia e Trabalho do Minist\u00e9rio da Economia", "Esteves Colnago \u2013 Secret\u00e1rio Especial de Fazenda do Minist\u00e9rio da Economia, Adjunto", "Bruno Bianco Leal - Secret\u00e1rio Especial de Previd\u00eancia e Trabalho do Minist\u00e9rio da Economia, Adjunto", "Ot\u00e1vio Ladeira \u2013 Secret\u00e1rio do Tesouro Nacional, Adjunto ", "Bruno Funchal - Diretor de Programa da Secretaria Especial de Fazenda do Minist\u00e9rio da Economia", "Pricilla Santana \u2013 Subsecret\u00e1ria de Rela\u00e7\u00f5es Financeiras Intergovernamentais do Tesouro do Minist\u00e9rio da Economia", "Bruno Travassos \u2013 Chefe da Assessoria Especial de Assuntos Parlamentares do Minist\u00e9rio da Economia", "Vitor Saback \u2013 Assessor Especial do Ministro da Economia", "Jos\u00e9 Ribamar Trindade \u2013 Secret\u00e1rio da Casa Civil ", "Ricardo Fran\u00e7a - Representante do Estado do Acre", "David Casseb - Assessor Especial do Estado do Acre", "Maria Alice \u2013 Secret\u00e1ria de Planejamento do Estado do Acr"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-11-20 18:30", "EventTitle": "Reuni\u00e3o de governan\u00e7a", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Daniella Marques - Assessora Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos", "Marcelo Guaranys - Secret\u00e1rio Executivo ", "Salim Mattar - Secret\u00e1rio Especial de Desestatiza\u00e7\u00e3o e Desinvestimento", "Esteves Colnago - Secret\u00e1rio Especial de Fazenda Adjunto", "Pedro Guimar\u00e3es - Presidente da CAIXA ", "Rubem Novaes  - Presidente do Banco do Brasil ", "Marcelo Siqueira - Assessor Especial do Ministro", "Jos\u00e9 Levi - Procurador-Geral da Fazenda Naciona"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-11-21 10:30", "EventTitle": "Audi\u00eancia com o procurador-geral da Rep\u00fablica, Augusto Aras", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Eittel Santiago de Brito Pereira - Procurador-Regional da Rep\u00fablica e Secret\u00e1rio-Geral da PGR", "Ionara Oliveira Cardoso - Secret\u00e1ria de Or\u00e7amento e Finan\u00e7as da PGR", "Jose Levi \u2013 Procurador-Geral da Fazenda nacional", "Marcelo Siqueira \u2013 Assessor Especial do Ministro ", "Esteves Colnago \u2013 Secret\u00e1rio Especial de Fazenda Substitut"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-11-21 15:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com Jair Bolsonaro, presidente da Rep\u00fablica", "EventLocation": "Pal\u00e1cio do Planalto", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-11-22 10:30", "EventTitle": "38\u00ba Encontro Nacional de Com\u00e9rcio Exterior \u2013 ENAEX", "EventLocation": "Centro de Conven\u00e7\u00f5es Sul Am\u00e9rica - Cidade Nova, Rio de Janeiro - RJ", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-11-22 12:00", "EventTitle": "Audi\u00eancia com o diretor do Centro de Economia Mundial da FGV, Carlos Langoni", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia no Rio de Janeiro \u2013 RJ", "EventParticipants": ["Caio Megale - Chefe da Assessoria Especial de Rela\u00e7\u00f5es Institucionais"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-11-22 15:00", "EventTitle": "Audi\u00eancia com o presidente-executivo do Instituto A\u00e7o Brasil, Marco Polo de Mello Lopes ", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia no Rio de Janeiro \u2013 RJ", "EventParticipants": ["Carlos Da Costa \u2013 Secret\u00e1rio especial de Produtividade, Emprego e Competitividade", "Caio Megale - Chefe da Assessoria Especial de Rela\u00e7\u00f5es Institucionais", "Diogo Mac Cord - Secret\u00e1rio de Desenvolvimento e Infraestrutura \u2013 M"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-11-22 16:00", "EventTitle": "Audi\u00eancia com o presidente da Associa\u00e7\u00e3o Brasileira de Distribuidores de Energia El\u00e9trica (ABRADEE), Marcos Aur\u00e9lio Madureira da Silva ", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia no Rio de Janeiro \u2013 RJ", "EventParticipants": ["Carlos Da Costa \u2013 Secret\u00e1rio especial de Produtividade, Emprego e Competitividade", "Marcos Troyjo \u2013 Secret\u00e1rio Especial de Com\u00e9rcio e Exterior \u2013 ME ", "Caio Megale - Chefe da Assessoria Especial de Rela\u00e7\u00f5es Institucionais - ME ", "Diogo Mac Cord - Secret\u00e1rio de Desenvolvimento e Infraestrutura \u2013 ME ", "Demian Fiocca -  Presidente do Conselho Diretor da ABRADEE", "Marcos Aur\u00e9lio Madureira -  Presidente da ABRADEE", "Marco Delgado \u2013 Diretor da ABRADEE", "Ana Marta Veloso \u2013 Presidente da LIGHT", "Augusto Miranda da Paz Junior \u2013 Presidente da EQUATORIAL ENERGIA ", "Michel Itkes \u2013 Vice-Presidente de Distribui\u00e7\u00e3o da  EDP Brasil.", "Lu\u00eds Henrique Ferreira Pinto - Vice-Presidente de Opera\u00e7\u00f5es Reguladas da CPFL", "Alexandre Nogueira  -  Vice-Presidente de Regula\u00e7\u00e3o e Relacionamento Institucional da ENERGISA", "M\u00e1rio Ruiz - Diretor Presidente do Grupo NEOENERGIA", "Jos\u00e9 Eduardo Tanure \u2013 Diretor de Regula\u00e7\u00e3o NEOENERGIA ", "Guilherme Lencastre \u2013 Chefe de Infraestrutura da Rede Brasil - ENEL", "Alexandre Ramos Peixoto - Superintendente de Relacionamento Regulat\u00f3rio e Governamental da CEMI"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-11-22 17:00", "EventTitle": "Audi\u00eancia com o presidente da Associa\u00e7\u00e3o Brasileira das Empresas de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o (Brasscom), Sergio Paulo Gallindo ", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia no Rio de Janeiro \u2013 RJ", "EventParticipants": ["Carlos Da Costa \u2013 Secret\u00e1rio especial de Produtividade, Emprego e Competitividade", "Marcos Troyjo \u2013 Secret\u00e1rio Especial de Com\u00e9rcio e Exterior \u2013 ME ", "Caio Megale - Chefe da Assessoria Especial de Rela\u00e7\u00f5es Institucionais - ME ", "Diogo Mac Cord - Secret\u00e1rio de Desenvolvimento e Infraestrutura \u2013 ME ", "Benjamin Quadros - Presidente do Conselho Administrativo na Brasscom e CEO da BRQ", "Samanta Santos Oliveira - Diretora Jur\u00eddica na Neoway", "Ariela Zanetta Simoni - Rela\u00e7\u00f5es Institucionais e Governamentais na TOTVS", "Mara Maehara - Diretora de TI na TOTVS", "Mariana Polid\u00f3rio - Pol\u00edticas P\u00fablicas na Uber", "M\u00e1rcio Lacs - CEO da AMT", "Renato Casarotti - Vice-Presidente de Rela\u00e7\u00f5es Institucionais na Optum", "Julien Dutra - Diretor de Rela\u00e7\u00f5es Institucionais na Serasa Experian", "\u00cdtalo Nogueira - Presidente Nacional da Assespro", "Lu\u00eds M\u00e1rio Luchetta - representante da Assespro", "Frederico Borges - Coordenador de Rela\u00e7\u00f5es Institucionais e Governamentais na Abramge", "Andr\u00e9ia Saad, Jur\u00eddico do Grupo Globo - representando a ANER", "Angela Rehem - representando a ABEMD e mais 7 Associa\u00e7\u00f5es de m\u00eddia digital", "Hugo de Vasconcelos  Godinho - Diretor de Inova\u00e7\u00e3o e Gest\u00e3o na Abracom", "Carlos Paulo Junior - Presidente ABRADi-RJ e Diretor ABRADi nacional", "Ulisses Gomes Guimaraes - representante da FEBRABAN", "Thomaz C\u00f4rte Real \u2013 Departamento Jur\u00eddico \u2013 ABES", "Luiza Louzada - Representando a Data Privacy Brasil", "Oona Castro \u2013 Representante da Coaliz\u00e3o Direitos na Red"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-11-25 10:15", "EventTitle": "Reuni\u00e3o da se\u00e7\u00e3o brasileira com governo brasileiro no F\u00f3rum de CEOS Brasil-EUA", "EventLocation": "Blair House (Sala de confer\u00eancias Jackson Place) ", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-11-25 11:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o do governo brasileiro com governo norte-americano no F\u00f3rum de CEOS Brasil-EUA", "EventLocation": "Blair House (Sala Lincoln)", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-11-25 11:30", "EventTitle": "Almo\u00e7o do F\u00f3rum de CEOS Brasil-EUA", "EventLocation": "Blair House (Garden Room)", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-11-24 18:00", "EventTitle": "Se\u00e7\u00e3o brasileira do F\u00f3rum de CEOs Brasil-EUA", "EventLocation": "Embaixada do Brasil em Washington ", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-11-24 19:30", "EventTitle": "Recep\u00e7\u00e3o de boas-vindas para o F\u00f3rum de CEOs Brasil-EUA", "EventLocation": "Resid\u00eancia da Embaixada do Brasil em Washington ", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-11-25 13:30", "EventTitle": "Plen\u00e1ria do F\u00f3rum de CEOs  Brasil-EUA", "EventLocation": "Blair House (Sala de Confer\u00eancias Jackson Place)", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-11-25 16:00", "EventTitle": "Encontro com o presidente do Banco Interamericano de Desenvolvimento (BID) ", "EventLocation": "BID (1300 New York Ave)", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-11-25 16:30", "EventTitle": "Encerramento da cerim\u00f4nia de lan\u00e7amento do relat\u00f3rio \u201cDesenvolvimento nas Am\u00e9ricas 2019\u201d do BID (\u00b4Trading Promises for Results: What Global Integration Can Do for Latin America and the Caribbean\u00b4)", "EventLocation": "BID - EVI Conference Center/Auditorium", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-11-25 17:30", "EventTitle": "Coletiva de imprensa ", "EventLocation": "Embaixada do Brasil em Washington (EUA)", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-11-26 09:00", "EventTitle": "Participa\u00e7\u00e3o em mesa redonda no Conselho Empresarial Brasil-EUA (fechado \u00e0 imprensa)", "EventLocation": "Conselho Empresarial Brasil-EUA (1615 H ST, NW, 20062)", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-11-26 11:30", "EventTitle": "Confer\u00eancia do Ministro da Economia, Paulo Guedes, no Peterson Institute for International Economics (aberto \u00e0 imprensa)", "EventLocation": "PIIE (1750 Massachusetts Ave NW, 20036)", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-11-26 13:30", "EventTitle": "Encontro com o Secret\u00e1rio do Tesouro dos EUA, Steven Mnuchin", "EventLocation": "Departamento do Tesouro (1500 Pennsylvannia Avenue NW)", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-11-28 15:00", "EventTitle": "Audi\u00eancia com o presidente do Conselho de Administra\u00e7\u00e3o do \u00c2nima Educa\u00e7\u00e3o, Daniel Castanho ", "EventLocation": "Gabinete do Minist\u00e9rio da Economia em S\u00e3o Paulo/SP", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-11-27 15:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o do Conselho Monet\u00e1rio Nacional (CMN) - Eletr\u00f4nico ", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Rio de Janeiro - RJ", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-11-27 16:30", "EventTitle": "Audi\u00eancia com o CEO da TOTAL Eren no Brasil, Pierre Emmanuel Moussafir ", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Rio de Janeiro - RJ", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-11-27 15:30", "EventTitle": "Audi\u00eancia com o diretor-presidente do Sebrae, Carlos Melles (Cancelada)", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Rio de Janeiro - RJ", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-11-29 15:00", "EventTitle": "Audi\u00eancia com o diretor de Cr\u00e9dito e Garantia do BNDES, Petr\u00f4nio Can\u00e7ado", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia no Rio de Janeiro - RJ", "EventParticipants": ["Caio Megale - Chefe da Assessoria Especial de Rela\u00e7\u00f5es Institucionais"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-11-29 15:30", "EventTitle": "Audi\u00eancia com o presidente-executivo do Sindicato da Ind\u00fastria de Produtos Farmac\u00eauticos (SINDUSFARMA), Nelson Mussolini ", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia no Rio de Janeiro - RJ", "EventParticipants": ["Caio Megale - Chefe da Assessoria Especial de Rela\u00e7\u00f5es Institucionais"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-11-29 16:00", "EventTitle": "Audi\u00eancia com membros do Conselho Diretor do A\u00e7o Brasil ", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia no Rio de Janeiro - RJ", "EventParticipants": ["Marco Polo de Mello Lopes \u2013 Presidente Executivo do Instituto (A\u00c7O BRASIL)", "Sergio Leite de Andrade - Presidente do Conselho Diretor do A\u00e7o Brasil / Presidente da Usiminas", "Marcos Faraco \u2013 Conselheiro do A\u00e7o Brasil / Direto-Executivo Opera\u00e7\u00f5es Brasil, Argentina e Uruguai da Gerdau ", "Alexandre Barcelos \u2013 Conselheiro do A\u00e7o Brasil / Vice-Presidente de Finan\u00e7as e TI Corporativas da ArcelorMittal Brasil", "Alexandre Lyra \u2013 Conselheiro do A\u00e7o Brasil / Vice-Presidente S\u00eanior Am\u00e9rica do Sul da Vallourec", "Armin Wuzella \u2013 Conselheiro do A\u00e7o Brasil / Diretor Presidente da Villares Metals", "F\u00e1bio Spina \u2013 Conselheiro do A\u00e7o Brasil / Diretor Jur\u00eddico e de Assuntos Institucionais da Gerdau", "Frederico Ayres \u2013 Conselheiro do A\u00e7o Brasil / Diretor Presidente da Aperam South Am\u00e9rica", "Marcelo Chara \u2013 Conselheiro do A\u00e7o Brasil / Presidente da Ternium Brasil", "Mario Galli \u2013 Conselheiro do A\u00e7o Brasil / Chief Communications Officer da Ternium Brasil", "Cristina Yuan - Diretora de Assuntos Institucionais do A\u00e7o Brasil", "Caio Megale - Chefe da Assessoria Especial de Rela\u00e7\u00f5es Institucionais \u2013 ME"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-12-03 12:30", "EventTitle": "Almo\u00e7o no gabinete do l\u00edder do PSDB no Senado Federal, Roberto Rocha (MA)", "EventLocation": "Senado Federal", "EventParticipants": ["Senador Roberto Rocha (MA)- L\u00edder do PSDB no Senado Federal", "Senador Ant\u00f4nio Anastasia (MG)", "Senador Izalci Lucas (DF)", "Senador Jos\u00e9 Serra (SP)", "Senador Mara Gabrilli (SP)", "Senador Pl\u00ednio Val\u00e9rio (AM)", "Senador Rodrigo Cunha (AL) ", "Senador Tasso Jereissati (CE)", "Bruno Ara\u00fajo -  Presidente Nacional do PSDB", "Deputado Federal Carlos Sampaio (SP) \u2013 L\u00edder do PSDB na C\u00e2mara dos Deputados", "Vitor Saback \u2013 Assessor Especial do Ministro"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-12-03 14:30", "EventTitle": "Reuni\u00e3o do Conselho de Governo com o presidente da Rep\u00fablica, Jair Bolsonaro", "EventLocation": "Pal\u00e1cio do Planalto", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-12-03 17:00", "EventTitle": "Participa do lan\u00e7amento do Programa Saneamento Brasil Rural", "EventLocation": "Pal\u00e1cio do Planalto", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-12-02 10:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o-geral de secret\u00e1rios do Minist\u00e9rio da Economia", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Marcelo Guaranys - Secret\u00e1rio-Executivo", "Daniella Marques \u2013 Chefe da Assessora Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos", "Jos\u00e9 Levi - Procurador-Geral da Fazenda Nacional", "Ricardo Soriano - Procurador-Geral da Fazenda Adjunto", "Ana Paula Bittencourt - Subprocuradora-Geral da Fazenda Nacional", "Jos\u00e9 de Assis Ferraz - Secret\u00e1rio Especial da Receita Federal Substituto", "Waldery Rodrigues - Secret\u00e1rio Especial de Fazenda", "Esteves Colnago - Secret\u00e1rio Especial de Fazenda Adjunto", "Adolfo Sachsida - Secret\u00e1rio de Pol\u00edtica Econ\u00f4mica", "Mansueto Almeida - Secret\u00e1rio do Tesouro Nacional", "Carlos Da Costa - Secret\u00e1rio Especial de Produtividade e Competitividade", "Bruno Portela - Secret\u00e1rio Especial de Produtividade e Competitividade - Adjunto", "Marcos Troyjo - Secret\u00e1rio Especial do Com\u00e9rcio Exterior e Assuntos Internacionais", "Yana Dumaresq - Secret\u00e1rio Especial do Com\u00e9rcio Exterior e Assuntos Internacionais - Adjunto", "Paulo Uebel  - Secret\u00e1rio Especial de Desburocratiza\u00e7\u00e3o, Gest\u00e3o e Governo Digital", "Gleisson Rubin - Secret\u00e1rio Especial de Desburocratiza\u00e7\u00e3o, Gest\u00e3o e Governo Digital - Adjunto", "Salim Mattar - Secret\u00e1rio Especial de Desestatiza\u00e7\u00e3o, Desinvestimento e Mercados", "Rog\u00e9rio Marinho - Secret\u00e1rio Especial de Previd\u00eancia e Trabalho", "Bruno Bianco  - Secret\u00e1rio Especial de Previd\u00eancia e Trabalho Adjunto ", "Marcelo Siqueira - Assessor Especial do Ministro", "Bruno Travassos - Chefe da Assessoria  Especial  de Assuntos Parlamentares", "Vitor Saback - Assessor Especial do Ministro", "Alo\u00edsio Ara\u00fajo - Assessor Especial do Ministro ", "Samuel Kinoshita - Assessor Especial do Ministro em SP", "Gabriela Valente - Chefe da Assessoria Especial de Comunica\u00e7\u00e3o Socia"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-12-02 11:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com o ministro de Minas e Energia,  Bento Albuquerque", "EventLocation": "Minist\u00e9rio de Minas e Energia \u2013 Bloco U", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-12-02 12:00", "EventTitle": "Almo\u00e7o com os secret\u00e1rios especiais", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Marcelo Guaranys - Secret\u00e1rio-Executivo", "Daniella Marques \u2013 Chefe da Assessora Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos", "Jos\u00e9 Levi - Procurador-Geral da Fazenda Nacional", "Jos\u00e9 Barroso Tostes Neto - Secret\u00e1rio Especial da Receita Federal", "Waldery Rodrigues - Secret\u00e1rio Especial da Fazenda", "Carlos Da Costa - Secret\u00e1rio Especial de Produtividade e Competitividade", "Marcos Troyjo - Secret\u00e1rio Especial do Com\u00e9rcio Exterior e Assuntos Internacionais ", "Paulo Uebel - Secret\u00e1rio Especial de Desburocratiza\u00e7\u00e3o, Gest\u00e3o e Governo Digital ", "Salim Mattar - Secret\u00e1rio Especial de Desestatiza\u00e7\u00e3o, Desinvestimento e Mercados", "Marcelo Siqueira - Assessor Especial do Ministro ", "Samuel Kinoshita - Assessor Especial do Ministro em S"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-12-04 09:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o semanal com o Secret\u00e1rio Especial de Produtividade, Emprego e Competitividade, Carlos da Costa ", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Bruno Portela \u2013 Secret\u00e1rio Especial Adjunto da SEPEC ", "Gustavo Ene \u2013 Secret\u00e1rio de Desenvolvimento da Ind\u00fastria, Com\u00e9rcio, Servi\u00e7os e Inova\u00e7\u00e3o ", "Diogo Mac Cord \u2013 Secret\u00e1rio de Desenvolvimento e Infraestrutura  ", "Fernando Holanda \u2013 Secret\u00e1rio de Pol\u00edticas P\u00fablicas para o Emprego ", "Cesar Mattos \u2013 Secret\u00e1rio de Advocacia, da Concorr\u00eancia e Competitividade"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-12-04 10:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com o Secret\u00e1rio Especial de Desburocratiza\u00e7\u00e3o, Gest\u00e3o e Governo Digital, Paulo Uebel e com o Secret\u00e1rio Especial de Desestatiza\u00e7\u00e3o, Desinvestimento e Mercados, Salim Mattar (cancelado)", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Idalicio  Silva \u2013 Diretor da SEDDM ", "Marina Santos \u2013 Diretora da SEDDM ", "Jos\u00e9 Luis Guimar\u00e3es \u2013 Diretor da SEDDM ", "Bruno Westin \u2013 Diretor da SEDDM ", "Daniel Cunha \u2013 Diretor da SEDDM ", "Eduardo  Jorge  - Diretor da SEDDM ", "Fernando Soares \u2013 Secret\u00e1rio SEST ", "Fernando Bispo \u2013 Secret\u00e1rio SPU ", "Danilo Medeiros \u2013 Assessor SEDDM"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-12-04 11:00", "EventTitle": "Audi\u00eancia com o Senador Omar Aziz (PSD-AM)  ", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-11-26 14:50", "EventTitle": "Visita de cortesia \u00e0 diretora-gerente do FMI, Kristalina Georgieva ", "EventLocation": "FMI (700 19th ST NW, 20431)", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-12-05 10:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o bilateral do presidente da Rep\u00fablica, Jair Bolsonaro, com o presidente da Rep\u00fablica do Paraguai, Mario Abdo Ben\u00edtez", "EventLocation": "Hotel & Spa do Vinho (Sala Cinemateca) \u2013 Bento Gon\u00e7alves - RS", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-12-05 11:00", "EventTitle": "LV C\u00fapula de chefes de Estado do Mercosul e Estados Associados ", "EventLocation": "Hotel & Spa do Vinho (Sala Plen\u00e1ria) \u2013 Bento Gon\u00e7alves - RS", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-12-05 12:30", "EventTitle": "Cerim\u00f4nia de assinatura de atos", "EventLocation": "Hotel & Spa do Vinho (Sala Plen\u00e1ria) \u2013 Bento Gon\u00e7alves - RS", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-11-29 16:30", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com especialistas", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia no Rio de Janeiro - RJ", "EventParticipants": ["Fernando Saldanha - Economista", "Jo\u00e3o Accioly - Advogado", "Marcos Mendes - Economista", "Odemiro Fonseca - Economista", "Evandro Pontes - Advogado", "David Cohen- Jornalista", "Ana Carla Abr\u00e3o - Economista", "Julian Chediak - Advogado", "Aloisio Ara\u00fajo \u2013 Assessor Especial do Ministro  ", "Caio Megale - Chefe da Assessoria Especial de Rela\u00e7\u00f5es Institucionais   "]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-12-06 09:30", "EventTitle": "Abertura do evento \"BNDES com S de Social e Saneamento\"", "EventLocation": "Teatro do BNDES \u2013 Centro - Rio de Janeiro - RJ", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-12-06 11:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com Carlos Langoni, diretor do Centro de Economia Mundial da FGV", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia no Rio de Janeiro \u2013 RJ", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-12-02 14:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com o presidente da Rep\u00fablica, Jair Bolsonaro", "EventLocation": "Pal\u00e1cio do Planalto", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-12-02 17:00", "EventTitle": "Participa da Cerim\u00f4nia de Comemora\u00e7\u00e3o ao Dia Internacional do Voluntariado", "EventLocation": "Pal\u00e1cio do Planalto", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-12-04 11:30", "EventTitle": "Audi\u00eancia com o Senador Rom\u00e1rio (Podemos-RJ)  ", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-12-04 12:00", "EventTitle": "Audi\u00eancia com o Senador Alessandro Vieira (Cidadania - SE)", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-12-04 15:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o semanal com o secret\u00e1rio especial da Receita Federal, Jos\u00e9 Barroso Tostes Neto  ", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-12-04 19:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com o Secret\u00e1rio Especial de Desestatiza\u00e7\u00e3o, Desinvestimento e Mercados, Salim Mattar", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Idalicio  Silva \u2013 Diretor SEDDM", "Jos\u00e9 Luis Guimar\u00e3es \u2013 Diretor SEDDM", "Bruno Westin \u2013 Diretor SEDDM", "Daniel Cunha \u2013 Diretor SEDDM", "Eduardo  Jorge  - Diretor SEDDM", "Fernando Soares \u2013 Secret\u00e1rio SEST", "Fernando Bispo \u2013 Secret\u00e1rio SPU", "Danilo Medeiros \u2013 Assessor SEDDM", "Ricardo Japp \u2013SEDDM", "Bernardo Barbosa - Assessor SEDD"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-12-09 10:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o-geral de secret\u00e1rios do Minist\u00e9rio da Economia", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Marcelo Guaranys - Secret\u00e1rio-Executivo", "Daniella Marques \u2013 Chefe da Assessoria Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos", "Jos\u00e9 Levi - Procurador-Geral da Fazenda Nacional", "Ricardo Soriano - Procurador-Geral da Fazenda Adjunto", "Ana Paula Bittencourt - Subprocuradora-Geral da Fazenda Nacional", "Jos\u00e9 Barroso Tostes Neto - Secret\u00e1rio Especial da Receita Federal", "Waldery Rodrigues - Secret\u00e1rio Especial de Fazenda", "Esteves Colnago - Secret\u00e1rio Especial de Fazenda Adjunto", "Adolfo Sachsida - Secret\u00e1rio de Pol\u00edtica Econ\u00f4mica", "Mansueto Almeida - Secret\u00e1rio do Tesouro Nacional", "Carlos Da Costa - Secret\u00e1rio Especial de Produtividade e Competitividade", "Bruno Portela - Secret\u00e1rio Especial de Produtividade e Competitividade Adjunto", "Marcos Troyjo - Secret\u00e1rio Especial do Com\u00e9rcio Exterior e Assuntos Internacionais", "Yana Dumaresq - Secret\u00e1rio Especial do Com\u00e9rcio Exterior e Assuntos Internacionais Adjunto", "Paulo Uebel  - Secret\u00e1rio Especial de Desburocratiza\u00e7\u00e3o, Gest\u00e3o e Governo Digital", "Gleisson Rubin - Secret\u00e1rio Especial de Desburocratiza\u00e7\u00e3o, Gest\u00e3o e Governo Digital Adjunto", "Salim Mattar - Secret\u00e1rio Especial de Desestatiza\u00e7\u00e3o, Desinvestimento e Mercados", "Rog\u00e9rio Marinho - Secret\u00e1rio Especial de Previd\u00eancia e Trabalho", "Bruno Bianco - Secret\u00e1rio Especial de Previd\u00eancia e Trabalho Adjunto ", "Marcelo Siqueira - Assessor Especial do Ministro", "Bruno Travassos - Chefe da Assessoria Especial de Assuntos Parlamentares", "Vitor Saback - Assessor Especial do Ministro", "Alo\u00edsio Ara\u00fajo - Assessor Especial do Ministro ", "Samuel Kinoshita - Assessor Especial do Ministro em SP", "Gabriela Valente - Chefe da Assessoria Especial de Comunica\u00e7\u00e3o Socia"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-12-09 12:00", "EventTitle": "Almo\u00e7o com os secret\u00e1rios especiais", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Marcelo Guaranys - Secret\u00e1rio-Executivo", "Daniella Marques \u2013 Chefe da Assessoria Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos", "Jos\u00e9 Levi - Procurador-Geral da Fazenda Nacional", "Jos\u00e9 Barroso Tostes Neto - Secret\u00e1rio Especial da Receita Federal", "Waldery Rodrigues - Secret\u00e1rio Especial da Fazenda", "Carlos Da Costa - Secret\u00e1rio Especial de Produtividade e Competitividade", "Marcos Troyjo - Secret\u00e1rio Especial do Com\u00e9rcio Exterior e Assuntos Internacionais ", "Paulo Uebel - Secret\u00e1rio Especial de Desburocratiza\u00e7\u00e3o, Gest\u00e3o e Governo Digital ", "Salim Mattar - Secret\u00e1rio Especial de Desestatiza\u00e7\u00e3o, Desinvestimento e Mercados", "Marcelo Siqueira - Assessor Especial do Ministro ", "Samuel Kinoshita - Assessor Especial do Ministro em S"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-12-05 12:45", "EventTitle": "Foto oficial dos chefes de delega\u00e7\u00e3o da LV C\u00fapula de Chefes de Estado do Mercosul ", "EventLocation": "Hotel & Spa do Vinho (Sala Plen\u00e1ria) \u2013 Bento Gon\u00e7alves - RS", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-12-05 13:00", "EventTitle": "Cerim\u00f4nia de plantio das vinhas do Mercosul ", "EventLocation": "Hotel & Spa do Vinho (Estacionamento) \u2013 Bento Gon\u00e7alves - RS", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-12-05 13:30", "EventTitle": "Almo\u00e7o em homenagem aos chefes de delega\u00e7\u00e3o da LV C\u00fapula de Chefes de Estado do Mercosul e estados associados oferecido pelo presidente da Rep\u00fablica, Jair Bolsonaro", "EventLocation": "Hotel & Spa do Vinho (Restaurante Leopoldina) \u2013 Bento Gon\u00e7alves - RS", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-12-13 11:00", "EventTitle": "Audi\u00eancia com o economista-chefe da Legacy Capital, Pedro Jobim", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia no Rio de Janeiro - RJ", "EventParticipants": ["Felipe Guerra \u2013 S\u00f3cio Principal da Legacy Capital"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-12-13 12:00", "EventTitle": "Audi\u00eancia com o s\u00eanior VP da Golar Power para a Am\u00e9rica Latina, Marcelo Rodrigues, e o CEO da Golar Power, Eduardo Antonello ", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia no Rio de Janeiro - RJ", "EventParticipants": ["Caio Megale - Chefe da Assessoria Especial de Rela\u00e7\u00f5es Institucionais - ME", "Fabio Abrah\u00e3o - Diretor de Infraestrutura do BNDES"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-12-13 15:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com o presidente do Instituto de Pesquisa Econ\u00f4mica Aplicada (IPEA), Carlos Von Doellinger", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia no Rio de Janeiro - RJ", "EventParticipants": ["Caio Megale - Chefe da Assessoria Especial de Rela\u00e7\u00f5es Institucionais"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-12-12 10:45", "EventTitle": "38\u00aa Reuni\u00e3o Ordin\u00e1ria do Conselho Nacional de Pol\u00edtica Energ\u00e9tica - CNPE ", "EventLocation": "Minist\u00e9rio de Minas e Energia \u2013 Bloco U", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-12-12 10:00", "EventTitle": "Solenidade de Aposi\u00e7\u00e3o da Fotografia do Ministro Raimundo Carreiro, na Galeria dos Presidentes do Tribunal de Contas da Uni\u00e3o", "EventLocation": "Sal\u00e3o Nobre Alberto Hoffmann, Edif\u00edcio Sede do TCU- T\u00e9rreo SAF Sul Quadra 04, Lote 01 ", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-12-12 12:30", "EventTitle": "Almo\u00e7o de fim de ano com deputados da Frente Parlamentar da Ind\u00fastria de M\u00e1quinas e Equipamentos", "EventLocation": "Bras\u00edlia-DF", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-12-11 09:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com a ministra da Mulher, da Fam\u00edlia e dos Direitos Humanos, Damares Alves ", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Tatiana Alvarenga \u2013 Secret\u00e1ria Executiva do Minist\u00e9rio da Mulher, da Fam\u00edlia e dos Direitos Humanos", "Marcelo Guaranys \u2013 Secret\u00e1rio Executivo do Minist\u00e9rio da Economia ", "Waldery Rodrigues \u2013 Secret\u00e1rios Especial de Fazenda", "Paulo Uebel \u2013 Secret\u00e1rio Especial de Desburocratiza\u00e7\u00e3o, Gest\u00e3o e Governo Digital"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-12-11 11:00", "EventTitle": "Acompanha o Presidente da Rep\u00fablica Jair Bolsonaro em visita \u00e0 Confedera\u00e7\u00e3o Nacional da Ind\u00fastria", "EventLocation": "Sede da CNI", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-12-11 10:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com os presidentes dos Conselhos da Petrobras, Eletrobras e Banco do Brasil (cancelado)", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Salim Mattar \u2013 Secret\u00e1rio Especial de Desestatiza\u00e7\u00e3o e Desinvestimento ", "Almirante Leal Ferreira-  Presidente do Conselho da Petrobras  ", "Jos\u00e9 Guimar\u00e3es Monforte - Presidente do Conselho da Eletrobr\u00e1s", "H\u00e9lio Lima Magalh\u00e3es - Presidente do Conselho do Banco do Brasi"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-12-06 11:30", "EventTitle": "Audi\u00eancia com o presidente do Credit Suisse, Jos\u00e9 Olympio Pereira, e com o presidente do Conselho do Credit Suisse, Ilan Goldfajn ", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia no Rio de Janeiro \u2013 RJ", "EventParticipants": ["Caio Megale - Chefe da Assessoria Especial de Rela\u00e7\u00f5es Institucionais - ME "]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-12-06 15:00", "EventTitle": "Audi\u00eancia com o presidente da AMBEV, Jean Jereissati ", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia no Rio de Janeiro \u2013 RJ", "EventParticipants": ["Marcos Troyjo \u2013 Secret\u00e1rio Especial de Com\u00e9rcio Exterior e Assuntos Internacionais - ME", "Caio Megale - Chefe da Assessoria Especial de Rela\u00e7\u00f5es Institucionais - ME ", "Ricardo Gon\u00e7alves de Melo \u2013 Vice-Presidente de Rela\u00e7\u00f5es Corporativas - AMBEV", "Let\u00edcia Kina - Vice Presidente Jur\u00eddica - AMBEV", "Fernando Tennenbaum -  Vice-Presidente Financeiro - AMBEV", "Daniela Rodrigues - Diretora de controladoria e impostos - AMBE"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-12-06 16:00", "EventTitle": "Audi\u00eancia com o presidente da Associa\u00e7\u00e3o Nacional dos Fabricantes de Ve\u00edculos Automotores (Anfavea), Luiz Carlos Moraes", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia no Rio de Janeiro \u2013 RJ", "EventParticipants": ["Marcos Troyjo \u2013 Secret\u00e1rio Especial de Com\u00e9rcio Exterior e Assuntos Internacionais", "Caio Megale \u2013 Chefe da Assessoria Especial de Rela\u00e7\u00f5es Institucionais", "Ricardo Augusto Martins - Vice-Presidente da Anfavea", "Marcio Lima \u2013 Vice-Presidente da Anfavea", "Rog\u00e9lio Golfarb \u2013 Vice-Presidente da Anfavea", "Gustavo Bonini \u2013 Vice-Presidente da Anfavea", "Andrea Park \u2013 Vice-Presidente da Anfavea", "Gleide Souza \u2013 Vice-Presidente da Anfavea", "Aur\u00e9lio Santana \u2013 Diretor Executivo da Anfave"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-12-06 17:00", "EventTitle": "Audi\u00eancia com o presidente da C\u00e2mara Brasileira da Ind\u00fastria da Constru\u00e7\u00e3o (CBIC), Jos\u00e9 Carlos Martins ", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia no Rio de Janeiro \u2013 RJ", "EventParticipants": ["Marcos Troyjo \u2013 Secret\u00e1rio Especial de Com\u00e9rcio Exterior e Assuntos Internacionais ", "Caio Megale \u2013 Chefe da Assessoria Especial de Rela\u00e7\u00f5es Institucionai"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-12-10 09:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o de Governan\u00e7a", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Marcelo Guaranys \u2013 Secret\u00e1rio - Executivo ", "Waldery Rodrigues - Secret\u00e1rio Especial de Fazenda", "Esteves Conalgo - Secret\u00e1rio Especial de Fazenda Adjunto", "Salim Mattar - Secret\u00e1rio Especial de Desestatiza\u00e7\u00e3o e Desinvestimento", "Gustavo Montezano - Presidente do BNDES ", "F\u00e1bio Almeida Abrah\u00e3o - Diretor de Infraestrutura do BNDES", "Pedro Guimar\u00e3es - Presidente da CAIXA ", "Rubem Novaes - Presidente do Banco do Brasil ", "Marcelo Siqueira - Assessor Especial do Ministro", "Jos\u00e9 Levi - Procurador-Geral da Fazenda Nacional"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-12-10 11:00", "EventTitle": "Audi\u00eancia com deputados da Comiss\u00e3o de Seguridade Social e Fam\u00edlia", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Daniella Marques \u2013 Chefe da Assessoria Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos ", "Waldery Rodrigues \u2013 Secret\u00e1rio Especial de Fazenda", "Rog\u00e9rio Marinho \u2013 Secret\u00e1rio Especial de Previd\u00eancia e Trabalho", "Bruno Travassos \u2013 Chefe da Assessoria Especial de Assuntos Parlamentares ", "Deputados Federais da Comiss\u00e3o de Seguridade Social e Fam\u00edlia:", "Adriana Ventura - NOVO/SP ", "Alan Rick \u2013 DEM/AC ", "Alexandre Serfiotis PSD/RJ ", "Carmen Zanotto - CIDADANIA/SC ", "Celina Le\u00e3o - PP/DF ", "C\u00e9lio Silveira - PSDB/GO ", "Chris Tonietto \u2013 PSL/RJ ", "Darc\u00edsio Perondi - MDB/RS ", "Diego Garcia \u2013 PODE/PR ", "Dr. Frederico - PATRIOTA/MG ", "Dr. Luiz Antonio Teixeira Jr. - PP/RJ ", "Dr. Luiz Ovando - PSL/MS ", "Dr. Zacharias Calil -DEM/GO ", "Dra. Soraya Manato - PSL/ES ", "Eduardo Barbosa - PSDB/MG", "En\u00e9ias Reis - PSL/MG ", "Flordelis - PSD/RJ ", "Geov\u00e2nia de S\u00e1 - PSDB/SC ", "Iracema Portella - PP/PI ", "Jo\u00e3o Campos - REPUBLICANOS/GO ", "Jo\u00e3o Roma  - REPUBLICANOS/BA ", "Leandre - PV/PR ", "Marco Bertaiolli - PSD/SP ", "Mariana Carvalho \u2013 PSDB/RO", "Marina Santos - SOLIDARIEDADE/PI ", "Marx Beltr\u00e3o-  PSD/AL", "Norma Ayub \u2013 DEM/ES ", "Paula Belmonte \u2013 CIDADANIA/DF ", "Pinheirinho - PP/MG ", "Rodrigo Coelho - PSB/SC ", "Ros\u00e2ngela Gomes - REPUBLICANOS/R"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-12-16 10:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o geral de secret\u00e1rios do Minist\u00e9rio da Economia", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Marcelo Guaranys - Secret\u00e1rio-Executivo", "Daniella Marques \u2013 Chefe da Assessoria Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos", "Jos\u00e9 Levi - Procurador-Geral da Fazenda Nacional", "Ricardo Soriano - Procurador-Geral da Fazenda Adjunto", "Ana Paula Bittencourt - Subprocuradora-Geral da Fazenda Nacional", "Jos\u00e9 Barroso Tostes Neto - Secret\u00e1rio Especial da Receita Federal", "Waldery Rodrigues - Secret\u00e1rio Especial de Fazenda", "Esteves Colnago - Secret\u00e1rio Especial de Fazenda Adjunto", "Adolfo Sachsida - Secret\u00e1rio de Pol\u00edtica Econ\u00f4mica", "Mansueto Almeida - Secret\u00e1rio do Tesouro Nacional", "Carlos Da Costa - Secret\u00e1rio Especial de Produtividade e Competitividade", "Bruno Portela - Secret\u00e1rio Especial de Produtividade e Competitividade Adjunto", "Marcos Troyjo - Secret\u00e1rio Especial do Com\u00e9rcio Exterior e Assuntos Internacionais", "Yana Dumaresq - Secret\u00e1rio Especial do Com\u00e9rcio Exterior e Assuntos Internacionais Adjunto", "Paulo Uebel - Secret\u00e1rio Especial de Desburocratiza\u00e7\u00e3o, Gest\u00e3o e Governo Digital", "Gleisson Rubin - Secret\u00e1rio Especial de Desburocratiza\u00e7\u00e3o, Gest\u00e3o e Governo Digital Adjunto", "Salim Mattar - Secret\u00e1rio Especial de Desestatiza\u00e7\u00e3o, Desinvestimento e Mercados", "Rog\u00e9rio Marinho - Secret\u00e1rio Especial de Previd\u00eancia e Trabalho", "Bruno Bianco - Secret\u00e1rio Especial de Previd\u00eancia e Trabalho Adjunto", "Marcelo Siqueira - Assessor Especial do Ministro", "Bruno Travassos - Chefe da Assessoria Especial de Assuntos Parlamentares", "Vitor Saback - Assessor Especial do Ministro", "Alo\u00edsio Ara\u00fajo - Assessor Especial do Ministro", "Samuel Kinoshita - Assessor Especial do Ministro em SP", "Cinara Lima \u2013 chefe de Gabinete", "Gabriela Valente - Chefe da Assessoria Especial de Comunica\u00e7\u00e3o Socia"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-12-16 12:00", "EventTitle": "Almo\u00e7o com os secret\u00e1rios especiais", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Marcelo Guaranys - Secret\u00e1rio-Executivo", "Daniella Marques \u2013 Chefe da Assessoria Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos", "Jos\u00e9 Levi - Procurador-Geral da Fazenda Nacional", "Jos\u00e9 Barroso Tostes Neto - Secret\u00e1rio Especial da Receita Federal", "Waldery Rodrigues - Secret\u00e1rio Especial da Fazenda", "Carlos Da Costa - Secret\u00e1rio Especial de Produtividade e Competitividade", "Marcos Troyjo - Secret\u00e1rio Especial do Com\u00e9rcio Exterior e Assuntos Internacionais", "Paulo Uebel - Secret\u00e1rio Especial de Desburocratiza\u00e7\u00e3o, Gest\u00e3o e Governo Digital", "Salim Mattar - Secret\u00e1rio Especial de Desestatiza\u00e7\u00e3o, Desinvestimento e Mercados", "Marcelo Siqueira - Assessor Especial do Ministro", "Samuel Kinoshita - Assessor Especial do Ministro em S"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-12-16 14:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com o presidente da Rep\u00fablica, Jair Bolsonaro", "EventLocation": "Pal\u00e1cio do Planalto", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-12-17 08:00", "EventTitle": "Cerim\u00f4nia de Hasteamento da Bandeira Nacional", "EventLocation": "Pal\u00e1cio da Alvorada", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-12-17 08:30", "EventTitle": "Reuni\u00e3o do Conselho de Governo com o presidente da Rep\u00fablica, Jair Messias Bolsonaro", "EventLocation": "Pal\u00e1cio da Alvorada", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-12-17 14:00", "EventTitle": "Participa da reuni\u00e3o de balan\u00e7o 2019 do Minist\u00e9rio da Economia", "EventLocation": "ENAP", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-12-19 15:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o do Conselho Monet\u00e1rio Nacional (eletr\u00f4nico)", "EventLocation": "S\u00e3o Paulo \u2013 SP", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-12-19 16:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com o presidente do Conselho de Administra\u00e7\u00e3o do BNDES, Marcelo Serfaty ", "EventLocation": "Gabinete Ministerial em S\u00e3o Paulo \u2013 SP", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-12-20 10:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com a superintendente da SUSEP, Solange Vieira", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia no Rio de Janeiro - RJ", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-12-20 11:00", "EventTitle": "Audi\u00eancia com o presidente da Ericsson no Brasil e cone sul da Am\u00e9rica Latina, Eduardo Ricotta ", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia no Rio de Janeiro - RJ", "EventParticipants": ["Georgia Sbrana - Vice Presidente da Ericsson", "Tiago Machado - Diretor de Rela\u00e7\u00f5es Institucionais da Ericsson", "Daniella Marques \u2013 Chefe da Assessoria Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos ME", "Caio Megale \u2013 Chefe da Assessoria Especial de Rela\u00e7\u00f5es Institucionais M"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-12-20 12:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com o secret\u00e1rio especial de Com\u00e9rcio Exterior e Assuntos Internacionais, Marcos Troyjo", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia no Rio de Janeiro - RJ", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-12-18 09:00", "EventTitle": "          Audi\u00eancia com os presidentes do Senado Federal, Davi Alcolumbre (DEM-AP), e da C\u00e2mara dos Deputados, Rodrigo Maia (DEM-RJ) ", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P ", "EventParticipants": ["Eduardo Gomes \u2013 Senador da  Rep\u00fablica MDB (TO)", "Roberto Rocha \u2013 Senador da  Rep\u00fablica  PSDB (MA) ", "Aguinaldo Ribeiro \u2013 Deputado Federal PP (PB)", "Baleia Rossi \u2013 Deputado Federal MDB (SP)", "Luiz Eduardo Ramos - Ministro-Chefe da Secretaria de Governo da Presid\u00eancia ", "Daniella Marques \u2013 Chefe da Assessoria Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos", "Jos\u00e9 Barroso Tostes Neto \u2013 Secret\u00e1rio Especial da Receita Federal", "Vanessa Canado \u2013 Assessora Especial do Ministr"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-12-18 11:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com Jair Bolsonaro, presidente da Rep\u00fablica", "EventLocation": "Pal\u00e1cio do Planalto", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-12-18 14:00", "EventTitle": "Caf\u00e9 com jornalistas ", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P ", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-12-09 14:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o semanal com o secret\u00e1rio especial de Com\u00e9rcio Exterior e Assuntos Internacionais, Marcos Troyjo", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Marcelo Guaranys - Secret\u00e1rio Executivo", "Daniella Marques - Chefe da Assessoria Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos", "Marcelo Siqueira - Assessor Especial do Ministro", "Yana Dumaresq - Secret\u00e1ria Especial Adjunta", "Carlos Eduardo Lampert Costa - Subsecretaria de Financiamento ao Desenvolvimento e Mercados Internacionais", "Lucas Ferraz - Secret\u00e1rio de Com\u00e9rcio Exterior", "Carlos Pio - Secret\u00e1rio da CAMEX", "Leonardo Lahud - Secret\u00e1rio de Com\u00e9rcio Exterior, Substituto", "Marco Aur\u00e9lio Rocha - Subsecret\u00e1rio de Finan\u00e7as Internacionais e Coopera\u00e7\u00e3o Econ\u00f4mica", "Rodrigo Godinho - Assessor para Assuntos Internacionais", ""]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-12-09 15:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com o presidente da Rep\u00fablica, Jair Bolsonaro", "EventLocation": "Pal\u00e1cio do Planalto", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-12-09 16:00", "EventTitle": "Participa do 1\u00ba Encontro de dirigentes da Secretaria Especial de Previd\u00eancia e Trabalho  ", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-12-09 17:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com o secret\u00e1rio da Receita Federal substituto, Jos\u00e9 de Assis Ferraz (semanal)", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Marcelo de Sousa Silva - Secret\u00e1rio da Receita Federal Adjunto ", "Marcelo Guaranys - Secret\u00e1rio Executivo ", "Rog\u00e9rio Marinho - Secret\u00e1rio Especial de Previd\u00eancia e Trabalho", "Daniella Marques \u2013 Chefe da Assessora Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos", "Alexandre Ywata - Vice Presidente de Riscos da CAIXA", "Marcelo Siqueira - Assessor Especial do Ministro ", "Adolfo Sachsida - Secret\u00e1rio de Pol\u00edtica Econ\u00f4mica ", "Jose Levi - Procurador-Geral da Fazenda Nacional", "Caio Megale - Chefe da Assessoria Especial de Rela\u00e7\u00f5es Institucionais - ME", "Phelippe Toledo - Procurador-Geral Adjunto da Consultoria Tribut\u00e1ria e Previdenci\u00e1ria ", "Vanessa Canado - Assessora Especial para Assuntos Parlamentares", "Aloisio Ara\u00fajo - Assessor Especial do Ministro", "Rafaelo Abritta - Assessor Especial do Ministro ", "Luiz Fernando Teixeira - Subsecret\u00e1rio da Sutri", "Claudemir Malaquias - Coordenador Geral do Cetad", "Fernando Mombeli - Coordenador Geral da Cosit ", "Roberto Name - Cetad", "Claudia Pimentel - Coordenadora Cosit", "Jonathan Oliveira - Assessor do Gabinete da RFB", "Roni Peterson - Assessor da Sutri - RFB", "Marcelo Souza - Diretor de Programa- SE/ME", "Isa\u00edas Coelho - FGV", "Gabriela Valente - Assessora Especial de Comunica\u00e7\u00e3o Socia"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-12-13 16:00", "EventTitle": "Audi\u00eancia com o CEO global e fundador da Stefanini Brasil, Marco Stefanini", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia no Rio de Janeiro - RJ", "EventParticipants": ["Caio Megale - Chefe da Assessoria Especial de Rela\u00e7\u00f5es Institucionais - ME"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-12-13 17:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com a presidente do IBGE, Susana Guerra", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia no Rio de Janeiro - RJ", "EventParticipants": ["Caio Megale \u2013 Chefe da Assessoria Especial de Rela\u00e7\u00f5es Institucionais"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-12-13 18:00", "EventTitle": "Audi\u00eancia com o presidente da Coca-Cola Brasil, Henrique Braun ", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia no Rio de Janeiro - RJ", "EventParticipants": ["Caio Megale - Chefe da Assessoria Especial de Rela\u00e7\u00f5es Institucionais \u2013 ME", "Alexandre Fernandes \u2013 Vice-Presidente de Finan\u00e7as da Coca-Cola Brasil"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-12-12 15:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o semanal com o secret\u00e1rio especial de Fazenda, Waldery Rodrigues", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Marcelo Guaranys - Secret\u00e1rio Executivo", "Daniella Marques \u2013 Chefe da Assessora Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos", "Esteves Colnago - Secret\u00e1rio Especial da Fazenda Adjunto", "Vladimir Teles \u2013 Secret\u00e1rio de Pol\u00edtica Econ\u00f4mica Substituto", "Jeferson Bittencourt - Diretor de Programa da Secretaria Especial de Fazenda", "Bruno Funchal - Diretor de Programa da Secretaria Especial de Fazenda", "George Alberto de Aguiar Soares - Secret\u00e1rio de Or\u00e7amento Federal - SOF", "Marcelo Siqueira - Assessor Especial do Ministro", "Filipe Aguiar - Assessor Especial da Fazenda", "Pricilla Santana - Subsecret\u00e1ria de Rela\u00e7\u00f5es Financeiras Intergovernamentais do Tesouro", "Pedro Miranda - Subsecret\u00e1rio de Pol\u00edtica Microecon\u00f4mica e Financiamento da Infraestrutura", "Arlete Silva - Assessora da Secretaria Especial de Fazend"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-12-12 16:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o semanal com o secret\u00e1rio especial de Desestatiza\u00e7\u00e3o, Desinvestimento e Mercados, Salim Mattar", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Idalicio Silva - Secret\u00e1rio Especial de Desestatiza\u00e7\u00e3o Adjunto ", "Fernando Bispo - Secret\u00e1rio de Patrim\u00f4nio da Uni\u00e3o da Secretaria Especial de Desestatiza\u00e7\u00e3o ", "Marina Santos - Diretora da Secretaria Especial de Desestatiza\u00e7\u00e3o", "Rodrigo Rodrigues Tiraboschi - Assessor Especial da Secretaria de Desestatiza\u00e7\u00e3"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-12-11 14:30", "EventTitle": "Audi\u00eancia com o senador Tasso Jereissati (PSDB/CE)", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Vitor Saback - Assessor Especial do Ministro", "Waldemar Schmitz - Vice-Presidente FIESC", "Pedro Grendene -  CEO da Grendene e Vulcabr\u00e1s", "S\u00e9rgio Ermel \u2013 Propriet\u00e1rio da Aniger", "Vilson Hermes \u2013 CEO da Das"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-12-11 15:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o semanal com o secret\u00e1rio especial de Desburocratiza\u00e7\u00e3o, Gest\u00e3o e Governo Digital, Paulo Uebel", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Marcelo Guaranys - Secret\u00e1rio Executivo ", "Daniella Marques  - Chefe da Assessoria Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos ", "Cristiano Hercket - Secret\u00e1rio de Gest\u00e3o ", "Wagner Lenhart - Secret\u00e1rio de Gest\u00e3o e Desempenho de Pessoal", "Luis Felipe Salin - Secret\u00e1rio de Governo Digital  ", "Geanluca Lorenzon - Diretor de Programa SEDGG", "Jose Antonio Ziebarth - Diretor de Programa SEDGG", "Marcelo Siqueira - Assessor Especial do Ministro", "Erika Melissa Nassar - Diretora de Programa S"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-12-11 18:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com presidentes das ag\u00eancias reguladoras", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia - Bloco P", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-12-11 19:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o semanal com o secret\u00e1rio especial de Fazenda, Waldery Rodrigues", "EventLocation": "Local: Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Marcelo Guaranys  - Secret\u00e1rio Executivo ", "Daniella Marques \u2013 Chefe da Assessora Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos", "Waldery Rodrigues - Secret\u00e1rio Especial da Fazenda  ", "Esteves Colnago - Secret\u00e1rio Especial da Fazenda Adjunto ", "Adolfo Sachsida - Secret\u00e1rio de Pol\u00edtica Econ\u00f4mica", "Jeferson Bittencourt -\tDiretor de Programa da Secretaria Especial de Fazenda", "Bruno Funchal - Diretor de Programa da Secretaria Especial de Fazenda", "George Alberto de Aguiar Soares - Secret\u00e1rio de Or\u00e7amento Federal - SOF", "Marcelo Siqueira - Assessor Especial do Ministro ", "Filipe Aguiar - Assessor Especial da Fazenda", "Pricilla Santana - Subsecret\u00e1ria de Rela\u00e7\u00f5es Financeiras Intergovernamentais do Tesouro", "Pedro Miranda - Subsecret\u00e1rio de Pol\u00edtica Microecon\u00f4mica e Financiamento da Infraestrutura", "Arlete Silva - Assessora da Secretaria Especial de Fazend"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-12-10 12:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o semanal com o secret\u00e1rio especial de Desburocratiza\u00e7\u00e3o, Gest\u00e3o e Governo Digital, Paulo Uebel (cancelado)", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Marcelo Guaranys - Secret\u00e1rio-Executivo ", "Daniella Marques - Chefe da Assessoria Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos ", "Cristiano Hercket - Secret\u00e1rio de Gest\u00e3o ", "Wagner Lenhart - Secret\u00e1rio de Gest\u00e3o e Desempenho de Pessoal", "Luis Felipe Salin - Secret\u00e1rio de Governo Digital  ", "Geanluca Lorenzon - Diretor de Programa SEDGG", "Jose Antonio Ziebarth - Diretor de Programa SEDGG", "Marcelo Siqueira - Assessor Especial do Ministro", "Erika Melissa Nassar - Diretora de Programa-S"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-12-10 15:00", "EventTitle": "Audi\u00eancia com a diretora para Am\u00e9rica Latina do F\u00f3rum Econ\u00f4mico Mundial, Marisol Argueta", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Marcos Troyjo \u2013 Secret\u00e1rio Especial de Com\u00e9rcio Exterior e Assuntos Internacionais", "Yana Dumaresq \u2013 Secret\u00e1ria Especial de Com\u00e9rcio Exterior e Assuntos Internacionais Adjunta", "James Elias \u2013 Community Lead para a Am\u00e9rica Latina do F\u00f3rum Econ\u00f4mico Mundial", "Rodrigo Godinho \u2013 Assessor para Assuntos Internacionai"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-12-10 16:00", "EventTitle": "Audi\u00eancia com a presidente do Instituto Brasileiro de Petr\u00f3leo, G\u00e1s e Biocombust\u00edveis (IBP), Clarissa Lins ", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Marcelo Guaranys \u2013 Secret\u00e1rio Executivo", "Waldery Rodrigues \u2013 Secret\u00e1rio Especial de Fazenda", "Esteves Colnago - Secret\u00e1rio Especial de Fazenda, Adjunto ", "Antonio Guimar\u00e3es - Secret\u00e1rio Executivo de Explora\u00e7\u00e3o e Produ\u00e7\u00e3o", "Daniel Antunes - Gerente Executivo de Rela\u00e7\u00f5es Governamentai"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-12-10 17:00", "EventTitle": "Audi\u00eancia com o governador do Estado de Minas Gerais, Romeu Zema ", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Daniella Marques \u2013 Chefe da Assessoria Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos do Minist\u00e9rio da Economia", "Jos\u00e9 Tostes \u2013 Secret\u00e1rio Especial da Receita Federal ", "Waldery Rodrigues \u2013 Secret\u00e1rio Especial de Fazenda ", "Mansueto Almeida \u2013 Secret\u00e1rio do Tesouro Nacional ", "Jos\u00e9 Levi \u2013 Procurador-Geral da Fazenda Nacional ", "Ana Paula Bittencourt \u2013 Subprocuradora-Geral da Fazenda Nacional", "Bruno Funchal - Diretor de Programa da Secretaria Especial de Fazenda Pricilla Santana \u2013 Subsecret\u00e1ria de Rela\u00e7\u00f5es Financeiras Intergovernamentais do Tesouro Nacional", "Bilac Pinto - Secret\u00e1rio de Estado de Governo", "Otto Levy - Secret\u00e1rio de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o", "Gustavo Barbosa - Secret\u00e1rio de Estado de Fazenda", "S\u00e9rgio Pessoa -  Advogado-Geral do Estado", "Jaime Martins Filho - Chefe do Escrit\u00f3rio de Representa\u00e7\u00e3o da Secretaria de Estado de Governo em Bras\u00edlia-DF", "Diego Andrade - Deputado Federal \u2013 PSD/M"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-12-16 18:00", "EventTitle": "Participa de reuni\u00e3o com o Onyx Lorenzoni, Ministro-chefe da Casa Civil", "EventLocation": "Casa Civil \u2013 Pal\u00e1cio do Planalto", "EventParticipants": ["Tarc\u00edsio Gomes de Freitas, Ministro da Infraestrutura", "Marisete Dadald, Secret\u00e1ria Executiva do Minist\u00e9rio de Minas e Energi"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-12-23 10:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com o presidente da Petrobras, Roberto Castello Branco", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia - Rio de Janeiro - RJ", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-12-20 15:00", "EventTitle": "Audi\u00eancia com o presidente da Fiat Chrysler Automobiles para a Am\u00e9rica Latina Antonio Filosa", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia no Rio de Janeiro - RJ", "EventParticipants": ["Daniella Marques \u2013 Chefe da Assessora Especial para Assuntos Estrat\u00e9gicos ", "Caio Megale - Chefe da Assessoria Especial de Rela\u00e7\u00f5es Institucionais ", "Antonio Sergio Mello, diretor de rela\u00e7\u00f5es institucionais para a Am\u00e9rica Latina", "M\u00e1rcio Lima, diretor jur\u00eddico para a Am\u00e9rica Latina", "Jo\u00e3o Irineu Medeiros, diretor de assuntos regulat\u00f3rios para a Am\u00e9rica Latin"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-12-20 16:00", "EventTitle": "Audi\u00eancia com o diretor de Estrat\u00e9gia Global do Banco Mundial, Marcello Estev\u00e3o", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia no Rio de Janeiro - RJ", "EventParticipants": ["Daniella Marques \u2013 Chefe de Assessoria Especial para Assuntos Estrat\u00e9gicos", "Caio Megale \u2013 Chefe de Assessoria Especial de Rela\u00e7\u00f5es Institucionais ", "Marcos Troyjo \u2013 Secret\u00e1rio Especial de Com\u00e9rcio Exterior e Assuntos Internacionais ", "Erivaldo Gomes - Secret\u00e1rio de Assuntos Econ\u00f4micos Internacionais"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-12-20 16:30", "EventTitle": "Audi\u00eancia com o diretor-executivo do Fundo Monet\u00e1rio Internacional (FMI), Afonso Bevilaqua", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia no Rio de Janeiro - RJ", "EventParticipants": ["Daniella Marques \u2013 Chefe de Assessoria Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos", "Caio Megale \u2013 Chefe de Assessoria Especial de Rela\u00e7\u00f5es Institucionais", "Marcos Troyjo \u2013 Secret\u00e1rio Especial de Com\u00e9rcio Exterior e Assuntos Internacionais ME", "Erivaldo Gomes - Secret\u00e1rio de Assuntos Econ\u00f4micos Internacionais"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-12-18 15:00", "EventTitle": "Entrevista coletiva \u00e0 imprensa com a participa\u00e7\u00e3o dos secret\u00e1rios especiais", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-12-18 18:00", "EventTitle": "Audi\u00eancia com o deputado federal Fred Costa (MG), l\u00edder do Patriota e coordenador do Estado de Minas Gerais da Frente Parlamentar em Defesa da Ind\u00fastria Brasileira de Bebidas", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P ", "EventParticipants": ["Jose Levi \u2013 Procurador-Geral da Fazenda Nacional ", "Jose Tostes \u2013 Secret\u00e1rio Especial da Receita Federal", "Daniella Marques \u2013 Chefe da Assessoria Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos", "Carlos Da Costa \u2013 Secret\u00e1rio Especial de Produtividade e Competitividade ", "Caio Megale \u2013 Chefe da Assessoria Especial de Rela\u00e7\u00f5es Institucionais ME", "Bruno Travassos \u2013 Chefe da Assessoria Especial de Assuntos Parlamentares", "Gustavo Ene \u2013 Secret\u00e1rio de Desenvolvimento da Ind\u00fastria, Com\u00e9rcio, Servi\u00e7os e Inova\u00e7\u00e3o \u2013 SDIC/SEPEC/ME", "Pedro Henrique Reckziegel \u2013 Coordenador-Geral de An\u00e1lise e Relacionamento de Setores Produtivos \u2013 SI/SDIC/SPEC/ME", "Deputado Fausto Pinato (PP/SP) - Presidente da Comiss\u00e3o de Agricultura e Presidente da Frente Parlamentar em Defesa da Ind\u00fastria Brasileira de Bebidas ", "Senador Esperidi\u00e3o Amin (PP/SC) - Coordenador do Estado de Santa Catarina da Frente Parlamentar em Defesa da Ind\u00fastria Brasileira de Bebidas", "Pedro Capozzi \u2013 ABRACERVA", "Deputado Evair de Melo (PP/ES)", "Deputado Abou Anni (PSL/SP)", "Deputado Fabiano Tolentino (Cidadania \u2013 MG)", "Deputado Hugo Motta (Republicanos \u2013 PB)", "Carlo Lapolli - presidente da Associa\u00e7\u00e3o Brasileira da Cerveja Artesanal (Abracerva)", "Ana Junqueira - Rela\u00e7\u00f5es Governamentais da Frente Parlamentar em Defesa da Ind\u00fastria Brasileira de Bebidas", "Andr\u00e9 Gomes - Secret\u00e1rio Executivo da Associa\u00e7\u00e3o Brasileira da Cerveja Artesanal (Abracerva)", "Paulo Petroni - Diretor da Associa\u00e7\u00e3o Brasileira da Ind\u00fastria da Cerveja (CervBrasil)", "Diego Tinoco - Consultor da Associa\u00e7\u00e3o Brasileira da Ind\u00fastria da Cerveja (CervBrasil).", "Carlos Lima - Diretor do Instituto Brasileiro da Cacha\u00e7a", "Camila Pacheco - Assessora Legislativa", "Rafael Parente - Assessor Legislativo "]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-12-09 19:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com o presidente do BNDES, Gustavo Montezano", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-12-09 20:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o semanal com o secret\u00e1rio especial de Desestatiza\u00e7\u00e3o e Desinvestimento, Salim Mattar", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Idalicio Silva - Secret\u00e1rio Especial de Desestatiza\u00e7\u00e3o Adjunto ", "Fernando Bispo - Secretario de patrim\u00f4nio da Uni\u00e3o da Secret\u00e1rio Especial de Desestatiza\u00e7\u00e3o ", "Marina Santos - Diretora da Secret\u00e1ria Especial de Desestatiza\u00e7\u00e3o"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-12-10 19:30", "EventTitle": "Audi\u00eancia com o Governador do Estado do Rio Grande do Sul, Eduardo Leite ", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Daniella Marques \u2013 Chefe da Assessoria Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos ", "Jos\u00e9 Tostes \u2013 Secret\u00e1rio Especial da Receita Federal ", "Waldery Rodrigues \u2013 Secret\u00e1rio Especial de Fazenda ", "Mansueto Almeida \u2013 Secret\u00e1rio do Tesouro Nacional ", "Jos\u00e9 Levi \u2013 Procurador-Geral da Fazenda Nacional ", "Ana Paula Bittencourt \u2013 Subprocuradora-Geral da Fazenda Nacional", "Bruno Funchal - Diretor de Programa da Secretaria Especial de Fazenda ", "Pricilla Santana \u2013 Subsecret\u00e1ria de Rela\u00e7\u00f5es Financeiras Intergovernamentais do Tesouro Nacional", "Marco Aur\u00e9lio Santos Cardoso - Secret\u00e1rio de Estado da Fazenda do Rio Grande do Sul", "Eduardo Cunha da Costa - Procurador Geral do Estado do Rio Grande do Sul", "Marco Aur\u00e9lio Santos Cardoso - Secret\u00e1rio da Fazenda do Estado do Rio Grande do Sul", "Leany Lemos - Secret\u00e1ria de Planejamento e Gest\u00e3"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2020-01-13 10:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o-Geral de Secret\u00e1rios do Minist\u00e9rio da Economia", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Marcelo Guaranys- Secret\u00e1rio-Executivo", "Miguel Ragone - Secret\u00e1rio-executivo Adjunto", "Daniella Marques \u2013 Chefe da Assessoria Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos", "Cinara Lima - Chefe de Gabinete do Ministro da Economia", "Jos\u00e9 Barroso Tostes Neto - Secret\u00e1rio da Receita Federal", "Marcelo de Sousa Silva - Secret\u00e1rio da Receita Federal adjunto", "Jos\u00e9 Levi - Procurador-Geral da Fazenda Nacional", "Ricardo Soriano - Procurador-Geral da Fazenda Adjunto", "Ana Paula Bittencourt - Subprocuradora-Geral da Fazenda Nacional", "Waldery Rodrigues - Secret\u00e1rio Especial de Fazenda", "Jeferson Bittencourt - Secret\u00e1rio Especial de Fazenda Adjunto", "Adolfo Sachsida - Secret\u00e1rio de Pol\u00edtica Econ\u00f4mica", "Mansueto Almeida - Secret\u00e1rio do Tesouro Nacional", "Carlos Da Costa - Secret\u00e1rio Especial de Produtividade e Competitividade", "Bruno Portela - Secret\u00e1rio Especial de Produtividade e Competitividade - Adjunto", "Marcos Troyjo - Secret\u00e1rio Especial do Com\u00e9rcio Exterior e Assuntos Internacionais", "Yana Dumaresq \u2013 Secret\u00e1rio Especial do Com\u00e9rcio Exterior e Assuntos Internacionais Adjunto", "Paulo Uebel - Secret\u00e1rio Especial de Desburocratiza\u00e7\u00e3o, Gest\u00e3o e Governo Digital", "Gleisson Rubin - Secret\u00e1rio Especial de Desburocratiza\u00e7\u00e3o, Gest\u00e3o e Governo Digital Adjunto", "Salim Mattar - Secret\u00e1rio Especial de Desestatiza\u00e7\u00e3o, Desinvestimento e Mercados", "Idal\u00edcio Silva - Secret\u00e1rio Especial de Desestatiza\u00e7\u00e3o, Desinvestimento e Mercados Adjunto", "Rog\u00e9rio Marinho - Secret\u00e1rio Especial de Previd\u00eancia e Trabalho", "Bruno Bianco - Secret\u00e1rio Especial de Previd\u00eancia e Trabalho Adjunto ", "Marcelo Siqueira - Assessor Especial do Ministro", "Bruno Travassos - Chefe da Assessoria  Especial  de Assuntos Parlamentares", "Vitor Saback - Assessor Especial do Ministro", "Alo\u00edsio Ara\u00fajo - Assessor Especial do Ministro ", "Samuel Kinoshita - Assessor Especial do Ministro em SP", "Gabriela Valente - Chefe da Assessoria Especial de Comunica\u00e7\u00e3o Socia"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2020-01-13 12:00", "EventTitle": "Almo\u00e7o com os Secret\u00e1rios Especiais", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Marcelo Guaranys - Secret\u00e1rio-Executivo", "Daniella Marques \u2013 Chefe da Assessoria Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos", "Jos\u00e9 Levi - Procurador-Geral da Fazenda Nacional", "Jos\u00e9 Barroso Tostes Neto - Secret\u00e1rio Especial da Receita Federal", "Waldery Rodrigues - Secret\u00e1rio Especial da Fazenda", "Carlos Da Costa - Secret\u00e1rio Especial de Produtividade e Competitividade", "Marcos Troyjo - Secret\u00e1rio Especial do Com\u00e9rcio Exterior e Assuntos Internacionais ", "Paulo Uebel - Secret\u00e1rio Especial de Desburocratiza\u00e7\u00e3o, Gest\u00e3o e Governo Digital ", "Salim Mattar - Secret\u00e1rio Especial de Desestatiza\u00e7\u00e3o, Desinvestimento e Mercados", "Marcelo Siqueira - Assessor Especial do Ministro ", "Samuel Kinoshita - Assessor Especial do Ministro em S"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2020-01-14 11:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o semanal com Salim Mattar, secret\u00e1rio Especial de Desestatiza\u00e7\u00e3o, Desinvestimento e Mercados", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia Bloco P", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2020-01-14 14:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com Jair Bolsonaro, Presidente da Rep\u00fablica", "EventLocation": "Pal\u00e1cio do Planalto", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2020-01-14 16:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o semanal com Waldery Rodrigues, secret\u00e1rio Especial de Fazenda", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia Bloco P", "EventParticipants": ["Daniella Marques - assessora Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos", "Jeferson Bittencourt - secret\u00e1rio Especial da Fazenda Adjunto", "Esteves Colnago - chefe da Assessoria Especial de Rela\u00e7\u00f5es Institucionais", "Caio Megale - diretor de Programa", "Adolfo Sachsida - secret\u00e1rio de Pol\u00edtica Econ\u00f4mica", "Mansueto Almeida - secret\u00e1rio Adjunto do Tesouro Nacional", "Aumara Feu- subsecret\u00e1ria da Subsecretaria de Avalia\u00e7\u00e3o de Gastos Diretos", "Bruno Funchal diretor de Programa da Secretaria Especial de Fazenda do Minist\u00e9rio da Economia", "Geraldo Juli\u00e3o - secret\u00e1rio de Or\u00e7amento Federal - SOF", "Gustavo Guimar\u00e3es - diretor de Programa", "Marcelo Siqueira - assessor Especial do Ministro", "Filipe Aguiar - assessor Especial da Fazend"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2020-01-15 10:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com o Ministro de Estado Chefe da Secretaria-Geral da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, Jorge Oliveira", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia, bloco P", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2020-01-15 11:00", "EventTitle": "Audi\u00eancia com o senador Marcio Bittar (MDB-AC)", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Daniella Marques \u2013 Assessora Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos do Ministro", "Waldery Rodrigues \u2013 Secret\u00e1rio Especial de Fazenda", "Gustavo Guimar\u00e3es \u2013 Diretor de Programa SEFAZ", "Bruno Funchal \u2013 Diretor de Programa da SEFAZ", "Jeferson Bittencourt \u2013 Diretor de Programa SEFAZ", "Felipe Oliveira \u2013 Chefe de Gabinete do Senador", "Antonio Neto \u2013 Assessor Legislativo do Senador", "Carlos Henrique Ara\u00fajo \u2013 Consultor Legislativo"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2020-01-15 14:30", "EventTitle": "Reuni\u00e3o semanal com o secret\u00e1rio especial de Produtividade e Competitividade, Carlos Da Costa", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia, Bloco P", "EventParticipants": ["Marcelo Guaranys \u2013 Secret\u00e1rio-Executivo        ", "Daniella Marques - Chefe da Assessoria Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos         ", "Bruno Portela - Secret\u00e1rio Adjunto da Secretaria de Produtividade, Emprego e Competitividade Substituto    ", "Gustavo Ene - Secret\u00e1rio de Desenvolvimento da Ind\u00fastria, Com\u00e9rcio, Servi\u00e7os e Inova\u00e7\u00e3o    ", "Diogo Mac Cord - Secret\u00e1rio de Desenvolvimento e Infraestrutura  ", "C\u00e9sar Mattos - Secret\u00e1rio de Advocacia da Concorr\u00eancia e Competitividade        ", "Luiza Deusdar\u00e1 - Subsecret\u00e1ria de Supervis\u00e3o e Estrat\u00e9gia   ", "Fernando Holanda - Secret\u00e1rio de Pol\u00edticas P\u00fablicas para Emprego ", "Jorge Hargrave \u2013 Diretor de Programa   ", "Kelvia Albuquerque - Diretora de Programa \u2013 SE       ", "Marcelo Souza - Diretor de Programa- SE/ME   ", "Caio Megale \u2013 Diretor de Programa       ", "Claudio Evangelista de Carvalho - subsecretario de Competitividade e Melhorias ", "Rafaello Abritta - Assessor Especial do Ministro ", "Gustavo Sampaio de Arrochela Lobo - Diretor de Programa  ", "Fabio Ono - Subsecret\u00e1rio de Planejamento da Infraestrutura Subnacional         ", "Paulo Coelho \u00c1vila - coordena\u00e7\u00e3o-Geral de Planejamento da Infraestrutura Subnacional"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2020-01-16 17:30", "EventTitle": "Participa da Reuni\u00e3o Especial de 2020 da Mont Pelerin Society", "EventLocation": "Stanford University - Palo Alto, Calif\u00f3rnia (EUA)", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2020-01-20 19:00", "EventTitle": "Abertura do F\u00f3rum Econ\u00f4mico Mundial", "EventLocation": "Davos (Su\u00ed\u00e7a)", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2020-01-22 08:45", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com o chanceler do Er\u00e1rio do Reino Unido, Sajid Javid", "EventLocation": "YPO Hub, Promenade 73B - Davos (Su\u00ed\u00e7a)", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2020-01-22 10:00", "EventTitle": "Evento do PPI/Apex com investidores", "EventLocation": "Hotel Seehof - Davos (Su\u00ed\u00e7a)", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2020-01-22 11:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com a ministra de Com\u00e9rcio da Rep\u00fablica da Coreia, Myung Hee", "EventLocation": "Congress Centre \u2013 Davos (Su\u00ed\u00e7a)", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2020-01-21 09:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com o professor Klaus Schwab", "EventLocation": "Congress Centre de Davos (Su\u00ed\u00e7a)", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2020-01-21 09:30", "EventTitle": "Painel  \"Shaping the Future of Advanced Manufacturing\"", "EventLocation": "Congress Centre de Davos (Su\u00ed\u00e7a)", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2020-01-13 14:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o semanal com o secret\u00e1rio especial de Com\u00e9rcio Exterior e Assuntos Internacionais, Marcos Troyjo ", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Yana Dumaresq - Secret\u00e1ria Especial de Assuntos Internacionais e Com\u00e9rcio Exterior Adjunta", "Rodrigo Godinho  - Assessor para Assuntos Internacionais", "Elisa Fraga - Assessora Internacional da SECIN"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2020-01-13 15:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o semanal com o secret\u00e1rio especial da Receita Federal, Jos\u00e9 Barroso Tostes Neto", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Marcelo Guaranys \u2013 Secret\u00e1rio-Executivo", "Daniella Marques \u2013 Chefe da Assessoria Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos", "Vanessa Canado  - Assessora Especial para Assuntos Parlamentares ", "Aloisio Ara\u00fajo - Assessor Especial do Ministro", "Samuel Kinoshita - Assessor Especial do Ministro", "Isa\u00edas Coelho - FGV", "Sandro de Vargas Serpa - Subsecretario da SUTRI/RFB", "Jonathan Jos\u00e9 Formiga de Oliveira - Assessor do Gabinete da RFB", "Claudemir Malaquias - Coordenador-Geral do Cetad", "Marcelo de Souza - Diretor de Programa da S"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2020-01-13 17:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o semanal com o secret\u00e1rio especial de Previd\u00eancia e Trabalho, Rog\u00e9rio Marinho", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Daniella Marques - Chefe da Assessoria Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos ", "Rog\u00e9rio Marinho - Secret\u00e1rio Especial de Previd\u00eancia e Trabalho", "Renato Vieira - Presidente do INSS", "Bruno Bianco - Secret\u00e1rio Especial Adjunto de Previd\u00eancia e Trabalho", "Bruno Dalcolmo  - Secret\u00e1rio de Trabalho", "Leonardo Rolim - Secret\u00e1rio de Previd\u00eanci"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2020-01-23 09:30", "EventTitle": "Mesa Redonda \u201cInformal Gathering of World Economic Leaders (IGWEL): Keeping Pace \u2013 Technology Governance at a Crossroads\u201d", "EventLocation": "Congress Centre - Davos (Su\u00ed\u00e7a)", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2020-01-23 11:15", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com o presidente executivo do Grupo Naturgy, Francisco Reyn\u00e9s", "EventLocation": "Congress Centre - Davos (Su\u00ed\u00e7a)", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2020-01-23 12:15", "EventTitle": "Almo\u00e7o do Washington Post/Foreign Policy", "EventLocation": "Hotel Seehof - Davos (Su\u00ed\u00e7a)", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2020-01-14 16:40", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com o presidente da C\u00e2mara dos Deputados, Rodrigo Maia ", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia - Bloco P", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2020-01-14 18:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o semanal com Paulo Uebel, secret\u00e1rio Especial de Desburocratiza\u00e7\u00e3o, Gest\u00e3o e Governo Digital", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Marcelo Guaranys \u2013 secret\u00e1rio Executivo", "Wagner Lenhart - secret\u00e1rio de Gest\u00e3o e Desempenho de Pessoal", "Gleisson Rubin - secret\u00e1rio Especial Adjunto de Desburocratiza\u00e7\u00e3o, Gest\u00e3o e Governo Digital", "Cristiano Heckert - secret\u00e1rio de Gest\u00e3o", "Ciro Pitangueira - secret\u00e1rio de Governo Digital, Adjunto", "Marcelo Siqueira - assessor Especial do Ministro", "Erika Melissa Nassar - diretora de Programa\u2013S"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2020-01-14 19:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o semanal com Carlos Da Costa, Secret\u00e1rio Especial de Produtividade e Competitividade (Cancelada)", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Marcelo Guaranys - secret\u00e1rio Executivo", "Daniella Marques - chefe da Assessoria Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos", "Bruno Portela - secret\u00e1rio Adjunto da Secretaria de Produtividade, Emprego e Competitividade, Substituto   ", "Gustavo Ene - secret\u00e1rio de Desenvolvimento da Ind\u00fastria, Com\u00e9rcio, Servi\u00e7os e Inova\u00e7\u00e3o    ", "Diogo Mac Cord - secret\u00e1rio de Desenvolvimento e Infraestrutura ", "C\u00e9sar Mattos - secret\u00e1rio de Advocacia da Concorr\u00eancia e Competitividade ", "Luiza Deusdar\u00e1 - subsecret\u00e1ria de Supervis\u00e3o e Estrat\u00e9gia  ", "Fernando Holanda - secret\u00e1rio de Pol\u00edticas P\u00fablicas para Emprego", "Jorge Hargrave \u2013 diretor de Programa  ", "Kelvia Albuquerque - diretora de Programa \u2013 SE       ", "Marcelo Souza - diretor de Programa- SE/ME", "Claudio Evangelista de Carvalho - subsecretario de Competitividade e Melhorias", "Rafaello Abritta - assessor Especial do Ministro", "Gustavo Sampaio de Arrochela Lobo - diretor de Programa ", "Fabio Ono - subsecret\u00e1rio de Planejamento da Infraestrutura Subnacional      ", "Paulo Coelho \u00c1vila - coordena\u00e7\u00e3o-Geral de Planejamento da Infraestrutura Subnacional   "]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2020-01-15 15:30", "EventTitle": "Reuni\u00e3o semanal com o secret\u00e1rio especial de Desestatiza\u00e7\u00e3o, Desinvestimento e Mercados, Salim Mattar (Cancelada)", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia, Bloco P", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2020-01-28 09:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o semanal com o secret\u00e1rio especial de Previd\u00eancia e Trabalho, Rog\u00e9rio Marinho", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Marcelo Guaranys - Secret\u00e1rio Executivo", "Daniella Marques - Chefe da Assessoria Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos ", "Rog\u00e9rio Marinho - Secret\u00e1rio Especial de Previd\u00eancia e Trabalho", "Renato Vieira - Presidente do INSS", "Bruno Bianco - Secret\u00e1rio Especial Adjunto de Previd\u00eancia e Trabalho", "Miguel Kauan  - Diretor de Programa", "Leonardo Rolim - Secret\u00e1rio de Previd\u00eancia", "Rodrigo Cotta - Diretor de Program"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2020-01-28 10:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o semanal com a secret\u00e1ria especial de Com\u00e9rcio Exterior e Assuntos Internacionais adjunta, Yana Dumaresq", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Carlos Pio \u2013 Secret\u00e1rio Executivo da Camex", "Erivaldo Gomes - Secret\u00e1rio de Assuntos Internacionais", "Lucas Ferraz \u2013 Secret\u00e1rio de Com\u00e9rcio Exterior", "Rodrigo Godinho  - Assessor para Assuntos Internacionais", "Kelvia Albuquerque - Diretora de Programa SE/ME", "Marcelo de Lima e Souza -Diretor de Program"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2020-01-30 09:00", "EventTitle": "Agenda Econ\u00f4mica e as Reformas de 2020 - CLP Lideran\u00e7a P\u00fablica ", "EventLocation": "Hotel Tivoli Mofarrej - S\u00e3o Paulo \u2013 SP", "EventParticipants": ["Guilherme Afif Domingos \u2013 Assessor Especial do Ministro", "Gabriela Valente: Assessora Especial de Comunica\u00e7\u00e3o Social/ M"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2020-01-30 12:00", "EventTitle": "Almo\u00e7o com o presidente do Conselho de Administra\u00e7\u00e3o do UOL, Lu\u00eds Frias ", "EventLocation": "S\u00e3o Paulo \u2013 SP", "EventParticipants": ["Judith de Brito - Vice-Presidente do grupo UOL ", "Murilo Garavello - Diretor de Conte\u00fado do UOL", "Armando Pereira - Editor-Chefe de Economia ", "Antonio Tem\u00f3teo - Rep\u00f3rter de Economia", "Alexandre Gimenez - Gerente-Geral de Not\u00edcias e Entretenimento", "Gabriela Valente: Assessora Especial de Comunica\u00e7\u00e3o Social/ ME", "Samuel Kinoshita \u2013 Assessor Especial do Ministro em S\u00e3o Paulo \u2013 S"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2020-01-30 14:30", "EventTitle": "Audi\u00eancia com o diretor-presidente do Grupo Estado, Francisco Mesquita", "EventLocation": "Sede do Grupo Estado \u2013 S\u00e3o Paulo \u2013 SP", "EventParticipants": ["Jo\u00e3o Caminoto - Diretor de Jornalismo Grupo Estado", "Ant\u00f4nio Carlos Pereira \u2013 Editorialista do Grupo Estado", "David Friedlander- Editor-Executivo de Jornalismo do Grupo Estado", "Jo\u00e3o Gabriel de Lima \u2013 Editor-Executivo de Audi\u00eancia do Grupo Estado", "Gabriela Valente - Assessora Especial de Comunica\u00e7\u00e3o Social/ ME", "Samuel Kinoshita \u2013 Assessor Especial do Ministro em S\u00e3o Paulo \u2013 S"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2020-01-29 10:30", "EventTitle": "Participa de encontro do presidente da Rep\u00fablica, Jair Bolsonaro, com sertanejos (Cancelado)", "EventLocation": "Pal\u00e1cio do Planalto", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2020-01-29 11:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o do Conselho Monet\u00e1rio Nacional (CMN)", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2020-01-29 12:30", "EventTitle": "Almo\u00e7o com o presidente do Banco Central, Roberto Campos Neto (Cancelado)", "EventLocation": "Bras\u00edlia - DF", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2020-01-22 11:45", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com o presidente da UPS Internacional, Nando Cesarone", "EventLocation": "Congress Centre \u2013 Davos (Su\u00ed\u00e7a)", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2020-01-22 14:30", "EventTitle": "Sess\u00e3o \u201cCountry Strategy Dialogue on Brazil\u201d", "EventLocation": "Congress Centre \u2013 Davos (Su\u00ed\u00e7a)", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2020-01-22 16:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com o Comiss\u00e1rio de Com\u00e9rcio da Uni\u00e3o Europeia, Phil Hogan", "EventLocation": "Kongress Hotel \u2013 Davos (Su\u00ed\u00e7a)", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2020-01-22 17:15", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com o CEO global da Uber, Dara Khosrowshahi", "EventLocation": "Congress Centre \u2013 Davos (Su\u00ed\u00e7a)", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2020-01-21 10:30", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com o presidente do UBS Group, Axel Weber", "EventLocation": "Congress Centre de Davos (Su\u00ed\u00e7a)", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2020-01-21 11:15", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com o presidente e CLO da Microsoft, Brad Smith", "EventLocation": "Congress Centre de Davos (Su\u00ed\u00e7a)", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2020-01-21 12:45", "EventTitle": "Apresenta\u00e7\u00e3o no Ita\u00fa Unibanco Private Lunch", "EventLocation": "Steingenberger Hotel Belv\u00e9d\u00e8re  - Davos (Su\u00ed\u00e7a)", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2020-01-21 14:30", "EventTitle": "Painel \"Strategic Outlook: Latin America\"", "EventLocation": "Congress Centre de Davos (Su\u00ed\u00e7a)", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2020-01-23 14:30", "EventTitle": "Mesa Redonda \u201cInformal Gathering of World Economic Leaders (IGWEL): Finding Resilience in a Global Economy with Rules\u201d", "EventLocation": "Congress Centre - Davos (Su\u00ed\u00e7a)", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2020-01-23 16:00", "EventTitle": "Painel \u201cChallenging the Dominance of the Dollar\u201d", "EventLocation": "Congress Centre - Davos (Su\u00ed\u00e7a)", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2020-02-03 09:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com Martha Seillier, secret\u00e1ria especial do Programa de Parceiras e Investimentos (PPI)", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2020-02-03 10:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o geral de secret\u00e1rios do Ministro da Economia", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Marcelo Guaranys- Secret\u00e1rio-Executivo", "Miguel Ragone - Secret\u00e1rio-Executivo Adjunto", "Daniella Marques - Chefe da Assessoria Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos", "Esteves Conalgo \u2013 Assessor Especial do Ministro", "Cinara Lima - Chefe de Gabinete do Ministro da Economia", "Ricardo Soriano - Secret\u00e1rio Especial da Receita Federal substituto", "Ana Paula Bittencourt - Subprocuradora-Geral da Fazenda Nacional", "Waldery Rodrigues - Secret\u00e1rio Especial de Fazenda", "Jeferson Bittencourt - Secret\u00e1rio Especial de Fazenda adjunto", "Adolfo Sachsida - Secret\u00e1rio de Pol\u00edtica Econ\u00f4mica", "Mansueto Almeida - Secret\u00e1rio do Tesouro Nacional", "Diogo Mac Cord - Secret\u00e1rio Especial de Produtividade e Competitividade substituto", "Bruno Portela - Secret\u00e1rio Especial de Produtividade e Competitividade adjunto", "Marcos Troyjo - Secret\u00e1rio Especial do Com\u00e9rcio Exterior e Assuntos Internacionais", "Yana Dumaresq - Secret\u00e1rio Especial do Com\u00e9rcio Exterior e Assuntos Internacionais adjunto", "Paulo Uebel - Secret\u00e1rio Especial de Desburocratiza\u00e7\u00e3o, Gest\u00e3o e Governo Digital", "Gleisson Rubin - Secret\u00e1rio Especial de Desburocratiza\u00e7\u00e3o, Gest\u00e3o e Governo Digital - Adjunto", "Salim Mattar - Secret\u00e1rio Especial de Desestatiza\u00e7\u00e3o, Desinvestimento e Mercados", "Idal\u00edcio Silva - Secret\u00e1rio Especial de Desestatiza\u00e7\u00e3o, Desinvestimento e Mercados- Adjunto", "Bruno Bianco - Secret\u00e1rio Especial de Previd\u00eancia e Trabalho, Adjunto", "Marcelo Siqueira - Assessor Especial do Ministro", "Bruno Travassos - Chefe da Assessoria  Especial  de Assuntos Parlamentares", "Vitor Saback - Assessor Especial do Ministro", "Alo\u00edsio Ara\u00fajo - Assessor Especial do Ministro", "Samuel Kinoshita - Assessor Especial do Ministro em SP", "Guilherme Afif - Assessor Especial do Ministro", "Gabriela Valente - Chefe da Assessoria Especial de Comunica\u00e7\u00e3o Social", "Marcelo Dias Varella - Assessor Especia"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2020-01-31 10:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com o presidente da Caixa Econ\u00f4mica Federal, Pedro Guimar\u00e3es", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia no Rio de Janeiro - RJ", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2020-01-31 11:00", "EventTitle": "Audi\u00eancia com o diretor do Centro de Economia Mundial da FGV, Carlos Langoni", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia no Rio de Janeiro - RJ", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2020-01-31 12:00", "EventTitle": "Almo\u00e7o comemorativo aos 123 anos da SNA (cancelado)", "EventLocation": "Av. General Justo, 171 - Centro, Rio de Janeiro - RJ", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2020-01-27 09:30", "EventTitle": "Audi\u00eancia com o vice-presidente do Novo Banco de Desenvolvimento (NBD), Sarquis Jos\u00e9 Buainan Sarquis ", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia - Bloco P", "EventParticipants": ["Yana Dumaresq \u2013 Secret\u00e1ria Especial de Com\u00e9rcio Exterior e Assuntos Internacionais  Adjunt"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2020-01-27 10:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o geral de secret\u00e1rios do Ministro da Economia", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Marcelo Guaranys- Secret\u00e1rio-Executivo", "Miguel Ragone - Secret\u00e1rio-Executivo Adjunto ", "Daniella Marques -   Chefe da Assessoria Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos", "Cinara Lima - Chefe de Gabinete do Ministro da Economia", "Jos\u00e9 Levi - Procurador-Geral da Fazenda Nacional", "Ricardo Soriano - Secret\u00e1rio Especial da Receita Federal substituto", "Ana Paula Bittencourt - Subprocuradora-Geral da Fazenda Nacional", "Waldery Rodrigues - Secret\u00e1rio Especial de Fazenda", "Jeferson Bittencourt - Secret\u00e1rio Especial de Fazenda adjunto", "Adolfo Sachsida - Secret\u00e1rio de Pol\u00edtica Econ\u00f4mica", "Mansueto Almeida - Secret\u00e1rio do Tesouro Nacional", "Diogo Mac Cord - Secret\u00e1rio Especial de Produtividade e Competitividade substituto", "Bruno Portela - Secret\u00e1rio Especial de Produtividade e Competitividade adjunto", "Marcos Troyjo - Secret\u00e1rio Especial do Com\u00e9rcio Exterior e Assuntos Internacionais", "Yana Dumaresq - Secret\u00e1rio Especial do Com\u00e9rcio Exterior e Assuntos Internacionais adjunto", "Paulo Uebel - Secret\u00e1rio Especial de Desburocratiza\u00e7\u00e3o, Gest\u00e3o e Governo Digital", "Gleisson Rubin - Secret\u00e1rio Especial de Desburocratiza\u00e7\u00e3o, Gest\u00e3o e Governo Digital - Adjunto", "Salim Mattar - Secret\u00e1rio Especial de Desestatiza\u00e7\u00e3o, Desinvestimento e Mercados", "Idal\u00edcio Silva - Secret\u00e1rio Especial de Desestatiza\u00e7\u00e3o, Desinvestimento e Mercados- Adjunto", "Bruno Bianco - Secret\u00e1rio Especial de Previd\u00eancia e Trabalho, Adjunto ", "Marcelo Siqueira - Assessor Especial do Ministro", "Bruno Travassos - Chefe da Assessoria  Especial  de Assuntos Parlamentares", "Vitor Saback - Assessor Especial do Ministro", "Alo\u00edsio Ara\u00fajo - Assessor Especial do Ministro ", "Samuel Kinoshita - Assessor Especial do Ministro em SP", "Guilherme Afif - Assessor Especial do Ministro", "Gabriela Valente - Chefe da Assessoria Especial de Comunica\u00e7\u00e3o Social", "Marcelo Dias Varella - Assessor Especia"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2020-01-27 12:00", "EventTitle": "Almo\u00e7o com os secret\u00e1rios especiais ", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Marcelo Guaranys - Secret\u00e1rio-Executivo", "Daniella Marques \u2013 Chefe da Assessoria Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos", "Jos\u00e9 Levi - Procurador-Geral da Fazenda Nacional", "Jos\u00e9 de Assis Ferraz - Secret\u00e1rio Especial da Receita Federal", "Waldery Rodrigues - Secret\u00e1rio Especial da Fazenda", "Marcos Troyjo - Secret\u00e1rio Especial do Com\u00e9rcio Exterior e Assuntos Internacionais ", "Paulo Uebel - Secret\u00e1rio Especial de Desburocratiza\u00e7\u00e3o, Gest\u00e3o e Governo Digital ", "Salim Mattar -Secret\u00e1rio Especial de Desestatiza\u00e7\u00e3o, Desinvestimento e Mercados", "Marcelo Siqueira - Assessor Especial do Ministro ", "Samuel Kinoshita - Assessor Especial do Ministro em S"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2020-01-28 11:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o semanal com o secret\u00e1rio especial de Desestatiza\u00e7\u00e3o, Desinvestimento e Mercados, Salim Mattar", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2020-01-28 16:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com a miss\u00e3o FMI / TADAT", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Jos\u00e9 Barroso Tostes Neto -Secret\u00e1rio Especial da Receita Federal do Brasil ", "Katherine Baer - Chefe da Divis\u00e3o de Assuntos Fiscais do Fundo Monet\u00e1rio Internacional e Chefe da Miss\u00e3o TADAT, na Receita Federal ", "Miguel Eduardo Pecho Trigueiros - FMI ", "Ronnie Nielsen (Dinamarca) - FMI ", "Maureen Kidd (Canad\u00e1) - World Bank ", "Gerardo Reyes (Banco Interamericano de Desenvolvimento - BID"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2020-01-28 17:00", "EventTitle": "Audi\u00eancia com o presidente do Instituto de Pesquisa Econ\u00f4mica e Aplicada (IPEA), Carlos Von Doellinger", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Esteves Colnago - Chefe da Assessoria Especial de Rela\u00e7\u00f5es Institucionais \u2013 M"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2020-01-30 16:30", "EventTitle": "Audi\u00eancia com o fundador e CEO da CNN, Douglas Tavolaro", "EventLocation": "Gabinete do Minist\u00e9rio da Economia em S\u00e3o Paulo \u2013 SP", "EventParticipants": ["Gabriela Valente - Assessora Especial de Comunica\u00e7\u00e3o Social/ ME", "Samuel Kinoshita \u2013 Assessor Especial do Ministro em S\u00e3o Paulo - S"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2020-01-29 14:30", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com  Abraham Weintraub, ministro da Educa\u00e7\u00e3o", "EventLocation": "Pal\u00e1cio do Planalto", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2020-01-29 15:00", "EventTitle": "Presidente da Rep\u00fablica, Jair Bolsonaro", "EventLocation": "Pal\u00e1cio do Planalto", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2020-01-29 15:30", "EventTitle": "Presidente da Rep\u00fablica, Jair Bolsonaro e o Ministro de Estado da Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica, S\u00e9rgio Moro", "EventLocation": "Pal\u00e1cio do Planalto", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2020-01-22 17:45", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com o presidente e CEO da Apple, Tim Cook", "EventLocation": "Congress Centre \u2013 Davos (Su\u00ed\u00e7a)", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2020-01-22 20:00", "EventTitle": "Jantar \u201cReforming for Growth and Inclusion\u201d", "EventLocation": "Arabella Hotel Waldhuus - Davos (Su\u00ed\u00e7a)", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2020-02-04 09:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com o presidente da Caixa Econ\u00f4mica Federal, Pedro Guimar\u00e3es", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Daniella Marques \u2013 Chefe da Assessoria Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos", "Waldery Rodrigues - Secret\u00e1rio Especial de Fazenda", "Salim Mattar - Secret\u00e1rio Especial de Desestatiza\u00e7\u00e3o e Desinvestimento", "Marcelo Siqueira - Assessor Especial do Ministr"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2020-02-04 10:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com o presidente da Rep\u00fablica, Jair Bolsonaro", "EventLocation": "Pal\u00e1cio do Planalto", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2020-02-04 11:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o semanal com o secret\u00e1rio especial de Previd\u00eancia e Trabalho, Rog\u00e9rio Marinho", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Daniella Marques - Chefe da Assessoria Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos ", "Bruno Bianco \u2013 Secret\u00e1rio Especial de Previd\u00eancia e Trabalho Adjunto", "Marcelo Siqueira  - Assessor Especial do Ministro ", "Rodrigo Cota - Diretor de Programa da S"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2020-01-21 15:20", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com o ministro de Finan\u00e7as, Ueli Maurer, e o ministro de Assuntos Econ\u00f4micos e Educa\u00e7\u00e3o da Su\u00ed\u00e7a, Guy Parmelin", "EventLocation": "Congress Centre de Davos (Su\u00ed\u00e7a)", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2020-01-21 16:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com o presidente e CEO do Canadian Pension Investment Board, Mark Machin", "EventLocation": "Congress Centre de Davos (Su\u00ed\u00e7a)", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2020-01-21 16:30", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com o presidente da Visa, Ryan Mclnerney", "EventLocation": "Congress Centre de Davos (Su\u00ed\u00e7a)", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2020-01-21 17:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com o CEO global da Arcelor Mittal, Lakshmi Mittal", "EventLocation": "Congress Centre de Davos (Su\u00ed\u00e7a)", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2020-02-05 09:00", "EventTitle": "Audi\u00eancia com o vice-presidente de Assuntos Externos e Internacionais da AT&T, Karim Lesina", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia - Bloco P", "EventParticipants": ["Esteves Conalgo \u2013 Chefe da Assessoria Especial de Rela\u00e7\u00f5es Institucionais", "Carlos Da Costa \u2013 Secret\u00e1rio Especial de Produtividade, Emprego e Competitividade", "C\u00e9sar Costa Alves de Mattos \u2013 Secret\u00e1rio de Advocacia, da Concorr\u00eancia e Competitividade", "Piero Bonadeo - Assistant Vice-President For External Affairs da AT&T", "Jeferson Nacif - Diretor de Rela\u00e7\u00f5es Institucionais da Sky Brasil"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2020-02-05 10:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com o presidente da Rep\u00fablica, Jair Bolsonaro", "EventLocation": "Pal\u00e1cio do Planalto", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2020-02-05 11:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o semanal com o secret\u00e1rio especial de Produtividade, Emprego e Competitividade, Carlos Da Costa ", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia - Bloco P", "EventParticipants": ["Marcelo Guaranys - Secret\u00e1rio Executivo", "Daniella Marques - Chefe da Assessoria Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos", "Diogo Mac Cord - Secret\u00e1rio Desenvolvimento da Insfraestrutua ", "C\u00e9sar Mattos\t - Secret\u00e1rio de Advocacia da Concorr\u00eancia e Competitividade", "Marcelo Siqueira - Assessor Especial do Ministro", "Kelvia Albuquerque - Diretora de Programa da SE ", "Caio Megale  - Diretor de Programa da Secretaria de Fazenda ", "Rafaelo Abritta - Assessor Especial do Ministro ", "Bruno Portela - Secret\u00e1rio Especial Adjunto Substituto", "Fernando Holanda - Secret\u00e1rio de Pol\u00edticas P\u00fablicas para o Emprego", "Gustavo Ene - Secret\u00e1rio de Desenvolvimento da Industria Comercio, Servi\u00e7os e Inova\u00e7\u00e3o", ""]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2020-02-06 10:30", "EventTitle": "Audi\u00eancia com o senador Eduardo Braga (MDB/AM)", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Daniella Marques \u2013 Chefe da Assessoria Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos", "Esteves Colnago \u2013 Secret\u00e1rio Especial de Fazenda, Adjunto - ME", "Vitor Saback \u2013 Assessor Especial do Ministro \u2013 M"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2020-02-06 15:30", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com o ministro da Cidadania, Osmar Terra", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia - Bloco P", "EventParticipants": ["Marcelo Guaranys \u2013 Secret\u00e1rio Executivo do Minist\u00e9rio da Economia"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2020-02-03 13:00", "EventTitle": "Almo\u00e7o com os secret\u00e1rios especiais", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Marcelo Guaranys - Secret\u00e1rio-Executivo", "Daniella Marques \u2013 Chefe da Assessoria Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos", "Jos\u00e9 Barroso Tostes Neto - Secret\u00e1rio Especial da Receita Federal", "Waldery Rodrigues - Secret\u00e1rio Especial da Fazenda", "Marcos Troyjo - Secret\u00e1rio Especial do Com\u00e9rcio Exterior e Assuntos Internacionais", "Paulo Uebel - Secret\u00e1rio Especial de Desburocratiza\u00e7\u00e3o, Gest\u00e3o e Governo Digital", "Salim Mattar -Secret\u00e1rio Especial de Desestatiza\u00e7\u00e3o, Desinvestimento e Mercados", "Marcelo Siqueira - Assessor Especial do Ministro", "Samuel Kinoshita - Assessor Especial do Ministro em S"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2020-02-03 14:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com Martha Seillier, secret\u00e1ria especial do Programa de Parceiras e Investimentos (PPI)", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Martha Seillier, Secret\u00e1ria Especial do Programa de Parceiras e Investimentos (PPI)", "Marcelo Guaranys - Secret\u00e1rio-Executivo", "Daniella Marques - Assessora Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos", "Salim Mattar - Secret\u00e1rio Especial de Desestatiza\u00e7\u00e3o, Desinvestimento e Mercados", "Esteves Colnago - Chefe de Assessoria para Assuntos de Rela\u00e7\u00f5es Institucionais", "Marcelo Siqueira - Assessor Especial do Ministro", "Gleisson Rubin - Secret\u00e1rio Especial de Desburocratiza\u00e7\u00e3o, Gest\u00e3o e Governo Digital - Adjunt"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2020-02-03 16:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o semanal com o secret\u00e1rio especial de Desestatiza\u00e7\u00e3o, Desinvestimento e Mercados, Salim Mattar", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Marcelo Guaranys - Secret\u00e1rio Executivo", "Daniella Marques - Chefe da Assessoria Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos", "Idalicio Silva - Secret\u00e1rio Especial de Desestatiza\u00e7\u00e3o, Desinvestimento e Mercados, Adjunto ", "Eduardo Jorge - Diretor de Programa", "Marina Santos - Diretora de Programa", "Bruno Westin - Diretor de Programa", "Bernardo Barbosa - Assesso"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2020-02-03 17:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com o secret\u00e1rio especial da Receita Federal, Jos\u00e9 Barroso Tostes Neto", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2020-01-31 15:30", "EventTitle": "Audi\u00eancia com o o presidente da Federa\u00e7\u00e3o Brasileira de Bancos (FEBRABAN), Murilo Portugal Filho", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia no Rio de Janeiro - RJ", "EventParticipants": ["Caio Megale \u2013 Diretor de Programa da Secretaria de Fazenda do Minist\u00e9rio da Economia "]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2020-01-31 16:30", "EventTitle": "Audi\u00eancia com o presidente da Associa\u00e7\u00e3o Brasileira das Incorporadoras Imobili\u00e1rias (Abrainc), Luiz Ant\u00f4nio Fran\u00e7a", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia no Rio de Janeiro - RJ", "EventParticipants": ["Rubens Menin - Presidente do Conselho da MRV", "Ricardo Valadares - Presidente da Direcional Engenharia", "Rodrigo Osmo - Presidente da Tenda", "Ronaldo Cury - Diretor de RI da Cury", "R\u00e9gis Campos - Presidente da Emccamp", "Caio Megale \u2013 Diretor de Programa da Secretaria de Fazend"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2020-01-31 17:30", "EventTitle": "Audi\u00eancia com o CEO da ENEVA S.A., Pedro Zinner ", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia no Rio de Janeiro - RJ", "EventParticipants": ["Lino Can\u00e7ado \u2013 Diretor de Opera\u00e7\u00f5es/ENEVA", "R\u00f4mulo Florentino \u2013 Coordenador de Rela\u00e7\u00f5es Governamentais/ENEVA", "Caio Megale \u2013 Diretor de Programa da Secretaria de Fazenda do Minist\u00e9rio da Economia"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2020-01-27 14:30", "EventTitle": "Reuni\u00e3o semanal com o secret\u00e1rio especial da Receita Federal, Jos\u00e9 Barroso Tostes Neto ", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia - Bloco P", "EventParticipants": ["Daniella Marques - Chefe da Assessoria Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos", "Marcelo Guaranys - Secret\u00e1rio Executivo ", "Vanessa Canado - Assessora Especial para Assuntos Parlamentares", "Aloisio Ara\u00fajo - Assessor Especial do Ministro", "Marco Ant\u00f4nio - Subsecret\u00e1rio de Pol\u00edtica Fiscal ", "Claudemir Rodrigues Malaquias - Chefe do Centro de Estudos Tribut\u00e1rios e Aduaneiros", "Jonathan Jos\u00e9 Formiga de Oliveira - Subsecret\u00e1rio de Fiscaliza\u00e7\u00e3o ", "Roberto Name Ribeiro - Chefe do Centro de Estudos Tribut\u00e1rios e Aduaneiros- Substituto", "Sandro de Vargas Serpa - Subsecretario de Tributa\u00e7\u00e3o e Contencioso", "Isa\u00edas Coelho - FGV", "Marcelo Souza - Diretor de Programa da SE"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2020-01-27 15:30", "EventTitle": "Reuni\u00e3o semanal com o o secret\u00e1rio especial de Produtividade, Emprego e Competitividade substituto, Diogo Mac Cord", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia - Bloco P", "EventParticipants": ["Marcelo Guaranys - Secret\u00e1rio Executivo", "Daniella Marques\t- Chefe da Assessoria Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos", "Bruno Portela - Secret\u00e1rio Adjunto da Secretaria de Produtividade, Emprego e Competitividade Substituto", "Gustavo Ene - Secret\u00e1rio de Desenvolvimento da Ind\u00fastria, Com\u00e9rcio, Servi\u00e7os e Inova\u00e7\u00e3o ", "C\u00e9sar Mattos - Secret\u00e1rio de Advocacia da Concorr\u00eancia e Competitividade", "Fernando Holanda - Secret\u00e1rio de Pol\u00edticas P\u00fablicas para o Emprego ", "Jorge Hargrave - Diretor de Programa", "Rafaello Abritta - Assessor Especial do Ministro"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2020-01-27 16:30", "EventTitle": "Reuni\u00e3o semanal com o secret\u00e1rio especial de Desburocratiza\u00e7\u00e3o, Gest\u00e3o e Governo Digital, Paulo Uebel", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia - Bloco P", "EventParticipants": ["Daniella Marques - Chefe da Assessoria Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos ", "Marcelo Guaranys - Secret\u00e1rio Executivo ", "Wagner Lenhart - Secret\u00e1rio de Gest\u00e3o e Desempenho de Pessoal", "Gleisson Rubin - Secret\u00e1rio Especial de Desburocratiza\u00e7\u00e3o, Gest\u00e3o e Governo Digital Adjunto", "Cristiano Heckert -Secret\u00e1rio de Gest\u00e3o", "Ciro Pitangueira  - Secret\u00e1rio de Governo Digital, Adjunto ", "Geanluca Lorenzon - Diretor de Programa ", "Jos\u00e9 Ziebarth  - Diretor de Programa ", "Marcelo de Lima e Souza - Diretor de Programa da SE ", "Erika Melissa Nassar - Diretora de Programa da SE"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2020-01-27 17:30", "EventTitle": "Reuni\u00e3o semanal com o secret\u00e1rio especial de Fazenda, Waldery Rodrigues", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia - Bloco P", "EventParticipants": ["Daniella Marques - Chefe da Assessoria Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos", "Jeferson Bittencourt  - Secret\u00e1rio Especial da Fazenda Adjunto", "Rafaelo  Abritta - Assessor do Ministro", "Caio Megale - Diretor de Programa ", "Adolfo Sachsida - Secret\u00e1rio de Pol\u00edtica Econ\u00f4mica ", "Mansueto Almeida  - Secret\u00e1rio Adjunto do Tesouro Nacional ", "Aumara Feu - Subsecret\u00e1ria da Subsecretaria de Avalia\u00e7\u00e3o de Gastos Diretos ", "Bruno Funchal - Diretor de Programa da Secretaria Especial de Fazenda do Minist\u00e9rio da Economia", "Geraldo Juli\u00e3o  - Secret\u00e1rio de Or\u00e7amento Federal - SOF", "Gustavo Guimar\u00e3es  - Diretor de Programa ", "Gustavo Lobo - Diretor de Programa da SE ", "Marcelo Siqueira - Assessor Especial do Ministro ", "Filipe Aguiar - Assessor Especial da Fazenda"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2020-02-04 13:00", "EventTitle": "Almo\u00e7o com o presidente do Banco Central, Roberto Campos Neto", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2020-02-04 14:30", "EventTitle": "27\u00b0 Reuni\u00e3o do Conselho de Governo com o presidente da Rep\u00fablica, Jair Bolsonaro", "EventLocation": "Pal\u00e1cio do Planalto", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2020-02-04 18:10", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com o ministro do Supremo Tribunal Federal, Marco Aur\u00e9lio Mello", "EventLocation": "Supremo Tribunal Federal", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2020-02-07 09:30", "EventTitle": "Audi\u00eancia com o diretor executivo do Fundo Monet\u00e1rio Internacional (FMI), Afonso Bevilaqua", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia no Rio de Janeiro \u2013 RJ", "EventParticipants": ["Marcos Troyjo \u2013 Secret\u00e1rio Especial do Com\u00e9rcio Exterior e Assuntos Internacionais - M"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2020-02-07 11:00", "EventTitle": "Semin\u00e1rio FGV: Pacto Federativo ", "EventLocation": "Central Cultural FGV -  Rio de Janeiro - RJ", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2020-02-07 12:00", "EventTitle": "Audi\u00eancia com o presidente da Associa\u00e7\u00e3o Nacional de Fabricantes de Ve\u00edculos Automotores (ANFAVEA), Luiz Carlos Moraes", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia no Rio de Janeiro \u2013 RJ", "EventParticipants": ["Marcos Troyjo \u2013 Secret\u00e1rio Especial do Com\u00e9rcio Exterior e Assuntos Internacionais \u2013 ME", "Caio Megale \u2013 Diretor de Programa da Secretaria Especial de Fazenda ", "Rog\u00e9lio Golfarb \u2013 Vice-Presidente da ANFAVEA", "Gleide Souza \u2013 Vice-Presidente da ANFAVEA", "Alfredo Miguel \u2013 Vice-Presidente da ANFAVEA", "Antonio Sergio Melo \u2013 Vice-Presidente da ANFAVEA", "Gustavo Bonini \u2013 Vice-Presidente da ANFAVEA", "Ricardo Martins - Vice-Presidente da ANFAVEA", "Aur\u00e9lio Santana \u2013 Diretor Executivo da ANFAVE"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2020-01-21 17:45", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com o presidente e CEO da Chevron Corporation, Mike Wirth", "EventLocation": "Congress Centre de Davos (Su\u00ed\u00e7a)", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2020-01-21 19:30", "EventTitle": "Jantar oferecido pelo professor Klaus Shwab", "EventLocation": "Gardenhall, Morosani Schweizerhof - Davos (Su\u00ed\u00e7a)", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2020-02-05 12:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com o presidente da Rep\u00fablica, Jair Bolsonaro", "EventLocation": "Pal\u00e1cio da Alvorada", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2020-02-05 14:30", "EventTitle": "Audi\u00eancia com o diretor-executivo do Fundo Monet\u00e1rio Internacional (FMI), Afonso Bevilaqua", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia - Bloco P", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2020-02-05 15:00", "EventTitle": "Audi\u00eancia com representantes do Fundo Monet\u00e1rio Internacional (FMI)", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia - Bloco P", "EventParticipants": ["Aasim Hussain - Vice-Diretor do Departamento para Hemisf\u00e9rio Ocidental do FMI", "Cheng Hoon Lim - Chefe de Miss\u00e3o para o Brasil", "Joana Pereira - Representante Residente do FMI no Brasil", "Marcos Troyjo \u2013 Secret\u00e1rio Especial de Com\u00e9rcio Exterior e Assuntos Internacionais do Minist\u00e9rio da Economia", "Yana Dumaresq - Secret\u00e1ria Especial Adjunta de Com\u00e9rcio Exterior e Assuntos Internacionais do Minist\u00e9rio da Economia", "Erivaldo Gomes \u2013 Secret\u00e1rio de Assuntos Econ\u00f4micos Internacionais", "Rodrigo Godinho \u2013 Assessor para Assuntos Econ\u00f4micos Internacionais", ""]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2020-02-03 18:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o semanal com o secret\u00e1rio especial de Desburocratiza\u00e7\u00e3o, Gest\u00e3o e Governo Digital, Paulo Uebel", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Daniella Marques - Assessora Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos", "Marcelo Guaranys - Secret\u00e1rio Executivo", "Wagner Lenhart - Secret\u00e1rio de Gest\u00e3o e Desempenho de Pessoal", "Gleisson Rubin - Secret\u00e1rio Especial Adjunto de Desburocratiza\u00e7\u00e3o, Gest\u00e3o e Governo Digital", "Cristiano Heckert - Secret\u00e1rio de Gest\u00e3o", "Marcelo Siqueira - Assessor Especial do Ministro", "Geanluca Lorenzon - Diretor de Programa", "Jos\u00e9 Ziebarth - Diretor de Programa", "Erika Melissa Nassar - Diretora de Program"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2020-02-03 19:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com o secret\u00e1rio especial de Fazenda, Waldery Rodrigues", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Daniella Marques - Assessora Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos", "Marcelo Guaranys - Secret\u00e1rio Executivo", "Waldery Rodrigues - Secret\u00e1rio Especial da Fazenda", "Jeferson Bittencourt - Secret\u00e1rio Especial da Fazenda Adjunto", "Geraldo Juli\u00e3o - Secret\u00e1rio de Or\u00e7amento Federal", "Alexandre Manoel - Secret\u00e1rio de Avalia\u00e7\u00e3o, Planejamento, Energia e Loteria", "Mansueto Almeida - Secret\u00e1rio do Tesouro Nacional", "Aumara Feu - Subsecret\u00e1ria da Subsecretaria de Avalia\u00e7\u00e3o de Gastos Diretos", "Marcelo Siqueira - Assessor Especial do Ministro Filipe Aguiar - Assessor Especial da Fazenda", "Rafaelo  Abritta - Assessor do Ministro", "Caio Megale - Diretor de Programa", "Bruno Funchal - Diretor de Programa", "Gustavo Guimar\u00e3es - Diretor de Programa", "Gustavo Lobo - Diretor de Programa", "Fabiana Rodopoulos - Diretora de Program"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2020-02-07 15:30", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com o ministro de Minas e Energia, Bento Albquerque", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia no Rio de Janeiro \u2013 RJ", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2020-02-07 16:30", "EventTitle": "Audi\u00eancia com o Chairman & CEO da MicroPower Global, Francisco Antonio Soelti ", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia no Rio de Janeiro \u2013 RJ", "EventParticipants": ["Marcos Troyjo \u2013 Secret\u00e1rio Especial do Com\u00e9rcio Exterior e Assuntos Internacionais - ME", "Wilson Ferreira Jr - Conselheiro Presidente do Conselho de Not\u00e1veis", "Caio Megale \u2013 Diretor de Programa da Secretaria Especial de Fazenda ", "Tenente-Brigadeiro do Ar Marcelo Kanitz Damasceno \u2013 Conselheiro Presidente do Conselho de Not\u00e1veis", "Jorge Gerdau - Personalidade do Ano, Transforma\u00e7\u00e3o Digital em 2019 e Patrono do Pr\u00eamio 2015/201"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2020-02-10 10:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o-Geral de Secret\u00e1rios do Minist\u00e9rio da Economia", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Daniella Marques - Chefe da Assessora Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos", "Marcelo Guaranys - Secret\u00e1rio Executivo", "Miguel Ragone  - Secret\u00e1rio Executivo Adjunto ", "Cinara Lima - Chefe de Gabinete do Ministro da Economia", "Ricardo Soriano - Procurador-Geral da Fazenda Adjunto", "Ana Paula Bittencourt - Subprocuradora-Geral da Fazenda Nacional", "Jos\u00e9 Tostes  - Secret\u00e1rio Especial da Receita Federal", "Waldery Rodrigues - Secret\u00e1rio Especial de Fazenda", "Jeferson Bittencourt  - Secret\u00e1rio Especial de Fazenda Adjunto", "Adolfo Sachsida - Secret\u00e1rio de Pol\u00edtica Econ\u00f4mica", "Mansueto Almeida - Secret\u00e1rio do Tesouro Nacional", "Bruno Portela - Secret\u00e1rio Especial de Produtividade e Competitividade Adjunto", "Marcos Troyjo - Secret\u00e1rio Especial do Com\u00e9rcio Exterior e Assuntos Internacionais", "Yana Dumaresq - Secret\u00e1ria Especial do Com\u00e9rcio Exterior e Assuntos Internacionais Adjunta", "Paulo Uebel  - Secret\u00e1rio Especial de Desburocratiza\u00e7\u00e3o, Gest\u00e3o e Governo Digital", "Gleisson Rubin - Secret\u00e1rio Especial de Desburocratiza\u00e7\u00e3o, Gest\u00e3o e Governo Digital Adjunto", "Salim Mattar - Secret\u00e1rio Especial de Desestatiza\u00e7\u00e3o, Desinvestimento e Mercados", "Idal\u00edcio Silva - Secret\u00e1rio Especial de Desestatiza\u00e7\u00e3o, Desinvestimento e Mercados Adjunto", "Bruno Bianco - Secret\u00e1rio Especial de Previd\u00eancia e Trabalho", "Diogo Mac Cord - Secret\u00e1rio de Desenvolvimento e Infraestrutura", "Martha Seillier - Secret\u00e1ria Especial do Programa de Parceiras e Investimentos (PPI) indicada", "Marcelo Siqueira - Assessor Especial do Ministro", "Bruno Travassos - Chefe da Assessoria  Especial  de Assuntos Parlamentares", "Vitor Saback - Assessor Especial do Ministro", "Alo\u00edsio Ara\u00fajo - Assessor Especial do Ministro", "Samuel Kinoshita - Assessor Especial do Ministro em SP", "Gabriela Valente - Chefe da Assessoria Especial de Comunica\u00e7\u00e3o Social"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2020-02-10 12:00", "EventTitle": "Almo\u00e7o com os Secret\u00e1rios Especiais", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Marcelo Guaranys \u2013 Secret\u00e1rio Executivo", "Daniella Marques \u2013 Chefe da Assessora Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos", "Jos\u00e9 Tostes - Secret\u00e1rio Especial da Receita Federal", "Waldery Rodrigues - Secret\u00e1rio Especial da Fazenda", "Diogo Mac Cord - Secret\u00e1rio de Desenvolvimento e Infraestrutura", "Marcos Troyjo - Secret\u00e1rio Especial do Com\u00e9rcio Exterior e Assuntos Internacionais ", "Paulo Uebel - Secret\u00e1rio Especial de Desburocratiza\u00e7\u00e3o, Gest\u00e3o e Governo Digital ", "Salim Mattar - Secret\u00e1rio Especial de Desestatiza\u00e7\u00e3o, Desinvestimento e Mercados", "Martha Seillier - Secret\u00e1ria Especial do Programa de Parceiras e Investimentos (PPI) indicada", "Esteves Colnago - Secret\u00e1rio Adjunto da Secretaria Especial da Fazenda ", "Marcelo Siqueira - Assessor Especial do Ministro ", "Samuel Kinoshita - Assessor Especial do Ministro em SP", "Alo\u00edsio Ara\u00fajo  - Assessor Especial do Ministro ", "Guilherme Afif  - Assessor Especial do Ministro"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2020-02-05 16:00", "EventTitle": " Evento \u201c400 Dias de Governo\u201d com a presen\u00e7a do presidente da Rep\u00fablica, Jair Bolsonaro", "EventLocation": "Pal\u00e1cio do Planalto", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2020-02-05 17:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com o governador do Esp\u00edrito Santo, Renato Casagrande", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia - Bloco P", "EventParticipants": ["Fabiano Contarato \u2013 senador (Rede/ES)", "Marcos Do Val \u2013 senador (Podemos/ES)", "Rose de Freitas - senadora (MDB/ES)", "Amaro Neto \u2013 deputado (Republicanos/ES)", "Felipe Rigoni \u2013 deputado (PSB/ES)", "Da Vitoria \u2013 deputado (Cidadania/ES)", "Helder Salom\u00e3o \u2013 deputado (PT/ES)", "Sergio Vidigal \u2013 deputado (PDT/ES)", "Soraya Manato \u2013 deputada (PSL/ES)", "Norma Ayub \u2013 deputada (Democratas/ES)", "Ted Conti \u2013 deputado (PSB/ES)", "Lauriete \u2013 deputada (PL/ES)", "Evair de Melo \u2013 deputado (Progressista/ES)", "Marcelo Guaranys \u2013 Secret\u00e1rio Executivo", "Waldery Rodrigues \u2013 Secret\u00e1rio Especial de Fazenda", "Cinara Lima \u2013 Chefe de Gabinete ", "Gabriela Valente \u2013 Assessora Especial de Comunica\u00e7\u00e3o Social ", "Bruno Funchal \u2013 Diretor de Programa da Secretaria Especial de Fazenda", "Vitor Saback \u2013 Assessor Especial para Assuntos Parlamentares"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2020-02-05 18:30", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com Simone Tebet, senadora (MDB-MS) \u2013 Presidente da Comiss\u00e3o de Constitui\u00e7\u00e3o, Justi\u00e7a e Cidadania e com o senador Fernando Bezerra (MDB \u2013PE)", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia - Bloco P", "EventParticipants": ["Daniella Marques \u2013 Chefe da Assessoria Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos", "Esteves Colnago - Chefe da Assessoria Especial de Rela\u00e7\u00f5es Institucionais", "Vitor Saback \u2013 Assessor Especial do Ministro "]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2020-02-10 14:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com o presidente da Rep\u00fablica, Jair Bolsonaro", "EventLocation": "Pal\u00e1cio do Planalto", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2020-02-10 15:00", "EventTitle": "Despacho com o secret\u00e1rio da Receita Federal, Jos\u00e9 Tostes ", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Vanessa Canado \u2013 Assessora Especial para Assuntos Parlamentares"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2020-02-10 16:30", "EventTitle": "Reuni\u00e3o semanal com o secret\u00e1rio Especial de Desburocratiza\u00e7\u00e3o, Gest\u00e3o e Governo Digital, Paulo Uebel  (Cancelada)    ", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Marcelo Guaranys - Secret\u00e1rio Executivo         ", "Wagner Lenhart - Secret\u00e1rio de Gest\u00e3o e Desempenho de Pessoal", "Gleisson Rubin - Secret\u00e1rio Especial de Desburocratiza\u00e7\u00e3o, Gest\u00e3o e Governo Digital Adjunto ", "Cristiano Heckert - Secret\u00e1rio de Gest\u00e3o", "Geanluca Lorenzon - Diretor de Programa       ", "Marcelo Siqueira  - Assessor Especial do Ministro       ", "Rafaelo Abritta - Assessor Especial do Ministro ", "Marcelo Varella - Assessor Especial do Ministro ", "Erika Melissa Nassar - Diretora de Programa da SE", " "]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2020-02-10 17:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o semanal com o secret\u00e1rio especial de Fazenda, Waldery Rodrigues", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Marcelo Guaranys - Secret\u00e1rio Executivo ", "Jeferson Bittencourt - Secret\u00e1rio Especial de Fazenda Adjunto", "Caio Megale - Diretor de Programa ", "Adolfo Sachsida - Secret\u00e1rio de Pol\u00edtica Econ\u00f4mica", "Alexandre Manoel - Secret\u00e1rio de Avalia\u00e7\u00e3o, Planejamento, Energia e Loteria", "Mansueto Almeida - Secret\u00e1rio do Tesouro Nacional ", "Geraldo Juli\u00e3o - Secret\u00e1rio de Or\u00e7amento Federal - SOF", "Gustavo Lobo - Diretor de Programa da SE"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2020-02-11 09:30", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com o presidente do BNDES, Gustavo Montezano", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia  - Bloco P", "EventParticipants": ["Daniella Marques \u2013 Chefe da Assessoria Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos ", "Marcelo Guaranys \u2013 Secret\u00e1rio-Executivo ", "Miguel Ragone \u2013 Secret\u00e1rio-Executivo Adjunto", "Salim Mattar - Secret\u00e1rio Especial de Desestatiza\u00e7\u00e3o e Desinvestimento - ME ", "Waldery Rodrigues \u2013 Secret\u00e1rio Especial de Fazenda ", "Leonardo Cabral - Diretor - BNDES ", "F\u00e1bio Abrah\u00e3o -  Diretor de Infraestrutura, Concess\u00f5es e PPPs", "Lidiane Delesderrier - Superintendente da \u00c1rea de Estrutura\u00e7\u00e3o de Empresas e Desinvestimento - BNDES", "Marcelo Siqueira \u2013 Assessor Especial do Ministro"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2020-02-11 11:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com o chefe da Assessoria para Assuntos de Rela\u00e7\u00f5es Institucionais, Esteves Colnago", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia  - Bloco P", "EventParticipants": ["Daniella Marques \u2013 Assessora Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos ", "Bruno Travassos - Chefe da Assessoria  Especial  de Assuntos Parlamentares", "Guilherme Afif - Assessor Especial do Ministro", "Vitor Saback - Assessor Especial do Ministro", "Marcelo Varella - Assessor Especial do Ministro"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2020-02-10 17:30", "EventTitle": "Reuni\u00e3o semanal com o secret\u00e1rio especial de Produtividade e Competitividade, Carlos Da Costa (Cancelada)", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Marcelo Guaranys - Secret\u00e1rio Executivo", "Daniella Marques - Chefe da Assessoria Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos", "Diogo Mac Cord - Secret\u00e1rio Desenvolvimento da Infraestrutura ", "C\u00e9sar Mattos Secret\u00e1rio de Advocacia da Concorr\u00eancia e Competitividade", "Marcelo Siqueira - Assessor Especial do Ministro", "Kelvia Albuquerque - Diretora de Programa da SE ", "Caio Megale - Diretor de Programa da Secretaria de Fazenda ", "Bruno Portela - Secret\u00e1rio Especial Adjunto Substituto", "Fernando Holanda - Secret\u00e1rio de Pol\u00edticas P\u00fablicas para o Emprego", "Gustavo Ene - Secret\u00e1rio de Desenvolvimento da Industria Comercio, Servi\u00e7os e Inova\u00e7\u00e3o ", "Felipe de S\u00e1 Tavares - Coordenador Geral de Plano de Planejamento Estrat\u00e9gico da SEPEC    ", "Rafaelo Abritta - Assessor Especial do Ministro "]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2020-02-10 19:00", "EventTitle": "Audi\u00eancia com a diretora para a Am\u00e9rica Latina do F\u00f3rum Econ\u00f4mico Mundial,  Marisol Argueta ", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Yana Dumaresq \u2013 Secret\u00e1ria Especial de Com\u00e9rcio Exterior e Assuntos Internacionais Adjunta", "James Elias \u2013 Community Lead para a Am\u00e9rica Latina do F\u00f3rum Econ\u00f4mico Mundial", "Rodrigo Godinho \u2013 Assessor para Assuntos Internacionais"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2020-02-10 20:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com a  superintendente da Superintend\u00eancia de Seguros Privados (Susep), Solange Vieira", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2020-02-11 12:00", "EventTitle": "F\u00f3rum dos Governadores ", "EventLocation": "Edif\u00edcio-sede do Banco do Brasil - Bras\u00edlia - DF", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2020-02-11 12:30", "EventTitle": "Almo\u00e7o com o presidente do Banco Central, Roberto Campos (Cancelado)", "EventLocation": "Bras\u00edlia-DF", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2020-02-11 14:00", "EventTitle": "Posse do ministro do Desenvolvimento Regional, Rog\u00e9rio Marinho", "EventLocation": "Pal\u00e1cio do Planalto", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2020-02-11 14:30", "EventTitle": "Reuni\u00e3o semanal com o secret\u00e1rio especial de Produtividade e Competitividade, Carlos Da Costa", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia  - Bloco P", "EventParticipants": ["Marcelo Guaranys - Secret\u00e1rio Executivo", "Daniella Marques - Chefe da Assessoria Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos", "Diogo Mac Cord - Secret\u00e1rio Desenvolvimento da Infraestrutura ", "C\u00e9sar Mattos - Secret\u00e1rio de Advocacia da Concorr\u00eancia e Competitividade", "Marcelo Siqueira - Assessor Especial do Ministro", "Kelvia Albuquerque  - Diretora de Programa da SE ", "Caio Megale - Diretor de Programa da Secretaria de Fazenda ", "Bruno Portela - Secret\u00e1rio Especial Adjunto Substituto", "Fernando Holanda - Secret\u00e1rio de Pol\u00edticas P\u00fablicas para o Emprego", "Gustavo Ene - Secret\u00e1rio de Desenvolvimento da Industria Comercio, Servi\u00e7os e Inova\u00e7\u00e3o ", "Felipe de S\u00e1 Tavares - Coordenador Geral de Plano de Planejamento Estrat\u00e9gico da SEPEC    ", "Rafaelo Abritta - Assessor Especial do Ministro"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2020-02-11 16:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o semanal com o secret\u00e1rio de Desestatiza\u00e7\u00e3o, Desinvestimento e Mercados, Salim Mattar", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia  - Bloco P", "EventParticipants": ["Daniella Marques - Chefe da Assessoria Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos", "Marcelo Guaranys - Secret\u00e1rio Executivo ", "Carlos Da Costa - Secret\u00e1rio Especial de Produtividade e Competitividade", "Diogo Mac Cord - Secret\u00e1rio de Desenvolvimento da Infraestrutura ", "Marina Santos- Diretora de Programa ", "Marcelo Siqueira - Assessor Especial do Ministro"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2020-02-11 18:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com a ministra da Mulher, Fam\u00edlia e dos Direitos Humanos, Damares Alves", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia  - Bloco P", "EventParticipants": ["Elizabeth Domingos Carneiro - Subsecret\u00e1rio de Planejamento, Or\u00e7amento e Administra\u00e7\u00e3o/MMFDH", "Tatiana Barbosa de Alvarenga - Secret\u00e1ria-Executiva Adjunta/MMFDH", "Paulo Roberto de Mendon\u00e7a e Paula \u2013 Secret\u00e1rio-Adjunto da Secretaria Nacional de Prote\u00e7\u00e3o Global/MMFDH", "Alexandre Magno Fernandes Moreira - Secret\u00e1rio-Adjunto da Secretaria Nacional de Cidadania/MMFD"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2020-02-11 19:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com o governador do Estado do Rio Grande do Sul, Eduardo Leite", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia  - Bloco P", "EventParticipants": ["Daniella Marques \u2013 Chefe da Assessoria Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos do Minist\u00e9rio da Economia", "Jos\u00e9 Tostes \u2013 Secret\u00e1rio Especial da Receita Federal do Minist\u00e9rio da Economia", "Waldery Rodrigues \u2013 Secret\u00e1rio Especial de Fazenda do Minist\u00e9rio da Economia", "Jeferson Bittencourt \u2013 Secret\u00e1rio Especial Adjunto de Fazenda do Minist\u00e9rio da Economia", "Mansueto Almeida \u2013 Secret\u00e1rio do Tesouro Nacional do Minist\u00e9rio da Economia", "Ot\u00e1vio Ladeira de Medeiros - Secret\u00e1rio Adjunto do Tesouro Nacional do Minist\u00e9rio da Economia", "Ricardo Soriano \u2013 Procurador-Geral Adjunto da Fazenda Nacional ", "Ana Paula Bittencourt \u2013 Subprocuradora-Geral da Fazenda Nacional", "Bruno Funchal - Diretor de Programa da Secretaria Especial de Fazenda do Minist\u00e9rio da Economia", "Pricilla Santana \u2013 Subsecret\u00e1ria de Rela\u00e7\u00f5es Financeiras Intergovernamentais do Tesouro do Minist\u00e9rio da Economia", "Marco Aurelio Cardoso- Secret\u00e1rio da Fazenda do Rio Grande do Sul  ", "Eduardo Cunha da Costa- Procurador-Geral do Rio Grande do Sul", "Leany Lemos - Secret\u00e1ria de Planejamento do Rio Grande do Su"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2020-02-12 10:00", "EventTitle": "322\u00aa Reuni\u00e3o Extraordin\u00e1ria do CONFAZ ", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2020-02-12 16:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com o ministro de Ci\u00eancia, Tecnologia, Inova\u00e7\u00f5es e Comunica\u00e7\u00f5es, Marcos Pontes ", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Marcos Pontes - Ministro de Ci\u00eancia, Tecnologia, Inova\u00e7\u00f5es e Comunica\u00e7\u00f5es", "Marcelo Guaranys \u2013 Secret\u00e1rio-Executivo \u2013 ME", "Martha Seillier, Secret\u00e1ria Especial do Programa de Parceiras e Investimentos (PPI)", "Gustavo Ene \u2013 Secret\u00e1rio de Desenvolvimento da Ind\u00fastria, Com\u00e9rcio Servi\u00e7os e Inova\u00e7\u00e3o  - ME", "Rafael Wandrey \u2013Subsecret\u00e1rio de Inova\u00e7\u00e3o \u2013 Substituto \u2013 SEOEC/ME", "Igor Manh\u00e3es Nazareth - Subsecret\u00e1rio de Inova\u00e7\u00e3o da SEPEC/ME", "Carlos Alberto Flora Baptistucci \u2013 Secret\u00e1rio-Executivo Adjunto  -MCTIC", "Marcelo Gomes Meirelles - Diretor do Departamento de Estruturas de Custeio e Financiamento de Projetos \u2013 DECFI/SEPLA/MCTIC", "Idal\u00edcio Silva \u2013 Secret\u00e1rio Especial Adjunto de Desestatiza\u00e7\u00e3o, Desinvestimento e Mercado"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2020-02-12 17:30", "EventTitle": "Encerramento do Semin\u00e1rio de Abertura do Ano Legislativo - Revista Voto ", "EventLocation": "Anfiteatro Complexo Brasil 21 \u2013 Bras\u00edlia - DF", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2020-02-12 18:30", "EventTitle": "Reuni\u00e3o mensal com a Secretaria de Pol\u00edtica Econ\u00f4mica (SPE) e IPEA", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Marcelo Guaranys - Secret\u00e1rio Executivo ", "Daniella Marques - Chefe da Assessoria Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos", "Esteves Colnago - Chefe da Assessoria Especial de Assuntos Institucionais ", "Marcelo Siqueira - Assessor Especial do Ministro ", "Adolfo Sachsida - Secret\u00e1rio de Pol\u00edtica Econ\u00f4mica", "Vladimir Teles - Subsecret\u00e1rio de Pol\u00edtica Macroecon\u00f4mica", "Pedro Calhman - Subsecret\u00e1rio de Pol\u00edtica Microecon\u00f4mica e Financiamento de Infraestrutura", "Marco Cavalcanti - Subsecret\u00e1rio de Pol\u00edtica Fiscal", "Rog\u00e9rio Boueri - Subsecret\u00e1rio de Pol\u00edtica Agr\u00edcola e Meio Ambiente", "Marcos Kohler - Subsecret\u00e1rio de Direito Econ\u00f4mico", "Peng Yaohao - Assessor Especial", "Aline Dantas - Chefe de Gabinete", "Carlos von Doellinger - Presidente do IPEA", "Jos\u00e9 Ronaldo de Castro Souza J\u00fanior - Diretor de Estudos e Pol\u00edticas Macroecon\u00f4micas do IPEA"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2020-02-12 19:30", "EventTitle": " Reuni\u00e3o com o senador Izalci Lucas (PSDB/PSL-DF)", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Marcelo Guaranys - Secret\u00e1rio Executivo ", "Daniella Marques \u2013 Chefe da Assessoria Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos  ", "Esteves Colnago - Chefe de Assessoria para Assuntos de Rela\u00e7\u00f5es Institucionais", "Vitor Saback - Assessor Especial do Ministro", "Marcelo Varella - Assessor Especial do Ministro"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2020-02-13 11:00", "EventTitle": "Audi\u00eancia com o presidente da Pen\u00ednsula Participa\u00e7\u00f5es, Ab\u00edlio Diniz", "EventLocation": "Escrit\u00f3rio do Minist\u00e9rio da Economia - Avenida Paulista 2163, S\u00e3o Paulo/SP", "EventParticipants": ["Guilherme Afif \u2013 Assessor Especial ME", "Samuel Kinoshita \u2013 Assessor Especial ME"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2020-02-13 13:00", "EventTitle": "Almo\u00e7o na Sede da Federa\u00e7\u00e3o das Ind\u00fastrias do Estado de S\u00e3o Paulo \u2013 Fiesp ", "EventLocation": "Av. Paulista, 1313, S\u00e3o Paulo/SP", "EventParticipants": ["Paulo Skaf \u2013 Presidente da Fiesp", "Guilherme Afif \u2013 Assessor Especial do Minist\u00e9rio da Economia", "Samuel Kinoshita \u2013 Assessor Especial do Minist\u00e9rio da Economi"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2020-02-13 15:00", "EventTitle": "Despachos Internos ", "EventLocation": "Escrit\u00f3rio do Minist\u00e9rio da Economia - Avenida Paulista 2163, S\u00e3o Paulo/SP", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2020-02-13 17:00", "EventTitle": "Audi\u00eancia com o CEO da N-Ideias, Nizan Guanaes  (cancelado)", "EventLocation": "Escrit\u00f3rio do Minist\u00e9rio da Economia - Avenida Paulista 2163, S\u00e3o Paulo/SP", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2020-02-14 09:30", "EventTitle": "GRI Club Meeting: Perspectivas Econ\u00f4micas para 2020 ", "EventLocation": "Hotel Fairmont Copacabana - Rio de Janeiro- RJ", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2020-02-14 11:30", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com o diretor de Infraestrutura, Concess\u00f5es e PPPs do BNDES, Fabio Abrah\u00e3o", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia no Rio de Janeiro - RJ", "EventParticipants": ["Petr\u00f4nio Can\u00e7ado - Diretor de Concess\u00e3o de Cr\u00e9dito Direto e Garantias  - BNDES ", "Cl\u00e9verson Aroeira - Superintendente da \u00c1rea de Parcerias de Investimento - BNDES", "Leonardo Pereira - Superintendente da \u00c1rea de Saneamento e Transporte - BNDES", "Caio Megale \u2013 Diretor de Programa \u2013SEFAZ/M"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2020-02-14 15:00", "EventTitle": "Audi\u00eancia com o diretor-presidente da BTP - Brasil Terminal Portu\u00e1rio, Ricardo Arten", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia no Rio de Janeiro - RJ", "EventParticipants": ["Marcelo Jardim - Presidente do Conselho de Administra\u00e7\u00e3o DP World Santos", "Richard Klien - Presidente da Multiterminais S/A", "Marcos Troyjo \u2013 Secret\u00e1rio Especial de Com\u00e9rcio Exterior e Assuntos Internacionais ", "Caio Megale \u2013 Diretor de Programa/ME"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2020-02-14 17:00", "EventTitle": "Audi\u00eancia com o economista-chefe da SPX Capital", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia no Rio de Janeiro - RJ", "EventParticipants": ["Caio Megale \u2013 Diretor de Programa (ME)"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2020-02-14 17:30", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com especialistas", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia no Rio de Janeiro - RJ", "EventParticipants": ["Aloisio Ara\u00fajo", "Ana Paula Vescosi", "Aod Cunha", "Beny Parnes", "David Cohen", "Euripedes Alcantra", "Evandro Pontes", "Fabio Giambiagi", "Fernando Saldanha", "Isaias Coelho", "Jo\u00e3o Accioly", "Julian Chediak", "Odemiro Fonseca", "Patr\u00edcia de Andrad"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2020-02-17 10:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o-Geral de Secret\u00e1rios do Minist\u00e9rio da Economia", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Daniella Marques \u2013 Chefe da Assessora Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos", "Marcelo Guaranys - Secret\u00e1rio Executivo", "Miguel Ragone - Secret\u00e1rio Executivo Adjunto ", "Cinara Lima - Chefe de Gabinete do Ministro da Economia", "Jose Levi - Procurador-Geral da Fazenda", "Ricardo Soriano - Procurador-Geral da Fazenda Adjunto", "Ana Paula Bittencourt - Subprocuradora-Geral da Fazenda Nacional", "Jos\u00e9 Tostes - Secret\u00e1rio Especial da Receita Federal", "Waldery Rodrigues - Secret\u00e1rio Especial de Fazenda", "Jeferson Bittencourt \u2013 Secret\u00e1rio Especial de Fazenda Adjunto", "Adolfo Sachsida - Secret\u00e1rio de Pol\u00edtica Econ\u00f4mica", "Mansueto Almeida - Secret\u00e1rio do Tesouro Nacional", "Carlos Da Costa - Secret\u00e1rio Especial de Produtividade e Competitividade", "Bruno Portela - Secret\u00e1rio Especial Adjunto de Produtividade e Competitividade", "Marcos Troyjo - Secret\u00e1rio Especial do Com\u00e9rcio Exterior e Assuntos Internacionais", "Yana Dumaresq - Secret\u00e1ria Especial do Com\u00e9rcio Exterior e Assuntos Internacionais Adjunta", "Paulo Uebel  - Secret\u00e1rio Especial de Desburocratiza\u00e7\u00e3o, Gest\u00e3o e Governo Digital", "Gleisson Rubin - Secret\u00e1rio Especial de Desburocratiza\u00e7\u00e3o, Gest\u00e3o e Governo Digital Adjunto", "Salim Mattar - Secret\u00e1rio Especial de Desestatiza\u00e7\u00e3o, Desinvestimento e Mercados", "Idal\u00edcio Silva - Secret\u00e1rio Especial de Desestatiza\u00e7\u00e3o, Desinvestimento e Mercados Adjunto", "Bruno Bianco - Secret\u00e1rio Especial de Previd\u00eancia e Trabalho", "Martha Seillier - Secret\u00e1ria Especial do Programa de Parceiras e Investimentos (PPI) indicada", "Marcelo Siqueira - Assessor Especial do Ministro", "Bruno Travassos - Chefe da Assessoria  Especial  de Assuntos Parlamentares", "Vitor Saback - Assessor Especial do Ministro", "Alo\u00edsio Ara\u00fajo - Assessor Especial do Ministro", "Samuel Kinoshita - Assessor Especial do Ministro em SP", "Rafaelo Abritta - Assessor Especial do Ministro", "Guilherme Afif - Assessor Especial do Ministro", "Caio Megale - Diretor de Programa", "Esteves Colnago - Chefe da Assessoria Especial de Rela\u00e7\u00f5es Institucionais", "Gabriela Valente - Chefe da Assessoria Especial de Comunica\u00e7\u00e3o Socia"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2020-02-17 12:00", "EventTitle": "Almo\u00e7o com os secret\u00e1rios especiais", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Miguel Ragone - Secret\u00e1rio-Executivo Substituto", "Daniella Marques - Assessora Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos", "Jos\u00e9 Levi - Procurador-Geral da Fazenda Nacional", "Jos\u00e9 Tostes - Secret\u00e1rio Especial da Receita Federal", "Waldery Rodrigues - Secret\u00e1rio Especial da Fazenda", "Carlos Da Costa - Secret\u00e1rio Especial de Produtividade e Competitividade", "Marcos Troyjo - Secret\u00e1rio Especial do Com\u00e9rcio Exterior e Assuntos Internacionais ", "Paulo Uebel - Secret\u00e1rio Especial de Desburocratiza\u00e7\u00e3o, Gest\u00e3o e Governo Digital ", "Bruno Bianco - Secret\u00e1rio Especial de Previd\u00eancia e Trabalho ", "Salim Mattar - Secret\u00e1rio Especial de Desestatiza\u00e7\u00e3o, Desinvestimento e Mercados", "Martha Seillier - Secret\u00e1ria Especial do Programa de Parceiras e Investimentos (PPI) indicada", "Esteves Colnago - Secret\u00e1rio Adjunto da Secretaria Especial da Fazenda ", "Marcelo Siqueira - Assessor Especial do Ministro ", "Samuel Kinoshita - Assessor Especial do Ministro em SP", "Alo\u00edsio Ara\u00fajo - Assessor Especial do Ministro ", "Guilherme Afif - Assessor Especial do Ministr"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2020-02-17 14:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com o presidente da Rep\u00fablica, Jair Bolsonaro", "EventLocation": "Pal\u00e1cio do Planalto", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2020-02-17 15:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o semanal com o secret\u00e1rio especial de Desburocratiza\u00e7\u00e3o, Gest\u00e3o e Governo Digital ", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Miguel Ragone - Secret\u00e1rio Executivo Substituto ", "Wagner Lenhart - Secret\u00e1rio de Gest\u00e3o e Desempenho de Pessoal", "Gleisson Rubin - Secret\u00e1rio Especial Adjunto de Desburocratiza\u00e7\u00e3o, Gest\u00e3o e Governo Digital", "Cristiano Heckert - Secret\u00e1rio de Gest\u00e3o", "Geanluca Lorenzon - Diretor de Programa ", "Marcelo Siqueira - Assessor Especial do Ministro ", "Rafaelo Abritta - Assessor Especial do Ministro", "Marcelo Varella - Assessor Especial do Ministro", "Samuel Kinoshita - Assessor Especial do Ministro em SP ", "Erika Melissa Nassar - Diretora de Programa da S"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2020-02-17 17:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o semanal com o secret\u00e1rio especial de Previd\u00eancia e Trabalho, Bruno Bianco", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Miguel Ragone - Secret\u00e1rio Executivo Substituto", "Daniella Marques - Chefe da Assessoria Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos ", "Narlon Nogueira - Secret\u00e1rio de Previd\u00eancia ", "Leonardo Rolim - Presidente do INSS", "Marcelo Siqueira - Assessor Especial do Ministro ", "Rafaelo Abritta - Assessor Especial do Ministro", "Samuel Kinoshita - Assessor Especial do Ministro em SP", "Rodrigo Cota - Diretor de Programa da S"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2020-02-17 19:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o semanal com o secret\u00e1rio especial de Com\u00e9rcio Exterior e Assuntos Internacionais, Marcos Troyjo", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Miguel Ragone - Secret\u00e1rio Executivo Substituto ", "Daniella Marques     - Chefe da Assessoria Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos   ", "Yana Dumaresq - Secret\u00e1ria Especial do Com\u00e9rcio Exterior e Assuntos Internacionais Adjunta", "Marcelo Siqueira -Assessor Especial do Ministro ", "Rafaelo Abritta - Assessor Especial do Ministro", "Samuel Kinoshita - Assessor Especial do Ministro em SP", "Marcelo Souza - Diretor de Programa da SE", "Kelvia Albuquerque - Diretora de Programa da S"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2020-02-18 08:00", "EventTitle": "Hasteamento da Bandeira", "EventLocation": "Pal\u00e1cio da Alvorada", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2020-02-18 08:30", "EventTitle": "28\u00b0 Reuni\u00e3o do Conselho de Governo com o presidente da Rep\u00fablica, Jair Bolsonaro", "EventLocation": "Pal\u00e1cio da Alvorada", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2020-02-19 10:00", "EventTitle": "12\u00aa Reuni\u00e3o do Conselho do Programa de Parcerias de Investimentos PPI", "EventLocation": "Pal\u00e1cio do Planalto", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2020-02-19 14:00", "EventTitle": "Despachos internos", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2020-02-19 17:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com o deputado federal Marcos Pereira, primeiro vice-presidente da C\u00e2mara dos Deputados  e representantes do setor t\u00eaxtil", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia - Bloco P", "EventParticipants": ["Carlos Da Costa \u2013 Secret\u00e1rio Especial de Produtividade, Emprego e Competitividade", "Anna Maria Marzorati Kuntz \u2013 Conselheira Vicunha T\u00eaxtil S/A", "Fernando Valente Pimentel - Presidente  da Associa\u00e7\u00e3o Brasileira da Ind\u00fastria T\u00eaxtil e de Confec\u00e7\u00e3o (ABIT)", "Lineu Jorge Frayha - Presidente da Associa\u00e7\u00e3o Brasileira de Produtores de Fibras Artificiais e Sint\u00e9ticas (ABRAFAS)", "Mateus Salles Assessor de Rela\u00e7\u00f5es Governamentais da Associa\u00e7\u00e3o Brasileira da Ind\u00fastria T\u00eaxtil e de Confec\u00e7\u00e3o (ABIT)", "Lucas Garofano - Assessor de Rela\u00e7\u00f5es Governamentais da Associa\u00e7\u00e3o Brasileira da Ind\u00fastria T\u00eaxtil e de Confec\u00e7\u00e3o (ABIT)", "Gustavo Ene \u2013 Secret\u00e1rio de Desenvolvimento da Ind\u00fastria, Com\u00e9rcio, Servi\u00e7os e Inova\u00e7\u00e3o \u2013 SDIC/SEPEC/ME", "Rog\u00e9rio Fabr\u00edcio Glass \u2013 Coordenador-Geral de Insumos B\u00e1sicos e Trabalho-SDIC/SEPEC/ME", "Bruno Travassos \u2013 Chefe da Assessoria Especial para Assuntos Parlamentares", "Daniel Follain - Assessor/SEPEC/ME", "", ""]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2020-02-18 15:00", "EventTitle": "Posse dos ministros da Casa Civil, Braga Neto, e da Cidadania, Onyx Lorenzoni", "EventLocation": "Pal\u00e1cio do Planalto", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2020-02-18 17:30", "EventTitle": "Lan\u00e7amento do Programa Brasil Mais com o presidente da Rep\u00fablica, Jair Bolsonaro (Cancelado)", "EventLocation": "Pal\u00e1cio do Planalto", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2020-02-20 09:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com o presidente do Banco do Brasil, Rubem Novaes (Cancelada)", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Daniella Marques \u2013 Chefe da Assessoria Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos ", "Waldery Rodrigues - Secret\u00e1rio Especial de Fazenda", "Salim Mattar - Secret\u00e1rio Especial de Desestatiza\u00e7\u00e3o e Desinvestimento", "Marcelo Siqueira - Assessor Especial do Ministr"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2020-02-20 10:30", "EventTitle": "Lan\u00e7amento do Cr\u00e9dito Imobili\u00e1rio com taxa fixa com o presidente da Rep\u00fablica, Jair Bolsonaro", "EventLocation": "Pal\u00e1cio do Planalto", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2020-02-21 10:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com a presidente do IBGE, Susana Guerra", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia no Rio de Janeiro - RJ", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2020-02-21 11:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com a superintendente da Susep, Solange Vieira ", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia no Rio de Janeiro - RJ", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2020-02-21 15:00", "EventTitle": "Despachos internos", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia no Rio de Janeiro - RJ", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2020-02-19 18:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com os ministros de Infraestrutura, Tarc\u00edsio Freitas, e da Controladoria Geral da Uni\u00e3o (CGU), Wagner do Ros\u00e1rio", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Miguel Ragone \u2013 Secret\u00e1rio Executivo do Minist\u00e9rio da Economia substituto", "Diogo Mac Cord - Secret\u00e1rio Desenvolvimento da Infraestrutura \u2013 SEPEC", "Fernanda Vilares - Assessora Especial de Assuntos Legislativos Substituta do Minist\u00e9rio da Justi\u00e7a ", "Roberto Domingos Taufick - Coordenador de Acompanhamento de Projetos Legislativos em Mat\u00e9ria Penal do Minist\u00e9rio da Justi\u00e7a", "Marlos Moreira dos Santos \u2013 Diretor de Auditoria de Pol\u00edticas de Infraestrutura da CGU", "Rodrigo Carvalho Gon\u00e7alves \u2013 Coordenador-Geral da \u00c1rea de Regula\u00e7\u00e3o da CGU", "Roberto Loiola \u2013 chefe do Gabinete do Ministro da Infraestrutura", "Natalia Resende - Consultora Jur\u00eddica do Minist\u00e9rio da Infraestrutura", "", "", ""]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2020-02-20 12:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o semanal com o secret\u00e1rio especial de Fazenda, Waldery Rodrigues", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Daniella Marques - Chefe da Assessoria Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos ", "Miguel Ragone - Secret\u00e1rio Executivo Substituto", "Esteves Colnago - Chefe da Assessoria Especial de Rela\u00e7\u00f5es Institucionais", "Jeferson Bittencourt - Secret\u00e1rio Especial da Fazenda Adjunto", "Adolfo Sachsida - Secret\u00e1rio de Pol\u00edtica Econ\u00f4mica - SPE", "Aumara Feu - Secretaria de Avalia\u00e7\u00e3o, Planejamento, Energia e Loteria Adjunta", "Ot\u00e1vio Ladeira - Secret\u00e1rio do Tesouro Nacional Adjunto", "Priscilla Santana - Subsecret\u00e1ria de Rela\u00e7\u00f5es Financeiras Intergovernamentais - STN", "Adriano de Paula - Subsecret\u00e1rio de Gest\u00e3o Fiscal - STN", "Bruno Cirilo - STN", "George Soares - Secret\u00e1rio de Or\u00e7amento Federal - SOF", "Geraldo Juli\u00e3o - Secret\u00e1rio de Or\u00e7amento Federal Adjunto - SOF", "Gustavo Guimar\u00e3es - Diretor de Programa", "Julio Cesar Costa Pinto - Diretor de Programa", "Caio Megale - Diretor de Programa", "Gustavo Tillman - Diretor do Departamento do FGTS e Conselho do FAT", "Marcelo Siqueira - Chefe da Assessoria Especial ", "Rafaelo Abritta - Assessor Especial do Ministro", "Andr\u00e9 Garcia  - Diretor de Programa da SE", "Gustavo Lobo - Diretor de Programa da S"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2020-02-20 12:00", "EventTitle": "Assinatura do protocolo de Inten\u00e7\u00f5es entre o Minist\u00e9rio da Defesa e o BNDES", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Defesa \u2013 Bloco Q", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2020-02-20 15:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o do Conselho Monet\u00e1rio Nacional (CMN)", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2020-03-02 10:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o-geral de secret\u00e1rios do Minist\u00e9rio da Economia", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Daniella Marques - Chefe da Assessora Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos", "Marcelo Guaranys - Secret\u00e1rio Executivo", "Miguel Ragone - Secret\u00e1rio Executivo, Adjunto ", "Cinara Lima - Chefe de Gabinete do Ministro da Economia", "Ricardo Soriano - Procurador-Geral da Fazenda Adjunto", "Ana Paula Bittencourt - Subprocuradora-Geral da Fazenda Nacional", "Jos\u00e9 Tostes - Secret\u00e1rio Especial da Receita Federal", "Waldery Rodrigues - Secret\u00e1rio Especial de Fazenda", "Jeferson Bittencourt - Secret\u00e1rio Especial de Fazenda, Adjunto", "Adolfo Sachsida - Secret\u00e1rio de Pol\u00edtica Econ\u00f4mica", "Mansueto Almeida - Secret\u00e1rio do Tesouro Nacional", "Carlos Da Costa - Secret\u00e1rio Especial de Produtividade e Competitividade", "Bruno Portela - Secret\u00e1rio Especial Adjunto de Produtividade e Competitividade, Substituto", "Marcos Troyjo - Secret\u00e1rio Especial do Com\u00e9rcio Exterior e Assuntos Internacionais", "Yana Dumaresq - Secret\u00e1ria Especial do Com\u00e9rcio Exterior e Assuntos Internacionais - Adjunta", "Paulo Uebel - Secret\u00e1rio Especial de Desburocratiza\u00e7\u00e3o, Gest\u00e3o e Governo Digital", "Gleisson Rubin - Secret\u00e1rio Especial de Desburocratiza\u00e7\u00e3o, Gest\u00e3o e Governo Digital - Adjunto", "Salim Mattar - Secret\u00e1rio Especial de Desestatiza\u00e7\u00e3o, Desinvestimento e Mercados", "Idal\u00edcio Silva - Secret\u00e1rio Especial de Desestatiza\u00e7\u00e3o, Desinvestimento e Mercados- Adjunto", "Bruno Bianco - Secret\u00e1rio Especial de Previd\u00eancia e Trabalho", "Martha Seillier - Secret\u00e1ria Especial do Programa de Parceiras e Investimentos (PPI)", "Marcelo Siqueira - Assessor Especial do Ministro", "Bruno Travassos - Chefe da Assessoria  Especial  de Assuntos Parlamentares", "Vitor Saback - Assessor Especial do Ministro", "Alo\u00edsio Ara\u00fajo - Assessor Especial do Ministro", "Samuel Kinoshita - Assessor Especial do Ministro em SP", "Rafaelo Abritta\t- Assessor Especial do Ministro", "Guilherme Afif - Assessor Especial do Ministro", "Caio Megale - Diretor de Programa", "Esteves Colnago - Chefe da Assessoria Especial de Rela\u00e7\u00f5es Institucionais", "Gabriela Valente - Chefe da Assessoria Especial de Comunica\u00e7\u00e3o Social"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2020-03-02 12:00", "EventTitle": "Almo\u00e7o com os secret\u00e1rios especiais", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Marcelo Guaranys  - Secret\u00e1rio-Executivo", "Daniella Marques \u2013 Chefe da Assessoria Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos", "Jos\u00e9 Levi - Procurador-Geral da Fazenda Nacional", "Jos\u00e9 Tostes - Secret\u00e1rio Especial da Receita Federal", "Waldery Rodrigues - Secret\u00e1rio Especial da Fazenda", "Carlos Da Costa      - Secret\u00e1rio Especial de Produtividade e Competitividade", "Marcos Troyjo - Secret\u00e1rio Especial do Com\u00e9rcio Exterior e Assuntos Internacionais ", "Paulo Uebel - Secret\u00e1rio Especial de Desburocratiza\u00e7\u00e3o, Gest\u00e3o e Governo Digital ", "Bruno Bianco - Secret\u00e1rio Especial de Previd\u00eancia e Trabalho ", "Salim Mattar - Secret\u00e1rio Especial de Desestatiza\u00e7\u00e3o, Desinvestimento e Mercados", "Martha Seillier - Secret\u00e1ria Especial do Programa de Parceiras e Investimentos (PPI)", "Esteves Colnago - Secret\u00e1rio Adjunto da Secretaria Especial da Fazenda ", "Marcelo Siqueira - Assessor Especial do Ministro ", "Samuel Kinoshita - Assessor Especial do Ministro em SP", "Alo\u00edsio Ara\u00fajo  - Assessor Especial do Ministro ", "Guilherme Afif  - Assessor Especial do Ministr"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2020-03-02 14:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com o presidente da Rep\u00fablica, Jair Bolsonaro", "EventLocation": "Pal\u00e1cio do Planalto", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2020-03-03 09:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com o presidente do Banco do Brasil, Rubem Novaes ", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Esteves Colnago \u2013 Chefe da Assessoria Especial de Rela\u00e7\u00f5es Institucionais", "Waldery Rodrigues - Secret\u00e1rio Especial de Fazenda", "Salim Mattar - Secret\u00e1rio Especial de Desestatiza\u00e7\u00e3o e Desinvestimento", "Marcelo Siqueira - Assessor Especial do Ministro", "Guilherme Afif \u2013 Assessor Especial do Ministro"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2020-03-03 10:30", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com representantes de organiza\u00e7\u00f5es civis (Cancelada)", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Adelaide De Oliveira \u2013 VemPraRua", "Afonso Lembi \u2013 Alian\u00e7a Brasil (antiga Alian\u00e7a Nacional do Movimentos Democr\u00e1ticos)", "Celina Gon\u00e7alves Ferreira \u2013 VemPraRua", "Alessandro \u2013 ONM \u2013 Organiza\u00e7\u00e3o Nacional dos Movimentos", "Gabriel Kanner \u2013 Brasil 200", "Henrique Paix\u00e3o - Insper", "Ian Garcez - MBL", "Marcos Lopes \u2013 Secovi", "Renan Santos - MBL", "Renato Sella\u2013 VemPraRua", "Renato Dias \u2013 Ranking Pol\u00edticos", "Daniella Marques \u2013 Chefe da Assessoria Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos ", "Vanessa Canado \u2013 Assessora Especial do Ministro ", "Sando Vargas \u2013 Subsecret\u00e1rio de Tributa\u00e7\u00e3o \u2013 RFB ", "Jonathan Formiga \u2013 Subsecret\u00e1rio de Fiscaliza\u00e7\u00e3o \u2013 RF"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2020-03-03 14:30", "EventTitle": "29\u00b0 Reuni\u00e3o do Conselho de Governo com o presidente da Rep\u00fablica, Jair Bolsonaro", "EventLocation": "Pal\u00e1cio do Planalto", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2020-03-04 09:30", "EventTitle": "Audi\u00eancia com o professor de Direito Financeiro da Universidade de S\u00e3o Paulo (USP), Heleno Torres", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Roberto Campos \u2013 Presidente do Banco Central", "Jos\u00e9 Tostes \u2013 Secret\u00e1rio Especial da Receita Federal ", "Vanessa Canado \u2013 Assessora Especial do Ministr"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2020-03-04 11:00", "EventTitle": "Cerim\u00f4nia de posse da secret\u00e1ria especial de Cultura do Minist\u00e9rio do Turismo, Regina Duarte (CANCELADA)", "EventLocation": "Pal\u00e1cio do Planalto", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2020-03-04 14:30", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com o governador do Estado de Minas Gerais, Romeu Zema", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Gustavo Barbosa, Secret\u00e1rio de Fazenda de Minas Gerais (MG)                                                     Salim Mattar, Secret\u00e1rio Especial de Desestatiza\u00e7\u00e3o e Desinvestimento", "Mansueto Almeida, Secret\u00e1rio do Tesouro Nacional", "Ana Paula Bitencourt, Subprocuradora-Geral da Fazenda", "Pricilla Santana, Subsecret\u00e1ria de Rela\u00e7\u00f5es Financeiras Intergovernamentais", "Bruno Funchal, Diretor de Programa", "Gustavo Guimar\u00e3es, Diretor de Programa", "Andreia Senko, Chefe de Gabinete da Secretaria de Fazenda de Minas Gerais (MG"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2020-03-05 10:00", "EventTitle": "Lan\u00e7amento do Conselho Superior Di\u00e1logo pelo BRASIL ", "EventLocation": "Sede da Fiesp \u2013 S\u00e3o Paulo - SP", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2020-03-05 12:30", "EventTitle": "Almo\u00e7o com o presidente da Fiesp, Paulo Skaf", "EventLocation": "Sede da Fiesp \u2013 S\u00e3o Paulo - SP", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2020-03-05 15:30", "EventTitle": "Audi\u00eancia com representantes empresariais ", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia em S\u00e3o Paulo - SP", "EventParticipants": ["David Feffer \u2013 Presidente Executivo da Suzano Holding e Presidente do Conselho de Administra\u00e7\u00e3o da Suzano S.A.  ", "Pedro Wongtschowshi - Presidente do Conselho de Administra\u00e7\u00e3o da Ultrapar", "Raul Calfat \u2013 Presidente do Conselho da Ache ", "Salo Seibel \u2013 Presidente do Conselho da Duratex", "Dan Iochpe \u2013 Presidente do Conselho da Ioschpe", "Pedro Passos \u2013 Co-Presidente do Conselho de Administra\u00e7\u00e3o da Natura CO", "Hor\u00e1cio Piva \u2013 Presidente do Conselho da Klabin", "Samuel Kinoshita \u2013 Assessor Especial do Ministro ", "Vanessa Canado \u2013 Assessora Especial do Ministro"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2020-03-06 10:00", "EventTitle": "Audi\u00eancia com o secret\u00e1rio executivo do Conselho Empresarial Brasil-China, Roberto Fendt", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia no Rio de Janeiro - RJ", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2020-03-06 11:00", "EventTitle": "Audi\u00eancia com o economista-chefe para Brasil no Banco Barclays em Nova York, Roberto Secemski", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia no Rio de Janeiro - RJ", "EventParticipants": ["Juan Prada \u2013 Strategist BARCLAYS", "Nathan Nascimento BLACKROCK INVESTMENT MANAGEMENT ", "Francisco Campos-Ortiz - LatAm economista PRUDENTIAL INVESTMENT MANAGEMENT", "Jason Lupatkin - Head of markets THIEL MACRO LLC", "Mirella Sampaio - Senior economist ITAU ASSET MANAGEMENT", "Pablo Salgado - BAHIA ASSET ", "Caio Megale \u2013 Diretor de Programa Secretaria Especial de Fazenda"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2020-03-06 12:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com o diretor de Infraestrutura, Concess\u00f5es e PPPs do BNDES, F\u00e1bio Abrah\u00e3o", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia no Rio de Janeiro - RJ", "EventParticipants": ["Leonardo Cabral - Diretor de Estrutura\u00e7\u00e3o de Empresas e Desinvestimento", "M\u00e1rcio Fr\u00f3es - Gerente da \u00c1rea de Estrutura\u00e7\u00e3o de Empresas e Desinvestimento", "Eduardo Santos da Costa \u2013 Chefe de Departamento \u2013 \u00c1rea de Estrutura\u00e7\u00e3o de Projetos e Parcerias de Investimentos", "Andr\u00e9 Pompeo \u2013 Gerente da \u00c1rea de Energia", "Caio Megale \u2013 Diretor de Programa Secretaria Especial de Fazend"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2020-03-02 16:30", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com o secret\u00e1rio especial da Receita Federal, Jos\u00e9 Tostes", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Marcelo Guaranys - Secret\u00e1rio Executivo", "Daniella Marques - Assessora Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos", "Vanessa Canado  - Assessora Especial para Assuntos Parlamentare"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2020-03-02 17:30", "EventTitle": "Reuni\u00e3o semanal com o secret\u00e1rio especial de Fazenda, Waldery Rodrigues", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Marcelo Guaranys  - Secret\u00e1rio Executivo ", "Miguel Ragone         - Secret\u00e1rio Executivo Adjunto", "Jeferson Bittencourt - Secret\u00e1rio Especial da Fazenda Adjunto", "Caio Megale - Diretor de Programa ", "Adolfo Sachsida  - Secret\u00e1rio de Pol\u00edtica Econ\u00f4mica", "Vladimir Teles - Secret\u00e1rio de Pol\u00edtica Econ\u00f4mica Adjunto", "Aumara Feu - Secretaria de Avalia\u00e7\u00e3o, Planejamento, Energia e Loteria Adjunta", "Mansueto Almeida - Secret\u00e1rio do Tesouro Nacional ", "Otavio Ladeira - Secret\u00e1rio do Tesouro Nacional Adjunto", "Bruno Funchal - Diretor de Programa", "Julio Cesar Costa Pinto - Diretor de Programa", "Gustavo Guimar\u00e3es - Diretor de Programa", "George Soares  - Secret\u00e1rio de Or\u00e7amento Federal - SOF", "Gustavo Lobo  - Diretor de Programa da SE ", "Marcelo Siqueira  - Assessor Especial do Ministro ", "Rafaelo Abritta  - Assessor Especial do Ministro"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2020-03-02 19:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o semanal com o secret\u00e1rio de Desestatiza\u00e7\u00e3o, Desinvestimento e Mercados, Salim Mattar", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Marcelo Siqueira - Assessor Especial do Ministro ", "Rafaelo Abritta - Assessor Especial do Ministro ", "Waldery Rodrigues - Secret\u00e1rio Especial de Fazenda", "Miguel Ragone - Secret\u00e1rio-Executivo Adjunto", "Jose Levi - Procurador Geral da Fazenda", "Ana Paulo Bittencourt - Procuradora Geral da Fazenda Adjunta", "George Soares - Secret\u00e1rio de Or\u00e7amento Federal", "Idal\u00edcio Silva - Secret\u00e1rio-adjunto SEDDM", "Amaro Gomes - Secret\u00e1rio SEST", "Igor Matos - Assessor/SEDDM", "Bruno Westing - Diretor SEDDM", "Daniel Cunha - Diretor SEDDM", "Danilo Medeiros - Diretor de Programa substituto SEDDM", "Caio Megale - Diretor de Programa", "Andr\u00e9 Garcia - Diretor de Programa SE/ME"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2020-03-03 18:30", "EventTitle": "Reuni\u00e3o semanal com o secret\u00e1rio especial de Produtividade, Emprego e Competitividade, Carlos Da Costa", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Daniella Marques -Chefe da Assessoria Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos", "Bruno Portela - Secret\u00e1rio Adjunto da Secretaria de Produtividade, Emprego e Competitividade", "Gustavo Ene - Secret\u00e1rio de Desenvolvimento da Ind\u00fastria, Com\u00e9rcio, Servi\u00e7os e Inova\u00e7\u00e3o ", "Diogo Mac Cord - Secret\u00e1rio de Desenvolvimento e Infraestrutura", "C\u00e9sar Mattos - Secret\u00e1rio de Advocacia da Concorr\u00eancia e Competitividade\t", "Rodrigo Zarbone - Subsecret\u00e1rio de Capital Humano ", "Jorge Hargrave - Diretor de Programa", "Marcelo Souza - Diretor de Programa- SE/M"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2020-03-04 16:00", "EventTitle": "Solenidade de lan\u00e7amento da Agenda + Brasil ", "EventLocation": "Pal\u00e1cio do Planalto", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2020-03-04 17:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com o ministro da Fazenda do Paraguai, Benigno M\u00e1ria Lopez ", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Marcos Troyjo \u2013 Secret\u00e1rio Especial de Com\u00e9rcio Exterior e Assuntos Internacionais", "Rodrigo Godinho \u2013 Assessor para Assuntos Econ\u00f4mico e Internacionai"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2020-03-06 15:00", "EventTitle": "Audi\u00eancia com o presidente-executivo do Instituto A\u00e7o Brasil, Marco Polo de Mello, e lideran\u00e7as empresariais", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia no Rio de Janeiro - RJ", "EventParticipants": ["Marcos Troyjo \u2013 Secret\u00e1rio Especial de Com\u00e9rcio Exterior e Assuntos Internacionais", "Gustavo Ene - Secret\u00e1rio de Desenvolvimento da Ind\u00fastria, Com\u00e9rcio, Servi\u00e7os e Inova\u00e7\u00e3o", "Caio Megale \u2013 Diretor de Programa Secretaria Especial de Fazenda", "Jos\u00e9 Ricardo Roriz Coelho \u2013 Presidente da Associa\u00e7\u00e3o Brasileira da Ind\u00fastria do Pl\u00e1stico (ABIPLAST)", "Fernando Valente Pimentel \u2013 Presidente da Associa\u00e7\u00e3o Brasileira da Ind\u00fastria T\u00eaxtil e de Confec\u00e7\u00e3o (ABIT)", "Jos\u00e9 Velloso Dias Cardoso \u2013 Presidente-Executivo da Associa\u00e7\u00e3o Brasileira da Ind\u00fastria de M\u00e1quinas e Equipamentos (ABIMAQ)", "Jos\u00e9 Augusto de Castro \u2013 Presidente da Associa\u00e7\u00e3o de Com\u00e9rcio Exterior do Brasil (AEB)", "Antonio S\u00e9rgio Martins Mello \u2013Vice- Presidente da Associa\u00e7\u00e3o Nacional dos Fabricantes de Ve\u00edculos Automotores (ANFAVEA)", "Ciro Marino \u2013 Presidente-Executivo da Associa\u00e7\u00e3o Brasileira da Ind\u00fastria Qu\u00edmica (ABIQUIM)", "Jos\u00e9 Carlos Rodrigues Martins \u2013 Presidente da C\u00e2mara Brasileira da Ind\u00fastria da Constru\u00e7\u00e3o (CBIC)", "Haroldo Ferreria \u2013 Presidente-Executivo da Associa\u00e7\u00e3o Brasileira das Ind\u00fastrias de Cal\u00e7ados (ABICAL\u00c7ADOS)", "Syn\u00e9sio Batista da Costa \u2013 Presidente da Associa\u00e7\u00e3o Brasileira dos Fabricantes de Brinquedos (ABRINQ)", "Elizabeth de Carvalhaes \u2013 Presidente Executiva da Associa\u00e7\u00e3o da Ind\u00fastria Farmac\u00eautica de Pesquisa (INTERFARMA)", "Paulo Camillo Penna \u2013 Presidente do Sindicato Nacional da Ind\u00fastria do Cimento (SNIC)", "Reginaldo Arcuri \u2013 Presidente Executivo do Grupo FarmaBrasil (FARMABRASIL)", "Cristina Yuan \u2013 Diretora de Assuntos Institucionais do Instituto A\u00e7o Brasil (A\u00c7O BRASIL)", "D\u00e9bora Oliveira -  Diretora de Comunica\u00e7\u00e3o e Rela\u00e7\u00f5es Institucionais do Instituto A\u00e7o Brasil (A\u00c7O BRASIL"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2020-03-06 17:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com a superintendente da Susep, Solange Vieira", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia no Rio de Janeiro - RJ", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2020-03-10 11:00", "EventTitle": "Audi\u00eancia com Andres Card\u00f3, representante do Grupo de M\u00eddia Unidad Editorial", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia - Bloco P", "EventParticipants": ["Yana Dumaresq \u2013 Secret\u00e1ria Especial de Com\u00e9rcio Exterior e Assuntos Internacionais Substituta", "Rodrigo Godinho \u2013 Assessor Especial para Assuntos Internacionais do Minist\u00e9rio da Economia"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2020-03-10 11:30", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com o presidente do BNDES, Gustavo Montezano", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia - Bloco P", "EventParticipants": ["Daniella Marques \u2013 Chefe da Assessoria Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos ", "Marcelo Guaranys \u2013 Secret\u00e1rio-Executivo ", "Fabio Almeida Abrah\u00e3o - Diretoria de Infraestrutura, Concess\u00f5es e PPPs ", "Petr\u00f4nio Duarte Can\u00e7ado - Diretoria de Cr\u00e9dito e Garantia", "Salim Mattar - Secret\u00e1rio Especial de Desestatiza\u00e7\u00e3o e Desinvestimento - ME ", "Jos\u00e9 Levi do Amaral - Procurador-Geral da Fazenda Nacional", "Waldery Rodrigues \u2013 Secret\u00e1rio Especial de Fazenda ", "Marcelo Siqueira \u2013 Assessor Especial do Ministro "]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2020-03-10 17:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com o ministro da Infraestrutura, Tarc\u00edsio Freitas (Cancelada)", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia - Bloco P", "EventParticipants": ["Marcelo Guaranys \u2013 Secret\u00e1rio Executivo ", "Daniella Marques \u2013 Chefe da Assessoria Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos ", "Carlos da Costa - Secret\u00e1rio Especial de Produtividade e Competitividade", "Diogo Mac Cord \u2013 Secret\u00e1rio de Desenvolvimento da Infraestrutura", "C\u00e9sar Mattos \u2013 Secret\u00e1rio de Advocacia da Concorr\u00eancia e Competitividade ", "Jos\u00e9 Levi \u2013 Procurador-Geral da Fazenda Nacional", "Esteves Colnago - Chefe da Assessoria Especial de Rela\u00e7\u00f5es Institucionais", "Marcelo Siqueira \u2013 Assessor Especial do Ministro"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2020-03-09 10:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o-geral de secret\u00e1rios do Minist\u00e9rio da Economia", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Marcelo Guaranys - Secret\u00e1rio-Executivo", "Daniella Marques - Assessora Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos", "Cinara Lima - Chefe de Gabinete do Ministro da Economia", "Jos\u00e9 Levi - Procurador-Geral da Fazenda Nacional", "Ricardo Soriano - Procurador-Geral da Fazenda Adjunto", "Ana Paula Bittencourt - Subprocuradora-Geral da Fazenda Nacional", "Jos\u00e9 Barroso Tostes Neto - Secret\u00e1rio Especial da Receita Federal", "Waldery Rodrigues - assessor especial de Rela\u00e7\u00f5es Institucionais", "Esteves Colnago - assessor especial de Rela\u00e7\u00f5es Institucionais", "Adolfo Sachsida - Secret\u00e1rio de Pol\u00edtica Econ\u00f4mica", "Mansueto Almeida - Secret\u00e1rio do Tesouro Nacional", "Carlos Da Costa - Secret\u00e1rio Especial de Produtividade e Competitividade", "Bruno Portela - Secret\u00e1rio Especial de Produtividade e Competitividade - Adjunto", "Marcos Troyjo - Secret\u00e1rio Especial do Com\u00e9rcio Exterior e Assuntos Internacionais", "Yana Dumaresq - Secret\u00e1rio Especial do Com\u00e9rcio Exterior e Assuntos Internacionais Adjunto", "Paulo Uebel  - Secret\u00e1rio Especial de Desburocratiza\u00e7\u00e3o, Gest\u00e3o e Governo Digital", "Gleisson Rubin - Secret\u00e1rio Especial de Desburocratiza\u00e7\u00e3o, Gest\u00e3o e Governo Digital - Adjunto", "Salim Mattar - Secret\u00e1rio Especial de Desestatiza\u00e7\u00e3o, Desinvestimento e Mercados", "Rog\u00e9rio Marinho - Secret\u00e1rio Especial de Previd\u00eancia e Trabalho", "Bruno Bianco - Secret\u00e1rio Especial de Previd\u00eancia e Trabalho, Adjunto ", "Marcelo Siqueira - Assessor Especial do Ministro", "Bruno Travassos - Chefe da Assessoria Especial de Assuntos Parlamentares", "Vitor Saback - Assessor Especial do Ministro", "Alo\u00edsio Ara\u00fajo - Assessor Especial do Ministro ", "Samuel Kinoshita - Assessor Especial do Ministro em SP", "Gabriela Valente - Chefe da Assessoria Especial de Comunica\u00e7\u00e3o Social"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2020-03-11 09:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com os senadores M\u00e1rcio Bittar (MDB-AC) e Oriovisto Guimar\u00e3es (Podemos-PR)", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia - Bloco P", "EventParticipants": ["Waldery Rodrigues \u2013 Secret\u00e1rio Especial de Fazenda ", "Jeferson Bittencourt \u2013 Secret\u00e1rio Especial de Fazenda, Adjunto", "Esteves Colnago - Chefe da Assessoria Especial de Rela\u00e7\u00f5es Institucionais do Minist\u00e9rio da Economia", "Vitor Saback \u2013 Assessor Especial do Ministro", "Silvio Holanda \u2013 Assessor Econ\u00f4mico do Senador Oriovisto", "Antonio Silva Neto \u2013 Assessor do Senador M\u00e1rcio Bittar", ""]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2020-03-11 10:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com o presidente da Rep\u00fablica, Jair Bolsonaro", "EventLocation": "Pal\u00e1cio do Planalto", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2020-03-10 18:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com o secret\u00e1rio especial de Fazenda, Waldery Rodriges", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia - Bloco P", "EventParticipants": ["Adolfo Sachsida - Secret\u00e1rio de Pol\u00edtica Econ\u00f4mica", "Marcos Kohler - Subsecret\u00e1rio de Direito Econ\u00f4mico", "Pedro Miranda - Subsecret\u00e1rio de Pol\u00edtica Microecon\u00f4mica e Financiamento de Infraestrutura", "Rog\u00e9rio Boueri - Subsecret\u00e1rio de Pol\u00edtica Agr\u00edcola e Meio Ambiente", "Marco Cavalcanti - Subsecret\u00e1rio de Pol\u00edtica Fiscal", "Vladimir Teles - Subsecret\u00e1rio de Pol\u00edtica Macroecon\u00f4mica"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2020-03-09 12:00", "EventTitle": "Almo\u00e7o com os secret\u00e1rios especiais", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Marcelo Guaranys - Secret\u00e1rio-Executivo", "Daniella Marques - Assessora Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos", "Jos\u00e9 Levi - Procurador-Geral da Fazenda Nacional", "Jos\u00e9 Barroso Tostes Neto - Secret\u00e1rio Especial da Receita Federal", "Waldery Rodrigues - Secret\u00e1rio Especial da Fazenda", "Carlos Da Costa - Secret\u00e1rio Especial de Produtividade e Competitividade", "Marcos Troyjo - Secret\u00e1rio Especial do Com\u00e9rcio Exterior e Assuntos Internacionais ", "Paulo Uebel - Secret\u00e1rio Especial de Desburocratiza\u00e7\u00e3o, Gest\u00e3o e Governo Digital ", "Bruno Bianco - Secret\u00e1rio Especial de Previd\u00eancia e Trabalho ", "Salim Mattar - Secret\u00e1rio Especial de Desestatiza\u00e7\u00e3o, Desinvestimento e Mercados", "Martha Seillier - Secret\u00e1ria Especial do Programa de Parceiras e Investimentos (PPI)", "Esteves Colnago - assessor especial de Rela\u00e7\u00f5es Institucionais ", "Marcelo Siqueira - Assessor Especial do Ministro ", "Samuel Kinoshita - Assessor Especial do Ministro em SP", "Alo\u00edsio Ara\u00fajo - Assessor Especial do Ministro ", "Guilherme Afif - Assessor Especial do Ministr"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2020-03-09 14:30", "EventTitle": "Reuni\u00e3o semanal com o secret\u00e1rio especial de Desburocratiza\u00e7\u00e3o, Gest\u00e3o e Governo Digital, Paulo Uebel", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Marcelo Guaranys - Secret\u00e1rio Executivo ", "Daniella Marques - Chefe da Assessoria Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos ", "Marcelo Siqueira - Chefe da Assessoria Especial do Ministro ", "Rafaelo Abritta - Assessor Especial do Ministro", "Samuel Kinoshita - Assessor Especial ", "Erika Melissa Nassar - Diretora de Programa da SE", "Geanluca Lorenzon - Diretor de Programa SEDGG/ME", "Jos\u00e9 Ant\u00f4nio Batista de Moura Ziebarth - Diretor SEDGG/ME", "Vanessa Macedo - Diretora de Programa SEDGG/ME", "Bruno Bondarovrky - Diretor de Programas SEDGG/ME", "Gleisson Rubin - Secret\u00e1rio Especial Adjunto de Desburocratiza\u00e7\u00e3o, Gest\u00e3o e Governo Digital - SEDGG/ME", "Cristiano Heckert - Secret\u00e1rio de Gest\u00e3o - SEGES/SEDGG/ME", "Luis Felipe Salin - Secret\u00e1rio Governo Digital - SEDGG/ME", "Wagner Lenhart - Secret\u00e1rio de Gest\u00e3o e Desempenho de Pessoas - SEDGG/ME"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2020-03-09 16:30", "EventTitle": "Reuni\u00e3o semanal com o secret\u00e1rio de Previd\u00eancia e Trabalho, Bruno Bianco", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Marcelo Guaranys - Secret\u00e1rio Executivo", "Daniella Marques - Chefe da Assessoria Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos ", "Narlon Nogueira - Secret\u00e1rio de Previd\u00eancia ", "Leonardo Rolim - Presidente do INSS", "Bruno Dalcomo - Secret\u00e1rio de Trabalho", "Felipe Portela - Secret\u00e1rio Adjunto de Previd\u00eancia e Trabalho", "Marcelo Siqueira - Chefe da Assessoria Especial do Ministro", "Rafaelo Abritta - Assessor Especial do Ministro"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2020-03-09 18:30", "EventTitle": "Reuni\u00e3o semanal com a secretaria especial de Com\u00e9rcio Exterior e Assuntos Internacionais substituta, Yana Dumaresq (Cancelada)", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Marcelo Guaranys - Secret\u00e1rio Executivo, Substituto ", "Daniella Marques - Chefe da Assessoria Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos   ", "Samuel Kinoshita - Assessor Especial ", "Marcelo Siqueira - Assessor Especial do Ministro ", "Rafaelo Abritta - Assessor Especial do Ministro", "Lucas Ferraz - Secret\u00e1rio de Com\u00e9rcio Exterior ", "Erivaldo Gomes - Secret\u00e1rio de Assuntos Econ\u00f4micos Internacionais", "Carlos Pio - Secret\u00e1rio Executivo CAMEX ", "Rodrigo Godinho - Assessor para Assuntos Econ\u00f4micos e Internacionais ", "Marcelo Souza - Diretor de Programa da SE", "Kelvia Albuquerque - Diretora de Programa da SE"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2020-03-11 15:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com o ministro da Infraestrutura, Tarc\u00edsio Freitas ", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia - Bloco P", "EventParticipants": ["Marcelo Guaranys \u2013 Secret\u00e1rio Executivo ", "Daniella Marques \u2013 Assessora Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos ", "Bruno Bianco \u2013 Secret\u00e1rio Especial de Previd\u00eancia e Trabalho ", "Carlos Da Costa - Secret\u00e1rio Especial de Produtividade e Competitividade", "Diogo Mac Cord \u2013 Secret\u00e1rio de Desenvolvimento da Infraestrutura", "C\u00e9sar Mattos \u2013 Secret\u00e1rio de Advocacia da Concorr\u00eancia e Competitividade ", "Jos\u00e9 Levi \u2013 Procurador-Geral da Fazenda Nacional", "Esteves Colnago - Chefe da Assessoria Especial de Rela\u00e7\u00f5es Institucionais", "Marcelo Siqueira \u2013 Assessor Especial do Ministro"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2020-03-11 16:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com o Advogado-Geral da Uni\u00e3o, Andr\u00e9 Luiz de Almeida Mendon\u00e7a (Cancelada)", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia - Bloco P", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2020-03-11 17:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com o deputado federal Celso Maldaner (MDB-SC)", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia - Bloco P", "EventParticipants": ["Roberto Campos Neto - Presidente do Banco Central do Brasil", "Waldery Rodrigues \u2013 Secret\u00e1rio Especial de Fazenda ", "Daniella Marques \u2013 Chefe da Assessoria Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos do Minist\u00e9rio da Economia", "Esteves Colnago - Chefe da Assessoria Especial de Rela\u00e7\u00f5es Institucionais do Minist\u00e9rio da Economia", "Bruno Travassos \u2013 Chefe da Assessoria Especial de Assuntos Parlamentares do Minist\u00e9rio da Economia", "Maur\u00edcio Costa de Moura - Diretor de Relacionamento, Cidadania e Supervis\u00e3o de Conduta do Banco Central", ""]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2020-03-11 18:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com o senador Ciro Nogueira (PP-PI) e com a senadora Daniella Ribeiro (PP-PB)", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia - Bloco P", "EventParticipants": ["Daniella Marques \u2013 Chefe da Assessoria Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos ", "Esteves Colnago - Chefe da Assessoria Especial de Rela\u00e7\u00f5es Institucionais", "Vitor Saback \u2013 Assessor Especial do Ministro", ""]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2020-03-13 09:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com os presidentes do Banco do Brasil, Rubem Novaes, da Caixa Econ\u00f4mica Federal, Pedro Guimar\u00e3es, e do Banco Central, Roberto Campos Neto (call)", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Daniella Marques \u2013 Chefe da Assessoria Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos", "Marcelo Guaranys \u2013 Secret\u00e1rio Executivo  ", "Esteves Colnago \u2013 Chefe da Assessoria Especial de Rela\u00e7\u00f5es Institucionais", "Waldery Rodrigues - Secret\u00e1rio Especial de Fazenda", "Jos\u00e9 Levi do Amaral - Procurador-Geral da Fazenda Nacional", "Mansueto Almeida \u2013 Secret\u00e1rio do Tesouro Nacional ", "Marcelo Siqueira - Assessor Especial do Ministr"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2020-03-13 10:30", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com Braga Netto, ministro-chefe da Casa Civil", "EventLocation": "Pal\u00e1cio do Planalto", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2020-03-13 17:30", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com Eduardo Bartolomeo - Diretor-Presidente da Vale S.A. (cancelada)", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia no Rio de Janeiro \u2013 RJ", "EventParticipants": ["Luiz Eduardo Os\u00f3rio \u2013 Vice-Presidente da Vale S.A", "Caio Megale \u2013 Diretor de Programa Secretaria Especial de Fazend"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2020-03-16 10:00", "EventTitle": " Reuni\u00e3o-geral de secret\u00e1rios do Minist\u00e9rio da Economia", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Daniella Marques - Assessora Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos", "Marcelo Guaranys - Secret\u00e1rio Executivo", "Cinara Lima - Chefe de Gabinete do Ministro da Economia", "Jos\u00e9 Tostes - Secret\u00e1rio Especial da Receita Federal", "Waldery Rodrigues - Secret\u00e1rio Especial de Fazenda", "Carlos Da Costa - Secret\u00e1rio Especial de Produtividade e Competitividade", "Yana Dumaresq - Secret\u00e1ria Especial do Com\u00e9rcio Exterior e Assuntos Internacionais - Adjunta", "Paulo Uebel - Secret\u00e1rio Especial de Desburocratiza\u00e7\u00e3o, Gest\u00e3o e Governo Digital", "Idal\u00edcio Silva - Secret\u00e1rio Especial de Desestatiza\u00e7\u00e3o, Desinvestimento e Mercados- Adjunto", "Bruno Bianco - Secret\u00e1rio Especial de Previd\u00eancia e Trabalho", "Martha Seillier - Secret\u00e1ria Especial do Programa de Parceiras e Investimentos (PPI)", "Marcelo Siqueira - Assessor Especial do Ministro", "Bruno Travassos - Chefe da Assessoria  Especial  de Assuntos Parlamentares", "Esteves Colnago - Chefe da Assessoria Especial de Rela\u00e7\u00f5es Institucionais", "Erica Andrade - Chefe da Assessoria Especial de Comunica\u00e7\u00e3o Social, Substituta", "Jos\u00e9 Levi - Procurador-Geral da Fazenda Nacional", "Vitor Saback - Assessor Especial do Ministr"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2020-03-16 12:00", "EventTitle": "Almo\u00e7o com os secret\u00e1rios especiais", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Marcelo Guaranys - Secret\u00e1rio-Executivo       ", "Daniella Marques - Chefe da Assessoria Assessora Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos     ", "Jos\u00e9 Levi - Procurador-Geral da Fazenda Nacional", "Martha Seillier - Secret\u00e1ria Especial do Programa de Parceiras e Investimentos (PPI)      ", "Jos\u00e9 Tostes - Secret\u00e1rio Especial da Receita Federal", "Waldery Rodrigues - Secret\u00e1rio Especial da Fazenda", "Paulo Uebel - Secret\u00e1rio Especial de Desburocratiza\u00e7\u00e3o, Gest\u00e3o e Governo Digital      ", "Bruno Bianco - Secret\u00e1rio Especial de Previd\u00eancia e Trabalho ", "Esteves Colnago - Chefe da Assessoria Especial de Rela\u00e7\u00f5es Institucionais", "Marcelo Siqueira - Assessor Especial do Ministro            ", "Samuel Kinoshita - Assessor Especial do Ministro em SP    ", "Alo\u00edsio Ara\u00fajo - Assessor Especial do Ministro "]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2020-03-16 14:30", "EventTitle": "Reuni\u00e3o semanal com o secret\u00e1rio especial da Receita Federal, Jos\u00e9 Tostes", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Vanessa Canado \u2013 Assessora Especial do Ministr"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2020-03-16 16:30", "EventTitle": "Reuni\u00e3o semanal com o secret\u00e1rio Especial de Fazenda, Waldery Rodrigues", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Marcelo Guaranys - Secret\u00e1rio Executivo", "Daniella Marques - Chefe da Assessoria Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos", "Jeferson Bittencourt - Secret\u00e1rio Especial da Fazenda Adjunto", "Caio Megale - Diretor de Programa", "Adolfo Sachsida - Secret\u00e1rio de Pol\u00edtica Econ\u00f4mica", "Vladimir Teles - Subsecret\u00e1rio de Pol\u00edtica Econ\u00f4mica", "Aumara Feu - Secretaria de Avalia\u00e7\u00e3o, Planejamento, Energia e Loteria Adjunta", "Pricilla Santana - Subsecret\u00e1ria de Rela\u00e7\u00f5es Financeiras Intergovernamentais - STN", "Bruno Funchal - Diretor de Programa", "Gustavo Guimar\u00e3es - Diretor de Programa", "Gustavo Tillmann - Diretor de Programa", "George Soares - Secret\u00e1rio de Or\u00e7amento Federal - SO"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2020-03-18 10:30", "EventTitle": "Despacho com o secret\u00e1rio do Tesouro Nacional, Mansueto Almeida", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia - Bloco P", "EventParticipants": ["Daniella Marques - Chefe da Assessoria Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos", "Marcelo Siqueira - Assessor Especial do Ministro", "Pricilla Santana \u2013 Subsecret\u00e1ria de Rela\u00e7\u00f5es Financeiras Intergovernamentais \u2013 STN"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2020-03-18 14:30", "EventTitle": "30\u00aa Reuni\u00e3o do Conselho de Governo com o presidente da Rep\u00fablica, Jair Bolsonaro (Cancelada)", "EventLocation": "Pal\u00e1cio do Planalto", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2020-03-17 10:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com o presidente da Caixa Econ\u00f4mica Federal, Pedro Guimar\u00e3es", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia - Bloco P", "EventParticipants": ["Daniella Marques \u2013 Chefe da Assessoria Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos", "Marcelo Guaranys \u2013 Secret\u00e1rio Executivo ", "Waldery Rodrigues - Secret\u00e1rio Especial da Fazenda", "Jos\u00e9 Levi do Amaral - Procurador-Geral da Fazenda Nacional", "Marcelo Siqueira - Assessor Especial do Ministro", "Esteves Colnago \u2013 Chefe da Assessoria Especial de Rela\u00e7\u00f5es Institucionais ", ""]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2020-03-17 11:00", "EventTitle": " Reuni\u00e3o com o secret\u00e1rio especial de Produtividade, Emprego e Competitividade, Carlos Da Costa (Cancelada)", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia - Bloco P", "EventParticipants": ["Marcelo Guaranys - Secret\u00e1rio Executivo", "Daniella Marques - Chefe da Assessoria Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos", "Marcelo Siqueira - Assessor Especial do Ministro", "Jose Levi - Procurador-Geral da Fazenda Nacional", "Bruno Bianco - Secret\u00e1rio Especial de Previd\u00eancia e Trabalh"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2020-03-17 13:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com os deputados federais Alessandro Molon (PSB-RJ),  Tadeu Alencar (PSB-PE) e Elias Vaz (PSB-GO)", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia - Bloco P", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2020-03-17 14:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com Braga Netto, ministro-chefe da Casa Civil", "EventLocation": "Pal\u00e1cio do Planalto", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2020-03-17 16:30", "EventTitle": "Videoconfer\u00eancia com Jerome Cadier - CEO Latam", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia - Bloco P", "EventParticipants": ["Jos\u00e9 Tostes \u2013 Secret\u00e1rio Especial da Receita Federal", "Carlos Da Costa \u2013 Secret\u00e1rio Especial de Produtividade, Emprego e Competitividade ", "Ramiro Alfons\u00edn - Chief Financial Officer Latam "]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2020-03-17 17:30", "EventTitle": " Videoconfer\u00eancia com Paulo Sergio Kakinoff - CEO GOL", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia - Bloco P", "EventParticipants": ["Samuel Kinoshita \u2013 Assessor Especial do Ministro ", "Constantino de Oliveira Junior \u2013 Presidente do Conselho da GOL Linhas A\u00e9reas", "Richard Lark - CFO GOL Linhas A\u00e9reas", "Celso Ferrer - COO GOL Linhas A\u00e9reas (Vice Presidente de Opera\u00e7\u00f5es)"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2020-03-17 18:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com o secret\u00e1rio do Tesouro Nacional, Mansueto Almeida (Cancelado)", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia - Bloco P", "EventParticipants": ["Daniella Marques - Chefe da Assessoria Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos", "Marcelo Siqueira - Assessor Especial do Ministro", "Pricilla Santana \u2013 Subsecret\u00e1ria de Rela\u00e7\u00f5es Financeiras Intergovernamentais \u2013 ST"]}
]