[
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Guedes", "EventDate": "2019-01-01 08:00", "EventTitle": "Posse do Presidente da Rep\u00fablica, Jair Bolsonaro", "EventLocation": "Pal\u00e1cio do Planalto", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Guedes", "EventDate": "2019-01-03 09:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o do Conselho de Governo", "EventLocation": "Pal\u00e1cio do Planalto", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Guedes", "EventDate": "2019-01-03 16:00", "EventTitle": "Posse do Presidente da Petrobras, Roberto Castello Branco", "EventLocation": "Edif\u00edcio Sede da Petrobras - Rio de Janeiro/RJ", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Ministro da Economia, Paulo Guedes", "EventDate": "2019-01-07 11:00", "EventTitle": "Posse dos presidentes do Banco do Brasil, CAIXA e BNDES", "EventLocation": "Sal\u00e3o Nobre do Pal\u00e1cio do Planalto ", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Ministro da Economia, Paulo Guedes", "EventDate": "2019-01-07 12:00", "EventTitle": "Almo\u00e7o com o ministro-chefe da Casa Civil, Onyx Lorenzoni", "EventLocation": "Casa Civil ", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Ministro da Economia, Paulo Guedes", "EventDate": "2019-01-07 14:00", "EventTitle": "Cerim\u00f4nia de transmiss\u00e3o de cargo do presidente do BB", "EventLocation": "Audit\u00f3rio do Edif\u00edcio Sede do BB - Bras\u00edlia/DF", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Guedes", "EventDate": "2019-01-04 17:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com Presidente da CVM, Marcelo Barbosa (CANCELADA)", "EventLocation": "Sede do BNDES, Rio de Janeiro", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Ministro da Economia, Paulo Guedes", "EventDate": "2019-01-07 15:30", "EventTitle": "Audi\u00eancia com Luiz Carlos Trabuco, presidente do Conselho de Administra\u00e7\u00e3o do Bradesco", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Fazenda", "EventParticipants": ["Adolfo Sachsida, secret\u00e1rio de Pol\u00edtica Econ\u00f4mica do Minist\u00e9rio da Economia", "Marco Kohler, sub-Secret\u00e1rio de direito e economia da SPE", "Octavio Lazari, presidente Executivo da Organiza\u00e7\u00e3o Bradesco", ""]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Ministro da Economia, Paulo Guedes", "EventDate": "2019-01-07 16:00", "EventTitle": "Audi\u00eancia com Guilherme Benchimol, presidente e fundador da XP Investimentos", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Fazenda", "EventParticipants": ["Daniella Marques \u2013 assessora de Assuntos Estrat\u00e9gicos do Minist\u00e9rio da Economia ", "Adolfo Sachsida \u2013 secret\u00e1rio de Pol\u00edtica Econ\u00f4mica do Minist\u00e9rio da Economia", "Rafael Furlanetti \u2013 diretor institucional da XP Investimentos", "Bruno Constantino \u2013 diretor de Mercado de Capitais da XP Investimentos", "Edgar Ramos \u2013 s\u00f3cio e membro do Conselho do Grupo XP Investimentos"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Ministro da Economia, Paulo Guedes", "EventDate": "2019-01-07 17:00", "EventTitle": "Cerim\u00f4nia de transmiss\u00e3o de cargo do presidente da CAIXA", "EventLocation": "Teatro da CAIXA Cultural - Bras\u00edlia/DF", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-01-08 09:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o do Conselho de Governo com o presidente da Rep\u00fablica, Jair Messias Bolsonaro", "EventLocation": "Pal\u00e1cio do Planalto", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-01-08 17:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com Onyx Lorenzoni, ministro-chefe da Casa Civil", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-01-09 16:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com Osmar Terra, ministro da Cidadania", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-01-10 12:00", "EventTitle": "Audi\u00eancia com embaixador interino dos Estados Unidos, William Popp (cancelada)", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia", "EventParticipants": ["Representante da Se\u00e7\u00e3o Econ\u00f4mica da Embaixada dos EUA, Frank DeParis", "Representante da Se\u00e7\u00e3o Comercial da Embaixada dos EUA, Hector Maldonad"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-01-11 10:00", "EventTitle": "Audi\u00eancia com Carlos Langoni, Diretor do Centro de Economia Mundial da FGV", "EventLocation": "Sede do BNDES, Rio de Janeiro (RJ)", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-01-11 12:00", "EventTitle": "Audi\u00eancia com Gustavo Franco, estrategista-chefe da Rio Bravo Investimentos", "EventLocation": "Sede do BNDES Rio de Janeiro - RJ", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-01-11 16:00", "EventTitle": "Audi\u00eancia com F\u00e1bio Abrah\u00e3o, do Infra Partners", "EventLocation": "Sede do BNDES Rio de Janeiro - RJ", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-01-15 09:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o do Conselho de Governo com o Presidente da Rep\u00fablica, Jair Messias Bolsonaro", "EventLocation": "Pal\u00e1cio do Planalto", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-01-15 13:00", "EventTitle": "Almo\u00e7o com o ministro das Rela\u00e7\u00f5es Exteriores, Ernesto Ara\u00fajo ", "EventLocation": "Pal\u00e1cio do Itamaraty", "EventParticipants": ["Embaixador Otavio Brandelli, secret\u00e1rio-geral do Minist\u00e9rio das Rela\u00e7\u00f5es Exteriores ", "Marcelo Guaranys, secret\u00e1rio executivo do Minist\u00e9rio da Economi"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-01-15 14:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com Sergio Moro, ministro da Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica (CANCELADA)", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia - Esplanada dos Minist\u00e9rios, Bloco P", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-01-15 16:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com governador do Estado do Amazonas, Wilson Lima ", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia - Esplanada dos Minist\u00e9rios/Bloco P", "EventParticipants": ["Waldery Rodrigues, secret\u00e1rio Especial da Fazenda", "Marcos Cintra, secret\u00e1rio da Receita Federal ", "Mansueto Almeida, secret\u00e1rio do Tesouro Nacional ", "Alex Del Giglio, secret\u00e1rio de Estado da Fazenda do Amazonas \u2013 SEFAZ/AM", "Jorio de Albuquerque Veiga Filho, secret\u00e1rio de Estado de Planejamento, Desenvolvimento, Ci\u00eancia, Tecnologia e Inova\u00e7\u00e3o do Estado do Amazonas \u2013 SEPLANCTI/AM", "Adriano Mendon\u00e7a Ponte, secret\u00e1rio de Rela\u00e7\u00f5es Institucionais/AM", "Daniela Lemos Assayag, secret\u00e1ria de Comunica\u00e7\u00e3o - SERINS/AM", "Coronel Alfredo Alexandre de Menezes J\u00fanior, superintendente da Suframa", "Ant\u00f4nio Maria dos Santos da Silva Azevedo, presidente do Conselho de Desenvolvimento Econ\u00f4mico, Sustent\u00e1vel e Estrat\u00e9gico de Manaus \u2013 CODESE/A"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-01-16 09:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o pr\u00e9via com a Equipe Econ\u00f4mica da Argentina", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia - Esplanada dos Minist\u00e9rios, Bloco P", "EventParticipants": ["Marcos Troyjo \u2013 Secret\u00e1rio especial do Com\u00e9rcio Exterior e Assuntos Internacionais do Minist\u00e9rio da Economia", "Nicol\u00e1s Dujovne \u2013 Ministro da Fazenda da Argentina", "Dante Sica \u2013 Ministro da Produ\u00e7\u00e3o e Trabalho da Argentina ", "Embaixador Horacio Reyser \u2013 Secret\u00e1rio de Rela\u00e7\u00f5es Econ\u00f4micas Internacionais da Chancelaria da Argentina", "Marisa Bircher \u2013 Secret\u00e1ria de Com\u00e9rcio Exterior do Minist\u00e9rio da Produ\u00e7\u00e3o e Trabalho da Argentina ", "Federico Manuel Lavopa \u2013 Diretor de Pol\u00edtica Comercial Externa e Negocia\u00e7\u00f5es do Minist\u00e9rio da Produ\u00e7\u00e3o e Trabalho da Argentina", "Rodrigo Godinho \u2013 Assessor para Assuntos Internacionais do Minist\u00e9rio da Economia ", "Michel Arslanian \u2013 Diretor do Departamento do MERCOSUL do Minist\u00e9rio das Rela\u00e7\u00f5es Exteriores", "Julieta Grande \u2013 Secret\u00e1ria Diplom\u00e1tica da Embaixada da Argentina no Brasil ", "Conrado Assenza \u2013 Secret\u00e1rio Diplom\u00e1tico da Embaixada da Argentina no Brasi"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-01-16 10:30", "EventTitle": "Cerim\u00f4nia oficial de chegada do presidente da Rep\u00fablica Argentina,  Mauricio Macri", "EventLocation": "Pal\u00e1cio do Planalto", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-01-16 11:30", "EventTitle": "Reuni\u00e3o ampliada com o presidente do Brasil e da Argentina", "EventLocation": "Pal\u00e1cio do Planalto", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-01-14 13:00", "EventTitle": "Almo\u00e7o com o ministro das Rela\u00e7\u00f5es Exteriores, Ernesto Ara\u00fajo (cancelado)", "EventLocation": "Pal\u00e1cio do Itamaraty", "EventParticipants": ["- Marcelo Guaranys, Secret\u00e1rio Executivo do Minist\u00e9rio da Economi"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-01-14 17:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o como o ministro-chefe da Secretaria-Geral da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, Gustavo Bebianno, e com o Ministro da Justi\u00e7a, S\u00e9rgio Moro", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Justi\u00e7a", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-01-17 12:20", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com Yang Wanming, Embaixador da China", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia, Esplanada dos Minist\u00e9rios, Bloco P", "EventParticipants": ["Rodrigo Godinho, Assessor para Assuntos Internacionais"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-01-17 16:30", "EventTitle": "Reuni\u00e3o como o ministro da Secretaria de Governo da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, general Santos Cruz", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia, Esplanada dos Minist\u00e9rios, Bloco P", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-01-15 18:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com Onyx Lorenzoni, ministro-chefe da Casa Civil", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia - Esplanada dos Minist\u00e9rios/Bloco P", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-01-18 09:30", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com Marcelo Barbosa, presidente da Comiss\u00e3o de Valores Mobili\u00e1rios (CVM)", "EventLocation": "Sede do BNDES - Rio de Janeiro - RJ ", "EventParticipants": ["Salim Mattar \u2013 Secret\u00e1rio Especial de Desestatiza\u00e7\u00e3o e Desinvestimento"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-01-18 11:30", "EventTitle": "Audi\u00eancia com Alo\u00edsio Ara\u00fajo, professor da FGV e do Instituto de Matem\u00e1tica Pura e Aplicada", "EventLocation": "Sede do BNDES - Rio de Janeiro \u2013 RJ", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-01-18 14:00", "EventTitle": "Despachos internos - Prepara\u00e7\u00e3o para o  F\u00f3rum Econ\u00f4mico Mundial, em Davos", "EventLocation": "Rio de Janeiro-RJ", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-01-21 00:00", "EventTitle": "Em deslocamento para Davos (Su\u00ed\u00e7a) onde participar\u00e1 do F\u00f3rum Econ\u00f4mico Mundial", "EventLocation": "Davos - Su\u00ed\u00e7a", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-01-16 13:00", "EventTitle": "Almo\u00e7o em homenagem presidente da Rep\u00fablica Argentina,  Mauricio Macri", "EventLocation": "Pal\u00e1cio do Itamaraty", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-01-16 15:30", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com Margareth Ovrum, Presidente da Equinor Brasil", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia - Esplanada dos Minist\u00e9rios, Bloco P", "EventParticipants": ["Al Cook \u2013 Vice-Presidente Executivo de Estrat\u00e9gia e Novos Neg\u00f3cios da Equinor", "Sir John Scarlett \u2013 Presidente do Conselho Estrat\u00e9gico da Equino"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-01-16 16:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com o governador do Estado de Minas Gerais, Romeu Zema", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia - Esplanada dos Minist\u00e9rios, Bloco P", "EventParticipants": ["Paulo Brant \u2013 Vice-Governador de Minas Gerais ", "Gustavo Barbosa - Secret\u00e1rio da Fazenda de Minas Gerai"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-01-16 17:30", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com o governador do Estado do Par\u00e1, Helder Barbalho", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia - Esplanada dos Minist\u00e9rios, Bloco P", "EventParticipants": ["Waldery Rodrigues \u2013 Secret\u00e1rio Especial da Fazenda", "Mansueto Almeida \u2013 Secret\u00e1rio do Tesouro Nacional "]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-01-16 18:30", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com o governador do Estado do Mato Grosso, Mauro Mendes", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia - Esplanada dos Minist\u00e9rios, Bloco P", "EventParticipants": ["Waldery Rodrigues \u2013 Secret\u00e1rio Especial da Fazenda", "Mansueto Almeida \u2013 Secret\u00e1rio do Tesouro Nacional ", "Mauro Mendes \u2013 Governador do Estado de Mato Grosso ", "Mauro Carvalho \u2013 Secret\u00e1rio da Casa Civil", "Gilberto Figueiredo \u2013  Secret\u00e1rio de Estado de Sa\u00fade", "Rog\u00e9rio Gallo \u2013  Secret\u00e1rio de Estado de Fazenda ", "Cesar Miranda \u2013  Secret\u00e1rio de Estado de Desenvolvimento Econ\u00f4mico", "Senador Jayme Campos (DEM)"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-01-23 08:30", "EventTitle": "Encontro com o presidente do BID, Luis Alberto Moreno", "EventLocation": "Centro de Congressos", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-01-23 08:45", "EventTitle": "Encontro com o Secret\u00e1rio-Geral da OCDE, \u00c1ngel Gurr\u00eda", "EventLocation": "Centro de Congressos", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-01-23 09:30", "EventTitle": "Sess\u00e3o \u00b4IU Policy Session\u00b4 do F\u00f3rum Econ\u00f4mico Mundial", "EventLocation": "The Loft, Madrisa", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-01-24 08:30", "EventTitle": "Encontro com Presidente da VISA, Ryan McInerney", "EventLocation": "Centro de Congressos, bilateral 0.8", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-01-24 09:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com Presidente e CEO da IBM, Virginia \u00b4Ginny\u00b4 Rometty", "EventLocation": "Centro de Congressos, bilateral 1.6", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-01-24 09:30", "EventTitle": "Sess\u00e3o \u00b4Stewardship Board Meeting on Long-Term Investing, Infrastructure and Development\u00b4 do F\u00f3rum Econ\u00f4mico Mundial", "EventLocation": "Congress Centre, Studio", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-01-24 11:30", "EventTitle": "Encontro com Presidente e CEO da Total S.A., Patrick Pouyann\u00e9", "EventLocation": "Belvedere Hotel ", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-01-24 12:00", "EventTitle": "Evento (\u00b4main speaker\u00b4) \u00b4Bank of America Lunch\u00b4", "EventLocation": "Belvedere Hotel, Promenade 89 ", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-01-22 10:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com o presidente do Conselho da Lyondell Basell NV Jacques Algrain", "EventLocation": "Congress Centre Bilateral 0.8", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-01-22 10:45", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com o Presidente do Internacional Chamber of Commerce (cancelada)", "EventLocation": "A confirmar", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-01-22 11:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com o Presidente e CEO da Iberdrola, Jos\u00e9 Ign\u00e1cio S\u00e1nches Gal\u00e1n", "EventLocation": "Kongress Hotel bilateral room 1", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-01-25 14:00", "EventTitle": " Reuni\u00e3o com o Presidente do Instituto de Pesquisa Econ\u00f4mica Aplicada (Ipea), Ernesto Lozardo, e com indicado para a Presid\u00eancia do Ipea, Carlos Von Doellinger", "EventLocation": "Escrit\u00f3rio do Minist\u00e9rio da Economia no Rio de Janeiro (pr\u00e9dio do antigo Minist\u00e9rio da Fazenda, Centro) ", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-01-25 15:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com o Ministro de Minas e Energia, Almirante Bento Albuquerque  ", "EventLocation": "Escrit\u00f3rio do Minist\u00e9rio da Economia no Rio de Janeiro (pr\u00e9dio do antigo Minist\u00e9rio da Fazenda, Centro) ", "EventParticipants": ["Waldery Rodrigues \u2013 Secret\u00e1rio Especial da Fazenda", "Mansueto Almeida \u2013 Secret\u00e1rio do Tesouro Nacional", "Bruno Eustaquio \u2013 Secret\u00e1rio Executivo-Adjunto do Minist\u00e9rio de Minas e Energia", "Decio Oddone \u2013 Diretor-Geral da Ag\u00eancia Nacional do Petroleo \u2013 ANP "]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-01-28 09:00", "EventTitle": "Despachos internos ", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia - Esplanada dos Minist\u00e9rios, Bloco P", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-01-28 14:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com Tarc\u00edsio Gomes de Freitas, ministro da Infraestrutura", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia - Esplanada dos Minist\u00e9rios, Bloco P", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-01-23 11:30", "EventTitle": "Encontro com o Diretor-Geral da OMC, Roberto Azev\u00eado", "EventLocation": "Centro de Congressos", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-01-23 12:00", "EventTitle": "Encontro com a CEO Global de Energia da Siemens, Lisa Davies", "EventLocation": "Centro de Congressos", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-01-23 13:00", "EventTitle": "Acompanha o Presidente da Rep\u00fablica, Jair Bolsonaro, em almo\u00e7o de trabalho \u201cO Futuro do Brasil\u201d", "EventLocation": "Centro de Congressos", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-01-23 13:30", "EventTitle": "Sess\u00e3o \u00b4Governors Policy Meeting for Investors Industries\u00b4 do F\u00f3rum Econ\u00f4mico Mundial", "EventLocation": "Centro de Congressos", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-01-24 14:00", "EventTitle": "Encontro com o Vice-Primeiro Ministro de Singapura, Tharman Shanmugaratnam", "EventLocation": "Centro de Congressos, Public Figures Lounge", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-01-24 14:30", "EventTitle": "Sess\u00e3o \u00b4Informal Gathering of World Economic Leaders (IGWEL): building agile financial systems amid gathering headwinds\u00b4 do F\u00f3rum Econ\u00f4mico Mundial", "EventLocation": "Congress Centre, Parsenn", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-01-22 12:30", "EventTitle": "Participa\u00e7\u00e3o em evento \u2018Ita\u00fa\u2019 Private Lunch\u2019", "EventLocation": "Belvedere", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-01-22 15:15", "EventTitle": "Encontro com o Professor Klaus Schwab", "EventLocation": "Congress Centre, Speakers room Congress Hall", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-01-22 15:30", "EventTitle": "Acompanhar discurso do Sr. Presidente da Rep\u00fablica na sess\u00e3o plen\u00e1ria do WEF", "EventLocation": "Centro de Congressos de Davos, Sal\u00e3o de Congressos", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-01-22 16:30", "EventTitle": "Encontro com Sigrid Kaag, ministra do Com\u00e9rcio Exterior e Coopera\u00e7\u00e3o Internacional dos Pa\u00edses Baixos", "EventLocation": "Public Figures Lounge", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-01-22 17:15", "EventTitle": "Reuni\u00e3o do Conselho Internacional de Neg\u00f3cios", "EventLocation": "Centro de Congressos, Casanna", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-01-29 09:00", "EventTitle": "4\u00aa Reuni\u00e3o Ordin\u00e1ria do Conselho de Governo ", "EventLocation": "Pal\u00e1cio do Planalto", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-01-29 11:30", "EventTitle": "Cerim\u00f4nia de comemora\u00e7\u00e3o dos 20 anos da Ag\u00eancia Nacional de Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria (Anvisa) e lan\u00e7amento do Certificado Internacional de Vacina\u00e7\u00e3o (participa\u00e7\u00e3o cancelada)", "EventLocation": "Audit\u00f3rio da Anvisa \u2013 SIA trecho 5 \u2013 \u00e1rea especial 57", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-02-01 09:30", "EventTitle": "Despachos internos ", "EventLocation": "Escrit\u00f3rio do Minist\u00e9rio da Economia no Rio de Janeiro (pr\u00e9dio do antigo Minist\u00e9rio da Fazenda, Centro) ", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-02-01 11:00", "EventTitle": "Audi\u00eancia com Antonio Carlos Pipponzi, presidente da Instituto para Desenvolvimento do Varejo (IDV)", "EventLocation": "Escrit\u00f3rio do Minist\u00e9rio da Economia no Rio de Janeiro (pr\u00e9dio do antigo Minist\u00e9rio da Fazenda, Centro) ", "EventParticipants": ["Waldery Rodrigues J\u00fanior \u2013 secret\u00e1rio especial da Fazenda", "Daniella Marques \u2013 assessora especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos", "Antonio Carlos Pipponzi - presidente do Instituto para Desenvolvimento do Varejo - IDV", "Sergio Zimerman \u2013 vice-presidente do IDV e Presidente do PETZ", "Fab\u00edola C. Xavier  - diretora executiva do IDV", "Fernando de Castro -  conselheiro IDV", "Hugo Bethlem - conselheiro IDV", "Jorge Gon\u00e7alves Filho - conselheiro IDV", "Marcos Gouv\u00eaa de Souza - conselheiro IDV e Diretor Geral do Grupo GS& Gouv\u00eaa de Souza", "Davi Ponciano - CEO do Walmart", "Carlos Ely - diretor de Rela\u00e7\u00f5es Institucionais do Walmart", "Stephane Engelhard \u2013 vice-presidente Rela\u00e7\u00f5es Corporativas do Carrefou"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-02-01 14:30", "EventTitle": "Audi\u00eancia com Carlos Langoni, diretor do Centro de Economia Mundial da FGV", "EventLocation": "Escrit\u00f3rio do Minist\u00e9rio da Economia no Rio de Janeiro (pr\u00e9dio do antigo Minist\u00e9rio da Fazenda, Centro) ", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-01-30 08:30", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com Onyx Lorenzoni, ministro-chefe da Casa Civil", "EventLocation": "Pal\u00e1cio do Planalto", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-01-30 13:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com Bruno Dantas e Vital do Rego, ministros do TCU (cancelada)", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia - Esplanada dos Minist\u00e9rios, Bloco P", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-01-30 14:30", "EventTitle": "Audi\u00eancia com Paulo Nogueira, diretor pelo Brasil no FMI ", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia - Esplanada dos Minist\u00e9rios, Bloco P", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-01-30 15:00", "EventTitle": "Audi\u00eancia com dirigentes da Frente Nacional de Prefeitos (FNP)", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia - Esplanada dos Minist\u00e9rios, Bloco P", "EventParticipants": ["Waldery Rodrigues \u2013 secret\u00e1rio especial da Fazenda", "Daniella Marques \u2013 assessora especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos do Minist\u00e9rio da Economia", "Marcelo Guaranys \u2013 secret\u00e1rio executivo", "Marcelo Siqueira \u2013 assessor especial do Ministro", "Bruno Travassos \u2013 assessor especial do Ministro - Parlamentar", "Jonas Donizette - prefeito de Campinas/SP e presidente da FNP", "Edvaldo Nogueira - prefeito de Aracaju/SE, vice-presidente de Rela\u00e7\u00f5es com F\u00f3runs e Redes - FNP", "Socorro Neri, prefeita de Rio Branco/AC - vice-presidente de Cultura e Tradi\u00e7\u00f5es Populares - FNP", "Rui Palmeira, prefeito de Macei\u00f3/AL - vice-presidente de Reforma Tribut\u00e1ria - FNP", "Zenaldo Coutinho, prefeito de Bel\u00e9m/PA - vice-presidente para assuntos da Sudam \u2013 FNP", "Firmino Filho, prefeito de Teresina/PI - vice-presidente Estadual do Piau\u00ed \u2013 FNP", "Nelson Marchezan, prefeito Porto Alegre/RS - vice-presidente de Ci\u00eancia, Tecnologia e Inova\u00e7\u00e3o \u2013 FNP", "Cl\u00e9cio L\u00faiz, prefeito de Macap\u00e1/AP - vice-presidente de D\u00edvida P\u00fablica e Precat\u00f3rios", "Eduardo Pimentel - vice-prefeito de Curitiba/PR ", "Julio Pinheiro - vice-prefeito de (S\u00e3o Lu\u00eds/MA)", "Gilberto Perre - secret\u00e1rio executivo da FNP;", "Jeconias J\u00fanior - coordenador de Articula\u00e7\u00e3o Pol\u00edtica da FN"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-01-31 09:30", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com William Popp, embaixador interino dos Estados Unidos", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia - Esplanada dos Minist\u00e9rios, Bloco P", "EventParticipants": ["Marcos Troyjo \u2013 secret\u00e1rio especial de Com\u00e9rcio Exterior e Assuntos Internacionais", "Danielle Delduque \u2013 coordenadora-geral da Secretaria Especial de Com\u00e9rcio Exterior e Assuntos Internacionais ", "Valerie Belon \u2013 ministra-chefe da Sec\u00e3o Econ\u00f4mica da Embaixada dos EUA", "Frank DeParis \u2013 representante da Se\u00e7\u00e3o Econ\u00f4mica da Embaixada dos EUA", "Hector Maldonado \u2013 representante da Se\u00e7\u00e3o Comecial da Embaixada dos EU"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-01-31 10:30", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com Carlos Alberto dos Santos Cruz, ministro-chefe da Secretaria de Governo da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia - Esplanada dos Minist\u00e9rios, Bloco P", "EventParticipants": ["Mauro Biancamano \u2013 Secret\u00e1rio Executivo da Secretaria de Governo da Presid\u00eancia  ", "Bruno Bianco \u2013 Secret\u00e1rio Especial Adjunto de Previd\u00eancia e Trabalho", "Marcelo Siqueira \u2013 Assessor Especial do Ministro"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-01-31 15:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o ordin\u00e1ria do Conselho Monet\u00e1rio Nacional (CMN)", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia - Esplanada dos Minist\u00e9rios, Bloco P", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-01-22 18:45", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com o Ministro da Economia de Israel, Eli Cohen", "EventLocation": "Kongress Hotel Bilateral room 1", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-01-22 19:30", "EventTitle": "Participar do \u00b4Annual BlackRock Dinner\u00b4 (a confirmar)", "EventLocation": "BlackRock Pavilion, Promenade 38", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-02-04 14:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com Eduardo Leite, governador do Estado do Rio Grande do Sul", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia - Esplanada dos Minist\u00e9rios, Bloco P", "EventParticipants": ["Mansueto Almeida \u2013 secret\u00e1rio do Tesouro Nacional", "Pricilla Santana \u2013 subsecret\u00e1ria de Rela\u00e7\u00f5es Financeiras Intergovernamentais - STN", "Marco Aur\u00e9lio Cardoso - secret\u00e1rio de Fazenda (Gov/RS)", "Leany Lemos  - secret\u00e1ria de Planejamento (Gov/RS)", "Eduardo Cunha da Costa  - Procurador Geral do Estado (Gov/RS)"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-02-04 16:15", "EventTitle": "Audi\u00eancia com Kleber Cabral, Presidente do SINDIFISCO", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia - Esplanada dos Minist\u00e9rios, Bloco P", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-02-04 19:30", "EventTitle": "Jantar com Dias Toffoli, presidente do STF,  e Guilherme Afif, assessor especial do Ministro", "EventLocation": "Bras\u00edlia - DF", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-02-05 09:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o do Conselho de Governo, presidida pelo Vice-Presidente da Rep\u00fablica, Ant\u00f4nio Hamilton Martins Mour\u00e3o", "EventLocation": "Pal\u00e1cio do Planalto", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-02-05 15:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com Rodrigo Maia - Presidente da C\u00e2mara ", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia - Esplanada dos Minist\u00e9rios, Bloco P", "EventParticipants": ["Rogerio Marinho \u2013 Secret\u00e1rio Especial de Previd\u00eancia e Trabalho", ""]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-02-05 18:30", "EventTitle": "Deputado Vitor Hugo - L\u00edder do Governo na C\u00e2mara ", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia - Esplanada dos Minist\u00e9rios, Bloco P", "EventParticipants": ["Bruno Travassos \u2013 Assessor Especial do Ministro "]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-01-29 12:30", "EventTitle": "Reuni\u00e3o almo\u00e7o com o Conselho Diretor do Instituto A\u00e7o Brasil", "EventLocation": "Hotel Windsor Bras\u00edlia ", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-01-29 15:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com Jose Mucio, presidente do Tribunal de Contas da Uni\u00e3o (TCU)", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia - Esplanada dos Minist\u00e9rios, Bloco P", "EventParticipants": ["Aroldo Cedraz \u2013 Ministro do TCU", "Bruno Dantas \u2013 Ministro do TCU", "Daniella Marques \u2013 Assessora Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos", "Marcelo Guaranys \u2013 Secret\u00e1rio Executivo", "Jos\u00e9 Levi \u2013 Procurador-Geral da Fazenda Nacional", "Marcos Cintra \u2013 Secret\u00e1rio da Receita Federal", "Waldery Rodrigues \u2013 Secret\u00e1rio Especial da Fazenda", "Carlos da Costa \u2013 Secret\u00e1rio Especial de Produtividade e Competitividade", "Marcos Troyjo \u2013 Secret\u00e1rio Especial do Com\u00e9rcio Exterior e Assuntos Internacionais", "Paulo Uebel \u2013 Secret\u00e1rio Especial de Desburocratiza\u00e7\u00e3o, Gest\u00e3o e Governo Digital", "Rog\u00e9rio Marinho \u2013 Secret\u00e1rio Especial de Previd\u00eancia", "Marcelo Siqueira \u2013 Assessor Especial", "Natacha Nunes \u2013 Diretora da Secretaria de Desestatiza\u00e7\u00e3o e Desinvestimento ", "Francisco Eduardo de Holanda Bessa \u2013 Chefe do Controle Interno do Minist\u00e9rio da Economia ", "Erika Melissa Fran\u00e7a Nassar \u2013 Assessora SE ", "Paulo Roberto Wiechers Martins \u2013 Secret\u00e1rio-Geral de Controle Externo - TCU", "Maur\u00edcio de Albuquerque Wanderley \u2013 Secret\u00e1rio-Geral da Presid\u00eancia - TCU", "Nicola Espinheira da Costa Khoury \u2013 Coordenador-Geral de Controle Externo de Infraestrutura - TCU", "Marcelo Luiz Souza da Eira \u2013 Secret\u00e1rio-Geral Adjunto de Controle Externo - TCU", "Frederico Carvalho Dias \u2013 Chefe de Gabinete do Ministro Bruno Dantas Nascimento - TCU", "Junnius Marques Arifa \u2013 Coordenador-Geral de Controle Externo de Pol\u00edticas P\u00fablicas - TCU", "Arsenio Jose da Costa Dantas \u2013 Coordenador-Geral de Controle Externo de Gest\u00e3o de Processos e Informa\u00e7\u00f5es \u2013 TCU", "Alden Mangueira de Oliveira \u2013 Especialista S\u00eanior da Secretaria-Geral da Presid\u00eancia -TCU", "Artur Adolfo Cotias e Silva \u2013 Chefe de Gabinete do Gabinete de Apoio Estrat\u00e9gico - TCU", "Marcelo Barros Gomes \u2013 Secret\u00e1rio de Controle Externo do Desenvolvimento Econ\u00f4mico - TCU", "Claudio Souza Castello Branco \u2013 Secret\u00e1rio de Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o - TCU", "Rafael Jardim Cavalcante \u2013 Secret\u00e1rio de Controle Externo da Fazenda Nacional - TCU", "Tiago Lins Dutra \u2013Secret\u00e1rio de Controle Externo da Previd\u00eancia e da Assist\u00eancia Social -TCU", "Tania Lopes Chioato - Secret\u00e1ria de Controle Externo de Aquisi\u00e7\u00f5es Log\u00edsticas - TCU", "Alexandre Magno Nicoli \u2013 Assessor do Gabinete do Ministro Jos\u00e9 M\u00facio - TCU", "Andreia Rocha Bello \u2013 Representando o Secret\u00e1rio de Macroavalia\u00e7\u00e3o Governamental - TCU", "Alexandre Carlos Leite Figueiredo \u2013 Secret\u00e1rio de Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Infraestrutura de Petr\u00f3leo e G\u00e1s Natural - TCU", "Hudson Henrique Menezes \u2013 Representando a Secret\u00e1ria de Controle Externo de Administra\u00e7\u00e3o - TCU", "L\u00eddio Jos\u00e9 Ferreira \u2013 Secret\u00e1rio de Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Pessoal - TCU"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-02-01 15:30", "EventTitle": "Audi\u00eancia com Roberto Castello Branco, presidente da Petrobras", "EventLocation": "Escrit\u00f3rio do Minist\u00e9rio da Economia no Rio de Janeiro (pr\u00e9dio do antigo Minist\u00e9rio da Fazenda, Centro) ", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-01-30 17:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com Fernando Azevedo, ministro de Estado da Defesa", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia - Esplanada dos Minist\u00e9rios, Bloco P", "EventParticipants": ["Eduardo Castanheira Garrido \u2013 assessor especial do ministro da Defes"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-01-30 17:30", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com Sergio Moro, ministro de Estado da Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia - Esplanada dos Minist\u00e9rios, Bloco P", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-02-06 09:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com Onyx Dornelles Lorenzoni, ministro-chefe da Casa Civil", "EventLocation": "Pal\u00e1cio do Planalto", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-02-06 11:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com Wagner do Rosario, ministro de Estado da Controladoria-Geral da Uni\u00e3o", "EventLocation": " CGU, Edif\u00edcio Darcy Ribeiro. SAS \u2013 Quadra 1.", "EventParticipants": ["Daniella Marques \u2013 Assessora Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos do Minist\u00e9rio da Economia", "Francisco Eduardo de Holanda Bessa \u2013 Chefe do Controle Interno do Minist\u00e9rio da Economia", "Erika Melissa Fran\u00e7a Nassar \u2013 Assessora SE", "Jos\u00e9 Marcelo Castro de Carvalho \u2013 Secret\u00e1rio-Executivo - SE/CGU", "Antonio Carlos Bezerra Leonel \u2013 Secret\u00e1rio Federal de Controle Interno - SFC/CGU", "Cl\u00e1udia Taya \u2013 Secret\u00e1ria de Transpar\u00eancia e Preven\u00e7\u00e3o da Corrup\u00e7\u00e3o - STPC/CGU", "Gilberto Waller Junior \u2013 Corregedor-Geral da Uni\u00e3o \u2013 CRG/CGU", "Valmir Gomes Dias \u2013 Ouvidor-Geral da Uni\u00e3o \u2013 OGU/CGU", "Jo\u00e3o Carlos Figueiredo Cardoso \u2013 Secret\u00e1rio de Combate \u00e0 Corrup\u00e7\u00e3"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-02-06 12:30", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com Paulo C\u00e2mara, governador do Estado de Pernambuco", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia, Bloco P", "EventParticipants": ["Pricilla Santana \u2013 Subsecret\u00e1ria de Rela\u00e7\u00f5es Financeiras Intergovernamentais - STN", "Cel. Alexandre - Ajudante de Ordens do Governador do Estado de Pernambuco", "Alexandre Rebelo - Secret\u00e1rio de Planejamento do Estado de Pernambuco", "Eduardo Machado - Secret\u00e1rio de Imprensa do Estado de Pernambuco", "D\u00e9cio Padilha - Secret\u00e1rio da Fazenda do Estado de Pernambuc"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-02-07 08:45", "EventTitle": "Brazil \u2013 U.S. Business Council CEO Roundtable Breakfast (fechado \u00e0 imprensa)", "EventLocation": "B Hotel - Bras\u00edlia/DF", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-02-07 10:30", "EventTitle": "Audi\u00eancia com Antonio Bernardini, Embaixador da It\u00e1lia e delega\u00e7\u00e3o da SACE ", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia - Esplanada dos Minist\u00e9rios, Bloco P", "EventParticipants": ["Marcos Troyjo \u2013 Secret\u00e1rio Especial de Com\u00e9rcio Exterior e Assuntos Internacionais ", "Antonio Bernardini, Embaixador da It\u00e1lia", "Carlo Jacobucci, Conselheiro Comercial da Embaixada da It\u00e1lia ", "Beniamino Quintieri, Chairman SACE", "Alessandro Decio, CEO SACE", "Simonetta Acri, Chief Sales Officer SACE", "Giorgio Trebeschi-  Representante do Brasil da Banca d\u2019Italia", "Pauline Sebok, Head of Sace in Latam SACE"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-02-07 11:30", "EventTitle": "Audi\u00eancia com Andr\u00e9 Ara\u00fajo, Presidente da Shell Brasil Petr\u00f3leo", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia - Esplanada dos Minist\u00e9rios, Bloco P", "EventParticipants": ["Fl\u00e1vio Rodrigues \u2013 Diretor de Rela\u00e7\u00f5es Governamentais da Shell", "Tiago Vicente \u2013 Gerente de Rela\u00e7\u00f5es Governamentais da Shell"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-02-05 20:30", "EventTitle": "Jantar do portal Poder360", "EventLocation": "Bras\u00edlia", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-02-08 09:30", "EventTitle": "Participa do evento \"BNDES - Desestatiza\u00e7\u00f5es no Setor El\u00e9trico: distribuidoras federalizadas, o papel do BNDES e parceiros institucionais\"", "EventLocation": "Teatro BNDES - Avenida Rep\u00fablica do Chile, 100 - Centro - Rio de Janeiro", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-02-08 11:00", "EventTitle": "Audi\u00eancia com Susana Cordeiro Guerra, indicada \u00e0 presid\u00eancia do IBGE", "EventLocation": "Escrit\u00f3rio do Minist\u00e9rio da Economia no Rio de Janeiro (pr\u00e9dio do antigo Minist\u00e9rio da Fazenda, Centro) ", "EventParticipants": ["Roberto Olinto \u2013 Presidente do IBGE"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-02-08 14:30", "EventTitle": "Audi\u00eancia com Carlos Von Doellinger, indicado \u00e0 presid\u00eancia do IPEA", "EventLocation": "Escrit\u00f3rio do Minist\u00e9rio da Economia no Rio de Janeiro (pr\u00e9dio do antigo Minist\u00e9rio da Fazenda, Centro) ", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-02-06 17:00", "EventTitle": "Audi\u00eancia com Michael Hartman,  Assistant General Counsel da AT&T", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia, Esplanada dos Minist\u00e9rios, Bloco P", "EventParticipants": ["Adir Matos \u2013 Vice-Presidente de Rela\u00e7\u00f5es Institucionais da SKY", "Alexandre Martinez \u2013 Diretor Jur\u00eddico da SK"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-02-06 18:30", "EventTitle": "Audi\u00eancia com Armando Senra, Managing Director e Head of Latin America and Iberia BlackRock", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia, Esplanada dos Minist\u00e9rios, Bloco P", "EventParticipants": ["Carlos Massaru Takahashi - Senior Advisor para Brasil", "Federico Moncaleano - Deputy COO Latin America & Iberi"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-02-06 19:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com Osmar Terra, ministro da Cidadania", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia, Esplanada dos Minist\u00e9rios, Bloco P", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-02-07 14:30", "EventTitle": " Audi\u00eancia com Jane Fraser, Chief Executive Officer Citi Latin America", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia - Esplanada dos Minist\u00e9rios, Bloco P", "EventParticipants": ["Marcelo Marangon - Presidente do Citi Brasil", "Waldery Rodrigues \u2013 Secret\u00e1rio Especial da Fazenda ", "Marcos Troyjo \u2013 Secret\u00e1rio Especial de Com\u00e9rcio Exterior e Assuntos Internacionais ", "Adolfo Sachsida \u2013 Secret\u00e1rio de Pol\u00edtica Econ\u00f4mica ", "Marcelo Marangon \u2013 CEO Citi Brasil ", "Julie Monaco \u2013 Head Global Public Sector ", "Shawn Sullivan \u2013 Head Global Public Affairs "]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-02-07 15:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com o Senador M\u00e1rcio Bittar (MDB/AC) (cancelada)", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia - Esplanada dos Minist\u00e9rios, Bloco P", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-02-07 15:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com Davi Alcolumbre, presidente do Senado", "EventLocation": "Resid\u00eancia Oficial da Presid\u00eancia do Senado Federal", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-02-07 16:00", "EventTitle": " Audi\u00eancia com Roberto Secemski,  economista para Brasil no Banco Barclays e investidores", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia - Esplanada dos Minist\u00e9rios, Bloco P", "EventParticipants": ["Waldery Rodrigues J\u00fanior \u2013 Secret\u00e1rio Especial da Fazenda", "Sebastian Vargas \u2013 Barclays, soveregin analyst", "Mike Conelius \u2013 T Rowe Price, portfolio manager", "Felipe Illanes \u2013 JP Morgan Asset Management, portfolio manager ", "Felipe Pianetti \u2013 Lazard, portfolio manager", "Katrina Butt \u2013 Alliance Bernstein, economist", "Dennis Cole \u2013 Gramercy, portfolio manager ", "Stuart Kelly \u2013 Baillie Gifford & Co, portfolio manager", "Tania Reif \u2013 Alphadyne International Master Fund, investment manager", "Ivar Lien \u2013 Norges Bank, portfolio manager", "Alejandro di Bernardo \u2013 Jupiter Asset Management, emerging markets analyst"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-02-08 16:00", "EventTitle": "Audi\u00eancia com F\u00e1bio Schvarstman, presidente da VALE", "EventLocation": "Escrit\u00f3rio do Minist\u00e9rio da Economia no Rio de Janeiro (pr\u00e9dio do antigo Minist\u00e9rio da Fazenda, Centro) ", "EventParticipants": ["Waldery Rodrigues \u2013 Seecret\u00e1rio Especial de Fazenda ", "Luiz Eduardo Fr\u00f3es do Amaral Osorio \u2013 Diretor Executivo de Sustentabilidade e Rela\u00e7\u00f5es Institucionais da VAL"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-02-11 17:30", "EventTitle": " Reuni\u00e3o com Onyx Lorenzoni, ministro-chefe da Casa Civil", "EventLocation": "Pal\u00e1cio do Planalto", "EventParticipants": ["Marcelo Guaranys \u2013 Secret\u00e1rio Executivo ", "Waldery Rodrigues \u2013 Secret\u00e1rio Especial da Fazenda", "Esteves Colnago \u2013 Secret\u00e1rio Especial Adjunto da Fazenda", "Mansueto Almeida \u2013 Secret\u00e1rio do Tesouro Nacional ", "Fabiana Rodopoulos \u2013 Diretora de Programa da Secretaria Executiva ", "George Soares \u2013 Secret\u00e1rio de Or\u00e7amento Federal \u2013 SOF", "Bruno Grossi \u2013 Secret\u00e1rio Adjunto de Or\u00e7amento Federal \u2013 SOF", "Geraldo Juli\u00e3o \u2013 Secret\u00e1rio Adjunto de Gest\u00e3o Fiscal da Secretaria de Or\u00e7amento Federal - SOF", "", ""]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-02-11 22:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com a ministra da Agricultura, Pecu\u00e1ria e Abastecimento, Tereza Cristina", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Agricultura, Pecu\u00e1ria e Abastecimento", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-02-12 09:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com senador Major Ol\u00edmpio", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia - Esplanada dos Minist\u00e9rios, Bloco P ", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-02-12 18:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com Osmar Terra, ministro de Estado da Cidadania, e representantes da Confedera\u00e7\u00e3o Nacional de Munic\u00edpios", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia - Esplanada dos Minist\u00e9rios, Bloco P", "EventParticipants": ["Daniella Marques \u2013 assessora especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos do Minist\u00e9rio da Economia", "Marcelo Guaranys \u2013 secret\u00e1rio executivo", "Marcelo Siqueira \u2013 assessor especial do ministro", "Bruno Travassos \u2013 assessor especial do ministro \u2013 parlamentar", "Pricilla Santana \u2013 subsecret\u00e1ria de Rela\u00e7\u00f5es Financeiras Intergovernamentais", "Bruno Funchal \u2013 diretor de Programas da Secretaria Especial da Fazenda", "Glademir Aroldi \u2013  presidente da Confedera\u00e7\u00e3o Nacional de Munic\u00edpios (Saldanha Marinho/RS)", "Julvan Lacerda \u2013  1\u00ba vice-presidente da Confedera\u00e7\u00e3o Nacional de Munic\u00edpios (Moema/MG)", "Eures Pereira \u2013  2\u00ba vice-presidente da Confedera\u00e7\u00e3o Nacional de Munic\u00edpios (Bom Jesus da Lapa/BA)", "Jairo Mariano \u2013  3\u00ba vice-presidente da Confedera\u00e7\u00e3o Nacional de Munic\u00edpios (Pedro Afonso/TO)", "Haroldo Soares \u2013  4\u00ba vice-presidente da Confedera\u00e7\u00e3o Nacional de Munic\u00edpios (Campos Verdes/GO)", "Hudson Brito  \u2013  1\u00ba secret\u00e1rio da Confedera\u00e7\u00e3o Nacional de Munic\u00edpios (Santana do Serid\u00f3/RN)", "Jair Souto \u2013  1\u00ba tesoureiro  da Confedera\u00e7\u00e3o Nacional de Munic\u00edpios (Manaquiri/AM"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-02-12 19:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com Susan Segal, CEO do Council of Americas", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia - Esplanada dos Minist\u00e9rios, Bloco P", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-02-13 09:30", "EventTitle": "Lan\u00e7amento do Painel de Viagens", "EventLocation": "Audit\u00f3rio do Minist\u00e9rio da Economia, bloco K", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-02-13 10:00", "EventTitle": "Audi\u00eancia com o senador Fl\u00e1vio Bolsonaro (PSL-RJ)", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia - Esplanada dos Minist\u00e9rios, Bloco P", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-02-13 11:00", "EventTitle": "Audi\u00eancia com Edson Luiz Campagnolo, presidente da Federa\u00e7\u00e3o das Ind\u00fastrias do Estado do Paran\u00e1", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia - Esplanada dos Minist\u00e9rios, Bloco P", "EventParticipants": ["Caio Megale \u2013 secret\u00e1rio de Desenvolvimento da Ind\u00fastria, Com\u00e9rcio, Servi\u00e7o e Inova\u00e7\u00e3"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-02-13 12:00", "EventTitle": "Audi\u00eancia com Luiz Rocha, presidente da RIOgale\u00e3o", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia - Esplanada dos Minist\u00e9rios, Bloco P", "EventParticipants": ["Waldery Rodrigues \u2013 secret\u00e1rio especial da Fazenda", "Lim Liang Song \u2013 CEO Changi da Changi Airport International Singapura", "Gan Eugene \u2013 managing director da Changi Airport International Singapura", "Oh Gim Guan (Jimmy) \u2013 managing director da Changi Airport International Singapura", "Alexandre Monteiro - diretor financeiro da RIOgale\u00e3"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-02-13 15:00", "EventTitle": "Audi\u00eancia com Victor Rico, secret\u00e1rio-geral do Banco de Desenvolvimento da Am\u00e9rica Latina - CAF", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia - Esplanada dos Minist\u00e9rios, Bloco P", "EventParticipants": ["Erivaldo Gomes \u2013 secret\u00e1rio de Assuntos Econ\u00f4micos Internacionais", "Victor Rico \u2013 secret\u00e1rio-geral da CAF", "Jaime Holgu\u00edn \u2013 representante da CAF no Brasi"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-02-13 15:30", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com deputado federal Kim Kataguiri e os deputados da Frente Parlamentar do Livre Mercado", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia - Esplanada dos Minist\u00e9rios, Bloco P", "EventParticipants": ["Rog\u00e9rio Marinho \u2013 secret\u00e1rio especial da Previd\u00eancia", "Paulo Uebel \u2013 secret\u00e1rio especial de Desburocratiza\u00e7\u00e3o, Gest\u00e3o e Governo Digita"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-02-13 17:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com general Alberto dos Santos Cruz, ministro-chefe da Secretaria de Governo da Presid\u00eancia ", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia - Esplanada dos Minist\u00e9rios, Bloco P", "EventParticipants": ["Roberto Campos Neto \u2013 assessor do Minist\u00e9rio da Economia e indicado \u00e0 Presid\u00eancia do Banco Central", "Marcos Ara\u00fajo Mortoni \u2013 secret\u00e1rio especial de Assuntos Federativo"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-02-15 10:00", "EventTitle": " Audi\u00eancia com diretor da Funda\u00e7\u00e3o Get\u00falio Vargas \u2013 FGV, Alo\u00edsio Ara\u00fajo", "EventLocation": "Edif\u00edcio Sede do Minist\u00e9rio da Economia no Rio de Janeiro (RJ)", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-02-15 10:30", "EventTitle": "Audi\u00eancia com CEO do Instituto Millenium, Priscila Pereira (cancelada)", "EventLocation": "Edif\u00edcio Sede do Minist\u00e9rio da Economia no Rio de Janeiro (RJ)", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-02-15 11:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com o presidente da Petrobr\u00e1s, Roberto Castelo Branco", "EventLocation": "Edif\u00edcio Sede do Minist\u00e9rio da Economia no Rio de Janeiro (RJ)", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-02-15 12:30", "EventTitle": "Almo\u00e7o em comemora\u00e7\u00e3o aos 122 anos da Sociedade Nacional de Agricultura (SNA) e posse de 4 novos membros da Academia Nacional de Agricultura", "EventLocation": "Sede da SNA, Rio de Janeiro-RJ", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-02-15 15:00", "EventTitle": "Audi\u00eancia com diretor da Funda\u00e7\u00e3o Get\u00falio Vargas \u2013 FGV, Carlos Langoni", "EventLocation": "Edif\u00edcio Sede do Minist\u00e9rio da Economia no Rio de Janeiro (RJ)", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-02-19 08:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com o Presidente da Rep\u00fablica, Jair Messias Bolsonaro", "EventLocation": "Pal\u00e1cio do Planalto", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-02-19 09:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o do Conselho de Governo com o Presidente da Rep\u00fablica, Jair Messias Bolsonaro", "EventLocation": "Pal\u00e1cio do Planalto", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-02-19 14:30", "EventTitle": "Acompanha S\u00e9rgio Moro, ministro da Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica na entrega do projeto de Lei Anticrime na C\u00e2mara dos Deputados", "EventLocation": "C\u00e2mara dos Deputados", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-02-20 09:30", "EventTitle": "Acompanha o presidente da Rep\u00fablica, Jair Messias Bolsonaro, na entrega da proposta da Nova Previd\u00eancia ao Congresso", "EventLocation": "Gabinete do Presidente da C\u00e2mara dos Deputados", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-02-20 10:30", "EventTitle": "Reuni\u00e3o do F\u00f3rum de governadores", "EventLocation": "Centro Internacional de Conven\u00e7\u00f5es do Brasil, SCES - Trecho 2", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-02-20 12:30", "EventTitle": "Reuni\u00e3o de Governan\u00e7a com Joaquim Levy, presidente do BNDES, Pedro Guimar\u00e3es, presidente da Caixa Econ\u00f4mica Federal, e Rubem Novaes, Presidente do Banco do Brasil", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia, bloco P", "EventParticipants": ["Waldery Rodrigues \u2013 secret\u00e1rio especial de Fazenda ", "Salim Mattar - secret\u00e1rio especial de Desestatiza\u00e7\u00e3o e Desinvestimento ", "Daniella Marques - assessora especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos", "Marcelo Siqueira \u2013 assessor especial do Ministr"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-02-20 14:30", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com Jo\u00e3o D\u00f3ria, governador de S\u00e3o Paulo", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia, bloco P", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-02-21 11:30", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com Marcelo Crivella, prefeito do Rio de Janeiro", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia - Esplanada dos Minist\u00e9rios, Bloco P", "EventParticipants": ["Mansueto Almeida \u2013 secret\u00e1rio do Tesouro Nacional", "Esteves Colnago \u2013 secret\u00e1rio especial adjunto de Fazenda", "Pricilla Santana \u2013 subsecret\u00e1ria de Rela\u00e7\u00f5es Financeiras Intergovernamentais do Tesouro Naciona"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-02-21 15:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com Ram Sundaram, diretor global de Trading de Credito Estruturado e co-diretor de Trading de Renda Fixa para Mercados Emergentes da America Latina e Europa, Paula Moreira, diretora local da Mesa Comercial de Renda Fixa  e Guilherme Loures, gerente de Trading de Cr\u00e9dito para Mercados Emergentes", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia - Esplanada dos Minist\u00e9rios, Bloco P", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-02-14 15:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com Jair Bolsonaro, presidente da Rep\u00fablica", "EventLocation": "Pal\u00e1cio da Alvorada", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-02-14 17:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com Raquel Dodge, procuradora-geral da Rep\u00fablica (cancelada)", "EventLocation": "SAF Sul - Quadra 4 - Conj C - Bloco A - Cobertura Sala AC15", "EventParticipants": ["Jos\u00e9 Levi \u2013 Procurador-Geral da Fazenda Nacional", "Daniella Marques \u2013 Assessora Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-02-18 16:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com o Ronaldo Caiado, governador de Goi\u00e1s", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia - Esplanada dos Minist\u00e9rios, Bloco P", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-02-18 18:00", "EventTitle": "Audi\u00eancia com Axel Van Trotsenburg, vice-presidente do Banco Mundial", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia - Bloco P", "EventParticipants": ["Marcos Troyjo \u2013 secret\u00e1rio especial do Com\u00e9rcio Exterior e Assuntos Internacionais", "Erivaldo Gomes \u2013  secret\u00e1rio de Assuntos Econ\u00f4micos Internacionais", "Marcos Guimar\u00e3es \u2013 subsecret\u00e1rio de Institui\u00e7\u00f5es Internacionais de Desenvolvimento"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-02-18 18:30", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com o Sergio Moro, ministro da Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia - Esplanada dos Minist\u00e9rios, Bloco P", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-02-22 10:30", "EventTitle": "Posse da presidente do IBGE, Susana Cordeiro Guerra", "EventLocation": "Audit\u00f3rio do IBGE - Rua General Canabarro 706, Maracan\u00e3. Rio de Janeiro", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-02-22 12:30", "EventTitle": "Almo\u00e7o com Wilson Witzel, governador do Rio de Janeiro", "EventLocation": "Pal\u00e1cio Guanabara . Rio de Janeiro.", "EventParticipants": ["Cleiton Rodrigues \u2013  chefe de gabinete do Governador ", "Bruno Funchal \u2013  diretor de Programa da Secretaria Especial de Fazenda do Minist\u00e9rio da Economia", "Pricilla Santana \u2013  subsecret\u00e1ria de Rela\u00e7\u00f5es Financeiras Intergovernamentais do Tesouro Nacional"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-02-22 17:40", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com ministro de Minas e Energia, Bento Albuquerque, e Carlos Langoni, diretor do Centro de Economia Mundial da FGV", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia. Avenida Presidente Antonio Carlos, 375.  Rio de Janeiro", "EventParticipants": ["C\u00e9sar Mattos \u2013 secret\u00e1rio de Advocacia da Concorr\u00eancia e Competitividade", "Adolfo Sachsida \u2013 secret\u00e1rio de Pol\u00edtica Econ\u00f4mica ", "Pedro Calhman \u2013 subsecret\u00e1rio de Pol\u00edtica Micro\u00eaconomica e Infraestrutura", "Roberto Castello Branco \u2013 presidente da Petrobras", "D\u00e9cio Odoni \u2013 diretor presidente da ANP", "Marcio Felix \u2013 secret\u00e1rio de Petr\u00f3leo e G\u00e1s do MME", "Thiago Barral \u2013 presidente da Empresa de Pesquisa Energ\u00e9tica", "Marcos Tavares \u2013 consultor da Funda\u00e7\u00e3o Get\u00falio Vargas - FGV", "Jo\u00e3o Carlos De Luca \u2013 consultor da Funda\u00e7\u00e3o Get\u00falio Vargas \u2013 FGV", "Luciano de Castro \u2013 assessor do Presidente da Petrobra"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-02-19 16:30", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com Jair Messias Bolsonaro, presidente da Rep\u00fablica, e com Fernando Azevedo, ministro de Estado da Defesa", "EventLocation": "Pal\u00e1cio do Planalto", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-02-19 18:30", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com F\u00e1tima Bezerra, governadora do Rio Grande do Norte", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia, Bloco P", "EventParticipants": ["- Mansueto Almeida \u2013 secret\u00e1rio do Tesouro Nacional", "- Esteves Colnago \u2013 secret\u00e1rio especial adjunto de Fazenda", "- Pricilla Santana \u2013 subsecret\u00e1ria de Rela\u00e7\u00f5es Financeiras Intergovernamentais do Tesouro", "- Bruno Travassos \u2013 assessor parlamentar especial do Ministro", "- Vitor Saback - assessor parlamentar especial do Ministro", "- Carlos Eduardo Xavier \u2013 secret\u00e1rio de Tributa\u00e7\u00e3o do Governo do Estado/ RN", "- Aldemir Freire \u2013 secret\u00e1rio do Planejamento do Governo do Estado/ RN", "- Jean Paul Prates \u2013 senador", "- Zenaide Maia \u2013 senadora", "- Capit\u00e3o Styvenson \u2013 senador", "- Jo\u00e3o Maia \u2013 deputado federal", "- Nat\u00e1lia Bonavides \u2013 deputada federal", "- Eli\u00e9ser Gir\u00e3o - deputado federal", "- Benes Leoc\u00e1dio - deputado federal", "- Beto Rosado - deputado federal", "- F\u00e1bio Faria - deputado federal", "- Walter Alves - deputado federal", "- Rafael Motta - deputado federa"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-02-19 19:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com Gladson Cameli, governador do Acre", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia, Bloco P", "EventParticipants": ["- Mansueto Almeida \u2013 secret\u00e1rio do Tesouro Nacional", "- Esteves Colnago \u2013 secret\u00e1rio especial Adjunto de Fazenda", "- Pricilla Santana, subsecret\u00e1ria de Rela\u00e7\u00f5es Financeiras Intergovernamentais", "- Bruno Travassos \u2013 assessor especial do Ministro - Parlamentar", "- Vitor Saback - assessor especial do Ministro \u2013 Parlamentar", "- Flaviano Melo - deputado federal", "- J\u00e9ssica Sales - deputado federal", "- Alan Rick - deputado federal", "- Mara Rocha - deputado federal", "- Perp\u00e9tua Almeida - deputado federal", "- Jesus S\u00e9rgio - deputado federal", "- Vanda Milani, deputado federal", "- Pastor Manuel Marcos - deputado federal", "- Mailza Gomes- senadora", "- M\u00e1rcio Bittar - senador", "- S\u00e9rgio Petec\u00e3o - senado"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-02-19 19:30", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com Jo\u00e3o Azev\u00eado Lins Filho, governador da Para\u00edba ", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia, Bloco P", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-02-19 20:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com Renan Filho, governador de Alagoas (cancelada)", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia, Bloco P", "EventParticipants": ["- Pricilla Santana \u2013 subsecret\u00e1ria de Rela\u00e7\u00f5es Financeiras Intergovernamentais do Tesouro", "- Waldery Rodrigues \u2013 secret\u00e1rio especial da Fazenda", "- Mansueto Almeida \u2013 secret\u00e1rio do Tesouro Nacional", "- Esteves Colnago \u2013 secret\u00e1rio especial adjunto de Fazend"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-02-20 15:30", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com Carlos Mois\u00e9s, governador de Santa Catarina", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia - Esplanada dos Minist\u00e9rios, Bloco P", "EventParticipants": ["Waldery Rodrigues \u2013 secret\u00e1rio especial da Fazenda", "Mansueto Almeida \u2013 secret\u00e1rio do Tesouro Nacional", "Esteves Colnago \u2013 secret\u00e1rio especial adjunto de Fazenda", "Pricilla Santana \u2013 subsecret\u00e1ria de Rela\u00e7\u00f5es Financeiras Intergovernamentais do Tesouro Nacional", "Marcus Vinicius FRAGA - ajudante de Ordens", "Douglas Borba - secret\u00e1rio da Casa Civil do Governo de S"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-02-20 16:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com Renan Filho, governador de Alagoas", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia, bloco P", "EventParticipants": ["Pricilla Santana \u2013 subsecret\u00e1ria de Rela\u00e7\u00f5es Financeiras Intergovernamentais do Tesouro", "Waldery Rodrigues \u2013 secret\u00e1rio especial da Fazenda", "Bruno Funchal \u2013 diretor de Programa da Secretaria Especial de Fazenda", "Mansueto Almeida \u2013 secret\u00e1rio do Tesouro Nacional", "Esteves Colnago \u2013 secret\u00e1rio especial Adjunto de Fazenda"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-02-20 19:30", "EventTitle": "Visita de Cortesia aos ministros do STF", "EventLocation": "Supremo Tribunal Federal", "EventParticipants": ["Jose Levi \u2013 Procurador-Geral da Fazenda Nacional", "Mansueto Almeida \u2013 Secret\u00e1rio do Tesouro Naciona"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-02-19 20:30", "EventTitle": "Solenidade de posse do deputado Alceu Moreira no cargo de presidente da Frente Parlamentar da Agropecu\u00e1ria e da Diretoria para o ano de 2019", "EventLocation": "Clube Naval de Bras\u00edlia ", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-02-25 15:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com Jair Messias Bolsonaro, presidente da Rep\u00fablica", "EventLocation": "Pal\u00e1cio do Planalto", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-02-25 16:00", "EventTitle": "Participa do Comit\u00ea Interministerial de Governan\u00e7a (cancelada)", "EventLocation": "Pal\u00e1cio do Planalto", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-02-25 16:30", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com Rodrigo Maia, presidente da C\u00e2mara dos Deputados", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia - Esplanada dos Minist\u00e9rios, Bloco P", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-02-25 18:00", "EventTitle": "Assinatura do Acordo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica para cess\u00e3o do uso da vers\u00e3o 3.1 do SEI e do SEI Julgar com o Presidente do TRF 4, Eduardo Thompson Flores Lenz", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia, Esplanada dos Minist\u00e9rios, bloco P", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-02-27 11:30", "EventTitle": "Audi\u00eancia com Fernando Valente Pimentel, presidente da Associa\u00e7\u00e3o Brasileira da Ind\u00fastria T\u00eaxtil", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia - Esplanada dos Minist\u00e9rios, Bloco P", "EventParticipants": ["", "Carlos Da Costa, secret\u00e1rio Especial de Produtividade e Competitividade", "Igor Calvet, secret\u00e1rio Especial Adjunto de Produtividade e Competitividade", "Luiz Arthur Pacheco, presidente do Sindit\u00eaxtil-SP", "Renato Boaventura, presidente da CBU Fibras e da Associa\u00e7\u00e3o Brasileira de Produtores de Fibras Artificiais e Sint\u00e9ticas Abrafas", "Alessandro Pascolato, presidente da Santaconstancia Tecelagem", "Ronald Massijah, presidente do Sindivestu\u00e1rio", "Eduardo Cintra, diretor Executivo da Abrafas", "Renato Jardim, superintendente de Pol\u00edticas Econ\u00f4micas da Abit", "Mateus Salles, assessor de Rela\u00e7\u00f5es Governamentais da Abit", "Lucas Garofano, assessor de Rela\u00e7\u00f5es Governamentais da Abi"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-02-27 13:00", "EventTitle": "Almo\u00e7o com Rodrigo Maia, presidente da C\u00e2mara dos Deputados, e Davi Alcolumbre, presidente do Senado Federal", "EventLocation": "Resid\u00eancia Oficial do Presidente da C\u00e2mara, Lago Sul, DF", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-02-27 15:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o do Conselho Monet\u00e1rio Nacional (CMN) ", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia - Esplanada dos Minist\u00e9rios, Bloco P", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-02-27 17:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o do Conselho de Defesa Nacional", "EventLocation": "Pal\u00e1cio do Planalto", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-02-26 10:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o do Comit\u00ea Interministerial de Governan\u00e7a", "EventLocation": "Pal\u00e1cio do Planalto", "EventParticipants": ["Marcelo Guaranys \u2013 Secret\u00e1rio Executivo", "Esteves Colnago \u2013 Secret\u00e1rio Adjunto da Secretaria Especial da Fazenda", "Gleisson Rubin \u2013 Secret\u00e1rio Adjunto da Secretaria de Desburocratiza\u00e7\u00e3o, Gest\u00e3o e Governo Digital", "Cristiano Heckert \u2013 Secret\u00e1rio de Gest\u00e3o da Secretaria Especial de Desburocratiza\u00e7\u00e3o, Gest\u00e3o e Governo Digital"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-02-26 14:00", "EventTitle": "Audi\u00eancia com Marco Sala, CEO da International Business Development - Brazil", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia, Esplanada dos Minist\u00e9rios, bloco P", "EventParticipants": ["Walter Bugno - CEO da International Business Development \u2013 Brazil", "Roberto Quattrini \u2013 IGT International - Country manager Brazil", "Berry Cottle - President & CEO, Scientific Games Corp", "Michael Conforti - President of Global Strategic Accounts, Scientific Games Corp", "Cliff Sobel - Emba\u00e7ador", "Waldery Rodrigues \u2013 Secret\u00e1rio Especial da Fazenda ", "Salim Mattar \u2013 Secret\u00e1rio Especial de Desestatiza\u00e7\u00e3o e Desinvestimento ", "Gustavo Montezado \u2013 Secret\u00e1rio Especial Adjunto de Desestatiza\u00e7\u00e3o  e Desinvestimento", "Mansueto Almeida \u2013 Secret\u00e1rio do Tesouro Nacional ", "Alexandre Manoel \u2013 Secret\u00e1rio de Avalia\u00e7\u00e3o de Pol\u00edticas P\u00fablicas,  Planejamento, Energia e Loteria."]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-02-26 16:00", "EventTitle": "Audi\u00eancia com  Major Vitor Hugo, deputado (PSL/GO) e l\u00edder do governo na C\u00e2mara, e com a bancada do PR (cancelada)", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia, Esplanada dos Minist\u00e9rios, bloco P", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-02-28 09:00", "EventTitle": "Cerim\u00f4nia de posse do novo presidente do Banco Central, Roberto Campos", "EventLocation": "Pal\u00e1cio do Planalto", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-02-28 09:30", "EventTitle": "1\u00aa Reuni\u00e3o Extraordin\u00e1ria do Conselho Nacional de Pol\u00edtica Energ\u00e9tica - CNPE - 2019  ", "EventLocation": "Minist\u00e9rio de Minas e Energia", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-02-28 11:00", "EventTitle": "Audi\u00eancia com Jos\u00e9 Carlos Martins, Presidente da C\u00e2mara Brasileira da Ind\u00fastria da Constru\u00e7\u00e3o (CBIC)", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia, Bloco P", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-03-01 10:00", "EventTitle": "Audi\u00eancia com Pedro Jobim, Economista-Chefe da Legacy Capital", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia. Avenida Presidente Antonio Carlos, 375. Rio de Janeiro (RJ)", "EventParticipants": ["Felipe Guerra \u2013 S\u00f3cio Principal da Legacy Capital"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-03-01 11:00", "EventTitle": "Audi\u00eancia com Guilherme Benchimol, Presidente do grupo XP Investimentos", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia. Avenida Presidente Antonio Carlos, 375. Rio de Janeiro (RJ)", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-03-01 11:30", "EventTitle": "Audi\u00eancia com Jorge Gerdau, Grupo Gerdau", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia. Avenida Presidente Antonio Carlos, 375. Rio de Janeiro (RJ)", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-03-07 09:00", "EventTitle": "Despachos internos", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia. Avenida Presidente Antonio Carlos, 375. Rio de Janeiro (RJ)", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-03-06 14:00", "EventTitle": "Despachos internos", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia. Avenida Presidente Antonio Carlos, 375. Rio de Janeiro (RJ)", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-02-25 19:00", "EventTitle": "Audi\u00eancia com Fernando Bezerra Coelho, senador (MDB/PE)", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia, Esplanada dos Minist\u00e9rios, bloco P", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-02-27 18:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com Onyx Lorenzoni,  ministro-chefe da Casa Civil", "EventLocation": "Pal\u00e1cio do Planalto", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-02-27 19:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com Osmar Aziz, senador (PSD/AM)", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia - Esplanada dos Minist\u00e9rios, Bloco P", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-02-26 17:00", "EventTitle": "Audi\u00eancia com Jos\u00e9 Berenguer, presidente da J.P. Morgan", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia, Esplanada dos Minist\u00e9rios, bloco P", "EventParticipants": ["Waldery Rodrigues \u2013 Secret\u00e1rio Especial da Fazenda "]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-02-26 18:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com  Ibaneis Rocha, governador do Distrito Federal", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia - Esplanada dos Minist\u00e9rios, Bloco P", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-02-26 18:30", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com Osmar Terra, ministro da Cidadania", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia - Esplanada dos Minist\u00e9rios, Bloco P", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-03-08 16:00", "EventTitle": "Audi\u00eancia com Nicandro Durante, CEO controlador da Souza Cruz", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia. Avenida Presidente Antonio Carlos, 375. Rio de Janeiro (RJ)", "EventParticipants": ["Liel Miranda - Presidente da Souza Cruz", "Andr\u00e9 Basile - Vice-Presidente Financeiro da Souza Cruz", "Rinaldo Cesar Zangirolami - Vice-presidente Jur\u00eddico e de Rela\u00e7\u00f5es Externas da Souza Cruz", "Delcio Sandi - Diretor de Rela\u00e7\u00f5es Externas da Souza Cru"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-03-12 09:00", "EventTitle": "Audi\u00eancia com Silvio Costa, ex-deputado federal", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia ", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-03-12 10:30", "EventTitle": "Participa da cerim\u00f4nia oficial de chegada do presidente da Rep\u00fablica do Paraguai, Mario Abdo Ben\u00edtez", "EventLocation": "Pal\u00e1cio do Planalto", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-03-12 11:00", "EventTitle": "Participa da Reuni\u00e3o Ampliada", "EventLocation": "Pal\u00e1cio do Planalto", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-03-12 12:00", "EventTitle": "Participa de declara\u00e7\u00e3o \u00e0 imprensa", "EventLocation": "Pal\u00e1cio do Planalto", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-03-14 09:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com Onyx Dornelles Lorenzoni, ministro-chefe da Casa Civil", "EventLocation": "Pal\u00e1cio do Planalto", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-03-14 12:30", "EventTitle": "Almo\u00e7o com Onyx Dornelles Lorenzoni, ministro-chefe da Casa Civil", "EventLocation": "A definir", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-03-14 14:30", "EventTitle": "Reuni\u00e3o do Conselho de Governo com o Presidente da Rep\u00fablica, Jair Messias Bolsonaro", "EventLocation": "Pal\u00e1cio do Planalto", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-03-11 15:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com Jair Bolsonaro, presidente da Rep\u00fablica", "EventLocation": "Pal\u00e1cio do Planalto", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-03-11 18:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com Rosa Weber, Ministra do Supremo Tribunal Federal", "EventLocation": "STF", "EventParticipants": ["Paulo Uebel \u2013 Secret\u00e1rio Especial de Desburocratiza\u00e7\u00e3o, Gest\u00e3o e Governo Digital", "Guilherme Afif Domingos \u2013 Assessor Especial do Minist\u00e9rio da Economia", "Jos\u00e9 Levi \u2013 Procurador-Geral da Fazenda Nacional "]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-03-12 13:00", "EventTitle": "Participa de almo\u00e7o em homenagem ao presidente do Paraguai, Mario Abdo Ben\u00edtez", "EventLocation": "Pal\u00e1cio do Itamaraty", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-03-12 17:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com Fabio Filgueiras, presidente da Associa\u00e7\u00e3o dos Membros dos Tribunais de Contas do Brasil (Atricon)", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia ", "EventParticipants": ["Waldery Rodrigues \u2013 Secret\u00e1rio Especial de Fazenda ", "Bruno Funchal \u2013 Diretor de Programas da Secret\u00e1ria Especial da Fazenda", "Marcelo Siqueira \u2013 Chefe da Assessoria Especial do Ministro", "Mansueto Almeida \u2013 Secret\u00e1rio do Tesouro Nacional", "Thiers Montebello - Presidente TCM/RJ e Associa\u00e7\u00e3o Brasileira dos Tribunais de Contas dos Munic\u00edpios - ABRACOM;", "Marcos Bemquerer Costa \u2013 Ministro Substituto e Presidente da Associa\u00e7\u00e3o Nacional dos Ministros e Conselheiros Substitutos dos Tribunais de Contas \u2013 AUDICON", "Ivan Lelis Bonilha \u2013 Presidente do Instituto Rui Barbosa- IRB", "Ant\u00f4nio Roque Citadini - Presidente TCE/SP", "Adirc\u00e9lio de Moraes Ferreira J\u00fanior- Presidente TCE/SC", "Edilberto Carlos Pontes Lima- Presidente TCE/CE", "Celmar Rech \u2013 Presidente TCE/GO", "Cl\u00e1udio Couto Terr\u00e3o - TCE/MG \u2013 Diretoria ATRICON ", "Ant\u00f4nio Renato Alves Rainha - TC/DF Vice-Presidente de Rela\u00e7\u00f5es Pol\u00edtico \u2013 Institucionais da ATRICON", "Luciano Costa Nova \u2013 Auditor TCE/PB \u2013 Assessor Jur\u00eddico da ATRICON", "Jaime de Jesus Filho \u2013 Assessor TCE-CE", "Jo\u00e3o Lopes Conde \u2013 Sub-Gerente ATRICON"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-03-12 18:00", "EventTitle": "Audi\u00eancia com Alexandre Tombini, diretor-executivo do FMI", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia ", "EventParticipants": ["Marcos Troyjo \u2013 Secret\u00e1rio Especial do Com\u00e9rcio Exterior e Assuntos Internacionais", "Yana Dumaresq \u2013 Secret\u00e1ria Especial Adjunta do Com\u00e9rcio Exterior e Assuntos Internacionais", "Marco Rocha \u2013 Subsecret\u00e1rio de Finan\u00e7as Internacionai"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-03-12 18:30", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com Wellington Dias, governador do Piau\u00ed", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia ", "EventParticipants": ["Waldery Rodrigues \u2013 Secret\u00e1rio Especial de Fazenda", "Mansueto Almeida \u2013 Secret\u00e1rio do Tesouro Nacional", "Pricilla Santana \u2013 Subsecret\u00e1ria de Rela\u00e7\u00f5es Financeiras Intergovernamentais do Tesouro", "Bruno Funchal \u2013 Diretor de Programa da Secretaria Especial de Fazenda"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-03-13 09:00", "EventTitle": "Cerim\u00f4nia de Posse do Presidente do Instituto de Pesquisa Econ\u00f4mica Aplicada, Carlos von Doellinger ", "EventLocation": "Instituto de Pesquisa Econ\u00f4mica Aplicada \u2013 Bras\u00edlia (DF)", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-03-13 10:30", "EventTitle": "Acompanha o Presidente da Rep\u00fablica, Jair Bolsonaro, em audi\u00eancia com Ana Bot\u00edn, Presidente Mundial do Santander", "EventLocation": "Pal\u00e1cio do Planalto", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-03-13 11:30", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com Camilo Santana, Governador do Cear\u00e1", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Mansueto Almeida \u2013 Secret\u00e1rio do Tesouro Nacional", "Bruno Funchal \u2013 Diretor de Programas da Secret\u00e1ria Especial da Fazenda", "Pricilla Santana \u2013 Subsecret\u00e1ria de Rela\u00e7\u00f5es Financeiras Intergovernamentais \u2013 STN"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-03-13 12:45", "EventTitle": "Almo\u00e7o com Rodrigo Maia e L\u00edderes na C\u00e2mara", "EventLocation": "Resid\u00eancia Oficial do Presidente da C\u00e2mara ", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-03-13 14:00", "EventTitle": "Audi\u00eancia com Marisol Argueta, Head of Latin America.World Economic Forum LLC", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-03-13 15:00", "EventTitle": "Cerim\u00f4nia de transmiss\u00e3o de cargo do Presidente do Banco Central do Brasil, Roberto de Oliveira Campos Neto", "EventLocation": "Banco Central do Brasil", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-03-13 16:30", "EventTitle": "Audi\u00eancia com  Alejandro Werner, Diretor do Departamento do Hemisf\u00e9rio Ocidental do FMI", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Joana Pereira - Representante Residente do FMI no Brasil", "Waldery Rodrigues \u2013 Secret\u00e1rio Especial da Fazenda", "Marcos Troyjo \u2013 Secret\u00e1rio Especial do Com\u00e9rcio Exterior e Assuntos Internacionais", "Krishna Srinivasan \u2013 Vice-Diretor do FMI", "Antonio Spilimbergo  - Chefe da Miss\u00e3o do FMI para o Brasil", "Marco Rocha \u2013 Subsecret\u00e1rio de Finan\u00e7as Internacionais"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-03-13 17:30", "EventTitle": "Audi\u00eancia com lideran\u00e7as do Movimento vem pra Rua/Nas Ruas e Brasil acima de tudo", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia - Bloco P", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-03-13 18:00", "EventTitle": "Audi\u00eancia com Ricardo Gontijo, Presidente da Direcional Engenharia (cancelada)", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia - Bloco P", "EventParticipants": ["Carlos Da Costa \u2013 Secret\u00e1rio Especial de Produtividade e Competitividade", "Caio Megale \u2013 Secret\u00e1rio de Desenvolvimento da Ind\u00fastria, Com\u00e9rcio, Servi\u00e7o e Inova\u00e7\u00e3o", "Ricardo Gontijo \u2013 Presidente da Direcional Engenharia", "Ricardo Ribeiro \u2013 Vice-Presidente da Direcional."]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-03-13 19:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com Jo\u00e3o Le\u00e3o, vice-governador da Bahia, e com senadores ", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia - Esplanada dos Minist\u00e9rios, Bloco P", "EventParticipants": ["Senador Jaques Wagner \u2013 PT (BA)", "Senador Otto Alencar \u2013 PSD (BA)", "Senador Fernando Bezerra Coelho \u2013 MDB (PE)", "Senador Omar Aziz \u2013 PSD (AM)"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-03-15 09:30", "EventTitle": "Palestra na Funda\u00e7\u00e3o Get\u00falio Vargas (FGV)", "EventLocation": "Centro Cultural da FGV, Praia de Botafogo. Rio de Janeiro (RJ)", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-03-19 12:25", "EventTitle": "Almo\u00e7o de trabalho e reuni\u00e3o ampliada ", "EventLocation": "Casa Branca, Cabinet Room, Washington D.C.", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-03-19 13:45", "EventTitle": "Acompanha a declara\u00e7\u00e3o \u00e0 imprensa", "EventLocation": "Casa Branca, Rose Garden, Washington D.C.", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-03-19 14:35", "EventTitle": "Cerim\u00f4nia de Deposi\u00e7\u00e3o Floral ", "EventLocation": "Cemit\u00e9rio Nacional de Arlington, Washington D.C.", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-03-18 11:15", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com Secret\u00e1rio de Com\u00e9rcio dos EUA, Wilbur Ross", "EventLocation": "Departamento de Com\u00e9rcio(271 15th St NW)", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-03-18 14:00", "EventTitle": "Mesa Redonda com empres\u00e1rios", "EventLocation": "U.S. Chamber of Commerce (1615 H Street, NW), Briefing Center", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-03-18 15:30", "EventTitle": "Encontro com o Representante de Com\u00e9rcio dos EUA, Robert Lighthizer", "EventLocation": "Escrit\u00f3rio do USTR\u00a0", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-03-18 17:10", "EventTitle": "Apresenta\u00e7\u00e3o no Painel \u201cO Futuro da Economia Brasileira\u201d", "EventLocation": "U.S. Chamber of Commerce", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-03-18 19:30", "EventTitle": "Acompanha o Presidente da Rep\u00fablica, Jair Messias Bolsonaro, em jantar oferecido pelo Conselho Empresarial Brasil-Estados Unidos", "EventLocation": "\u00a0U.S. Chamber of Commerce, Briefing Center\u00a0", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-03-20 15:30", "EventTitle": "Entrega do Projeto de Lei de reestrutura das For\u00e7as Armadas", "EventLocation": "Congresso Nacional", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-03-20 16:30", "EventTitle": "Audi\u00eancia com Gerhard Wahlers, secret\u00e1rio-geral adjunto e diretor da Coopera\u00e7\u00e3o Internacional da Funda\u00e7\u00e3o Konrad Adenauer (KAS)", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia, bloco P", "EventParticipants": ["- Yana Dumaresq, secret\u00e1ria Especial do Com\u00e9rcio Exterior e Assuntos Internacionais, Substituta", "- Jan Woischnik, diretor da KAS no Brasil", "- Lucas Lamberty, assessor da Diretoria da KAS", "- Carla Buck Shores, coordenadora de Rela\u00e7\u00f5es Institucionais da KAS", "- Armando Mariante Carvalho Junior, membro do Conselho Curador do CEBR"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-03-20 18:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com Rodrigo Maia, presidente da C\u00e2mara dos Deputados", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia, Bloco P", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-03-21 09:15", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com Rubem Novaes, presidente do Banco Brasil, Pedro Guimar\u00e3es, presidente da Caixa, e por v\u00eddeo confer\u00eancia, Joaquim Levy, presidente do BNDES", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia, Bloco P", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-03-21 10:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com Roberto Campos Neto, presidente do Banco Central   ", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia, Bloco P", "EventParticipants": ["Waldery Rodrigues \u2013 Secret\u00e1rio Especial de Fazenda ", "Daniella Marques \u2013 Assessora Especial de Assuntos Estrat\u00e9gico"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-03-21 11:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com Osmar Terra, Ministro de Estado da Cidadania", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia, Bloco P", "EventParticipants": ["Waldery Rodrigues \u2013 Secret\u00e1rio Especial da Fazenda", "Esteves Colnago \u2013 Secret\u00e1rio Especial Adjunto da Fazend"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-03-22 09:00", "EventTitle": "Audi\u00eancia com Carlos Langoni, diretor do Centro de Economia Mundial da FGV", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia  - Avenida Presidente Antonio Carlos, 375, Sala 1008 - Castelo - Rio de Janeiro \u2013 RJ", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-03-22 10:00", "EventTitle": "Audi\u00eancia com Maria Silvia Bastos Marques -  CEO e presidente Goldman Sachs Brasil", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia  - Avenida Presidente Antonio Carlos, 375, Sala 1008 - Castelo - Rio de Janeiro \u2013 RJ", "EventParticipants": ["Adolfo Sachisida \u2013 Secret\u00e1rio de Pol\u00edtica Econ\u00f4mica", "Jos\u00e9 Manuel Dur\u00e3o Barroso - Chairman do Conselho de Administra\u00e7\u00e3o Internacional do Goldman Sachs", "Rodolfo Soares - Managing Director, Co-Head of  Investment Banking and Financing Group \u2013 S\u00e3o Paulo.", "Richard Gnodde \u2013 Chief Executive Officer do Goldman Sachs Internacional", "Gonzalo Garcia \u2013 Co-head of Latin America and Global Natural Resources"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-03-22 11:00", "EventTitle": "Audi\u00eancia com Sarquis Jos\u00e9 Buainain \u2013 VP & CRO do Novo Banco de Desenvolvimento (NBD)", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia  - Avenida Presidente Antonio Carlos, 375, Sala 1008 - Castelo - Rio de Janeiro \u2013 RJ", "EventParticipants": ["Waldery Rodrigues \u2013 Secret\u00e1rio Especial da Fazenda", "Marcos Troyjo \u2013 Secret\u00e1rio Especial de Com\u00e9rcio Exterior e Assuntos Internacionais"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-03-22 13:00", "EventTitle": "Audi\u00eancia com Roberto Castello Branco, presidente da Petrobras", "EventLocation": "Edif\u00edcio Sede da Petrobras, na Avenida Rep\u00fablica do Chile, n\u00ba 65, 24\u00ba andar - RJ", "EventParticipants": ["Joaquim Levy \u2013 Presidente do BNDES", "Rubem Novaes \u2013 Presidente do Banco do Brasi"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-03-22 15:00", "EventTitle": "Audi\u00eancia com Carlos Zarlenga, presidente da General Motors Am\u00e9rica do Sul", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia  - Avenida Presidente Antonio Carlos, 375, Sala 1008 - Castelo - Rio de Janeiro \u2013 RJ", "EventParticipants": ["Marcelo Guaranys \u2013 Secret\u00e1rio Executivo", "Marcos Munhoz \u2013 Vice-Presidente da GM Mercosul"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-03-22 17:00", "EventTitle": "Cerim\u00f4nia de posse de Solange Paiva Vieira, superintendente de Seguros Privados (Susep) ", "EventLocation": "Edif\u00edcio-sede da Susep - Av. Presidente Vargas, 730 - Rio de Janeiro \u2013 RJ (Fechado \u00e0 imprensa)", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-03-27 10:30", "EventTitle": "Audi\u00eancia com Sylvia Coutinho, presidente da UBS Brasil", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia, bloco P", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-03-27 11:00", "EventTitle": "Audi\u00eancia com Samar Maziad, vice-presidente da Ag\u00eancia de Rating Moody\u2019s", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia, bloco P", "EventParticipants": ["- Waldery Rodrigues, Secret\u00e1rio Especial de Fazenda", "- Mansueto Almeida, Secret\u00e1rio do Tesouro Nacional", "- Adolfo Sachida, Secret\u00e1rio de Pol\u00edtica Econ\u00f4mic"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-03-27 12:00", "EventTitle": "Audi\u00eancia com Fernando Alves, s\u00f3cio-presidente da PricewatehouseCoopers (PwC)", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia, bloco P", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-03-27 14:00", "EventTitle": "7\u00aa Reuni\u00e3o Extraordin\u00e1ria da Comiss\u00e3o de Assuntos Econ\u00f4micos do Senado", "EventLocation": "Anexo II, Ala Senador Alexandre Costa, Plen\u00e1rio n\u00ba 19", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-03-25 08:30", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com Jair Bolsonaro, presidente da Rep\u00fablica", "EventLocation": "Pal\u00e1cio do Planalto", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-03-25 14:00", "EventTitle": "75\u00aa Reuni\u00e3o Geral da Frente Nacional de Prefeitos \u2013 FNP", "EventLocation": "Audit\u00f3rio do Ed. Sede do Banco do Brasil - Setor de Autarquias Norte, Qd.5, Lote B, Asa Norte -DF", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-03-25 15:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com o presidente da Rep\u00fablica, Jair Bolsonaro", "EventLocation": "Pal\u00e1cio do Planalto", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-03-25 15:30", "EventTitle": "Reuni\u00e3o da Coaliz\u00e3o da Ind\u00fastria com o presidente da Rep\u00fablica, Jair Bolsonaro ", "EventLocation": "Pal\u00e1cio do Planalto", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-03-25 18:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com o governador do Amazonas, Wilson Miranda Lima, e parlamentares da bancada do Estado ", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia, Bloco P", "EventParticipants": ["Pricilla Santana - Subsecret\u00e1ria de Rela\u00e7\u00f5es Financeiras Intergovernamentais do Tesouro Nacional", "Willian Franco- Secret\u00e1rio Executivo da Casa Civil", "Adriano Mendon\u00e7a Ponte- Secret\u00e1rio de Rela\u00e7\u00f5es Institucionais - Serins", "Alex Del Giglio - Secret\u00e1rio da Fazenda  do Amazonas", "Alessandro Ribeiro - Secret\u00e1rio do Tesouro do Amazonas", "Markilze Alves Pereira - Assessora do Governador", "Daniella Marques \u2013 Assessora Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos", "Bruno Travassos \u2013 Assessor Especial do Ministro", "Vitor Saback \u2013 Assessor Especial do Ministro", "Omar Aziz \u2013 Senador - PSD", "Eduardo Braga \u2013 Senador -  PMDB", "Plinio Val\u00e9rio \u2013 Senador -  PSDB", "\u00c1tila Lins \u2013 Deputado Federal PP", "Bosco Saraiva \u2013 Deputado Federal \u2013 Solidariedade", "Capit\u00e3o Alberto  Neto \u2013 Deputado Federal \u2013 PRB", "Delegado  Pablo \u2013 Deputado Federal \u2013 PSL", "Jos\u00e9 Ricardo \u2013 Deputado Federal \u2013 PT", "Marcelo Ramos \u2013 Deputado Federal \u2013 PR", "Sdiney Leite \u2013 Deputado Federal \u2013 PSD", "Silas C\u00e2mara \u2013 Deputado Federal \u2013 PRB", "Coronel Alfredo Menezes - Superintendente da Suframa", " ", " "]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-03-26 09:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o extraordin\u00e1ria do F\u00f3rum de Governadores", "EventLocation": "Pal\u00e1cio do Buriti \u2013 DF", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-03-26 14:00", "EventTitle": "Audi\u00eancia P\u00fablica na Comiss\u00e3o de Constitui\u00e7\u00e3o e Justi\u00e7a e de Cidadania (CCJC) da C\u00e2mara dos Deputados (cancelada)", "EventLocation": "Anexo II - Plen\u00e1rio 01 - C\u00e2mara dos Deputados", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-03-26 14:30", "EventTitle": "Participa da 8\u00aa Reuni\u00e3o do Conselho de Governo", "EventLocation": "Pal\u00e1cio do Planalto", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-03-26 19:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com o l\u00edder do governo na C\u00e2mara dos Deputados, Major Vitor Hugo, o presidente da Comiss\u00e3o de Constitui\u00e7\u00e3o e Justi\u00e7a e de Cidadania  (CCJC) da C\u00e2mara, e a vice-presidente da comiss\u00e3o Bia Kicis", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia, bloco P", "EventParticipants": ["- Rog\u00e9rio Marinho, Secret\u00e1rio Especial de Previd\u00eancia e Trabalho", "- Daniella Marques, Chefe da Assessoria Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos  ", "- Guilherme Afif Domingos, Assessor Especial do Ministro", "- Bruno Travassos, Assessor Especial do Ministr"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-10-17 08:30", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com o presidente do Senado Federal, Davi Alcolumbre, e presidente da C\u00e2mara, Rodrigo Maia", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Daniella Marques \u2013 Chefe da Assessoria Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos/ME", "Waldery Rodrigues - Secret\u00e1rio Especial de Fazenda do Minist\u00e9rio da Economia", "Esteves Colnago \u2013 Secret\u00e1rio Especial Adjunto de Fazenda do Minist\u00e9rio da Economia", "Bruno Travassos \u2013 Chefe da Assessoria Especial para Assuntos Parlamentares", "Vitor Saback \u2013 Assessor Especial do Ministr"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-10-17 10:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com a equipe da Secretaria Especial de Fazenda ", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Marcelo Guaranys \u2013 Secret\u00e1rio Executivo", "Marcelo Siqueira \u2013 Assessor Especial do Ministro", "Waldery Rodrigues \u2013 Secret\u00e1rio Especial de Fazenda", "Otavio Ladeira \u2013 Secret\u00e1rio do Tesouro Nacional, Adjunto", "Adolfo Sachsida \u2013 Secret\u00e1rio de Pol\u00edtica Econ\u00f4mica", "Bruno Grossi \u2013 Subsecret\u00e1rio de Gest\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria ", "Filipe Aguiar \u2013 Assessor da Secretaria Especial de Fazenda", "Gustavo Guimar\u00e3es \u2013 Diretor da Secretaria Especial de Fazenda", "Bruno Funchal \u2013 Diretor de Programas da Secretaria Especial da Fazenda", "Jose Levi \u2013 Procurador-Geral da Fazenda Nacional", "Ana Paula Bittencourt \u2013 Subprocuradora da Fazenda Nacional", "Paulo Uebel \u2013 Secret\u00e1rio Especial de Desburocratiza\u00e7\u00e3o, Gest\u00e3o e Governo Digital", "Carlos Von Doellinger - Presidente do Instituto de Pesquisa Econ\u00f4mica e Aplicad"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-10-17 15:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com a equipe da Secretaria Especial de Fazenda (cancelada)", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Marcelo Guaranys \u2013 Secret\u00e1rio Executivo", "Marcelo Siqueira \u2013 Assessor Especial do Ministro", "Waldery Rodrigues \u2013 Secret\u00e1rio Especial de Fazenda", "Otavio Ladeira \u2013 Secret\u00e1rio do Tesouro Nacional, Adjunto", "Adolfo Sachsida \u2013 Secret\u00e1rio de Pol\u00edtica Econ\u00f4mica", "Bruno Grossi \u2013 Subsecret\u00e1rio de Gest\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria ", "Filipe Aguiar \u2013 Assessor da Secretaria Especial de Fazenda", "Gustavo Guimar\u00e3es \u2013 Diretor da Secretaria Especial de Fazenda", "Bruno Funchal \u2013 Diretor de Programas da Secretaria Especial da Fazenda", "Jose Levi \u2013 Procurador-Geral da Fazenda Nacional", "Ana Paula Bittencourt \u2013 Subprocuradora da Fazenda Nacional", "Paulo Uebel \u2013 Secret\u00e1rio Especial de Desburocratiza\u00e7\u00e3o, Gest\u00e3o e Governo Digital", "Carlos Von Doellinger - Presidente do Instituto de Pesquisa Econ\u00f4mica e Aplicad"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-10-17 15:30", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com Onyx Lorenzoni, ministro-chefe da Casa Civil", "EventLocation": "Pal\u00e1cio do Planalto", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-10-28 15:30", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com Bento Albuquerque, ministro de Minas e Energia, e Roberto Castello Branco, presidente da Petrobras", "EventLocation": "Gabinete do MME no Rio de Janeiro", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-11-07 10:00", "EventTitle": "Evento Di\u00e1logos com o TCU \u2013 Vis\u00f5es sobre o Brasil e a Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "EventLocation": "Audit\u00f3rio Ministro Pereira Lira - sede do Tribunal de Costa da Uni\u00e3o", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-11-12 09:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com Ebrahim Patel, ministro de Com\u00e9rcio da \u00c1frica do Sul, e Wang Shouwen, vice-ministro de Com\u00e9rcio da China", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-11-12 11:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o de l\u00edderes do Governo na C\u00e2mara dos Deputados e presidente da C\u00e2mara dos Deputados, Rodrigo Maia ", "EventLocation": "Sala de reuni\u00f5es da Mesa Diretora - C\u00e2mara dos Deputados", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-11-12 16:30", "EventTitle": "Audi\u00eancia com Chen Zhong, Chairman da China Communications Construction Company (CCCC)", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Lin Li - CEO CCCC South America", "Huo Sheng Yong \u2013 President CCCC SDC", "Xing Peixu \u2013 President CCCC PDI", "Helder Barbalho - Governador do Estado do Par\u00e1", "Marco Gon\u00e7alves \u2013 CEO Riza Capital", "Alexandre Fernandes \u2013 Diretor Riza Capital", "Marcos Troyjo \u2013 Secret\u00e1rio Especial de Com\u00e9rcio Exterior e Assuntos Internacionais", "Yana Dumaresq - Secret\u00e1ria Especial de Com\u00e9rcio Exterior e Assuntos Internacionais, Adjunta", "Erivaldo Gomes \u2013 Secret\u00e1rio de Assuntos Econ\u00f4micos Internacionais", "Lucas Ferraz \u2013 Secret\u00e1rio de Com\u00e9rcio Exterior", "Rodrigo Godinho \u2013 Assessor Internacional", "Carlos Pio - Secret\u00e1rio da CAMEX", "Elisa Fraga \u2013 Assessora SECINT"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-11-12 14:30", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com Ronaldo Caiado, governador de Goi\u00e1s", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-11-12 18:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com o Cel. Marcos Rocha, governador de Rond\u00f4nia", "EventLocation": "Esplanada dos Minist\u00e9rios, Ed. Sede do Minist\u00e9rio da Economia, Bl. \"P\", 5\u00b0 andar ", "EventParticipants": ["Paulo Uebel - Secret\u00e1rio Especial de Desburocratiza\u00e7\u00e3o; Gest\u00e3o e Governo Digital", "Wagner Lenhart - Secret\u00e1rio de Gest\u00e3o e Desempenho de Pessoal", "Jamison Fran\u00e7a \u2013 Presidente da Comiss\u00e3o dos Ex-territorios", "Cel. Valdemir G\u00f3es - Assessor do Governador do Estado de Rond\u00f4nia e Chefe da Casa Militar do Estado de Rond\u00f4nia", "Augusto Leonel - Superintendente de Integra\u00e7\u00e3o do Estado de Rond\u00f4nia em Bras\u00edlia-Sibra  ", "Luis Fernando Pereira da Silva - Secret\u00e1rio de Estado de Finan\u00e7as/RO", "Sr. Santana \u2013 Ex-Juiz do Trabalho ", "Bruno Travassos - Chefe da Assessoria Especial de Assuntos Parlamentares", "Vitor Saback \u2013 Assessor Especial do Ministro"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-11-13 08:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com o presidente da Rep\u00fablica, Jair Bolsonaro", "EventLocation": "Pal\u00e1cio da Alvorada", "EventParticipants": ["Roberto Campos - Presidente do Banco Centra"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-11-13 09:30", "EventTitle": "Semin\u00e1rio \u201cO NDB e o Brasil: Parceria Estrat\u00e9gica para o Desenvolvimento Sustent\u00e1vel\u201d ", "EventLocation": "Audit\u00f3rio do Instituto Rio Branco (MRE)", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-11-13 10:00", "EventTitle": "Encontro com o presidente do Novo Banco de Desenvolvimento, K.V. Kamath", "EventLocation": "Audit\u00f3rio do Instituto Rio Branco (MRE)", "EventParticipants": ["Marcos Troyjo \u2013 Secret\u00e1rio Especial de Com\u00e9rcio Exterior e Assuntos Internacionais"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-11-13 11:00", "EventTitle": "Econtro com o presidente da Rep\u00fablica, Jair Bolsonaro, e com o presidente da Rep\u00fablica Popular da China, Xi Jinping", "EventLocation": "Pal\u00e1cio Itamaraty (sala Ruy Barbosa)", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-11-13 12:30", "EventTitle": "Almo\u00e7o oferecido pelo presidente da Rep\u00fablica do Brasil, Jair Bolsonaro, ao presidente da Rep\u00fablica Popular da China, Xi Jinping", "EventLocation": "Pal\u00e1cio do Itamaraty - Sala Rio de Janeiro", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-11-13 17:25", "EventTitle": "Cerim\u00f4nia de encerramento do F\u00f3rum Empresarial do BRICs", "EventLocation": "Audit\u00f3rio do Centro Internacional de Conven\u00e7\u00f5es do Brasil \u2013 Bras\u00edlia - DF", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-11-13 20:00", "EventTitle": "Jantar oferecido pelo presidente da Rep\u00fablica do Brasil, Jair Bolsonaro, aos l\u00edderes do BRICs", "EventLocation": " Pal\u00e1cio Itamaraty - Sala Bras\u00edlia", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-03-28 11:20", "EventTitle": "Audi\u00eancia com o senador Esperidi\u00e3o Amin (PP/SC)", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-03-28 12:00", "EventTitle": "Almo\u00e7o com o deputado federal Rodrigo Maia, presidente da C\u00e2mara dos Deputados", "EventLocation": "Resid\u00eancia oficial da presid\u00eancia da C\u00e2mara dos Deputados", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-03-28 15:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o do Conselho Monet\u00e1rio Nacional (CMN)", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia, bloco P", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-03-28 16:30", "EventTitle": "Audi\u00eancia com Ant\u00f4nio Martins, presidente da IBM Brasil ", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia, bloco P", "EventParticipants": ["- Serafim Abreu, vice-presidente de Finan\u00e7as da IBM Brasil", "- Luiz Guilherme Ferreira, Executivo de Finan\u00e7as da IBM Brasi"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-12-09 10:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o-geral de secret\u00e1rios do Minist\u00e9rio da Economia", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Marcelo Guaranys - Secret\u00e1rio-Executivo", "Daniella Marques \u2013 Chefe da Assessoria Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos", "Jos\u00e9 Levi - Procurador-Geral da Fazenda Nacional", "Ricardo Soriano - Procurador-Geral da Fazenda Adjunto", "Ana Paula Bittencourt - Subprocuradora-Geral da Fazenda Nacional", "Jos\u00e9 Barroso Tostes Neto - Secret\u00e1rio Especial da Receita Federal", "Waldery Rodrigues - Secret\u00e1rio Especial de Fazenda", "Esteves Colnago - Secret\u00e1rio Especial de Fazenda Adjunto", "Adolfo Sachsida - Secret\u00e1rio de Pol\u00edtica Econ\u00f4mica", "Mansueto Almeida - Secret\u00e1rio do Tesouro Nacional", "Carlos Da Costa - Secret\u00e1rio Especial de Produtividade e Competitividade", "Bruno Portela - Secret\u00e1rio Especial de Produtividade e Competitividade Adjunto", "Marcos Troyjo - Secret\u00e1rio Especial do Com\u00e9rcio Exterior e Assuntos Internacionais", "Yana Dumaresq - Secret\u00e1rio Especial do Com\u00e9rcio Exterior e Assuntos Internacionais Adjunto", "Paulo Uebel  - Secret\u00e1rio Especial de Desburocratiza\u00e7\u00e3o, Gest\u00e3o e Governo Digital", "Gleisson Rubin - Secret\u00e1rio Especial de Desburocratiza\u00e7\u00e3o, Gest\u00e3o e Governo Digital Adjunto", "Salim Mattar - Secret\u00e1rio Especial de Desestatiza\u00e7\u00e3o, Desinvestimento e Mercados", "Rog\u00e9rio Marinho - Secret\u00e1rio Especial de Previd\u00eancia e Trabalho", "Bruno Bianco - Secret\u00e1rio Especial de Previd\u00eancia e Trabalho Adjunto ", "Marcelo Siqueira - Assessor Especial do Ministro", "Bruno Travassos - Chefe da Assessoria Especial de Assuntos Parlamentares", "Vitor Saback - Assessor Especial do Ministro", "Alo\u00edsio Ara\u00fajo - Assessor Especial do Ministro ", "Samuel Kinoshita - Assessor Especial do Ministro em SP", "Gabriela Valente - Chefe da Assessoria Especial de Comunica\u00e7\u00e3o Socia"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-12-09 12:00", "EventTitle": "Almo\u00e7o com os secret\u00e1rios especiais", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Marcelo Guaranys - Secret\u00e1rio-Executivo", "Daniella Marques \u2013 Chefe da Assessoria Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos", "Jos\u00e9 Levi - Procurador-Geral da Fazenda Nacional", "Jos\u00e9 Barroso Tostes Neto - Secret\u00e1rio Especial da Receita Federal", "Waldery Rodrigues - Secret\u00e1rio Especial da Fazenda", "Carlos Da Costa - Secret\u00e1rio Especial de Produtividade e Competitividade", "Marcos Troyjo - Secret\u00e1rio Especial do Com\u00e9rcio Exterior e Assuntos Internacionais ", "Paulo Uebel - Secret\u00e1rio Especial de Desburocratiza\u00e7\u00e3o, Gest\u00e3o e Governo Digital ", "Salim Mattar - Secret\u00e1rio Especial de Desestatiza\u00e7\u00e3o, Desinvestimento e Mercados", "Marcelo Siqueira - Assessor Especial do Ministro ", "Samuel Kinoshita - Assessor Especial do Ministro em S"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-12-09 14:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o semanal com o secret\u00e1rio especial de Com\u00e9rcio Exterior e Assuntos Internacionais, Marcos Troyjo", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Marcelo Guaranys - Secret\u00e1rio Executivo", "Daniella Marques - Chefe da Assessoria Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos", "Marcelo Siqueira - Assessor Especial do Ministro", "Yana Dumaresq - Secret\u00e1ria Especial Adjunta", "Carlos Eduardo Lampert Costa - Subsecretaria de Financiamento ao Desenvolvimento e Mercados Internacionais", "Lucas Ferraz - Secret\u00e1rio de Com\u00e9rcio Exterior", "Carlos Pio - Secret\u00e1rio da CAMEX", "Leonardo Lahud - Secret\u00e1rio de Com\u00e9rcio Exterior, Substituto", "Marco Aur\u00e9lio Rocha - Subsecret\u00e1rio de Finan\u00e7as Internacionais e Coopera\u00e7\u00e3o Econ\u00f4mica", "Rodrigo Godinho - Assessor para Assuntos Internacionais", ""]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-12-09 15:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com o presidente da Rep\u00fablica, Jair Bolsonaro", "EventLocation": "Pal\u00e1cio do Planalto", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-12-09 16:00", "EventTitle": "Participa do 1\u00ba Encontro de dirigentes da Secretaria Especial de Previd\u00eancia e Trabalho  ", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-12-09 17:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com o secret\u00e1rio da Receita Federal substituto, Jos\u00e9 de Assis Ferraz (semanal)", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Marcelo de Sousa Silva - Secret\u00e1rio da Receita Federal Adjunto ", "Marcelo Guaranys - Secret\u00e1rio Executivo ", "Rog\u00e9rio Marinho - Secret\u00e1rio Especial de Previd\u00eancia e Trabalho", "Daniella Marques \u2013 Chefe da Assessora Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos", "Alexandre Ywata - Vice Presidente de Riscos da CAIXA", "Marcelo Siqueira - Assessor Especial do Ministro ", "Adolfo Sachsida - Secret\u00e1rio de Pol\u00edtica Econ\u00f4mica ", "Jose Levi - Procurador-Geral da Fazenda Nacional", "Caio Megale - Chefe da Assessoria Especial de Rela\u00e7\u00f5es Institucionais - ME", "Phelippe Toledo - Procurador-Geral Adjunto da Consultoria Tribut\u00e1ria e Previdenci\u00e1ria ", "Vanessa Canado - Assessora Especial para Assuntos Parlamentares", "Aloisio Ara\u00fajo - Assessor Especial do Ministro", "Rafaelo Abritta - Assessor Especial do Ministro ", "Luiz Fernando Teixeira - Subsecret\u00e1rio da Sutri", "Claudemir Malaquias - Coordenador Geral do Cetad", "Fernando Mombeli - Coordenador Geral da Cosit ", "Roberto Name - Cetad", "Claudia Pimentel - Coordenadora Cosit", "Jonathan Oliveira - Assessor do Gabinete da RFB", "Roni Peterson - Assessor da Sutri - RFB", "Marcelo Souza - Diretor de Programa- SE/ME", "Isa\u00edas Coelho - FGV", "Gabriela Valente - Assessora Especial de Comunica\u00e7\u00e3o Socia"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-12-09 19:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com o presidente do BNDES, Gustavo Montezano", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-12-09 20:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o semanal com o secret\u00e1rio especial de Desestatiza\u00e7\u00e3o e Desinvestimento, Salim Mattar", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia \u2013 Bloco P", "EventParticipants": ["Idalicio Silva - Secret\u00e1rio Especial de Desestatiza\u00e7\u00e3o Adjunto ", "Fernando Bispo - Secretario de patrim\u00f4nio da Uni\u00e3o da Secret\u00e1rio Especial de Desestatiza\u00e7\u00e3o ", "Marina Santos - Diretora da Secret\u00e1ria Especial de Desestatiza\u00e7\u00e3o"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-03-29 09:30", "EventTitle": "Audi\u00eancia com Carlos Langoni, diretor do Centro de Economia Mundial da  Funda\u00e7\u00e3o Get\u00falio Vargas (FGV)", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia - Avenida Presidente Antonio Carlos, 375, Castelo - Rio de Janeiro - RJ", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-03-29 10:00", "EventTitle": "Audi\u00eancia com Antonio Megale - presidente da Associa\u00e7\u00e3o Nacional dos Fabricantes de Ve\u00edculos Automotores (Anfavea)", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia - Avenida Presidente Antonio Carlos, 375, Castelo - Rio de Janeiro - RJ", "EventParticipants": ["Marcos Cintra \u2013 Secret\u00e1rio da Receita Federal ", "Carlos Da Costa \u2013 Secret\u00e1rio Especial de Produtividade, Emprego e Competitividade ", "Marcos Troyjo \u2013 Secret\u00e1rio Especial do Com\u00e9rcio Exterior e Assuntos Internacionais", "Yana Dumaresq \u2013 Secret\u00e1ria Especial Adjunta de Com\u00e9rcio Exterior e Assuntos Internacionais", "Lucas Ferraz \u2013 Secret\u00e1rio de Com\u00e9rcio Exterior ", "Caio Megale \u2013 Secret\u00e1rio de Desenvolvimento da Ind\u00fastria, Com\u00e9rcio, Servi\u00e7os e Inova\u00e7\u00e3o da SEPEC/ME", "Carlos Zarlenga \u2013 Presidente da General Motors ", "Marcos Munhoz - Diretor da General Motors", "Antonio Filosa - Presidente para a Am\u00e9rica Latina - FIAT", "Antonio Sergio Martins Mello, Diretor de Rela\u00e7\u00f5es Institucionais \u2013 FIAT"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-03-29 15:00", "EventTitle": "Audi\u00eancia com Osiane Arieira, presidente do Sindicato Nacional dos Servidores Federais da Superintend\u00eancia de Seguros Privados \u2013 SINDSUSEP", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia - Avenida Presidente Antonio Carlos, 375, Castelo - Rio de Janeiro - RJ", "EventParticipants": ["Marcelo Guaranys \u2013 Secret\u00e1rio Executivo \u2013 ME", "Juliene Guerra \u2013 Diretora Jur\u00eddica do SINDSUSEP"]},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-03-29 16:00", "EventTitle": "Audi\u00eancia com Maria Silva Bastos, presidente da Goldman Sachs Brasil, e Marcelo Serfaty, s\u00f3cio-fundador G5 Partners", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia - Avenida Presidente Antonio Carlos, 375, Castelo - Rio de Janeiro \u2013 RJ", "EventParticipants": []},
{"MinistryName": "Minist\u00e9rio da Economia", "MinisterName": "Paulo Roberto Nunes Guedes", "EventDate": "2019-03-29 17:00", "EventTitle": "Reuni\u00e3o com Roberto Castello Branco, presidente da Petrobras", "EventLocation": "Minist\u00e9rio da Economia - Avenida Presidente Antonio Carlos, 375, Castelo - Rio de Janeiro \u2013 RJ", "EventParticipants": ["Carlos Alberto Pereira de Oliveira \u2013 Diretor de Explora\u00e7\u00e3o e Produ\u00e7\u00e3o da Petrobras", "Taisa Maciel \u2013 Gerente Executiva do Jur\u00eddico da Petrobras"]}
]